<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 05/03/2026 02:01">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los Goya">
    <display-name>M+ Los Goya</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260305051200 +0100" stop="20260305064800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Narciso negro (1947) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Un grupo de cinco religiosas parten de Calcuta con la misión de propagar la palabra de Cristo en una zona del Himalaya.
· País: R.U
· Director: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Reparto: Deborah Kerr, Sabu, David Farrar, Flora Robson, Esmond Knight, Jean Simmons, Kathleen Byron, Jenny Laird, May Hallatt, Judith Furse
· Guion: Michael Powell,Emeric Pressburger
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Productora: The Archers, Independent Producers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860517?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305064800 +0100" stop="20260305084400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ciudadano Kane (1941) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Tras la muerte del magnate editorial Charles Foster Kane, los reporteros se apresuran a descubrir el significado de su declaración final: Rosebud. El país entero y la prensa en general quedan intrigadísimos por saber el significado de esta palabra.
· País: EE.UU
· Director: Orson Welles
· Reparto: Joseph Cotten, Dorothy Comingore, Agnes Moorehead, Ruth Warrick, Orson Welles, Paul Stewart, Gus Schilling, Erskine Sanford, Ray Collins
· Guion: Orson Welles,Herman J Mankiewicz
· Música: Bernard Herrmann
· Producción: Orson Welles
· Productora: RKO Radio Pictures Inc, Mercury Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3799037?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305084400 +0100" stop="20260305102200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Bogart: la vida bajo los focos (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biografía | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La vida y carrera del actor Humphrey Bogart, su influencia en Hollywood y sus complejas relaciones con cinco mujeres clave, incluyendo a Lauren Bacall y a su madre.
· País: R.U
· Director: Kathryn Ferguson
· Guion: Eleanor Emptage,Kathryn Ferguson
· Producción: Eleanor Emptage
· Productora: Universal Pictures Content Group, Dog Star Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4358584?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305102200 +0100" stop="20260305120500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La reina de África (1951) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un rudo capitán de barco y una estirada y puritana misionera, huyen de las tropas alemanas en una ruinosa embarcación, con la que deben remontar un peligroso río.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Huston
· Reparto: Humphrey Bogart, Katharine Hepburn, Peter Bull, Robert Morley, Theodore Bikel, Walter Gotell, Peter Swanick
· Guion: James Agee,John Huston
· Música: Allan Gray
· Producción: Sam Spiegel, John Woolf
· Productora: Horizon Films, Romulus Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4080333?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305120500 +0100" stop="20260305133400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gravity (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· La doctora Ryan Stone, una brillante ingeniera especializada en medicina, realiza su primera misión en un transbordador acompañada por el veterano astronauta Matt Kowalsky, al mando de su último vuelo antes de retirarse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Alfonso Cuarón
· Reparto: Sandra Bullock, George Clooney, Ed Harris
· Guion: Alfonso Cuarón,Jonás Cuarón
· Música: Steven Price
· Producción: Alfonso Cuarón, David Heyman
· Productora: Warner Bros. Pictures, Esperanto Filmoj, Heyday Films, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3749143?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305133400 +0100" stop="20260305151400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El discreto encanto de la burguesía (1972) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Un grupo burgués intenta cenar juntos, pero sus reuniones se ven siempre interrumpidas por sucesos absurdos, reales o imaginarios.
· País: España, Francia e Italia
· Director: Luis Buñuel
· Reparto: Fernando Rey, Paul Frankeur, Delphine Seyrig, Bulle Ogier, Stéphane Audran, Jean-Pierre Cassel, Michel Piccoli, Maria Maione, Daniel Ivernel
· Guion: Luis Buñuel,Jean-Claude Carrière
· Producción: Serge Silberman
· Productora: Dean Film, Greenwich Film Production S.A, Jet Films, S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4408520?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305151400 +0100" stop="20260305170800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dallas Buyers Club (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Texas, 1985. El mujeriego y drogadicto Ron Woodroof, electricista y 'cowboy' de rodeo de profesión, es diagnosticado como seropositivo. Con una esperanza de vida de 30 días, Ron es enviado a casa con la única ayuda de un medicamento altamente tóxico.
· País: EE.UU
· Director: Jean-Marc Vallée
· Reparto: Matthew McConaughey, Jared Leto, Jennifer Garner, Denis O'Hare, Steve Zahn, Michael O'Neill, Dallas Roberts, Griffin Dunne
· Guion: Craig Borten,Melisa Wallack
· Producción: Robbie Brenner, Rachel Winter
· Productora: Focus Features, Truth Entertainment, Voltage Pictures, Evolution Independent, r2 films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442853?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305170800 +0100" stop="20260305193800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ray (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· La vida de Ray Charles, un niño pobre y ciego que fue capaz de cambiar el curso de la música estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Taylor Hackford
· Reparto: Jamie Foxx, Regina King, Kerry Washington, Clifton Powell, Harry Lennix, Bokeem Woodbine
· Guion: Taylor Hackford,James L White
· Música: Ray Charles, Craig Armstrong
· Producción: Taylor Hackford, Howard Baldwin, Karen Elise Baldwin, Stuart Benjamin
· Productora: Baldwin Entertainment Group, Bristol Bay Productions, Anvil Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4428923?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305193800 +0100" stop="20260305215400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Los pecadores (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Tratando de dejar atrás sus problemáticas vidas, dos hermanos gemelos regresan a su pueblo natal para empezar de nuevo, solo para descubrir que un mal aún mayor les espera para darles la bienvenida.
· País: EE.UU
· Director: Ryan Coogler
· Reparto: Michael B. Jordan, Jack O'Connell, Delroy Lindo, Wunmi Mosaku, Yao, Li Jun Li, Omar Miller
· Guion: Ryan Coogler
· Música: Ludwig Göransson
· Producción: Ryan Coogler
· Productora: Proximity Media, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4379900?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305215400 +0100" stop="20260305220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sirat (Extras).  Temporada (T1). Sirat (Extras) (T1): Materia eléctrica. La música de Sirat (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· La música de 'Sirat', compuesta por Kandging Ray, cobra una importancia absoluta en la película, tanto en el plano argumental como en el dramático.
· País: España
· Director: Oliver Laxe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4417061"/>
  </programme>
  <programme start="20260305220000 +0100" stop="20260306001000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sin perdón (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· William Munny es un expistolero que vive con sus dos hijos en una pequeña granja. Acuciado por su precaria economía, decide aceptar el encargo de un joven pistolero.
· País: EE.UU
· Director: Clint Eastwood
· Reparto: Clint Eastwood, Gene Hackman, Morgan Freeman, Richard Harris, Jaimz Woolvett, Frances Fisher, Saul Rubinek, Lisa Repo-Martell, Anthony James, Rob Campbell, Anna Thomson, Tara Frederick, Liisa Repo-Martell, Saul Rubineck, Tara Dawn Frederick, Beberley Elliott, David Mucci
· Guion: David Webb Peoples
· Música: Clint Eastwood, Lennie Niehaus
· Producción: Clint Eastwood
· Productora: Malpaso Productions, Warner Bros, Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800788?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305001000 +0100" stop="20260305014600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Fargo (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Un vendedor de coches de Minnesota está tan endeudado que contrata a dos matones para que secuestren a su mujer. Lo que pretende es cobrar un rescate al acomodado padre de ésta, pagar a los matones una pequeña parte y saldar sus deudas con el resto.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Joel Coen, Ethan Coen
· Reparto: Frances McDormand, William H. Macy, Steve Buscemi, Peter Stormare, Kristin Rudrüd, Harve Presnell
· Guion: Ethan Coen,Joel Coen
· Música: Carter Burwell
· Producción: Ethan Coen
· Productora: PolyGram Filmed Entertainment, Working Title Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3901152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305014600 +0100" stop="20260305032600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nacida ayer (1950) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Una ex-corista, amante de un magnate, pretende cultivarse y para ello decide tomar lecciones con un joven inglés.
· País: EE.UU
· Director: George Cukor
· Reparto: Judy Holliday, Broderick Crawford, William Holden, Howard St. John, Frank Otto
· Guion: Albert Mannheimer
· Música: Frederick Hollander
· Producción: S. Sylvan Simon
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4012303?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260305032600 +0100" stop="20260305052200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El chip prodigioso (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Por accidente, un piloto y su nave, sometidos a una miniaturización experimental, van a parar al cuerpo de un hipocondríaco.
· País: EE.UU
· Director: Joe Dante
· Reparto: Dennis Quaid, Martin Short, Meg Ryan, Kevin McCarthy, Fiona Lewis, Vernon Wells, Robert Picardo
· Guion: Jeffrey Boam,Chip Proser
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Michael Finnell
· Productora: Warner Bros. Pictures, Amblin Entertainment, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3835091?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306052200 +0100" stop="20260306071100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Dashon Howard, Ryan Phillippe, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306071100 +0100" stop="20260306092600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">2001: Una odisea del espacio (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Un extraño monolito aparece en la Tierra. Millones de años después, un equipo de astronautas investiga su aparición en la Luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Keir Dullea, Gary Lockwood, William Sylvester, Daniel Richter, Leonard Rossiter, Robert Beatty, Douglas Rain, Danny Grover, Margaret Tyzack, Frank Miller, Simon Davis
· Guion: Arthur C. Clarke,Stanley Kubrick
· Música: Richard Strauss, Johann Strauss
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Stanley Kubrick Productions, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4408951?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306092600 +0100" stop="20260306111100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306111100 +0100" stop="20260306124300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Memorias de un caracol (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La vida de Grace nunca fue fácil. Así se lo cuenta a su caracol preferido, a quien acaba de liberar tras la muerte de Pinky, la excéntrica anciana que había dado luz a la solitaria existencia de Grace.
· País: Australia
· Director: Adam Elliot
· Guion: Adam Elliot
· Producción: Adam Elliot, Liz Kearney
· Productora: Screen Australia, Arenamedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4369000?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306124300 +0100" stop="20260306140800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El ladrón de bicicletas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Durante la posguerra italiana, un hombre que ha conseguido con dificultad un trabajo ve cómo, al serle robada su bicicleta, su futuro y el de su familia está en peligro.
· País: Italia
· Director: Vittorio De Sica
· Reparto: Lamberto Maggiorani, Enzo Staiola, Lianella Carell, Gino Saltamerenda, Vittorio Antonucci, Elena Altieri, Fausto Guerzoni
· Guion: Cesare Zavattini
· Música: Alessandro Cicognini
· Producción: Vittorio De Sica
· Productora: Produzioni De Sica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959765?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306140800 +0100" stop="20260306160100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306160100 +0100" stop="20260306175100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Bonnie y Clyde (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· En los años treinta, una joven pareja encabeza una banda criminal que recorre los Estados Unidos robando bancos.
· País: EE.UU
· Director: Arthur Penn
· Reparto: Warren Beatty, Faye Dunaway, Michael J. Pollard, Gene Hackman, Estelle Parsons, Gene Wilder, Denver Pyle, Dub Taylor, Evans Evans
· Guion: Robert Benton,David Newman
· Música: Charles Strouse
· Producción: Warren Beatty
· Productora: Warner Brothers/Seven Arts, Tatira-Hiller Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4054947?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306175100 +0100" stop="20260306193700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un pez llamado Wanda (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un cuarteto de atracadores planea dar un gran golpe en la joyería Hatton Gardens de Londres. El asalto resulta todo un éxito, pero la traición de unos y de otros acaba con George, el jefe de la banda, en la cárcel.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Charles Crichton, John Cleese
· Reparto: John Cleese, Jamie Lee Curtis, Kevin Kline, Michael Palin, Maria Aitken, Tom Georgeson
· Guion: John Cleese,Charles Crichton
· Música: John Du Prez, Alan Hume
· Producción: Michael Shamberg
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Prominent Features Inc., Star Partners Limited Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3919732?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306193700 +0100" stop="20260306214100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La forma del agua (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Baltimore, años 60. Elisa, muda desde que era un bebé, trabaja como limpiadora nocturna en un centro de investigación aeroespacial. Cuando está limpiando en un zona de alta seguridad, llevan al laboratorio una cápsula con un extraño ser en su interior.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Sally Hawkins, Michael Shannon, Richard Jenkins, Octavia Spencer, Doug Jones, Michael Stuhlbarg
· Guion: Guillermo del Toro,Vanessa Taylor
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Guillermo del Toro, J. Miles Dale
· Productora: Bull Productions, Disney Double Dare You (DDY), Fox Searchlight Pictures, TSG Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4064664?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306214100 +0100" stop="20260306220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mariposa (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un hombre nada en el mar. Mientras lo hace, los recuerdos le invaden. Desde su infancia hasta su vida adulta, todos los recuerdos están relacionados con el agua.
· País: Francia
· Director: Florence Miailhe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4299625?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306220000 +0100" stop="20260307014100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: la comunidad del anillo (versión extendida) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.3/5
· Hace mucho, en un tiempo que ya nadie recuerda, los sabios elfos recibieron 3 anillos de poder, 7 fueron para los señores enanos y 9 para los ambiciosos hombres. Pero el señor oscuro Sauron forjó uno más: el anillo regente para controlarlos a todos.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Alan Howard, Marton Csokas, Lawrence Makoare, Ian Mune, Craig Parker
· Guion: Peter Jackson,J.R.R. Tolkien,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne, Tim Sanders
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306014100 +0100" stop="20260306052900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: las dos torres (versión extendida) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· El equilibrio de la Tierra Media se ha roto a causa de la alianza entre el poder oscuro de Sauron y de la magia negra de Saruman. Además, el influjo maléfico del Anillo ha dividido a la Comunidad que se formó para destruirlo.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Orlando Bloom, Ian McKellen, Sean Astin, Christopher Lee, Liv Tyler, John Rhys-Davies, Andy Serkis, Billy Boyd, Dominic Monaghan
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915006?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307052900 +0100" stop="20260307081000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Django desencadenado (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· El esclavo Django, bajo la promesa de ganarse la libertad, se une al doctor King Schultz, un cazarrecompensas, para capturar a los criminales más buscados  del sur de Estados Unidos: los hermanos Brittle.
· País: EE.UU
· Director: Quentin Tarantino
· Reparto: Jamie Foxx, Christoph Waltz, Leonardo DiCaprio, Kerry Washington, Samuel L. Jackson, Dennis Christopher, James Remar, Franco Nero, Walton Goggins, James Russo, Don Johnson
· Guion: Quentin Tarantino
· Música: Luis Bacalov
· Producción: Reginald Hudlin
· Productora: The Weinstein Company, Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011075?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307081000 +0100" stop="20260307101000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">María Antonieta (Marie Antoinette) (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Vida de la joven María Antonieta, la legendaria e incomprendida reina de Francia que con catorce años fue arrojada a la corte.
· País: EE.UU, Francia y Japón
· Director: Sofia Coppola
· Reparto: Kirsten Dunst, Jason Schwartzman, Jamie Dornan, Rose Byrne, Aurore Clément, Rip Torn, Asia Argento, Judy Davis, Marianne Faithfull, Alain Doutey, Mathieu Amalric, Al Weaver, Raphael Neal, Chloé Van Barthold
· Guion: Sofia Coppola
· Música: Jean-Benoît Dunckel, Nicolas Godin, Jean-Philippe Rameau
· Producción: Sofia Coppola, Ross Katz
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, American Zoetrope, I want candy, Tohokushinsha Film, Pricel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3976021?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307101000 +0100" stop="20260307131200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">King Kong (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La suerte de una actriz de vodevil que se queda sin trabajo durante la Gran Depresión cambia cuando conoce a un empresario cuentista que pretende abrirse camino en el mundo del espectáculo. Con él viajará a una remota isla para rodar una película.
· País: Alemania, EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Naomi Watts, Jack Black, Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Colin Hanks, Andy Serkis, Evan Parke, Jamie Bell, Lobo Chan, Kyle Chandler, Ray Woolf
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: James Newton Howard
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Carolynne Cunningham, Jan Blenkin
· Productora: Universal Pictures, WingNut Films, Big Primate Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798814?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307131200 +0100" stop="20260307152500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Candilejas (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Londres, 1914. Un viejo cómico venido a menos salva del suicidio a una joven bailarina a la que cuida, enseñándole todo lo que él sabe sobre el mundo del teatro y la vida.
· País: EE.UU
· Director: Charles Chaplin
· Reparto: Charles Chaplin, Buster Keaton, Claire Bloom, Nigel Bruce
· Guion: Charles Chaplin
· Música: Charles Chaplin
· Producción: Charles Chaplin
· Productora: Charles Chaplin Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4378010?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307152500 +0100" stop="20260307173800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mujercitas (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.2/5
· La joven Josephine March vive en Nueva York. Mientras intenta que publiquen sus relatos, se gana la vida impartiendo clase a unas niñas. Ella es ahora el principal sustento de su familia, sobre todo mientras su hermana Amy siga en París con la tía March.
· País: EE.UU
· Director: Greta Gerwig
· Reparto: Saoirse Ronan, Emma Watson, Meryl Streep, Laura Dern, Florence Pugh, Eliza Scanlen, Timothée Chalamet, Louis Garrel
· Guion: Greta Gerwig
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Amy Pascal, Denise Di Novi, Robin Swicord
· Productora: Columbia Pictures, New Regency Pictures, Pascal Pictures, Regency Enterprises, Sony Pictures Entertainment (SPE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3833608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307173800 +0100" stop="20260307195000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Emilia Pérez (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Rita, una sobrecualificada e infravalorada abogada, recibe una cuantiosa e inesperada oferta: ayudar a Manitas, el temido jefe de un cártel, a retirarse de su negocio y desaparecer para siempre convertido en la persona que siempre soñó ser.
· País: Francia
· Director: Jacques Audiard
· Reparto: Karla Sofía Gascón, Zoe Saldaña, Selena Gomez, Adriana Paz, Anabel Lopez, Mark Ivanir, Edgar Ramírez
· Música: Clément Ducol, Camille
· Producción: Jacques Audiard, Pascal Caucheteux, Valérie Schermann
· Productora: Why Not Productions, Page 114, Pathé</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4350226?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307195000 +0100" stop="20260307213800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Whiplash (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Andrew Neiman es un joven baterista de jazz que aspira a alcanzar la cima dentro del elitista conservatorio de música de la Costa Este en el que estudia. Terence Fletcher es un profesor conocido tanto por su talento como por sus aterradores métodos.
· País: EE.UU
· Director: Damien Chazelle
· Reparto: Miles Teller, Paul Reiser, J.K. Simmons, Melissa Benoist, Austin Stowell, Nate Lang, Chris Mulkey, Damon Gupton, Suanne Spoke
· Guion: Damien Chazelle
· Música: Justin Hurwitz
· Producción: Jason Blum, Helen Estabrook, Michel Litvak
· Productora: Sony Pictures Classics, Blumhouse Productions, Bold Films, Exile Entertainment, Right of Way Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3932860?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307213800 +0100" stop="20260307220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Las tres hermanas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· Tres hermanas viven solas en una isla, cada una en su pequeña casa. Un día, las circunstancias se complican tanto que se ven obligadas a alquilar una de las casas.
· País: Chipre e Israel
· Director: Konstantin Bronzit</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462807"/>
  </programme>
  <programme start="20260307220000 +0100" stop="20260308003400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dune (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Año 10191. El bello y fértil Caladan ha sido el feudo de los Atreides durante generaciones. Ahora, por orden del Emperador, el duque Leto Atreides debe abandonarlo y dirigirse al desértico Dune junto a su hijo Paul y a la madre de éste, Dama Jessica.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Timothée Chalamet, Rebecca Ferguson, Zendaya, Oscar Isaac, Javier Bardem, Josh Brolin, Jason Momoa, Stellan Skarsgård, Dave Bautista, Charlotte Rampling, Stephen McKinley Henderson
· Guion: Denis Villeneuve,Jon Spaihts,Eric Roth
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Denis Villeneuve, Cale Boyter, Joseph M Caracciolo Jr, Mary Parent
· Productora: Warner Bros, Legendary Entertainment, Villeneuve Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4077100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307003400 +0100" stop="20260307031100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El paciente inglés (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La única tregua en medio de la guerra es encontrar una historia de amor. Hana vive dos historias, la suya propia y otra ajena.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Anthony Minghella
· Reparto: Ralph Fiennes, Willem Dafoe, Juliette Binoche, Kristin Scott Thomas, Naveen Andrews, Colin Firth, Jürgen Prochnow, Julian Wadham, Kevin Whately, Clive Merrison, Nino Castelnuovo
· Guion: Anthony Minghella
· Música: Gabriel Yared
· Producción: Saul Zaentz
· Productora: Miramax International, Saul Zaentz Productions, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3967259?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307031100 +0100" stop="20260307045600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dunkerque (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Norte de Francia, 1940. Atrapadas por el enemigo en la costa de Dunkerque, las tropas británicas y francesas aguardan su suerte, esperando un rescate que sería un milagro.
· País: EE.UU, Francia, Países Bajos y R.U
· Director: Christopher Nolan
· Reparto: Kenneth Branagh, Cillian Murphy, Mark Rylance, Tom Hardy, Tom Glynn-Carney, Jack Lowden, Harry Styles, Aneurin Barnard, Fionn Whitehead, Barry Keoghan
· Guion: Christopher Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Emma Thomas, Christopher Nolan
· Productora: Syncopy, Warner Bros, Dombey Street Productions, Kaap Holland Film, RatPac-Dune Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
