<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 13/12/2025 01:26">
  <channel id="M+ BBC Earth">
    <display-name>M+ BBC Earth</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MDEPOR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Navidad">
    <display-name>M+ Navidad</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MNAVID"/>
  </channel>
  <programme start="20251213035600 +0100" stop="20251213061500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Wonder Woman (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.0/5
· En la isla de Temiscira, protegida del mundo de los hombres por el propio Zeus, las amazonas se entrenan para hacer frente al traidor Ares. Una de ellas es Diana, quien un día ve cómo un avión traspasa la protección de Zeus y se estrella junto a la isla.
· País: China, EE.UU, Hong Kong y R.U
· Director: Patty Jenkins
· Reparto: Gal Gadot, Chris Pine, Connie Nielsen, Robin Wright, Danny Huston, David Thewlis, Ewen Bremner, Elena Anaya, Saïd Taghmaoui
· Guion: Allan Heinberg
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Charles Roven, Zack Snyder, Deborah Snyder, Richard Suckle
· Productora: DC Entertainment, Cruel &amp; Unusual Films, Atlas Entertainment, Warner Bros, RatPac-Dune Entertainment, Tencent Pictures, Wanda Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3927181?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213061500 +0100" stop="20251213070500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Lola Índigo: GRX (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biografía | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· &quot;Lola Índigo: GRX&quot; nos muestra de cerca a la artista y nos enseña el proceso de creación de &quot;GRX&quot;, acompañada de La Zowi, La Plazuela, Maka, Saiko, Dellafuente y Pepe y Vizio.
· País: España
· Director: Raúl Santos, DeLasChuches
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4200795?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213070500 +0100" stop="20251213090200 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Tienes un e-mail (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Dos enemigos irreconciliables, enfrentados por la competencia en sus negocios, inician un idilio por correo electrónico.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Nora Ephron
· Reparto: Tom Hanks, Meg Ryan, Greg Kinnear, Parker Posey, Jean Stapleton, Steve Zahn, Dave Chappelle, Dabney Coleman, John Wayne Randolph
· Guion: Delia Ephron,Nora Ephron
· Música: George Fenton
· Producción: Lauren Shuler Donner, Nora Ephron
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056919?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213090200 +0100" stop="20251213102400 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">El malvado zorro feroz (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Los animales de la Compañía de la Granja del Valle Florido se disponen a representar tres obras: &quot;Un bebé para entregar&quot;, &quot;El malvado zorro feroz&quot; y &quot;Hay que salvar la Navidad&quot;.
· País: Bélgica y Francia
· Director: Patrick Imbert, Benjamin Renner
· Guion: Benjamin Renner,Jean Regnaud
· Música: Robert Marcel Lepage
· Producción: Damien Brunner, Didier Brunner, Vincent Tavier
· Productora: Folivari, Panique, StudioCanal, Radio Télévision Belge Francophone (RTBF), BE-TV</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798189?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213102400 +0100" stop="20251213120300 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Moon, mi amigo panda (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· Cuando Tian es enviado a casa de su abuela debido a sus malas notas, el niño conoce en las misteriosas montañas chinas, a un panda al que llama Moon que está a punto de cambiarle la vida.
· País: Bélgica y Francia
· Director: Gilles de Maistre
· Reparto: Noé Liu Martane, Sylvia Chang, Ye Liu, Nina Liu Martane, Alexandra Lamy
· Guion: Prune de Maistre
· Música: Armand Amar
· Producción: Bastien Sirodot, Cédric Iland
· Productora: Mai Juin Productions, Gaumont</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4389702?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213120300 +0100" stop="20251213131900 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Linda quiere pollo (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Paulette se siente culpable después de castigar injustamente a su hija Linda y haría cualquier cosa para compensarla. Incluso cocinarle su plato preferido: pollo con pimientos. Pero, ¿cómo se las apañará para encontrarlo, si todo el país está en huelga?
· País: Francia
· Director: Sébastien Laudenbach
· Guion: Sébastien Laudenbach
· Música: Clément Ducol
· Productora: Dolce Vita Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4347839?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213131900 +0100" stop="20251213150700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Pequeños Guerreros (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· En la ciudad de Winslow Corners, la vida se desarrolla apacible hasta que un grupo de soldados de juguete cobra vida.
· País: EE.UU
· Director: Joe Dante
· Reparto: David Cross, Jay Mohr, Denis Leary, Kirsten Dunst
· Guion: Gavin Scott,Adam Rifkin
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Michael Finnell, Colin Wilson
· Productora: Universal Pictures, DreamWorks SKG, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3666859?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213150700 +0100" stop="20251213171700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Los que se quedan (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Un profesor cascarrabias se ve obligado a quedarse durante las vacaciones de Navidad para velar por un puñado de estudiantes que no tienen a dónde ir, entre ellos un inteligente y problemático joven con sus propios traumas.
· País: EE.UU
· Director: Alexander Payne
· Reparto: Paul Giamatti, Dominic Sessa, Da'Vine Joy Randolph, Darby Lee-Stack, Brady Hepner, Michael Provost, Carrie Preston, Tate Donovan, Gillian Vigman, Dakota Lustick, Michael Malvesti, Naheem Garcia
· Guion: David Hemingson
· Música: Mark Orton
· Producción: Mark Johnson, Bill Block, David Hemingson
· Productora: Gran Via Productions, Miramax, Focus Features</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4342269?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213171700 +0100" stop="20251213172400 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Mi amiga Eva. Los juegos del amor (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Mi amiga Eva. Los juegos del amor
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4425104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213172400 +0100" stop="20251213185900 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Siempre jóvenes (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· Tras la muerte de su marido, Joan descubre que este había inventado un whisky que te hace rejuvenecer durante unas horas. Al compartirlo con sus dos amigas, estas tres mujeres, ahora jóvenes otra vez, no están dispuestas a volver a perder el tiempo.
· País: R.U
· Director: Stephen Cookson
· Reparto: Ossian Perret, Patricia Hodge, Diane Keaton, Joanna David
· Productora: Filmology Finance</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4338437?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213185900 +0100" stop="20251213194500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Dulce Navidad (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | Apto para todos los públicos | *2.9/5
· Este documental viaja a Nueva York, Reino Unido y Suecia para visitar tres de las tiendas de caramelos más grandes del mundo durante una de las épocas más especiales del año. Un viaje navideño a través de algunos de los destinos más dulces del planeta.
· País: R.U
· Director: David Metcalf, Michaela Moir
· Productora: ScreenDog Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4446224?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213194500 +0100" stop="20251213195400 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Anatomía de un instante. Cómo salvar una democracia (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Los actores Eduard Fernández, Álvaro Morte y Manolo Solo nos cuentan todos los detalles de la nueva serie de Alberto Rodríguez “Anatomía de un instante” que llegará a Movistar Plus+ el 20 de noviembre.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4432094?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213195400 +0100" stop="20251213201900 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Leo talks.  Temporada (T2). Leo talks (T2): Maldita Navidad (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Leo cree que estamos celebrando demasiado Las Navidades. Estas fiestas se han convertido en un Iron Man. Hay tres que hay que superar: Navidad, Año Nuevo y Reyes. Su mejor marca ha sido hacerlo en 6 cenas, 2 fiestas, 4 eventos y 300 de colesterol.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4119466?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213201900 +0100" stop="20251213220000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Niños grandes (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Tras treinta años, cinco amigos de la infancia vuelven a reunirse un fin de semana, con sus respectivas mujeres e hijos, para rendirle tributo a su recién fallecido entrenador de baloncesto del colegio.
· País: EE.UU
· Director: Dennis Dugan
· Reparto: Adam Sandler, Kevin James, Salma Hayek, Chris Rock, David Spade, Rob Schneider, Maria Bello, Maya Rudolph, Steve Buscemi, Jamie Chung, Madison Riley
· Guion: Adam Sandler,Fred Wolf
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Adam Sandler, Jack Giarraputo
· Productora: Relativity Media, Happy Madison Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3695039?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213220000 +0100" stop="20251213234000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Niños grandes 2 (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Tres años después de la reunión que volvió a unirlo a sus amigos de la infancia, Lenny Feder regresa junto a su familia a su pueblo natal para poder estar más cerca de sus amigos, a los que echa verdaderamente de menos.
· País: EE.UU
· Director: Dennis Dugan
· Reparto: Adam Sandler, Kevin James, Chris Rock, David Spade, Salma Hayek, Maria Bello, Taylor Lautner, Alexander Ludwig, Maya Rudolph, Andy Samberg
· Guion: Fred Wolf,Adam Sandler,Tim Herlihy
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Productora: Columbia Pictures, Happy Madison Productions, Sony Pictures Entertainment (SPE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3695044?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213234000 +0100" stop="20251214013000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Super 8 (2011) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· En el verano de 1979, un grupo de amigos de un pueblecito de Ohio se dispone a hacer una película de zombis. Mientras ruedan su filme en formato Súper 8, son testigos de un catastrófico accidente de tren. Pronto descubrirán que no fue un accidente.
· País: EE.UU
· Director: J.J. Abrams
· Reparto: Elle Fanning, Joel Courtney, Kyle Chandler, Riley Griffiths, Ryan Lee, Ron Eldard, Gabriel Basso, Zach Mills, Noah Emmerich, David Gallagher, Glynn Turman, Jessica Tuck, Joel McKinnon Miller, AJ Michalka
· Guion: J.J. Abrams
· Música: Michael Giacchino
· Producción: Bryan Burk, Steven Spielberg
· Productora: Paramount Pictures, Amblin Entertainment, Bad Robot, K/O Camera Toys</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3644634?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213013000 +0100" stop="20251213034500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Ready Player One (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de siete años | *4.0/5
· Año 2045. El adolescente Wade Watts es solo una de las millones de personas que se evaden del sombrío mundo real para sumergirse en un mundo utópico virtual donde todo es posible: OASIS.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Tye Sheridan, Olivia Cooke, Ben Mendelsohn, Mark Rylance, Simon Pegg, T.J. Miller, Hannah John-Kamen
· Guion: Zak Penn,Ernest Cline
· Música: Alan Silvestri
· Producción: Steven Spielberg, Donald De Line, Dan Farah, Kristie Macosko Krieger
· Productora: Village Roadshow Pictures, Warner Bros, Reliance Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4033247?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251213034500 +0100" stop="20251213052300 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Los amigos de Peter (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Tras diez años sin verse, un grupo de amigos se reúne en Nochevieja en la gran mansión que uno de ellos, Peter, ha heredado. El reencuentro trae buenos recuerdos y risas, pero también la evidencia de que ya nada es como antes.
· País: R.U
· Director: Kenneth Branagh
· Reparto: Kenneth Branagh, Emma Thompson, Stephen Fry, Hugh Laurie, Alphonsia Emmanuel, Imelda Staunton, Phyllida Law
· Guion: Rita Rudner,Martin Bergman
· Música: Gavin Greenaway
· Producción: Kenneth Branagh
· Productora: BBC (British Broadcasting Corporation), Renaissance Films, Samuel Goldwyn Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059077?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214052300 +0100" stop="20251214071500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">En busca de la felicidad (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.9/5
· Chris Gardner es un padre de familia que lucha por sobrevivir a una mala racha económica y sacar adelante a su hijo de cinco años. Su mujer, incapaz de soportar la escasez económica, los ha abandonado y Chris se ve de repente convertido en padre soltero.
· País: EE.UU
· Director: Gabriele Muccino
· Reparto: Will Smith, Thandie Newton, Jaden Christopher Syre Smith, Dan Castellaneta, Brian Howe, James Karen, Kurt Fuller, Mark Christopher Lawrence
· Guion: Steve Conrad
· Música: Andrea Guerra
· Producción: Todd Black, Jason Blumenthal, Steve Tisch, Will Smith, James Lassiter
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Overbrook Entertainment, Escape Artists</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3635410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214071500 +0100" stop="20251214080700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Los dinosaurios más desconocidos (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Naturaleza | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· ¿Un meteorito fue el causante de la extinción de los dinosaurios? Este documental, gracias a descubrimientos recientes, ahonda en el impacto que pudieron tener los volcanes gigantes en su desaparición.
· País: Francia
· Director: Pascal Cuissot
· Guion: Pascal Cuissot
· Productora: Bonne Pioche</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4226213?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214080700 +0100" stop="20251214094000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Kung Fu Panda 4 (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Especialmente recomendado para la infancia | *3.3/5
· Tai Lung, el primer enemigo de Po, ha regresado del Mundo de los Espíritus y ansía vengarse del Guerrero del Dragón. Mientras, Po debe asumir su posición como Líder Espiritual del Valle de la Paz… aunque no le mole nada.
· País: China y EE.UU
· Director: Mike Mitchell, Stephanie Stine
· Guion: Jonathan Aibel,Glenn Berger,Darren Lemke
· Música: Steve Mazzaro, Hans Zimmer
· Producción: Rebecca Huntley
· Productora: DreamWorks Animation, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4340858?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214094000 +0100" stop="20251214110200 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Buffalo Kids (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Especialmente recomendado para la infancia | *3.0/5
· Siglo XIX. Tom y Mary, dos hermanos huérfanos, desembarcan en Nueva York para reunirse con su tío que vive en California. Para llegar allí, los niños se colarán en un tren que lleva a huérfanos para ser adoptados por los pioneros del Salvaje Oeste.
· País: España
· Director: Pedro Solís, J.J. García Galocha `Galo´
· Guion: Jordi Gasull,Javier López Barreira
· Música: Fernando Velázquez
· Producción: Jaime Ortiz de Artiñano, Toni Novella
· Productora: Little Big Boy, A.I.E., Atresmedia Cine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4322398?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214110200 +0100" stop="20251214123000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Mary superchef (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Especialmente recomendado para la infancia | *3.2/5
· Mary es una niña aficionada a la cocina que, de la noche a la mañana, debe afrontar la inminente muerte de su abuela con la que mantiene una relación muy especial.
· País: Alemania, Estonia, Irlanda, Italia, Letonia, Luxemburgo y R.U
· Director: Enzo d'Alò</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4378189?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214123000 +0100" stop="20251214135500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Colegas en el bosque (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Boog es un oso domesticado que se siente feliz siendo la estrella de los espectáculos de su cuidadora Beth. Un buen día conoce a Elliot, un escuálido y parlanchín ciervo que ha llegado al pueblo atado al capó de la camioneta de un cazador.
· País: EE.UU
· Director: Roger Allers, Jill Culton, Anthony Stacchi
· Guion: Steve Bencich,Ron J. Friedman,Nat Mauldin,Steve Moore,John B. Carls
· Música: Paul Westerberg, Ramin Djawadi
· Producción: Michelle Murdocca
· Productora: Columbia Pictures, Sony Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3794045?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214135500 +0100" stop="20251214153100 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">El origen de los guardianes (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una oscura amenaza pretende robarles a los niños sus esperanzas y sueños: es el perverso Sombra, que quiere conquistar el mundo sembrando el miedo. Cuatro personajes legendarios, los Guardianes, buscarán la ayuda de Jack Escarcha para vencer a Sombra.
· País: EE.UU
· Director: Peter Ramsey
· Reparto: Alec Baldwin, Jude Law, Hugh Jackman, Chris Pine, Isla Fisher
· Guion: William Joyce,David Lindsay-Abaire
· Música: Alexandre Desplat
· Productora: DreamWorks Animation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4317042?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214153100 +0100" stop="20251214165700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Un regalo para papá y mamá (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Durante una cena familiar, Jen y Eric deciden contarles a sus tres hijos, que se van a separar. El anuncio es como esperaban, pero luego sucede algo extraño: el día retrocede hasta la mañana.
· País: EE.UU
· Director: Christian Ditter
· Reparto: Isla Fisher, Greg Kinnear, Easton Rocket Sweda, Shay Rudolph, Mason Shea Joyce, Ryan Guzman
· Guion: Jay Martel
· Música: Fil Eisler
· Producción: Stuart Ford, Linda McDonough
· Productora: AGC Studios, Catchlight Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4331315?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214165700 +0100" stop="20251214182400 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">La leyenda de Cocodrilo Dundee (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Documental cine | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· &quot;Cocodrilo Dundee&quot; fue un éxito mundial. Este documental revisita su historia, los desafíos de su producción y el fenómeno cultural en el que se convirtió la mítica película australiana.
· País: Australia
· Director: Delvene Delaney, Victoria Baldock</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444718?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214182400 +0100" stop="20251214195800 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Crocodile Dundee: The Encore Cut (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Michael Dundee es un amigable y rudo cazador de cocodrilos del salvaje interior australiano, que por su original filosofía de la vida, es considerado como un héroe entre los suyos. Su fama llega a oídos de Sue Charlton, una reportera de Nueva York.
· País: Australia
· Director: Peter Faiman
· Reparto: Paul Hogan</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443930?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214195800 +0100" stop="20251214214900 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Cocodrilo Dundee II (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Dundee vive ahora en Nueva York con su novia, la periodista Sue Charlton. El asesinato del ex marido de Sue cambia sus vidas.
· País: Australia y EE.UU
· Director: John Cornell
· Reparto: Paul Hogan, Linda Kozlowski, John Meillon, Alec Wilson, Charles Dutton, Juan Fernández II
· Guion: Paul Hogan,Brett Hogan
· Música: Peter Best
· Productora: Rimfire films, Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4062247?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214214900 +0100" stop="20251214220000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Los Tortuga. Madres e hijas en duelo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Entrevista al equipo de ‘Los Tortuga’: la cineasta Belén Funes, la actriz Elvira Lara y el coguionista Marçal Cebrian en el Festival de San Sebastián. Conversan sobre maternidad, duelo, el problema de la vivienda y el contraste entre campo y ciudad.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4438440?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214220000 +0100" stop="20251214233300 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Siempre a tu lado (Hachiko) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.2/5
· Parker es un apacible profesor de música que recoge, en la estación por la que pasa a diario, a un perro vagabundo. De nombre Hachiko, el perro le demostrará, meditante la entrega y la fidelidad, lo que es verdaderamente importante en la vida.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Lasse Hallström
· Reparto: Richard Gere, Cary-Hiroyuki Tagawa, Joan Allen, Sarah Roemer, Jason Alexander
· Guion: Stephen P Lindsey
· Música: Jan A.P. Kaczmarek
· Producción: Bill Johnson, Richard Gere, Vicki Shigekuni Wong
· Productora: Grand Army Entertainment, Opperman Viner Chrystyn Entertainment, Inferno Distribution</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3979445?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214233300 +0100" stop="20251215011500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Billie Eilish en concierto (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Concierto | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Esta versión extendida nunca antes vista del concierto de Billie Eilish lleva a los espectadores hasta el corazón de su exitosa gira mundial. Presenta el concierto completo, así como momentos íntimos e inolvidables entre Billie y su público.
· País: R.U
· Director: Sam Wrench</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4334064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214011500 +0100" stop="20251214030400 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Chicas malas: la nueva película (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *2.8/5
· Tras 12 años viviendo en África, Cady Heron es una novata en esto de la supervivencia en un instituto estadounidense, un lugar donde 'la ley de la selva' tiene un significado diferente y las abejas reinas llevan por nombre &quot;Las Plásticas&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Samantha Jayne, Arturo Perez Jr.
· Reparto: Angourie Rice, Reneé Rapp, Auli'i Cravalho, Damian Hubbard, Karen Shetty, Gretchen Wieners, Aaron Samuels, Tim Meadows, Busy Philipps, Jenna Fischer, Tina Fey, Jon Hamm, Bebe Wood, Ashley Park, Avantika, Jaquel Spivey, Christopher Briney
· Guion: Tina Fey
· Música: Jeff Richmond
· Producción: Lorne Michaels, Tina Fey
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4386290?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251214030400 +0100" stop="20251214051100 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Los que se quedan (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Un profesor cascarrabias se ve obligado a quedarse durante las vacaciones de Navidad para velar por un puñado de estudiantes que no tienen a dónde ir, entre ellos un inteligente y problemático joven con sus propios traumas.
· País: EE.UU
· Director: Alexander Payne
· Reparto: Paul Giamatti, Dominic Sessa, Da'Vine Joy Randolph, Darby Lee-Stack, Brady Hepner, Michael Provost, Carrie Preston, Tate Donovan, Gillian Vigman, Dakota Lustick, Michael Malvesti, Naheem Garcia
· Guion: David Hemingson
· Música: Mark Orton
· Producción: Mark Johnson, Bill Block, David Hemingson
· Productora: Gran Via Productions, Miramax, Focus Features</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4342269?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215051100 +0100" stop="20251215064000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">El casoplón (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Toñi, Carlos y sus hijos están pasando el peor verano de sus vidas: sin vacaciones, encerrados en su asfixiante piso y, para colmo, sin aire acondicionado. Todo cambia cuando a Carlos le dan trabajo como jardinero ¡en un casoplón!
· País: España
· Director: Joaquín Mazón
· Reparto: Raquel Guerrero, Pablo Chiapella, Nerea Pascual, Álvaro Lafuente, Noah Casas, Edurne, Iñaki Miramón, Janfri Topera, Vito Rogado, Hamza Zaidi, María Córdoba
· Guion: Roberto Jiménez
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Producción: Juan Moreno, Guillermo Sempere, Koldo Zuazua
· Productora: Casoplón, A.I.E., Feelgood Media, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4389698?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215064000 +0100" stop="20251215070500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Leo talks.  Temporada (T5). Leo talks (T5): Abajo el Trabajo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Leo Harlem se lanza contra el trabajo con ironía y desparpajo: jefes tóxicos, oficinas absurdas, frases vacías y situaciones disparatadas que todos hemos vivido. Un repaso desternillante al curro… ese castigo moderno con futbolín y café gratis.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4390778?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215070500 +0100" stop="20251215072800 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">One Zoo Three. One Zoo Three: Leyendas del zoo (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Naturaleza | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Hoy en One Zoo Three, las Leyendas del Zoo están de celebración. Hay mucho que preparar para organizar un evento muy especial. Los hermanos están calentando motores para presentar a algunos de los habitantes más longevos.
· País: R.U
· Producción: Tim Duck</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4099557?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251215072800 +0100" stop="20251215091700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Dalia y el libro rojo (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Especialmente recomendado para la infancia | *3.0/5
· Dalia, la hija de un famoso escritor quien ha muerto recientemente, hereda el legado de finalizar su libro. Para ello, Dalia se convertirá en parte del libro y se enfrentará cara a cara con los personajes que han tomado el tema del libro.
· País: Argentina y España
· Director: David Bisbano
· Reparto: Andrés Burecovics
· Guion: David Bisbano
· Productora: Vista Sur Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4392515?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215091700 +0100" stop="20251215104700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Harold y el lápiz mágico (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· En el mundo animado de Harold, todo lo que dibuja con su lápiz morado se convierte en realidad. De hecho, cuando un día se dibuja a sí mismo, es el propio Harold el que cobra vida fuera de las páginas de su libro y aparece en el mundo real.
· País: EE.UU
· Director: Carlos Saldanha
· Reparto: Zachary Levi, Benjamin Bottani, Lil Rel Howery, Tanya Reynolds, Zooey Deschanel, Jemaine Clement
· Guion: David Guion,Michael Handelman
· Música: Batu Sener
· Producción: John Davis
· Productora: Davis Entertainment, TSG Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4363202?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215104700 +0100" stop="20251215121000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Naruto La Película: ¡La Gran misión! ¡El rescate de la Princesa de la Nieve! (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Tras liarla en un cine, Naruto, Sasuke y Sakura descubren que su próxima misión tiene que ver, precisamente, con los protagonistas de la película de la que acaban de echarlos.
· País: Japón
· Director: Tensai Okamura
· Guion: Katsuyuki Sumizawa
· Música: Toshio Masuda
· Producción: Atsuhiro Iwakami
· Productora: Naruto Movie Production Committee, Aniplex, Dentsu</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4307758?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215121000 +0100" stop="20251215134000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Manolito Gafotas (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· A Manolo García Moreno, de Carabanchel Alto, Madrid, todo el mundo lo conoce como Manolito Gafotas. Manolito espera con ilusión la llegada de su padre, camionero, ya que espera poder empezar a conocer el que será su medio de ganarse la vida en el futuro.
· País: España
· Director: Miguel Albaladejo
· Reparto: David Sánchez del Rey, Adriana Ozores, Roberto Álvarez, Antonio Gamero, Fedra Lorente, Alejandro Martínez
· Guion: Elvira Lindo,Miguel Albaladejo
· Música: Lucio Godoy
· Producción: Julio Fernández, Miguel Ángel González
· Productora: Filmax</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3592725?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215134000 +0100" stop="20251215152600 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">La gran aventura de Mortadelo y Filemón (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Al profesor Bacterio le han robado un peligroso invento que cae en manos de un dictador dispuesto a usarlo de forma criminal. El Súper lo tiene claro: si quiere recuperarlo, no debe contar con sus agentes Mortadelo y Filemón.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Benito Pocino, Pepe Viyuela, Dominique Pinon, Paco Sagarzazu, Mariano Venancio, Janfri Topera, Berta Ojea, María Isbert
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Rafael Arnau, Mario Gosálvez
· Producción: Fernando Bovaira, José Luis Garci, Luis Manso
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Películas Pendelton, Sogecable, Telecinco, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761609?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215152600 +0100" stop="20251215170000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">¿Quién es quién? (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Los Fuentes salta por los aires el día que la benjamina del grupo, Valentina, pide un deseo por su noveno cumpleaños y al día siguiente los cuerpos de toda la familia se han intercambiado y el caos se ha apoderado de la familia. Ahora: ¿quién es quién?
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo
· Reparto: Kira Miró, Gracia Olayo, Sofía Otero, Salva Reina, Carlos Areces, Gonzalo de Castro, Terelu Campos, Elena Irureta, Carlos Iglesias
· Guion: Irene Niubó
· Música: Iván Valdés
· Producción: Jaime Ortiz de Artiñano, Gonzalo Salazar-Simpson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4356340?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215170000 +0100" stop="20251215171000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Mi amiga Eva. Los juegos del amor (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Mi amiga Eva. Los juegos del amor
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4425104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215171000 +0100" stop="20251215184000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Como en casa en ningún sitio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los planes de una pareja acomodada, acostumbrada a escaparse de las celebraciones navideñas, han sido cancelados de manera inesperada. Este año no les quedará otro remedio que enfrentarse a la locura familiar, una experiencia que les cambiará la vida.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Seth Gordon
· Reparto: Sissy Spacek, Robert Duvall, Mary Steenburgen, Jon Voight, Reese Witherspoon, Vince Vaughn, Carol Kane, Jon Favreau, Dwight Yoakam, Brian Baumgartner
· Guion: Jon Lucas,Scotty Moore,Matt Allen,Caleb Wilson
· Música: Alex Wurman
· Producción: Roger Birnbaum, Gary Barber, Jonathan Glickman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215184000 +0100" stop="20251215202000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Men in Black (Hombres de negro) (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Los Hombres de Negro forman parte de una agencia ultrasecreta que vigila a los extraterrestres de paso o residentes en la Tierra. K es uno de sus mejores agentes, y pronto el joven J se va a convertir en su nuevo compañero.
· País: EE.UU
· Director: Barry Sonnenfeld
· Reparto: Tommy Lee Jones, Will Smith, Linda Fiorentino, Vincent D'Onofrio, Rip Torn, Tony Shalhoub
· Guion: Lowell Cunningham,Ed Solomon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Laurie MacDonald, Walter F. Parkes
· Productora: Columbia Pictures, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859274?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215202000 +0100" stop="20251215214900 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Men in Black II (Hombres de negro II) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Cuando el 'hombre de negro' J necesita ayuda contra la amenaza alienígena, acude en busca de su antiguo compañero K.
· País: EE.UU
· Director: Barry Sonnenfeld
· Reparto: Tommy Lee Jones, Will Smith, Rip Torn, Lara Flynn Boyle, Johnny Knoxville, Rosario Dawson, Tony Shalhoub
· Guion: Robert Gordon,Barry Fanaro
· Música: Danny Elfman
· Producción: Laurie MacDonald, Walter F. Parkes
· Productora: Columbia Pictures, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4043245?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215214900 +0100" stop="20251215220000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Anatomía de un instante. Cómo salvar una democracia (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Los actores Eduard Fernández, Álvaro Morte y Manolo Solo nos cuentan todos los detalles de la nueva serie de Alberto Rodríguez “Anatomía de un instante” que llegará a Movistar Plus+ el 20 de noviembre.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4432094?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215220000 +0100" stop="20251215234500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Men in Black 3 (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En sus 15 años de servicio, el agente J ha visto cosas inexplicables, pero nada le produce tanta perplejidad como su compañero, el agente K. Cuando el destino del planeta y la vida de K son puestos en peligro, J tendrá que hacer un viaje al pasado.
· País: EE.UU y Emiratos Árabes Unidos
· Director: Barry Sonnenfeld
· Reparto: Tommy Lee Jones, Will Smith, Josh Brolin, Jemaine Clement, Emma Thompson, Keone Young, David Rasche, Will Arnett, Michael Stuhlbarg, Alice Eve, Bill Hader, Michael Chernus, Mike Colter, Nicole Scherzinger
· Guion: Etan Cohen
· Música: Danny Elfman
· Producción: Laurie MacDonald, Walter F. Parkes
· Productora: Columbia Pictures, Amblin Entertainment, Hemisphere Media Capital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4043249?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251215234500 +0100" stop="20251216012500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Max Reload y los desintegradores abisales (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· El empleado de una tienda de videojuegos se convierte en héroe involuntario tras desbloquear accidentalmente a una letal fuerza del mal en el cartucho de un juego antiguo.
· País: EE.UU
· Director: Scott Conditt, Jeremy Tremp
· Reparto: Joey Morgan, Jesse Kove, Greg Grunberg, Kevin Smith, Martin Kove
· Guion: Scott Conditt
· Productora: CineForge Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3918623"/>
  </programme>
  <programme start="20251215012500 +0100" stop="20251215033400 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Pacific Rim (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Cuando unas criaturas monstruosas, los 'kaiju', empiezan a salir del mar, la humanidad no tiene más remedio que combatirlos con un arma especial, los 'jaegers', unos enormes robots que son controlados por dos pilotos cuyas mentes están conectadas.
· País: EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Charlie Hunnam, Idris Elba, Rinko Kikuchi, Charlie Day, Ron Perlman, Robert Kazinsky, Santiago Segura, Diego Klattenhoff
· Guion: Guillermo del Toro,Travis Beacham
· Música: Ramin Djawadi
· Producción: Jon Jashni, Guillermo del Toro, Thomas Tull, Mary Parent
· Productora: Warner Bros. Pictures, Legendary Pictures, Warner Bros, Disney Double Dare You (DDY)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793999?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
