<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 03/02/2026 02:05">
  <channel id="M+ Cine bélico">
    <display-name>M+ Cine bélico</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MCIBE"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Tierra Media">
    <display-name>M+ Tierra Media</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MTIME"/>
  </channel>
  <programme start="20260203042900 +0100" stop="20260203062100 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">La chaqueta metálica (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Una patrulla de aspirantes a marines llega a una isla en donde es sometida a un duro adiestramiento para combatir en Vietnam. Esa instrucción, además de física, será psicológica, para lo cual el primer paso es anular la personalidad de cada individuo.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Matthew Modine, Adam Baldwin, Vincent D'Onofrio, R. Lee Ermey, Dorian Harewood, Arliss Howard, John Terry, Ed O'Ross, Kevyn Major Howard, Kieron Jecchinis, Bruce Boa, Kirk Taylor, Jon Stafford, Tim Colceri, Ian Tyler, Kevyn Howard
· Guion: Gustav Hasford,Stanley Kubrick,Michael Herr
· Música: Abigail Mead, Vivian Kubrick
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Warner Bros, Stanley Kubrick Productions, Natant</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926841?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203062100 +0100" stop="20260203075000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Greyhound: Enemigos bajo el mar (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· El capitán Krause (Tom Hanks) lidera un convoy de 37 buques en una misión crucial a través de las peligrosas aguas del Atlántico atestadas de submarinos alemanes.
· País: EE.UU
· Director: Aaron Schneider
· Reparto: Tom Hanks, Elisabeth Shue, Stephen Graham, Josh Wiggins, Manuel Garcia-Rulfo, Karl Glusman, Rob Morgan, Chet Hanks
· Producción: David Coatsworth, Aaron L. Gilbert, Gary Goetzman, Sanping Han, Michael Jackman, Ben Nearn, Tom Rice, Aaron Ryder, Steve Shareshian, Alex Zhang Hungtai</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4440616?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203075000 +0100" stop="20260203090500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Alemania año cero (1947) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· En el Berlín de la II Guerra Mundial, un niño de doce años que mantiene a su familia, decide pedir ayuda a un profesor.
· País: Alemania, Francia e Italia
· Director: Roberto Rossellini
· Reparto: Franz Krüger, Edmund Meschke, Eric Gühne, Ernst Pittschau, Barbara Hintz
· Guion: Carlo Lizzani,Max Kolpé,Roberto Rossellini
· Música: Renzo Rossellini
· Productora: Union Générale Cinématographique (UGC)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3993508?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203090500 +0100" stop="20260203104000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Cinco tumbas al Cairo (1943) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· 1942: El ejército británico se retira del Norte de África ante los avances de Rommel, pero deja olvidado a un superviviente.
· País: EE.UU
· Director: Billy Wilder
· Reparto: Franchot Tone, Anne Baxter, Akim Tamiroff, Erich von Stroheim, Peter van Eyck, Fortunio Bonanova
· Guion: Billy Wilder,Charles Brackett,Lajos Biró
· Música: Miklós Rózsa
· Producción: Charles Brackett
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4436381?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203104000 +0100" stop="20260203120700 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Senderos de gloria (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· Durante la I Guerra Mundial, el general Mireau acepta la orden de tomar una colina bajo el fuego alemán, con el único objetivo de engrandecer su heroico historial de guerra y pese a saber que se trata de una misión imposible.
· País: EE.UU
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Kirk Douglas, Ralph Meeker, Adolphe Menjou, George Macready, Wayne Morris, Richard Anderson, Joe Turkel, Emily Meyer, Peter Capell, Jerry Hausner, Christiane Kubrick, John Stein, Harold Benedict, Susanne Christian
· Guion: Stanley Kubrick,Calder Willingham,Jim Thompson
· Música: Gerald Fried
· Producción: James B. Harris
· Productora: United Artists</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3978913?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203120700 +0100" stop="20260203143000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Los violentos de Kelly (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Un grupo de americanos captura a un coronel alemán, quien revela que en tierras enemigas existen lingotes de oro escondidos.
· País: EE.UU
· Director: Brian G. Hutton
· Reparto: Clint Eastwood, Telly Savalas, Don Rickles, Carroll O'Connor, Donald Sutherland, Gavin MacLeod, Stuart Margolin, Harry Dean Stanton, George Savalas, Len Lesser, Tom Troupe, Richard Davalos
· Guion: Troy Kennedy-Martin
· Música: Lalo Schifrin
· Producción: Sidney Beckerman, Gabriel Katzka
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4044237?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203143000 +0100" stop="20260203170400 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Los cañones de Navarone (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Un comando del ejército aliado tratará de alcanzar los poderosos cañones de Navarone, bastión inexpugnable, para sabotearlos.
· País: EE.UU y R.U
· Director: J. Lee Thompson
· Reparto: Gregory Peck, David Niven, Anthony Quinn, Stanley Baker, Richard Harris, James Darren, Irene Papas, Anthony Quayle, James Robertson-Justice, Gia Scala
· Guion: Carl Foreman
· Música: Dimitri Tiomkin
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, Highroad, Open Road Productions, Open Road</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809983?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203170400 +0100" stop="20260203184700 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Las bicicletas son para el verano (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· En el Madrid de 1936, una familia acomodada ve interrumpida su apacible vida cuando estalla la Guerra Civil. A partir de ese momento, la comida empieza a escasear y, bajo la amenaza de las bombas, las ilusiones se van perdiendo.
· País: España
· Director: Jaime Chávarri
· Reparto: Agustín González, Amparo Soler Leal, Victoria Abril, Marisa Paredes, Gabino Diego
· Guion: Salvador Maldonado
· Música: Francisco Guerrero
· Productora: Impala</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926066?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203184700 +0100" stop="20260203202500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">¿Es el enemigo? La película de Gila (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Madrid, 1936. Miguel Gila vive tranquilo y feliz hasta que el estallido de la Guerra Civil le obliga a acudir a la lucha. Allí, sobrevive a miserias, batallas, al fusilamiento y a la cárcel gracias a su humor.
· País: España y Portugal
· Director: Alexis Morante
· Reparto: Oscar Lasarte, Carlos Cuevas, Natalia de Molina, Salva Reina, Adelfa Calvo, Vicente Romero, Iván Villanueva, Antonio Bachiller, Miguel Gila, Paulo Pires, Ramón Ibarra, Íñigo Aranburu, Guiomar Puerta, Asier Tartas
· Guion: Raúl Santos,Alexis Morante,Miguel Gila,José Alba
· Música: Miguel Santos
· Producción: Ibon Cormenzana, Ignasi Estapé, José Alba, Sandra Tapia
· Productora: Arcadia Motion Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4353169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203202500 +0100" stop="20260203220000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">La vida ante nosotros (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· París. Julio 1942. Los Zylbersztejn, una familia judía de origen polaco, consiguen escapar de la masiva redada del Velódromo de Invierno, y se esconden en una buhardilla de sólo 6 metros cuadrados.
· País: Bélgica y Francia
· Director: Nils Tavernier, Emmanuel Mathieu
· Reparto: Sandrine Bonnaire, Guillaume Gallienne, Rod Paradot</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4377272?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203220000 +0100" stop="20260204002500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Los gritos del silencio (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· En 1972 el periodista Sydney, colaborador del New York Times, es enviado a Camboya como corresponsal de guerra. Allí entablará una estrecha amistad con su guía nativo Dith.
· País: R.U
· Director: Roland Joffé
· Reparto: Sam Waterston, John Malkovich, Haing S. Ngor, Julian Sands, Craig T. Nelson, Spalding Gray, Bill Paterson, Tom Bird
· Guion: Bruce Robinson
· Música: Mike Oldfield
· Producción: David Puttnam
· Productora: Goldcrest Films, Ltd, Warner Bros, Goldcrest Films International, International Film Investors, Enigma Ltd.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3639531?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203002500 +0100" stop="20260203003000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Boyero recomienda.  Temporada (T2). Boyero recomienda (T2): El puente sobre el rio Kwai (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· El crítico de cine Carlos Boyero analiza uno de los títulos destacados en la Historia del cine bélico, en una nueva entrega de la serie &quot;Boyero recomienda…&quot;.
· País: España
· Presenta: Carlos Boyero,Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4455319?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203003000 +0100" stop="20260203021000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Motín en el Defiant (1962) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· En 1797, el capitán del &quot;Defiant&quot;, un barco inglés que lucha contra la armada napoleónica, ve cómo la tripulación se amotina.
· País: R.U
· Director: Lewis Gilbert
· Reparto: Dirk Bogarde, Alec Guinness, Maurice Denham, Anthony Quayle, David Robinson, Richard Carpenter, Peter Gill, Peter Greenspan
· Guion: Edmund H North,Nigel Kneale
· Música: Clifton Parker
· Producción: John Brabourne
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4448392?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203021000 +0100" stop="20260203050700 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El cazador (1978) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Película ganadora de cinco premios Óscar que narra las trágicas consecuencias que tuvo la Guerra de Vietnam para un grupo de amigos.
· País: EE.UU
· Director: Michael Cimino
· Reparto: Robert De Niro, John Cazale, John Savage, Christopher Walken, Meryl Streep
· Guion: Quinn K. Redeker,Louis Garfinkle
· Música: Stanley Myers
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059363?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260203050700 +0100" stop="20260203051000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Boyero recomienda.  Temporada (T2). Boyero recomienda (T2): Apocalipe now: Final cut (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· El crítico de cine Carlos Boyero analiza uno de los títulos destacados en la Historia del cine bélico, en una nueva entrega de la serie &quot;Boyero recomienda…&quot;.
· País: España
· Presenta: Carlos Boyero,Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4455317"/>
  </programme>
  <programme start="20260204051000 +0100" stop="20260204080500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Apocalypse Now: Final Cut (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· En plena guerra de Vietnam, el capitán Willard recibe la orden de internarse en Camboya y asesinar al renegado coronel Kurtz.
· País: EE.UU
· Director: Francis Ford Coppola
· Reparto: Marlon Brando, Robert Duvall, Martin Sheen, Frederic Forrest, Albert Hall, Sam Bottoms, Laurence Fishburne, Dennis Hopper, Harrison Ford, G.D. Spradlin, Colleen Camp, Cynthia Wood
· Guion: Francis Ford Coppola,John Milius
· Música: Francis Ford Coppola, Carmine Coppola
· Producción: Francis Ford Coppola, Tom Sternberg, Gray Frederickson, Fred Roos
· Productora: American Zoetrope, Zoetrope Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3864093?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260204080500 +0100" stop="20260204104500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El paciente inglés (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La única tregua en medio de la guerra es encontrar una historia de amor. Hana vive dos historias, la suya propia y otra ajena.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Anthony Minghella
· Reparto: Ralph Fiennes, Willem Dafoe, Juliette Binoche, Kristin Scott Thomas, Naveen Andrews, Colin Firth, Jürgen Prochnow, Julian Wadham, Kevin Whately, Clive Merrison, Nino Castelnuovo
· Guion: Anthony Minghella
· Música: Gabriel Yared
· Producción: Saul Zaentz
· Productora: Miramax International, Saul Zaentz Productions, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3967259?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260204104500 +0100" stop="20260204124000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El año que vivimos peligrosamente (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Guy Hamilton es un reportero australiano que llega a Yakarta en junio de 1965, momento en el que el país se debate entre la revolución comunista o la dictadura militar.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Peter Weir
· Reparto: Mel Gibson, Sigourney Weaver, Bill Kerr, Michael Murphy, Linda Hunt, Bembol Roco, Kuh Ledesma, Domingo Landicho, Mike Emperio
· Guion: Peter Weir,David Williamson,C.J. Koch
· Música: Maurice Jarre
· Producción: Peter Weir, Jim McElroy
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3840951?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260204124000 +0100" stop="20260204151000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Doce del patíbulo (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· En la II Guerra Mundial, el ejército norteamericano ofrece a doce criminales la libertad si aceptan una peligrosa misión.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Robert Aldrich
· Reparto: Lee Marvin, Ernest Borgnine, Jim Brown, John Cassavetes, Telly Savalas, Donald Sutherland, George Kennedy, Charles Bronson, Trini López, Richard Jaeckel, Robert Ryan
· Guion: Nunnally Johnson,Lukas Heller
· Música: Frank De Vol
· Producción: Kenneth Hyman
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990804?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260204151000 +0100" stop="20260204172200 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Tora! Tora! Tora! (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Reproducción del ataque a Pearl Harbor. La aviación japonesa destruyó la flota norteamericana del Pacífico y dio origen a que los Estados Unidos declarasen la guerra a Japón.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Richard Fleischer, Toshio Masuda, Kinji Fukasuku
· Reparto: Jason Robards, Martin Balsam, Joseph Cotten, James Whitmore, E.G. Marshall, Tatsuya Mihashi, Jason Robards Jr., Jason Robards Sr, Sô Yamamura, James Whitmore Jr., Takahiro Tamura
· Guion: Ryuzo Kikushima,Hideo Oguni,Ladislas Farago,Larry Forrester,Gordon W Prange
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Otto Lang, Elmo Williams
· Productora: Twentieth Century Fox, Toei, Toei Animation Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4451400?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260204172200 +0100" stop="20260204192300 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Valkiria (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Gravemente herido, el coronel Von Stauffenberg vuelve de África para unirse a la resistencia alemana y ayudar a organizar la Operación Valkiria, un complejo plan para derrocar a Hitler.
· País: Alemania, EE.UU, España, Francia, Italia y Japón
· Director: Bryan Singer
· Reparto: Tom Cruise, Kenneth Branagh, Bill Nighy, Tom Wilkinson, Carice van Houten, Thomas Kretschmann, Terence Stamp, Eddie Izzard, Tom Hollander
· Guion: Christopher McQuarrie,Nathan Alexander
· Música: John Ottman
· Producción: Bryan Singer, Christopher McQuarrie, Gilbert Adler
· Productora: United Artists, Bad Hat Harry Productions, Achte Babelsberg Film, Studio Babelsberg</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959753?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260204192300 +0100" stop="20260204215500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Patton (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Biografía del general George S. Patton, quien tras vencer a Rommel en el norte de África, condujo a sus tropas de manera imparable a través de Europa hasta llegar al corazón de Alemania.
· País: EE.UU
· Director: Franklin J. Schaffner
· Reparto: Karl Malden, Frank Latimore, George C. Scott, Michael Bates, John Doucette, Karl Michael Vogler, Lawrence Dobkin, Edward Binns, Siegfried Rauch, James Edwards, Michael Strong, Stephen Young, Paul Stevens, John Barrie, Morgan Paull, Richard Muench, Carey Loftin, Sandy McPeak
· Guion: Francis Ford Coppola,Edmund H North
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Frank McCarthy
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4188865?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260204215500 +0100" stop="20260204220000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Boyero recomienda.  Temporada (T2). Boyero recomienda (T2): Doce del patíbulo (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· El crítico de cine Carlos Boyero analiza uno de los títulos destacados en la Historia del cine bélico, en una nueva entrega de la serie &quot;Boyero recomienda…&quot;.
· País: España
· Presenta: Carlos Boyero,Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454924?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260204220000 +0100" stop="20260205004000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El Álamo (1960) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· En 1836, las proximidades de San Antonio son el escenario de diversas escaramuzas entre los independentistas tejanos y el ejército regular mexicano. Los guerrilleros luchan por su independencia, frente a la tendencia del Presidente de la nación.
· País: EE.UU
· Director: John Wayne
· Reparto: John Wayne, Richard Widmark, Laurence Harvey, Frankie Avalon, Patrick Wayne, Chill Wills, Joan O'Brien, Joseph Calleia, Linda Cristal, Ken Curtis, Linda Cistal
· Guion: James Edward Grant
· Música: Dimitri Tiomkin
· Producción: John Wayne
· Productora: Batjac Productions, The Alamo Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3911548?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260204004000 +0100" stop="20260204022500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Dunkerque (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Norte de Francia, 1940. Atrapadas por el enemigo en la costa de Dunkerque, las tropas británicas y francesas aguardan su suerte, esperando un rescate que sería un milagro.
· País: EE.UU, Francia, Países Bajos y R.U
· Director: Christopher Nolan
· Reparto: Kenneth Branagh, Cillian Murphy, Mark Rylance, Tom Hardy, Tom Glynn-Carney, Jack Lowden, Harry Styles, Aneurin Barnard, Fionn Whitehead, Barry Keoghan
· Guion: Christopher Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Emma Thomas, Christopher Nolan
· Productora: Syncopy, Warner Bros, Dombey Street Productions, Kaap Holland Film, RatPac-Dune Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260204022500 +0100" stop="20260204045500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El desafío de las águilas (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Durante la II Guerra Mundial, un comando de élite tiene la misión de rescatar a un general americano retenido por los nazis.
· País: R.U
· Director: Brian G. Hutton
· Reparto: Richard Burton, Clint Eastwood, Mary Ure, Patrick Wymark, Michael Hordern, Robert Beatty, Victor Beaumont, Ivor Dean
· Guion: Alistair MacLean
· Música: Ron Goodwin
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Winkast</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4044233?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205045500 +0100" stop="20260205064000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Memphis Belle (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *2.9/5
· En 1943, la tripulación de un legendario bombardero, se prepara para afrontar su última y arriesgada misión.
· País: EE.UU, Japón y R.U
· Director: Michael Caton-Jones
· Reparto: Matthew Modine, Eric Stoltz</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449219?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205064000 +0100" stop="20260205080500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Senderos de gloria (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· Durante la I Guerra Mundial, el general Mireau acepta la orden de tomar una colina bajo el fuego alemán, con el único objetivo de engrandecer su heroico historial de guerra y pese a saber que se trata de una misión imposible.
· País: EE.UU
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Kirk Douglas, Ralph Meeker, Adolphe Menjou, George Macready, Wayne Morris, Richard Anderson, Joe Turkel, Emily Meyer, Peter Capell, Jerry Hausner, Christiane Kubrick, John Stein, Harold Benedict, Susanne Christian
· Guion: Stanley Kubrick,Calder Willingham,Jim Thompson
· Música: Gerald Fried
· Producción: James B. Harris
· Productora: United Artists</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3978913?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205080500 +0100" stop="20260205095500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">The Arctic Convoy (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Es 1941 y la Alemania nazi ha invadido la Unión Soviética. Para evitar más pérdidas, los aliados se ven obligados a ayudar y numerosos buques civiles, llenos de armas, inician el peligroso viaje hacia las ciudades rusas Murmansk y Arkhangelsk.
· País: Noruega
· Director: Henrik M. Dahlsbakken
· Reparto: Tobias Santelmann, Anders Baasmo Christiansen, Heidi Ruud Ellingsen, Preben Hodneland, Adam Lundgren
· Guion: Christian Siebenherz,Lars Gudmestad,Harald Rosenløw-Eeg
· Música: Johannes Ringen
· Producción: Martin Sundland, Catrin Gundersen
· Productora: Fantefilm</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4290633?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205095500 +0100" stop="20260205114500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">13 días, 13 noches (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Tras décadas de guerra, Estados Unidos decide retirar sus tropas de Afganistán. En poco tiempo, los talibanes se hacen con el control de la capital, Kabul. La última misión occidental aún abierta es la embajada de Francia: deben irse, y rápido.
· País: Bélgica y Francia
· Director: Martin Bourboulon
· Reparto: Roschdy Zem, Lyna Khoudri, Sidse Babett Knudsen, Christophe Montenez, Nicolas Bridet, Sina Parvaneh, Yan Tual, Athena Strates, Grégoire Leprince-Ringuet, Avant Strangel
· Guion: Alexandre Smia,Martin Bourboulon
· Música: Guillaume Roussel
· Producción: Dimitri Rassam, Ardavan Safaee
· Productora: Chapter 2, Pathé, Umedia, Canal+, Disney+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443381?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205114500 +0100" stop="20260205144500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El cazador (1978) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Película ganadora de cinco premios Óscar que narra las trágicas consecuencias que tuvo la Guerra de Vietnam para un grupo de amigos.
· País: EE.UU
· Director: Michael Cimino
· Reparto: Robert De Niro, John Cazale, John Savage, Christopher Walken, Meryl Streep
· Guion: Quinn K. Redeker,Louis Garfinkle
· Música: Stanley Myers
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059363?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205144500 +0100" stop="20260205163700 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Johnny cogió su fusil (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Johnny Bonham, un soldado estadounidense, es herido por una explosión durante la Primera Guerra Mundial. Como resultado, el joven pierde las extremidades, la vista y el oído.
· País: EE.UU
· Director: Dalton Trumbo
· Reparto: Timothy Bottoms, Kathy Fields, Marsha Hunt, Jason Robards, Donald Sutherland, Charles McGraw
· Guion: Dalton Trumbo
· Música: Jerry Fielding
· Producción: Bruce Campbell
· Productora: Trans World Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4000383?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205163700 +0100" stop="20260205184500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El ministro de propaganda (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Joseph Goebbels es el encargado de generar apoyo público para el Holocausto y para la guerra que está a punto de iniciar. Un maestro de la manipulación con gran poder de seducción que convenció al pueblo alemán de que solo Hitler podía hacerlo grande.
· País: Alemania y Eslovaquia
· Director: Joachim Lang
· Reparto: Robert Stadlober, Fritz Karl, Franziska Weisz, Dominik Maringer, Moritz Führmann, Till Firit
· Guion: Joachim Lang
· Música: Michael Klaukien
· Productora: Zeitsprung Pictures, SWR</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4354917?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205184500 +0100" stop="20260205204500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Feliz Navidad, Mr. Lawrence (1983) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Durante la II Guerra Mundial, un grupo de soldados americanos e ingleses luchan por sobrevivir en un campo de prisioneros.
· País: Japón, Nueva Zelanda y R.U
· Director: Nagisa Oshima
· Reparto: David Bowie, Tom Conti, Ryuichi Sakamoto, Yuji Honma, Yuya Uchida, James Malcolm, Alistair Browning, Takeshi Kitano, Jack Thompson, Johnny Okura, Chris Broun
· Guion: Nagisa Oshima,Paul Mayersberg
· Música: Ryuichi Sakamoto
· Producción: Jeremy Thomas
· Productora: National Film Trustees, Cineventure Productions London, Recorded Pictures Company (RPC), Oshima Productions, Asahi National Broadcasting Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3649307?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205204500 +0100" stop="20260205220000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Alemania año cero (1947) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· En el Berlín de la II Guerra Mundial, un niño de doce años que mantiene a su familia, decide pedir ayuda a un profesor.
· País: Alemania, Francia e Italia
· Director: Roberto Rossellini
· Reparto: Franz Krüger, Edmund Meschke, Eric Gühne, Ernst Pittschau, Barbara Hintz
· Guion: Carlo Lizzani,Max Kolpé,Roberto Rossellini
· Música: Renzo Rossellini
· Productora: Union Générale Cinématographique (UGC)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3993508?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205220000 +0100" stop="20260205235500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Uno rojo: división de choque (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· En la Segunda Guerra Mundial, cinco soldados americanos al mando de un veterano sargento protagonizan dramáticas batallas.
· País: EE.UU
· Director: Samuel Fuller
· Reparto: Keith Carradine, Robert Carradine, Stéphane Audran, Lee Marvin, Serge Marquand, Mark Hamill, Kelly Ward, Bobby Di Cicco, Giovanna Galletti, Siegfried Rauch, Maurice Marsac, Avraham Ronai, Matteo Zoffoli
· Guion: Samuel Fuller
· Música: Dana Kaproff
· Producción: Gene Corman
· Productora: Lorimar Television</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4450414?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205235500 +0100" stop="20260206000000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Boyero recomienda.  Temporada (T2). Boyero recomienda (T2): Apocalipe now: Final cut (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· El crítico de cine Carlos Boyero analiza uno de los títulos destacados en la Historia del cine bélico, en una nueva entrega de la serie &quot;Boyero recomienda…&quot;.
· País: España
· Presenta: Carlos Boyero,Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4455317"/>
  </programme>
  <programme start="20260205000000 +0100" stop="20260205021000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Tora! Tora! Tora! (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Reproducción del ataque a Pearl Harbor. La aviación japonesa destruyó la flota norteamericana del Pacífico y dio origen a que los Estados Unidos declarasen la guerra a Japón.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Richard Fleischer, Toshio Masuda, Kinji Fukasuku
· Reparto: Jason Robards, Martin Balsam, Joseph Cotten, James Whitmore, E.G. Marshall, Tatsuya Mihashi, Jason Robards Jr., Jason Robards Sr, Sô Yamamura, James Whitmore Jr., Takahiro Tamura
· Guion: Ryuzo Kikushima,Hideo Oguni,Ladislas Farago,Larry Forrester,Gordon W Prange
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Otto Lang, Elmo Williams
· Productora: Twentieth Century Fox, Toei, Toei Animation Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4451400?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260205021000 +0100" stop="20260205040700 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Misión de audaces (1959) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· En la Guerra Civil americana, el coronel Marlowe y el mayor Kendall tienen que destruir una línea ferroviaria.
· País: EE.UU
· Director: John Ford
· Reparto: John Wayne, William Holden, Strother Martin, Hoot Gibson, Ken Curtis, Constance Towers, Denver Pyle, Judson Pratt
· Guion: John Lee Mahin,Martin Rackin,Harold Sinclair
· Música: David Buttolph
· Productora: Mirisch Company, Mahin-Rackin</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4436057?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
