<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 10/03/2026 01:57">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260310031200 +0100" stop="20260310072500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: el retorno del rey (versión extendida) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· El viaje de la Comunidad del anillo está llegando a su fin. El mago negro Saruman ha caído, pero las fuerzas de Sauron asedian la capital de Gondor, en su ataque definitivo contra la Tierra Media.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Ian McKellen, Orlando Bloom, Sean Astin, John Rhys-Davies, Billy Boyd, Dominic Monaghan, David Wenham, Liv Tyler, Andy Serkis, Cate Blanchett, Ian Holm, Hugo Weaving, Christopher Lee, Sean Bean, Miranda Otto
· Guion: Peter Jackson,Philippa Boyens,Fran Walsh
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3914998?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310072500 +0100" stop="20260310075100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El carnicero (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Samir, un carnicero palestino que trabaja en un supermercado israelí, es acusado de quitar los carteles de los rehenes israelíes de la sala de descanso.
· País: Israel
· Director: Meyer Levinson-Blount</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310075100 +0100" stop="20260310080900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mariposa (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un hombre nada en el mar. Mientras lo hace, los recuerdos le invaden. Desde su infancia hasta su vida adulta, todos los recuerdos están relacionados con el agua.
· País: Francia
· Director: Florence Miailhe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4299625?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310080900 +0100" stop="20260310111800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Barry Lyndon (1975) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Desertor del ejército inglés, Redmond Barry es reclutado por los prusianos. Tras su matrimonio con Lady Lyndon, su suerte cambia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Ryan O'Neal, Marisa Berenson, Patrick Magee, Hardy Krüger, Gay Hamilton, Philip Stone, Steven Berkoff, Marie Kean, John Sullivan, Roger Booth
· Guion: Stanley Kubrick
· Música: Leonard Rosenman, The Chieftains, Frederick The Great
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Hawk Films, Peregrine, Polaris Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885539?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310111800 +0100" stop="20260310135600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El puente sobre el río Kwai (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *3.9/5
· Durante la Segunda Guerra Mundial, los prisioneros ingleses de un campo de concentración japonés deben levantar un puente.
· País: EE.UU y R.U
· Director: David Lean
· Reparto: William Holden, Alec Guinness, Jack Hawkins, Sessue Hayakawa
· Guion: Carl Foreman,Pierre Boulle,Michael Wilson
· Música: Malcolm Arnold
· Producción: Sam Spiegel
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Horizon Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3983291?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310135600 +0100" stop="20260310160500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310160500 +0100" stop="20260310180600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mad Max: Furia en la carretera (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Tras la guerra termonuclear que ha convertido a la Tierra en un páramo, el antiguo policía Max Rockatansky, atormentado por los espíritus de aquellos a los que no pudo proteger, se ha convertido en un hombre con un solo instinto: sobrevivir.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Tom Hardy, Charlize Theron, Nicholas Hoult, Hugh Keays-Byrne, Rosie Huntington-Whiteley, Zoë Kravitz, Riley Keough, Angus Sampson, Nathan Jones, Josh Helman
· Guion: George Miller,Brendan McCarthy,Nick Lathouris
· Música: Junkie XL
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, P.J. Voeten
· Productora: Warner Bros, Kennedy Miller Productions, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3723118?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310180600 +0100" stop="20260310202100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Terminator 2: El juicio final (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· Sarah Connor está internada en un psiquiátrico por sus advertencias sobre el negro futuro de la humanidad. Mientras, su hijo John ha quedado al cuidado del Estado. Desde el futuro, las máquinas envian un nuevo terminator.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Cameron
· Reparto: Arnold Schwarzenegger, Linda Hamilton, Edward Furlong, Robert Patrick, Earl Boen, Joe Morton, Danny Cooksey, S. Epatha Merkerson, Castulo Guerra
· Guion: James Cameron,William Wisher Jr.
· Música: Brad Fiedel
· Productora: Columbia TriStar</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056148?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310202100 +0100" stop="20260310215700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mr. Nobody contra Putin (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· En este documental, nominado en los premios Oscar 2026, un valiente profesor de primaria ruso expone la agresiva militarización de las escuelas rusas emprendida por Putin en los últimos años.
· País: Dinamarca y República Checa
· Director: David Borenstein
· Productora: Made in Copenhagen</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462613"/>
  </programme>
  <programme start="20260310215700 +0100" stop="20260310220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Boyero recomienda.  Temporada (T1). Boyero recomienda (T1): Boyero recomienda &quot;Sin perdón&quot; (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· El crítico de cine Carlos Boyero es un enamorado del western, un género mítico que sigue vivo en su memoria y mirada experta. El periodista habla de sus sensaciones al ver el largometraje &quot;Sin Perdón&quot;, de Clint Eastwood (1992).
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4387994?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310220000 +0100" stop="20260311010000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El cazador (1978) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Película ganadora de cinco premios Óscar que narra las trágicas consecuencias que tuvo la Guerra de Vietnam para un grupo de amigos.
· País: EE.UU
· Director: Michael Cimino
· Reparto: Robert De Niro, John Cazale, John Savage, Christopher Walken, Meryl Streep
· Guion: Quinn K. Redeker,Louis Garfinkle
· Música: Stanley Myers
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059363?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310010000 +0100" stop="20260310040300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gandhi (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Recién graduado en leyes en Gran Bretaña, el joven indio Mohandas K. Gandhi se traslada en 1893 a Sudáfrica con la intención de ejercer la abogacía. Su estancia en el país africano le permite darse cuenta del racismo existente en la sociedad occidental.
· País: EE.UU, India y R.U
· Director: Richard Attenborough
· Reparto: Ben Kingsley, Candice Bergen, Edward Fox, John Gielgud, Trevor Howard, John Mills, Martin Sheen, Rohini Hattangadi, Ian Charleson, Roshan Seth
· Guion: John Briley
· Música: George Fenton, Ravi Shankar
· Producción: Richard Attenborough
· Productora: Carolina Bank, Goldcrest Films International, The Montecito Picture Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3874200?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311040300 +0100" stop="20260311063100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Patton (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Biografía del general George S. Patton, quien tras vencer a Rommel en el norte de África, condujo a sus tropas de manera imparable a través de Europa hasta llegar al corazón de Alemania.
· País: EE.UU
· Director: Franklin J. Schaffner
· Reparto: Karl Malden, Frank Latimore, George C. Scott, Michael Bates, John Doucette, Karl Michael Vogler, Lawrence Dobkin, Edward Binns, Siegfried Rauch, James Edwards, Michael Strong, Stephen Young, Paul Stevens, John Barrie, Morgan Paull, Richard Muench, Carey Loftin, Sandy McPeak
· Guion: Francis Ford Coppola,Edmund H North
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Frank McCarthy
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4188865?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311063100 +0100" stop="20260311080700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Paseando a Miss Daisy (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· En la racista Atlanta de la década de 1950, Miss Daisy, una adinerada profesora ya jubilada, decide comprarse un coche. Su hijo, temiendo por la vida de su madre y por el caos circulatorio, decide contratar a Hoke, un chófer negro.
· País: EE.UU y España
· Director: Bruce Beresford
· Reparto: Morgan Freeman, Jessica Tandy, Dan Aykroyd, Patti LuPone, Esther Rolle, Joann Havrilla
· Guion: Alfred Uhry
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Lili Fini Zanuck, Richard D Zanuck
· Productora: Warner Bros, The Zanuck Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457592?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311080700 +0100" stop="20260311102000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Enrique V (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Una discusión entre el rey de Francia y el rey Enrique V de Inglaterra acaba en una declaración de guerra. Enrique V, con la ayuda del capitán Fluellen, reúne a su ejército e invade Francia a pesar de que las tropas francesas los superan con creces.
· País: R.U
· Director: Kenneth Branagh
· Reparto: Kenneth Branagh, Derek Jacobi, Ian Holm, Judi Dench, Christian Bale, Emma Thompson, Simon Shepherd, James Larkin, Brian Blessed
· Guion: Kenneth Branagh
· Música: Patrick Doyle
· Productora: BBC (British Broadcasting Corporation)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798811?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311102000 +0100" stop="20260311115500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">De ilusión también se vive (1947) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Durante un desfile navideño organizado por los grandes almacenes Macy, el hombre que encarna a Santa Claus es sustituido por indisposición.
· País: EE.UU
· Director: George Seaton
· Reparto: Edmund Gwenn, Natalie Wood, Maureen O'Hara, Gene Lockhart, John Payne, William Frawley, Porter Hall, Philip Tonge, Jerome Cowan
· Guion: George Seaton,Valentine Davies
· Música: Cyril J Mockridge
· Producción: William Perlberg
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444714?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311115500 +0100" stop="20260311133400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El discreto encanto de la burguesía (1972) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Una cena que reúne a miembros de la alta burguesía da lugar a una extraña situación.
· País: España, Francia e Italia
· Director: Luis Buñuel
· Reparto: Fernando Rey, Paul Frankeur, Delphine Seyrig, Bulle Ogier, Stéphane Audran, Jean-Pierre Cassel, Michel Piccoli, Maria Maione, Daniel Ivernel
· Guion: Luis Buñuel,Jean-Claude Carrière
· Producción: Serge Silberman
· Productora: Dean Film, Greenwich Film Production S.A, Jet Films, S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4107276"/>
  </programme>
  <programme start="20260311133400 +0100" stop="20260311152600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Bullitt (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Policíaco | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Tras la violenta muerte de un soplón dispuesto a intervenir como testigo protegido en una operación que investiga la Mafia, un detective de la policía de San Francisco hará todo lo posible para desentrañar las oscuras implicaciones políticas del caso.
· País: EE.UU
· Director: Peter Yates
· Reparto: Steve McQueen, Robert Vaughn, Robert Duvall, Jacqueline Bisset, Don Gordon, Simon Oakland, Justin Tarr
· Guion: Alan Trustman
· Música: Lalo Schifrin
· Producción: Philip D'Antoni
· Productora: Solar Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059057?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311152600 +0100" stop="20260311170800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Contra el imperio de la droga (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Dos detectives siguen la pista a una red de tráfico de drogas que pretende introducir un cargamento de heroína en Nueva York.
· País: EE.UU
· Director: William Friedkin
· Reparto: Gene Hackman, Fernando Rey, Roy Scheider, Tony Lo Bianco, Marcel Bozzuffi, Fréderic de Pasquale, Bill Hickman, Ann Rebbott
· Guion: Ernest Tidyman
· Música: Don Ellis
· Producción: Philip D'Antoni
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4060556?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311170800 +0100" stop="20260311194700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Blade Runner 2049 (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Año 2049. Tras la rebelión de los replicantes, el nuevo dueño de Tyrell Corp. ha creado modelos mucho más obedientes. Los viejos Nexus 8 que continúan con vida están siendo 'retirados'. Sus perseguidores aún reciben el nombre de Blade Runner.
· País: Canadá, EE.UU, Hungría y R.U
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Ryan Gosling, Harrison Ford, Ana de Armas, Jared Leto, Robin Wright, Sylvia Hoeks, Mackenzie Davis, Carla Juri, Lennie James, Edward James Olmos, Dave Bautista
· Guion: Hampton Fancher,Michael Green
· Música: Hans Zimmer, Benjamin Wallfisch
· Producción: Broderick Johnson, Andrew A. Kosove, Cynthia Sikes, Bud Yorkin
· Productora: Alcon Entertainment, Columbia Pictures, Sony Pictures, Torridon Films, 16:14 Entertainment, Scott Free Productions, Thunderbird Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4068512?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311194700 +0100" stop="20260311215100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El río de la vida (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Norman y Paul Mclean han sido educados por su padre bajo una dura disciplina que los ha marcado profundamente. Pasan los años y Norman se convierte en profesor, mientras Paul se queda en casa y comienza a autodestruirse.
· País: EE.UU
· Director: Robert Redford
· Reparto: Craig Sheffer, Brad Pitt, Tom Skerritt, Brenda Blethyn, Emily Lloyd, Stephen Shellen, Vann Gravage, Edie McClurg
· Guion: Richard Friedenberg
· Música: Mark Isham
· Producción: Robert Redford, Patrick Markey, Amalia Mato
· Productora: Allied Filmmakers, Wildwood</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4361198?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311215100 +0100" stop="20260311220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sirat (Extras).  Temporada (T1). Sirat (Extras) (T1): Sirat y Oliver Laxe (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Oliver Laxe analiza las claves de la historia que se cuenta en 'Sirat'.
· País: España
· Director: Oliver Laxe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4417059"/>
  </programme>
  <programme start="20260311220000 +0100" stop="20260312004100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El último emperador (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Pekín, 1908. El niño Pu Yi, de dos años de edad, es conducido a la Ciudad Prohibida, donde la anciana Emperatriz proclama al pequeño futuro Emperador de China.
· País: China, Francia, Hong Kong, Italia y R.U
· Director: Bernardo Bertolucci
· Reparto: John Lone, Joan Chen, Peter O'Toole, Ying Ruocheng, Victor Wong, Ryuichi Sakamoto
· Guion: Bernardo Bertolucci,Mark Peploe
· Música: Ryuichi Sakamoto, David Byrne, Cong Su
· Producción: Jeremy Thomas
· Productora: Columbia Pictures, Hemdale Corporation, Recorded Picture Company, Tao Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3942422?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311004100 +0100" stop="20260311023200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">E.T., el extraterrestre (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· Una nave extraterrestre abandona precipitadamente un bosque californiano, pero uno de los extraños seres que llegaron en ella se queda por error en la Tierra. Tras vagar por el bosque, llega a la granja donde vive un solitario niño llamado Elliott.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Dee Wallace, Henry Thomas, Peter Coyote, Robert MacNaughton, Drew Barrymore, C. Thomas Howell, Sean Frye, Richard Swingler, Frank Toth
· Guion: Melissa Mathison
· Música: John Williams
· Producción: Kathleen Kennedy, Steven Spielberg
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3942414?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311023200 +0100" stop="20260311042300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Chicago (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La promesa de oportunidades que ofrece Chicago en 1929 deslumbra a Roxie, una inocente y extrovertida chica que sueña con cantar y bailar para salir de su vida gris. Su ilusión es seguir los pasos de oro de Velma, su admirada cantante de vodevil.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: Rob Marshall
· Reparto: Catherine Zeta-Jones, Richard Gere, Renée Zellweger, John C. Reilly, Queen Latifah, Lucy Liu, Taye Diggs, Christine Baranski, Dominic West
· Guion: Bill Condon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Martin Richards
· Productora: Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362959?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260311042300 +0100" stop="20260311055500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Memorias de un caracol (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La vida de Grace nunca fue fácil. Así se lo cuenta a su caracol preferido, a quien acaba de liberar tras la muerte de Pinky, la excéntrica anciana que había dado luz a la solitaria existencia de Grace.
· País: Australia
· Director: Adam Elliot
· Guion: Adam Elliot
· Producción: Adam Elliot, Liz Kearney
· Productora: Screen Australia, Arenamedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4369000?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312055500 +0100" stop="20260312080500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Las zapatillas rojas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Una joven componente de un ballet de prestigio tiene ahora la gran oportunidad que esperaba al retirarse la primera bailarina.
· País: R.U
· Director: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Reparto: Marius Goring, Jean Short, Gordon Littmann, Julia Lang, Anton Walbrook, Moira Shearer
· Guion: Michael Powell,Emeric Pressburger
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Productora: The Archers, Independent Producers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312080500 +0100" stop="20260312094000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Fargo (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Un vendedor de coches de Minnesota está tan endeudado que contrata a dos matones para que secuestren a su mujer. Lo que pretende es cobrar un rescate al acomodado padre de ésta, pagar a los matones una pequeña parte y saldar sus deudas con el resto.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Joel Coen, Ethan Coen
· Reparto: Frances McDormand, William H. Macy, Steve Buscemi, Peter Stormare, Kristin Rudrüd, Harve Presnell
· Guion: Ethan Coen,Joel Coen
· Música: Carter Burwell
· Producción: Ethan Coen
· Productora: PolyGram Filmed Entertainment, Working Title Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3901152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312094000 +0100" stop="20260312112100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un hombre y una mujer (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Un piloto de coches de carreras y una script se conocen cuando van a ver a sus hijos. Surge una historia de amor entre ellos.
· País: Francia
· Director: Claude Lelouch
· Reparto: Jean-Louis Trintignant, Anouk Aimée, Pierre Barouh, Valérie Lagrange</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4383145?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312112100 +0100" stop="20260312114100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La chica que lloraba perlas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· En Montreal, a principios del siglo XX, un joven pobre se enamora de una joven cuyo dolor se transforma en perlas. Las vende a un prestamista despiadado, ávido de más. Tentado por la codicia, el joven debe elegir entre el amor y la fortuna.
· País: Canadá
· Director: Chris Lavis, Maciek Szczerbowski</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4456283?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312114100 +0100" stop="20260312132100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nacida ayer (1950) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Una ex-corista, amante de un magnate, pretende cultivarse y para ello decide tomar lecciones con un joven inglés.
· País: EE.UU
· Director: George Cukor
· Reparto: Judy Holliday, Broderick Crawford, William Holden, Howard St. John, Frank Otto
· Guion: Albert Mannheimer
· Música: Frederick Hollander
· Producción: S. Sylvan Simon
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4012303?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312132100 +0100" stop="20260312153400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Matrix (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.2/5
· El programador informático Thomas Anderson, más conocido en el mundo de los 'hacker' como Neo, está en el punto de mira del temible agente Smith. Otros dos piratas informáticos, Trinity y Morfeo, se ponen en contacto con Neo para ayudarlo a escapar.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Joe Pantoliano, Marcus Chong, Paul Goddard, Gloria Foster
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, Groucho II Film Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3879324?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312153400 +0100" stop="20260312175000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">2001: Una odisea del espacio (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Un extraño monolito aparece en la Tierra. Millones de años después, un equipo de astronautas investiga su aparición en la Luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Keir Dullea, Gary Lockwood, William Sylvester, Daniel Richter, Leonard Rossiter, Robert Beatty, Douglas Rain, Danny Grover, Margaret Tyzack, Frank Miller, Simon Davis
· Guion: Arthur C. Clarke,Stanley Kubrick
· Música: Richard Strauss, Johann Strauss
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Stanley Kubrick Productions, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4408951?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312175000 +0100" stop="20260312194100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Dashon Howard, Ryan Phillippe, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312194100 +0100" stop="20260312214200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Shakespeare in Love (Shakespeare enamorado) (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Londres, 1593. El joven dramaturgo William Shakespeare sufre un bloqueo total. Por mucho que lo intenta, y a pesar de la presión que recibe de financieros y dueños de salas de teatro, no consigue inspiración para su nueva obra.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Madden
· Reparto: Gwyneth Paltrow, Joseph Fiennes, Geoffrey Rush, Colin Firth, Ben Affleck, Judi Dench
· Guion: Marc Norman,Tom Stoppard
· Música: Stephen Warbeck
· Producción: Marc Norman, David Parfitt, Harvey Weinstein, Edward Zwick, Donna Gigliotti, Simon West
· Productora: Universal Pictures, Miramax Films, The Bedford Falls Company, Mike Figgis, Bedford Falls Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805297?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312214200 +0100" stop="20260312220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El drama de época de Jane Austen (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Inglaterra, 1813. En medio de una propuesta de matrimonio largamente esperada, a la señorita Estrogenia Talbot le viene la regla.
· País: EE.UU
· Reparto: Nicole Alyse Nelson, Hugo Armstrong</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410053?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312220000 +0100" stop="20260312234900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Belle époque (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Poco antes de la proclamación de la Segunda República en España, Fernando, un joven desertor, conoce a Manolo, un viejo pintor sabio que le ofrece cobijo y amistad. La llegada de las cuatro hijas del artista hace que el joven prolongue su estancia.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jorge Sanz, Ariadna Gil, Maribel Verdú, Penélope Cruz, Miriam Díaz Aroca, Gabino Diego, Agustín González, Chus Lampreave, María del Carmen Ramírez
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez,Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, Lolafilms, Cartel, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070594?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312234900 +0100" stop="20260313012800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Todo sobre mi madre (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Manuela, una enfermera de la Organización Nacional de Transplantes, ve cómo su hijo Esteban, al que estaba muy unida, muere al intentar conseguir un autógrafo de la diva Huma Rojo.
· País: España y Francia
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Cecilia Roth, Marisa Paredes, Penélope Cruz, Candela Peña, Antonia San Juan, Rosa Maria Sardà, Fernando Fernán Gómez, Toni Cantó
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172900?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312012800 +0100" stop="20260312032100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312032100 +0100" stop="20260312052600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Thelma &amp; Louise (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Thelma es ama de casa, su vida es aburrida y Darryl, su machista marido, la trata como a una niña más que una esposa. Louise es camarera y también lleva una vida frustrante. Juntas inician un viaje en coche con el fin de evadirse durante unos días.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Susan Sarandon, Geena Davis, Harvey Keitel, Michael Madsen, Christopher McDonald, Stephen Tobolowsky, Brad Pitt, Sonny Carl Davis, Ken Swofford, Noel Walcott, Marco St. John, Lucinda Jenney
· Guion: Callie Khouri
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Ridley Scott, Mimi Polk, Mimi Polk Gitlin
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), United In, Pathé Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990774?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
