<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 24/04/2026 02:36">
  <channel id="M+ Top Comedia Española">
    <display-name>M+ Top Comedia Española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TOPCOM"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260424042200 +0200" stop="20260424060100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Mi amiga Eva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Eva es una mujer de 50 años que lo tiene todo, y a la vez no. Le falto algo. Un viaje de negocios a Roma y el vecino de la habitación contigua se lo recuerda: quiere volver a enamorarse antes de que sea demasiado tarde.
· País: España
· Director: Cesc Gay
· Reparto: Nora Navas, Rodrigo de la Serna, Juan Diego Botto, Fernanda Orazi
· Guion: Cesc Gay,Eduard Solà
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Marta Esteban, Laia Bosch
· Productora: Alexfilm, A.I.E., Imposible Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449741?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424060100 +0200" stop="20260424080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La niña de tus ojos (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· En 1938, en plena Guerra Civil española y como parte de la estrecha colaboración entre el general Franco y Adolf Hitler, Alemania invita a un grupo de cineastas españoles a rodar en los estudios de la UFA en Berlín.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Penélope Cruz, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Santiago Segura, Loles León, Jesús Bonilla, Miroslav Táborský, Johannes Silberschneider, Neus Asensi
· Guion: Rafael Azcona,Miguel Ángel Egea,Carlos López,David Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Productora: Lolafilms, Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, CARTEL (Creativos Asociados de Radio y TV)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070386?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424080000 +0200" stop="20260424092700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sé infiel y no mires con quién (1985) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Los dueños de una editorial al borde de la bancarrota consiguen un contrato con la autora española de más éxito. La noche en que uno de ellos debe cenar con la escritora, el otro tiene planeada una cita secreta... pero no es el único.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Carmen Maura, Ana Belén, Antonio Resines, Verónica Forqué, Guillermo Montesinos, Santiago Ramos, Chus Lampreave, Bibi Andersen, El Gran Wyoming
· Guion: Fernando Trueba
· Música: Ángel Muñoz Alonso
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A., XYZ Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971063?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424092700 +0200" stop="20260424110500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Calabuch (1956) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El profesor Hamilton, un científico nuclear estadounidense, agobiado por la extrema importancia dada a su trabajo por las autoridades de quienes depende, huye de la presión y se oculta en un pueblecito español de la costa levantina buscando el anonimato.
· País: España e Italia
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Edmund Gwenn, Valentina Cortese, Juan Calvo, Franco Fabrizi, José Luis Ozores, Manuel Alexandre, José Isbert, Nicolás Perchicot, Félix Fernández, Francisco Bernal, Lolita Isbert
· Guion: Luis García Berlanga,Florentino Soria,Leonardo Martín,Ennio Flaiano
· Música: Angelo Francesco Lavagnino, Guido Guerrini
· Producción: José Luis Jerez Aloza
· Productora: Águila Films, Film Costellazione Produzione</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3601720?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424110500 +0200" stop="20260424120900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Eugenio solo hay uno (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Arturo Valls, Joaquín Reyes, Eva Soriano, Pablo Chiapella, Ernesto Sevilla y Anabel Alonso homenajean a Eugenio en este singular evento en el que el propio Eugenio (gracias a la IA) es el maestro de ceremonias. Como él mismo habría dicho &quot;¡Hosti tú!&quot;
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4161065?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424120900 +0200" stop="20260424135400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El milagro de P. Tinto (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· En su más tierna infancia, el niño P. Tinto tiene una revelación: su propósito en la vida es la de ser padre de familia numerosa. A partir de entonces sueña con un montón de hijos que crezcan a su alrededor sanos y fuertes.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Luis Ciges, Silvia Casanova, Pablo Pinedo, Janusz Ziemniak, Pepe Viyuela, Javier Aller, Emilio Gavira
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Suso Saiz
· Productora: Sogetel, Películas Pendelton</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3776335?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424135400 +0200" stop="20260424152300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los Muértimer (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Cuando Nico y sus padres van a recoger a su estudiante de intercambio descubren con estupor que es una chica. Pero la sorpresa de ella es aún mayor: su nueva familia es dueña de una funeraria y vive en un antiguo caserón... enfrente del cementerio.
· País: España
· Director: Álvaro Fernández Armero
· Reparto: Alexandra Jiménez, Víctor Clavijo, Belén Rueda, Diego Montejo, Iratxe Emparan, Fele Martínez, Pepe Lorente, Bruna González, Carmen Mayordomo, Juan Viadas
· Guion: Jelen Morales
· Música: Vanessa Garde
· Producción: Álex de la Iglesia, Carolina Bang, Ghislain Barrois
· Productora: Pokeepsietxea, Telecinco Cinema, Pokeepsie Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4446476?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424152300 +0200" stop="20260424170800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El oro de Moscú (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Un auxiliar de clínica recibe una información ultraconfidencial de un anciano en sus últimos segundos de vida: el paradero del famoso oro del Banco de España, que durante la Guerra Civil fue enviado a Moscú pero nunca llegó a su destino.
· País: España
· Director: Jesús Bonilla
· Reparto: Jesús Bonilla, Santiago Segura, Concha Velasco, Alfredo Landa, Antonio Resines, Alexis Valdés, María Barranco, Gabino Diego, Neus Asensi, José Luis López Vázquez, Chiquito de la Calzada, Juan Luis Galiardo
· Guion: Joaquín Andújar,Jesús Bonilla
· Música: Manuel Villalta
· Productora: Antena 3 Televisión, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A, Vía Digital, Amiguetes Entertainment, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3747293?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424170800 +0200" stop="20260424183800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los aitas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Unos padres ochenteros, tan infantiles como cero implicados en la educación de sus hijas, tienen que encargarse de llevarlas a un campeonato de gimnasia rítmica en Berlín, algo para lo que no están preparados.
· País: Bélgica y España
· Director: Borja Cobeaga
· Reparto: Quim Gutiérrez, Juan Diego Botto, Iñaki Ardanaz, Mikel Losada, Laura Weissmahr, Ramón Barea
· Guion: Borja Cobeaga,Valentina Viso
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Valérie Delpierre, Nahikari Ipiña
· Productora: Despadres, A.I.E., Inicia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4384163?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424183800 +0200" stop="20260424201800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¿Es el enemigo? La película de Gila (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Madrid, 1936. Miguel Gila vive tranquilo y feliz hasta que el estallido de la Guerra Civil le obliga a acudir a la lucha. Allí, sobrevive a miserias, batallas, al fusilamiento y a la cárcel gracias a su humor.
· País: España y Portugal
· Director: Alexis Morante
· Reparto: Oscar Lasarte, Carlos Cuevas, Natalia de Molina, Salva Reina, Adelfa Calvo, Vicente Romero, Iván Villanueva, Antonio Bachiller, Miguel Gila, Paulo Pires, Ramón Ibarra, Íñigo Aranburu, Guiomar Puerta, Asier Tartas
· Guion: Raúl Santos,Alexis Morante,Miguel Gila,José Alba
· Música: Miguel Santos
· Producción: Ibon Cormenzana, Ignasi Estapé, José Alba, Sandra Tapia
· Productora: Arcadia Motion Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4353169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424201800 +0200" stop="20260424214900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Perdona bonita, pero Lucas me quería a mí (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Carlos, Dani y Toni son tres homosexuales sin blanca que comparten piso en Madrid. Ante los apuros económicos que sufren deciden alquilar una habitación a Lucas, un joven apuesto de pelo largo, amplia sonrisa y un cuerpo de escándalo.
· País: España
· Director: Félix Sabroso, Dunia Ayaso
· Reparto: Jordi Mollà, Pepón Nieto, Roberto Correcher, Lucina Gil, Alonso Caparrós, María Pujalte, Gracia Olayo, Ferran Rañé
· Guion: Dunia Ayaso,Félix Sabroso
· Música: Manuel Villalta
· Productora: Canal+ España, Cristal Producciones Cinematográficas, S.A, Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3954137?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424214900 +0200" stop="20260424220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): ¿Quién es quién?. Una familia peculiar (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· Hablamos con los protagonistas (Kira Miró, Sala Reina y Elena Irureta) y el director Martín Cuervo, sobre esta comedia familiar en la que los roles se cambian debido a un fortuito intercambio de cuerpos.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4329159?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424220000 +0200" stop="20260424235300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Hasta que la boda nos separe (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· La treintañera Marina se gana la vida organizando bodas... aunque no cree en el matrimonio. Siguiendo el consejo que le dio su padre de niña (antes de abandonarlas a su madre y a ella), Marina vive su vida sin ataduras ni compromisos.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Belén Cuesta, Álex García, Silvia Alonso, Antonio Dechent, Mariam Hernández, Gracia Olayo, Salva Reina, Adrián Lastra
· Guion: Olatz Arroyo,Marta Sánchez Guillén,Eric Navarro
· Música: Zacarías M. de la Riva, Alfred Tapscott
· Producción: Mercedes Gamero, Mikel Lejarza
· Productora: Atresmedia Cine, Álamo Producciones Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4089064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424235300 +0200" stop="20260425013400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¿Qué he hecho yo para merecer esto? (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Gloria trabaja de asistenta, además de cuidar de su casa y de su familia. Los cuarenta metros cuadrados de vivienda los comparte con su marido taxista, su suegra, dos hijos macarras y un lagarto. No es una mujer feliz.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Carmen Maura, Verónica Forqué, Chus Lampreave, Kiti Mánver, Ángel de Andrés López, Gonzalo Suárez, Luis Hostalot
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Herve Hachuel
· Productora: Kaktus Producciones Cinematograficas S.A., Tesauro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4202884?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424013400 +0200" stop="20260424031500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Fin de fiesta (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un emigrante africano busca refugio en el cobertizo de una casa señorial andaluza. Un día es descubierto por la señora, una pija que vive de las rentas, y después por su asistenta, pero ambas se lo ocultan a la otra, hasta que se destapa el secreto.
· País: Bélgica y España
· Director: Elena Manrique
· Reparto: Sonia Barba, Beatriz Arjona, Edith Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4370956?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424031500 +0200" stop="20260424032000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los Domingos (Extras).  Temporada (T1). Los Domingos... (T1): La familia (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Uno de los grandes temas sobre los que explora Alauda Ruiz de Azúa es la familia, que en Los Domingos se hace el centro de la trama.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459796"/>
  </programme>
  <programme start="20260424032000 +0200" stop="20260424045600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Historias de la radio (1955) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· La radio, además de entretener, se puede convertir en el punto de referencia para los intereses más variopintos, como es el caso de estas tres historias basadas en concursos radiofónicos y que están enlazadas a través del locutor Gabriel y su prometida.
· País: España
· Director: José Luis Sáenz de Heredia
· Reparto: Francisco Rabal, Margarita Andrey, Ángel de Andrés, José Isbert, Bobby Deglané, José María Lado, Alberto Romea, Guadalupe Muñoz Sampedro, Juanjo Menéndez, Tony Leblanc
· Guion: José Luis Sáenz de Heredia
· Música: Ernesto Halffter
· Productora: Chapalo Films, S.A., Chapalo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3852504?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425045600 +0200" stop="20260425062500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Lo verde empieza en los Pirineos (1973) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· El representante de mazapanes Antonio Castillo, el dentista Román y el anticuario Serafín Requejo llegan a Biarritz a principios de la década de 1970 para ver las famosas películas prohibidas en España por la censura franquista y echar una cana al aire.
· País: España
· Director: Vicente Escrivá
· Reparto: José Luis López Vázquez, José Sacristán, Rafael Alonso, Nadiuska, Guadalupe Muñoz Sampedro, Manolo Zarzo, Pastor Serrador, Trini Alonso
· Guion: Vicente Escrivá,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Producción: Francisco Ariza
· Productora: Filmayer, S.A, Aspa P.C. (España), Filmayer Producción, Aspa P.C</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3964472?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425062500 +0200" stop="20260425080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Operación Mata-Hari (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Tras años envidiando su vida, la sirvienta de la famosa espía Mata-Hari aprovecha el retiro de ésta para suplantar su identidad.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Antonio Ozores, José Luis Coll, Pilar Velázquez, Margot Cottens, José Sacristán, Pedro Porcel, Goyo Lebrero
· Guion: Mariano Ozores
· Música: José Torregrosa
· Productora: Ízaro Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848921?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425080000 +0200" stop="20260425093100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Atún y chocolate (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· La vida de Manuel, pescador gaditano en crisis económica, da un giro cuando su hijo se empeña en hacer la primera comunión.
· País: España
· Director: Pablo Carbonell
· Reparto: Pablo Carbonell, María Barranco, Pedro Reyes, Antonio Dechent
· Guion: Pablo Carbonell
· Música: Nono García
· Productora: Maestranza Films S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4433040?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425093100 +0200" stop="20260425105400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Un vampiro para dos (1965) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un joven matrimonio ve peligrar su relación debido a que sus horarios de trabajo prácticamente les impiden verse. Decididos a mejorar su vida, emigran a Alemania, donde entran a trabajar en casa del barón de Rosenthal: 'El vampiro de Düsseldorf'.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Fernando Fernán Gómez, Trini Alonso, Goyo Lebrero, Adriano Domínguez, Claudia Gravy
· Guion: José María Palacios
· Música: Antón García Abril
· Productora: Belmar Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3840976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425105400 +0200" stop="20260425121900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sin rodeos (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas... pero algo falla y se siente angustiada y agobiada. En su desesperación, acude a la consulta de un 'sanador' hindú que le ofrece la solución a sus problemas.
· País: España
· Director: Santiago Segura
· Reparto: Maribel Verdú, Toni Acosta, Diego Martín, Santiago Segura, Candela Peña, David Guapo
· Guion: Santiago Segura,Benigno López Moure,Marta González de Vega
· Música: Roque Baños, Tessy Díez
· Producción: Santiago Segura, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Sin Filtro la Película, Bowfinger International Pictures, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Mogambo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4049182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425121900 +0200" stop="20260425135600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Campamento Garra de Oso (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *3.0/5
· Dos niños tendrán que unir fuerzas y luchar a contrarreloj para salvar el campamento de verano amenazado por el excéntrico constructor Sebastián. Para ello, deben buscar a un oso que creen que nadie ha visto pero sigue habitando el valle.
· País: España y Portugal
· Director: Sílvia Quer
· Reparto: Júlia Raya, Martín Abelló, Anabel Alonso, Edu Soto, Ana Morgade
· Guion: Marta Armengol,Daniel González
· Música: Cláudia Correia
· Producción: Oriol Marcos
· Productora: A Film About Quiet Jazz, Boavista Filmes Lda.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441633?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425135600 +0200" stop="20260425152700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Un lío de millones (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Bego y Agustín, un matrimonio jubilado, idean un arriesgado plan para reunirse con sus hijos distanciados fingiendo haber ganado la lotería y ser millonarios, esperando que así regresen a casa.
· País: España
· Director: Susan Béjar
· Reparto: Gracia Olayo, Antonio Resines, Clara Lago, Alberto Olmo, Lucía Caraballo
· Guion: Ángela Armero
· Música: Vanessa Garde
· Productora: Tornasol Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4356292?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425152700 +0200" stop="20260425165400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Con quién viajas (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Julián es el conductor de un coche compartido que va a hacer un viaje desde Madrid a Cieza con otros tres desconocidos... o no tan desconocidos.
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo
· Reparto: Salva Reina, Ana Polvorosa, Pol Monen, Andrea Duro
· Guion: Hugo Martín Cuervo
· Producción: Raúl Berdones, Adolfo Blanco, Pablo Jimeno
· Productora: A Contracorriente Films, Neón Producciones, Álamo Producciones Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3958738?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425165400 +0200" stop="20260425182300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Mujeres al borde de un ataque de nervios (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Iván y Pepa, una pareja de actores de doblaje, rompen su relación sin que él sepa que ella está embarazada. Pepa espera en vano noticias de Iván y, mientras tanto, trata de habituarse como puede a su nueva situación.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Carmen Maura, Antonio Banderas, Julieta Serrano, María Barranco, Rossy De Palma, Kiti Mánver, Guillermo Montesinos, Chus Lampreave, Fernando Guillén
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4173111?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425182300 +0200" stop="20260425201300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Amanece, que no es poco (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.9/5
· A un remoto pueblo manchego llegan un joven ingeniero español -profesor de la Universidad de Oklahoma en año sabático- y su padre, que le ha comprado a su hijo una moto con sidecar para compensarlo por haber matado a su madre.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Antonio Resines, Luis Ciges, José Sazatornil 'Saza', Carmen de Lirio, Cassen, Manuel Alexandre
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: José Nieto
· Producción: Jaime Borrell, Jose Miguel Juárez, Antonio Oliver
· Productora: Compañía de Aventuras Comerciales, TVE, Paraíso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3727226?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425201300 +0200" stop="20260425215100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Así en el cielo como en la tierra (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Matacanes, el primer muerto del Apocalipsis, llega al Cielo español -muy parecido a cualquier pueblo español de posguerra-, donde es recibido por San Pedro, sargento de la Guardia Civil, que le enseña la localidad.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jesús Bonilla, Luis Ciges, Agustín González, Juan Luis Galiardo, Enrique San Francisco, Gabino Diego, Chus Lampreave, Francisco Rabal, Manuel Alexandre, Mary Carmen Ramírez, Mónica Molina
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: Francisco Ibáñez Irribarría
· Producción: Enrique Cerezo, Juan Carlos Caro, Carlos Vasallo
· Productora: Atrium Producciones, S.A., Togapor Producciones Cinematográficas S.A, Atrium Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3695904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425215100 +0200" stop="20260425220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Escape. El mundo al revés (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· Rodrigo Cortés reflexiona sobre la responsabilidad que lleva aparejada la libertad. Lo hace plasmando un caso opuesto: el personaje de Mario Casas quiere entrar en prisión para no hacer uso de su supuesta libertad y no tener que tomar decisiones.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4318773?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425220000 +0200" stop="20260425233500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El mejor verano de mi vida (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Para Nico, su padre Curro es el mejor: el más trabajador, el más listo y el que siempre cumple sus promesas. En realidad, Curro es un lamentable comercial que acumula deudas por su mala cabeza y que le ha prometido a su hijo algo que no puede cumplir.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Leo Harlem, Toni Acosta, Maggie Civantos, Jordi Sánchez, Alejandro Serrano, Stephanie Gil, Isabel Ordaz, Arturo Valls, Salva Reina, Ricardo Castella, Berto Romero
· Guion: Dani de la Orden,Daniel Castro,Olatz Arroyo Abaroa,Marta Suárez Bodalón
· Música: Zacarías M. de la Riva
· Productora: Álamo Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3750679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425233500 +0200" stop="20260426010900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El casoplón (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Toñi, Carlos y sus hijos están pasando el peor verano de sus vidas: sin vacaciones, encerrados en su asfixiante piso y, para colmo, sin aire acondicionado. Todo cambia cuando a Carlos le dan trabajo como jardinero ¡en un casoplón!
· País: España
· Director: Joaquín Mazón
· Reparto: Raquel Guerrero, Pablo Chiapella, Nerea Pascual, Álvaro Lafuente, Noah Casas, Edurne, Iñaki Miramón, Janfri Topera, Vito Rogado, Hamza Zaidi, María Córdoba
· Guion: Roberto Jiménez
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Producción: Juan Moreno, Guillermo Sempere, Koldo Zuazua
· Productora: Casoplón, A.I.E., Feelgood Media, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4389698?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425010900 +0200" stop="20260425025000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Ay, Carmela! (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Los artistas ambulantes Carmela, Paulino y Gustavete, tras divertir a las tropas republicanas en el frente, deciden buscar un destino menos peligroso. Cuando, por error, acaban en la zona 'nacional', son detenidos y condenados a muerte.
· País: España e Italia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Carmen Maura, Andrés Pajares, Gabino Diego, Maurizio De Razza, José Sancho, Miguel Rellán
· Guion: Rafael Azcona,Carlos Saura
· Música: Alejandro Massó
· Productora: Iberoamericana Films Internacional, Televisión Española (TVE), Ellepi Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425025000 +0200" stop="20260425043700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El otro lado de la cama (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Sonia y Javier llevan varios años viviendo juntos y varios más siendo novios, pero Javier comienza una relación secreta con Paula, la novia de su mejor amigo.
· País: España
· Director: Emilio Martínez-Lázaro
· Reparto: Ernesto Alterio, Paz Vega, Willy Toledo, Natalia Verbeke, Alberto San Juan, María Esteve, Secun de la Rosa, Ramón Barea, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano
· Música: Roque Baños
· Producción: Tomás Cimadevilla, José Antonio Sáinz de Vicuña
· Productora: Telespan 2000, Impala, S.A, Vía Digital, Tele 5</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362963?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425043700 +0200" stop="20260425044000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los Tigres (Extras).  Temporada (T1). Los Tigres (Extras) (T1): Alberto Rodríguez. Director (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· 'Los Tigres' es la novena película de Alberto Rodríguez que  tiene el mundo del buceo profesional como telón de fondo fascinante.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4458496"/>
  </programme>
  <programme start="20260426044000 +0200" stop="20260426061300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Pasodoble (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Una familia, expulsada de su chabola, ocupa el museo cordobés en el que un día vivió el príncipe que, en su juventud, fue amante de la abuela.
· País: España
· Director: José Luis García Sánchez
· Reparto: Fernando Rey, Juan Diego, Antonio Resines, Cassen
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez
· Música: Carmelo A. Bernaola
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Tesauro S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3803379?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426061300 +0200" stop="20260426080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El robo más grande jamás contado (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Lucas Santos, alias 'El Santo', está harto de entrar y salir de la cárcel. No quiere seguir siendo un ladrón de poca monta toda la vida y se muere por dar un golpe que lo haga famoso.
· País: España
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Antonio Resines, Neus Asensi, Javier Aller, Jaime Barnatán, Rosario Pardo, Sancho Gracia, Enrique Villén, Coté Soler, Manuel Manquiña
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Lolafilms S.A., Antena 3 Televisión, Vía Digital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3840862?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426080000 +0200" stop="20260426100000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El amor perjudica seriamente la salud (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· En una cena de gala ofrecida en París por los reyes de España coinciden Santi, miembro de la escolta real, y Diana, habitual de las revistas del corazón. Diana sufre un desmayo al reconocer a Santi, su primer amor, a quien no veía desde hacía años.
· País: España y Francia
· Director: Manuel Gómez Pereira
· Reparto: Ana Belén, Juanjo Puigcorbé, Penélope Cruz, Gabino Diego, Carles Sans, Lola Herrera
· Guion: Joaquim Oristrell,Yolanda García Serrano,Juan Luis Iborra,Manuel Gómez Pereira
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: César Benítez, Joaquim Oristrell, Manuel Gómez Pereira
· Productora: Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Bocaboca Producciones S.A, Le Studio Canal+, D.M.V.B. Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3873315?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426100000 +0200" stop="20260426100800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Un lío de millones. Humor y reflexión (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los protagonistas y la directora de esta divertida comedia nos dan todas las claves para disfrutar y reflexionar con “Un lio de millones”. En ella, unos padres que se sienten abandonados por sus hijos, idean un plan para que vuelvan a casa por Navidad.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4334509?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426100800 +0200" stop="20260426115300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El bosque animado (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Las historias de un sinfín de personajes que se cruzan en un dispar bosque al que únicamente se accede a través de la magia.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Encarna Paso, Tito Valverde, Miguel Rellán, Fernando Rey, Amparo Baró, Alejandra Grepi
· Guion: Rafael Azcona
· Música: José Nieto
· Productora: Classic Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3978278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426115300 +0200" stop="20260426131000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El tigre de Chamberí (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un tímido chico tartamudo deja KO, accidentalmente, al campeón de España de boxeo. Su amigo, un pícaro que sabe aprovechar las oportunidades, decide convertirlo en boxeador y a él mismo en su representante.
· País: España
· Director: Pedro Luis Ramírez
· Reparto: José Luis Ozores, Tony Leblanc, Helene Remy, José Marco Davó, Antonio Garisa, Miguel Ángel Rodríguez, Julia Caba Alba
· Guion: Vicente Coello,Antonio Vives,Vicente Escrivá
· Música: Federico Contreras
· Producción: Federico G. Larraya
· Productora: Aspa Producciones Cinematográficas S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4140347?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426131000 +0200" stop="20260426144500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Atraco a las tres (1962) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Lo tienen todo planeado. La sucursal en la que trabajan estará repleta de dinero y no habrá vigilancia. Conocen el terreno y tienen preparada la fuga. Parece que va a ser el atraco o perfecto. O casi.
· País: España
· Director: José María Forqué
· Reparto: José Luis López Vázquez, Cassen, Gracita Morales, Katia Loritz, Agustín González, Manuel Díaz González, Manuel Alexandre, Rafaela Aparicio, Alfredo Landa, Paula Martel, José Orjas
· Guion: Pedro Masó,Vicente Coello,Rafael J. Salvia
· Música: Adolfo Waitzman
· Producción: José Alted
· Productora: Pedro Masó Producciones Cinematográficas, Hesperia Films S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3787507?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426144500 +0200" stop="20260426162600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Mi amiga Eva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Eva es una mujer de 50 años que lo tiene todo, y a la vez no. Le falto algo. Un viaje de negocios a Roma y el vecino de la habitación contigua se lo recuerda: quiere volver a enamorarse antes de que sea demasiado tarde.
· País: España
· Director: Cesc Gay
· Reparto: Nora Navas, Rodrigo de la Serna, Juan Diego Botto, Fernanda Orazi
· Guion: Cesc Gay,Eduard Solà
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Marta Esteban, Laia Bosch
· Productora: Alexfilm, A.I.E., Imposible Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449741?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426162600 +0200" stop="20260426181400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Al otro barrio (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Tras engañar a Hacienda (aprovechándose de una jugosa subvención por tener allí su sede), Andrés debe trasladar sus oficinas al barrio de Los Caños, situado en el extrarradio más marginal de la capital.
· País: España
· Director: Mar Olid
· Reparto: Quim Gutiérrez, Sara Sálamo, Javier Herrera, María de Nati, Hamza Zaidi, Jorge Suquet
· Guion: Daniel Monedero,Francisco Amal
· Música: Vanessa Garde
· Producción: Álvaro Augustín, Ghislain Barrois, Antonio Asensio</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4364860?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426181400 +0200" stop="20260426195100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¿Quién es quién? (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Los Fuentes salta por los aires el día que la benjamina del grupo, Valentina, pide un deseo por su noveno cumpleaños y al día siguiente los cuerpos de toda la familia se han intercambiado y el caos se ha apoderado de la familia. Ahora: ¿quién es quién?
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo, Martín Cuervo
· Reparto: Kira Miró, Gracia Olayo, Sofía Otero, Salva Reina, Carlos Areces, Gonzalo de Castro, Terelu Campos, Ana Jara, Elena Irureta, Carlos Iglesias
· Guion: Irene Niubó
· Música: Iván Valdés
· Producción: Jaime Ortiz de Artiñano, Gonzalo Salazar-Simpson
· Productora: Bruja del Este Films, Atresmedia Cine, DeA Planeta Home Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4356340?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426195100 +0200" stop="20260426202000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Ilustres ignorantes.  Temporada (T18). Ilustres ignorantes (T18): Runners (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· La humorista Martita de Graná y el actor Ernesto Alterio se sientan en la mesa de Ilustres para hablar de “Runners” ¿Qué opinan de ellos? ¿son o han sido runners? ¿les dieron una medalla en el colegio solo por participar?
· País: España
· Presenta: Javier Coronas
· Director: Javier Coronas
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388661"/>
  </programme>
  <programme start="20260426202000 +0200" stop="20260426220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los futbolísimos 2. El misterio del tesoro pirata (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· Una estafa inmobiliaria está a punto de dejar sin campo de fútbol a los chicos del Soto Alto F.C. y, de paso, a su pueblo en la ruina. Es la hora de que la pandilla futbolera entre en acción.
· País: Colombia y España
· Director: Miguel Ángel Lamata
· Reparto: Nicolás Rodicio, Cosette Silguero, Martín Michinel, Joaquín Reyes, Carmen Ruiz, Arturo Valls, Norma Ruiz, Miguel Ángel Muñoz, William Miller
· Guion: Bárbara Alpuente
· Música: Alba S. Torremocha
· Producción: Nico Matji, Jorge Sánchez Gallo
· Productora: Misterio pirata A.I.E., Chester Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443057?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426220000 +0200" stop="20260426235500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Días de fútbol (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Un grupo de amiguetes con frustraciones diversas, decide que como mejor se curan los sinsabores de la vida es jugando al fútbol.
· País: España
· Director: David Serrano
· Reparto: Ernesto Alterio, Alberto San Juan, Natalia Verbeke, María Esteve, Fernando Tejero, Pere Ponce, Roberto Álamo, Pilar Castro, Secun de la Rosa, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano,Mischa Alexander,Jean van de Velde
· Música: Miguel Malla
· Producción: Ghislain Barrois
· Productora: Telespan 2000 S.L, Estudios Piccaso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426235500 +0200" stop="20260427014100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El penalti más largo del mundo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· El portero suplente de un equipo de fútbol se convierte en el más popular del barrio cuando le toca parar un penalti decisivo.
· País: España
· Director: Roberto Santiago
· Reparto: Fernando Tejero, María Botto, Marta Larralde, Javier Gutiérrez, Carlos Kaniowsky
· Guion: Roberto Santiago
· Producción: Gerardo Herrero, Teddy Villalba, Mariela Besuievski
· Productora: Ensueño Films S.L, Tornasol Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4117966?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426014100 +0200" stop="20260426034400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Campeonex (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Con la llegada de una entrenadora novata a quien la suerte no le acompaña, el equipo de campeones se adentra por error en el complejo mundo del atletismo. Ha llegado la hora de volver a darlo todo demostrando que la amistad puede con todo.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Elisa Hipólito, Sergio Olmos, Brianeitor, Jesús Lago Solís, Juan Margallo, Jelen García, Roberto Chinchilla, Alberto Berzal, Gloria Ramos, Fran Fuentes, Alberto Nieto Ferrández, José de Luna, Jesús Vidal, Carolina Rubio, Carmen Mayordomo, Claudia Fesser
· Guion: David Marqués,Javier Fesser,Athenea Mata
· Música: Rafael Arnau
· Producción: Javier Fesser, Álvaro Longoria, Luis Manso
· Productora: Películas Pendelton, Rey de Babia, A.I.E., Morena Films S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4143563?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426034400 +0200" stop="20260426051900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Digan lo que digan (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Rafael es un cantante famoso en España que llega a tierras argentinas, donde vive su hermano Miguel desde hace algunos años. Nada más llegar, conoce a Blanca, una mujer que al parecer convive con Miguel.
· País: Argentina y España
· Director: Mario Camus
· Reparto: Raphael, Serena Vergano, Ignacio Quirós, Susana Campos, Darío Vittori
· Guion: Antonio Gala
· Productora: Argentina Sono Film S.A.C.I, Día, P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3629572?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424052400 +0200" stop="20260424070000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Believer (El creyente) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· La historia real de un estudiante judío aspirante a rabino que se convierte en líder del movimiento neonazi estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Henry Bean
· Reparto: Joshua Harto, A.D Miles, Billy Zane, Theresa Russell, Summer Phoenix, Ryan Gosling
· Guion: Henry Bean,Mark Jacobson
· Música: Joel Diamond
· Producción: Susan Hoffman, Eric Sandys, Chrisopher Roberts
· Productora: Susan Hoffman, Christopher Roberts, Eric Sandys, Seven Arts Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442495?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424070000 +0200" stop="20260424084000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mexicano (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Profundamente marcado por la tragedia, 'El Mariachi' se ha refugiado en una vida solitaria. Sin embargo, se verá obligado a abandonar su escondite cuando Sands, un agente corrupto de la CIA, acude a él para evitar el asesinato del presidente de México.
· País: EE.UU y México
· Director: Robert Rodríguez
· Reparto: Antonio Banderas, Salma Hayek, Johnny Depp, Mickey Rourke, Eva Mendes, Danny Trejo, Enrique Iglesias, Cheech Marin, Rubén Blades, Willem Dafoe, Marco Leonardi, Tom Hooper
· Guion: Robert Rodríguez
· Música: Robert Rodríguez
· Producción: Carlos Gallardo, Robert Rodríguez, Elizabeth Avellan
· Productora: Columbia Pictures, Dimension Films, Troublemaker Studios, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441213?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424084000 +0200" stop="20260424104600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La tormenta perfecta (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Se alejaron de Gloucester en 1991 para conseguir la última pesca de la temporada. Quedaron atrapados por una tormenta mortífera.
· País: EE.UU
· Director: Wolfgang Petersen
· Reparto: George Clooney, Mark Wahlberg, Diane Lane, John C. Reilly, William Fichtner, Karen Allen, John Hawkes, Bob Gunton, Mary Elizabeth Mastrantonio, Jim Argenbright
· Guion: William D. Wittliff,Wolfgang Petersen
· Música: James Horner
· Producción: Gail Katz, Wolfgang Petersen, Paula Weinstein
· Productora: Warner Bros, Baltimore Spring Creek Productions, Radiant Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805013?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424104600 +0200" stop="20260424123700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">28 días después (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Cerca de Cambridge, un grupo de activistas pro derechos de los animales ataca un laboratorio en el que se experimenta con primates y los libera. Lo que ellos ignoran es que los animales han sido infectados con una poderosa variante del virus de la rabia.
· País: R.U
· Director: Danny Boyle
· Reparto: Cillian Murphy, Naomie Harris, Megan Burns, Brendan Gleeson, Christopher Eccleston
· Guion: Alex Garland
· Música: John Murphy
· Producción: Andrew MacDonald
· Productora: Canal+, UK Film Council, DNA Films, Fox Searchlight Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3642089?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424123700 +0200" stop="20260424141900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Querida Wendy (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· En un empobrecido pueblo minero del medio oeste americano vive un grupo de adolescentes decepcionados por lo que les rodea.
· País: Dinamarca
· Director: Thomas Vinterberg
· Reparto: David Bair, Jamie Bell, Michael Angarano</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4314115?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424141900 +0200" stop="20260424162100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El lobo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· La historia real de un infiltrado de los servicios secretos franquistas en el seno de la organización terrorista ETA.
· País: España
· Director: Miguel Courtois
· Reparto: Eduardo Noriega, José Coronado, Mélanie Doutey, Silvia Abascal, Santiago Ramos, Patrick Bruel, Jorge Sanz
· Guion: Antonio Onetti
· Música: Francesc Gener
· Productora: Castelao Producciones S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4315100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424162100 +0200" stop="20260424181800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Juana la Loca (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Laredo, 22 de agosto de 1496. Una flota parte con destino a Flandes. Su objetivo es conducir a la infanta Juana a la corte de Bruselas, donde contraerá matrimonio con el que más tarde será conocido como Felipe el Hermoso.
· País: España, Italia y Portugal
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Pilar López de Ayala, Daniele Liotti, Rosana Pastor, Giuliano Gemma, Roberto Álvarez, Willy Toledo, Susi Sánchez, Manuela Arcuri, Eloy Azorín, Carolina Bona
· Guion: Vicente Aranda,Antonio Larreta
· Música: José Nieto
· Producción: Enrique Cerezo
· Productora: Sogepaq, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Enrique Cerezo P.C., Eurimages, Canal+ España, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809306?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424181800 +0200" stop="20260424200500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mito de Bourne (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Jason Bourne y Marie llevan dos años moviéndose de ciudad en ciudad, temiendo verse inmersos en el peligroso mundo que esperan haber dejado atrás. Cuando un agente aparece en la villa que los aloja, el juego del ratón y el gato vuelve a comenzar.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Greengrass
· Reparto: Matt Damon, Franka Potente, Brian Cox, Julia Stiles, Joan Allen, Chris Cooper, Karl Urban, Pierre Morel, Tom Gallop, Gabriel Mann
· Guion: Tony Gilroy
· Música: John Powell
· Producción: Frank Marshall, Paul L. Sandberg, Patrick Crowley
· Productora: Universal Pictures, Hypnotic, The Kennedy/Marshall Company, Motion Picture THETA Produktionsgesellschaft mbH &amp; Co. KG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793846?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424200500 +0200" stop="20260424220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El ultimátum de Bourne (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Tras años intentando descubrir la verdad sobre su identidad como agente secreto, Jason Bourne lee en un periódico inglés un artículo que habla sobre él. Sabiendo que puede ser clave para conocer su pasado, decide ponerse en contacto con el periodista.
· País: Alemania, EE.UU, España, Francia y R.U
· Director: Paul Greengrass
· Reparto: Matt Damon, Julia Stiles, David Strathairn, Scott Glenn, Paddy Considine, Edgar Ramírez, Albert Finney, Joan Allen, Daniel Brühl, Omar Hernandez
· Guion: Tony Gilroy,Scott Z. Burns,George Nolfi
· Música: John Powell
· Producción: Patrick Crowley, Frank Marshall, Paul L. Sandberg
· Productora: Motion Picture BETA Produktionsgesellschaft, Ludlum Entertainment, The Kennedy/Marshall Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793864?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424220000 +0200" stop="20260425000800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Sherlock Holmes (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Sherlock Holmes y el Doctor Watson se enfrentan a su caso más difícil: acabar con las maquinaciones de Lord Blackwood, maestro de lo oscuro.
· País: Alemania, EE.UU y R.U
· Director: Guy Ritchie
· Reparto: Robert Downey Jr., Jude Law, Rachel McAdams, Mark Strong, Eddie Marsan, James Greene, Robert Maillet
· Guion: Anthony Peckham,Lionel Wigram,Simon Kinberg,Michael Robert Johnson
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Susan Downey, Dan Lin, Joel Silver, Lionel Wigram
· Productora: Silver Pictures, Warner Bros. Pictures, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743768?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424000800 +0200" stop="20260424015700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Asalto al distrito 13 (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Algo sale muy mal durante una operación encubierta en la que el sargento Jake Roenick está al mando. Ocho meses después, el día de Nochevieja, Roenick está al mando de una comisaría que dejará de prestar servicio a medianoche.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Jean-François Richet
· Reparto: Ethan Hawke, Laurence Fishburne, Gabriel Byrne, Maria Bello, Drea de Matteo, John Leguizamo, Brian Dennehy, Ja Rule, Currie Graham
· Guion: James DeMonaco,Adán Martín
· Música: Graeme Revell
· Producción: Jeffrey Silver, Pascal Caucheteux, Stephane Sperry
· Productora: Focus Features, Why Not Productions, Rogue Pictures, Biscayne Pictures, Liaisons Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3624032?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260424015700 +0200" stop="20260424041300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Atrápame si puedes (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Verdadero maestro del engaño, Frank Abagnale Jr. es un timador brillante cuyas habilidades a la hora de falsificar talones le permiten hacerse con millones de dólares. Carl Hanratty, agente del FBI, se dedica en cuerpo y alma a la captura de Frank.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Tom Hanks, Christopher Walken, Martin Sheen, Nathalie Baye, Amy Adams, James Brolin
· Guion: Jeff Nathanson
· Música: John Williams
· Producción: Steven Spielberg, Walter F. Parkes
· Productora: DreamWorks SKG, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3660172?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425041300 +0200" stop="20260425061100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">María Antonieta (Marie Antoinette) (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Vida de la joven María Antonieta, la legendaria e incomprendida reina de Francia que con catorce años fue arrojada a la corte.
· País: EE.UU, Francia y Japón
· Director: Sofia Coppola
· Reparto: Kirsten Dunst, Jason Schwartzman, Jamie Dornan, Rose Byrne, Aurore Clément, Rip Torn, Asia Argento, Judy Davis, Marianne Faithfull, Alain Doutey, Mathieu Amalric, Al Weaver, Raphael Neal, Chloé Van Barthold
· Guion: Sofia Coppola
· Música: Jean-Benoît Dunckel, Nicolas Godin, Jean-Philippe Rameau
· Producción: Sofia Coppola, Ross Katz
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, American Zoetrope, I want candy, Tohokushinsha Film, Pricel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3976021?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425061100 +0200" stop="20260425074000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Transporter (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· El exoperador de fuerzas especiales Frank Martin vive lo que parece ser una vida tranquila a orillas del Mediterráneo francés, donde presta sus servicios como transportador mercenario de bienes, ya sean humanos o de cualquier otro tipo. Sin preguntas.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Louis Leterrier, Corey Yuen
· Reparto: Jason Statham, Shu Qi, François Berléand, Matt Schulze, Ric Young, Doug Rand
· Guion: Robert Mark Kamen,Luc Besson
· Música: Stanley Clarke
· Producción: Steve Chasman, Luc Besson
· Productora: Europacorp, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4060550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425074000 +0200" stop="20260425092600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425092600 +0200" stop="20260425111500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Death Race: La carrera de la muerte (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En el futuro, las prisiones son entidades privadas que se financian a través de la &quot;carrera de la muerte&quot;, una competición automovilística en la que los reclusos corren en coches armados. El preso que gane cinco carreras, conseguirá la libertad.
· País: Alemania, EE.UU, R.U y República Sudafricana
· Director: Paul W. S. Anderson
· Reparto: Jason Statham, Tyrese Gibson, Ian McShane, Joan Allen, Natalie Martínez, Jacob Vargas, Max Ryan, Jason Clarke, Frederick Koehler, Justin Mader
· Guion: Paul W. S. Anderson
· Música: Paul Haslinger
· Producción: Paul W. S. Anderson, Jeremy Bolt, Paula Wagner
· Productora: Universal Pictures, Relativity Media, Cruise/Wagner Productions, Scion Films, Impact Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841645?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425111500 +0200" stop="20260425125900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Fast and the Furious (A todo gas) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Un policía debe infiltrarse en el mundo de las carreras ilegales de coches para desactivar una red de blanqueo de dinero.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Rob Cohen
· Reparto: Paul Walker, Vin Diesel, Michelle Rodriguez, Jordana Brewster, Rick Yune, Chad Lindberg
· Guion: Erik Bergquist,Gary Scott Thompson,David Ayer,Ken Li
· Música: BT
· Producción: Neal H. Moritz, Doug Claybourne, Creighton Bellinger
· Productora: Neal H. Moritz Productions, Michel Gondry, Universal Pictures, Original Film, Mediastream Film [us]</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3834730?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425125900 +0200" stop="20260425144500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">School of Rock (Escuela de rock) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un guitarrista es expulsado de un grupo de rock por sus compañeros. Sin dinero, decide aceptar un puesto como profesor sustituto, aunque sus métodos de enseñanza serán un tanto particulares.
· País: EE.UU
· Director: Richard Linklater
· Reparto: Jack Black, Joan Cusack, Mike White, Sarah Silverman, Joey Gaydos Jr., Adam Pascal
· Guion: Mike White
· Música: Craig Wedren, Rogier Stoffers
· Producción: Scott Rudin
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4065063?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425144500 +0200" stop="20260425163400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los Tenenbaums, una familia de genios (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Royal Tenenbaum y su mujer Etheline tuvieron tres hijos antes de separarse. Mentes prodigiosas en su infancia, los jóvenes han madurado cargados de resentimiento y decepción.
· País: EE.UU
· Director: Wes Anderson
· Reparto: Gene Hackman, Anjelica Huston, Ben Stiller, Gwyneth Paltrow, Luke Wilson, Owen Wilson, Danny Glover, Bill Murray, Alec Baldwin, Seymour Cassel, Frank Wood, Rex Robbins, Kalani Gueypo, Sanjay Mathew, Jan Austell
· Guion: Wes Anderson,Owen Wilson
· Música: Mark Mothersbaugh
· Producción: Wes Anderson, Barry Mendel, Scott Rudin
· Productora: Touchstone Pictures, American Empirical Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4468824?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425163400 +0200" stop="20260425182000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Bridget Jones: Sobreviviré (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Bridget Jones, ahora junto a Mark Darcy, quiere triunfar como intrépida reportera. Pero su antiguo jefe y amante reaparecerá.
· País: Alemania, EE.UU, Francia, Irlanda y R.U
· Director: Beeban Kidron
· Reparto: Jim Broadbent, James Faulkner, Colin Firth, Hugh Grant, Gemma Jones, Renée Zellweger, Jacinda Barrett, Sally Philips
· Guion: Andrew Davies
· Música: Harry Gregson-Williams
· Producción: Tim Bevan, Jonathan Cavendish, Eric Fellner
· Productora: Universal Pictures, Miramax Films, Atlantic Television</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4057308?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425182000 +0200" stop="20260425201800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El caso Bourne (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Un hombre amnésico es rescatado por la tripulación de un barco pesquero italiano cuando flota a la deriva en el mar. No lleva nada consigo, sólo las balas que tiene clavadas en la espalda y un número de cuenta de un banco suizo adherido a la cadera.
· País: Alemania, EE.UU y República Checa
· Director: Doug Liman
· Reparto: Matt Damon, Franka Potente, Chris Cooper, Clive Owen, Brian Cox, Adewale Akinnuoye-Agbaje
· Guion: Tony Gilroy,W. Blake Herron
· Música: John Powell
· Producción: Richard N. Gladstein, Doug Liman, Patrick Crowley
· Productora: The Kennedy/Marshall Company, Hypnotic, Kalima Productions GmbH &amp; Co. KG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793828?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425201800 +0200" stop="20260425220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La joya de la familia (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· El hijo mayor de los Stone aprovecha la Navidad para presentar a su prometida, una neoyorquina de pura cepa, ambiciosa y controladora, que no tiene nada en común con ellos.
· País: EE.UU
· Director: Thomas Bezucha
· Reparto: Claire Danes, Diane Keaton, Rachel McAdams, Dermot Mulroney, Craig T. Nelson, Sarah Jessica Parker, Luke Wilson, Tyrone Giordano
· Guion: Thomas Bezucha
· Música: Michael Giacchino
· Producción: Michael London
· Productora: Fox 2000 Pictures, Michael London Productions, The Family Stone</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445984?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425220000 +0200" stop="20260426000800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Sherlock Holmes (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Sherlock Holmes y el Doctor Watson se enfrentan a su caso más difícil: acabar con las maquinaciones de Lord Blackwood, maestro de lo oscuro.
· País: Alemania, EE.UU y R.U
· Director: Guy Ritchie
· Reparto: Robert Downey Jr., Jude Law, Rachel McAdams, Mark Strong, Eddie Marsan, James Greene, Robert Maillet
· Guion: Anthony Peckham,Lionel Wigram,Simon Kinberg,Michael Robert Johnson
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Susan Downey, Dan Lin, Joel Silver, Lionel Wigram
· Productora: Silver Pictures, Warner Bros. Pictures, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743768?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425000800 +0200" stop="20260425020100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">28 días después (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Cerca de Cambridge, un grupo de activistas pro derechos de los animales ataca un laboratorio en el que se experimenta con primates y los libera. Lo que ellos ignoran es que los animales han sido infectados con una poderosa variante del virus de la rabia.
· País: R.U
· Director: Danny Boyle
· Reparto: Cillian Murphy, Naomie Harris, Megan Burns, Brendan Gleeson, Christopher Eccleston
· Guion: Alex Garland
· Música: John Murphy
· Producción: Andrew MacDonald
· Productora: Canal+, UK Film Council, DNA Films, Fox Searchlight Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3642089?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425020100 +0200" stop="20260425032100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Brüno (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Brüno es &quot;lo más&quot;: un guapo, talentoso y descarado periodista que se define a sí mismo como el &quot;Zac Efron austríaco, aunque dos años más joven y completamente depilado&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Larry Charles
· Reparto: Sacha Baron Cohen, Gustaf Hammarsten, Clifford Bañagale, Chibundu Orukwowu, Chigozie Orukwowu, Josh Meyers, Miguel Sandoval, Gilbert Rosales, Marco Xavier, Thomas Rosales Jr., Toby Hoguin, Robert Huerta
· Guion: Sacha Baron Cohen,Anthony Hines,Dan Mazer,Jeff Schaffer
· Música: Erran Baron Cohen
· Productora: Universal Pictures, Media Rights Capital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848501?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260425032100 +0200" stop="20260425050700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Asalto al distrito 13 (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Algo sale muy mal durante una operación encubierta en la que el sargento Jake Roenick está al mando. Ocho meses después, el día de Nochevieja, Roenick está al mando de una comisaría que dejará de prestar servicio a medianoche.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Jean-François Richet
· Reparto: Ethan Hawke, Laurence Fishburne, Gabriel Byrne, Maria Bello, Drea de Matteo, John Leguizamo, Brian Dennehy, Ja Rule, Currie Graham
· Guion: James DeMonaco,Adán Martín
· Música: Graeme Revell
· Producción: Jeffrey Silver, Pascal Caucheteux, Stephane Sperry
· Productora: Focus Features, Why Not Productions, Rogue Pictures, Biscayne Pictures, Liaisons Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3624032?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426050700 +0200" stop="20260426064500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Amor con preaviso (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Lucy Kelson, una brillante abogada educada en Harvard, con una mente estratégica y concienciada socialmente, entra a trabajar, a regañadientes, para el millonario George Wade, un solterón machista que encarna todo lo que ella odia.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Sandra Bullock, Dana Ivey, Robert Klein, David Haig, Dorian Missick, Jason Antoon, Heather Burns, Alicia Witt
· Guion: Marc Lawrence
· Música: John Powell
· Producción: Sandra Bullock
· Productora: Warner Bros. Pictures, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Fortis Films Productions, NPV Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3569350?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426064500 +0200" stop="20260426084000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Todos los caballos bellos (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Tras vender su rancho, un joven tejano se dirige al sur. Allí conocerá nuevos amigos y hallará un amor prohibido que cambiará su vida.
· País: EE.UU
· Director: Billy Bob Thornton
· Reparto: Matt Damon, Henry Thomas, Penélope Cruz, Lucas Black, Rubén Blades, Robert Patrick, Sam Shepard, Bruce Dern, Miriam Colon
· Guion: Ted Tally
· Música: Marty Stuart, Kristin Wilkinson, Larry Paxton
· Producción: Billy Bob Thornton, Robert Salerno
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4461362?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426084000 +0200" stop="20260426104500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Plan oculto (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Cuatro personas entran en el concurrido vestíbulo de la sucursal de Wall Street del conocido banco Manhattan Trust. En cuestión de segundos, y basándose en un plan estudiado al milímetro, controlan la sucursal y toman como rehenes a cincuenta personas.
· País: EE.UU
· Director: Spike Lee
· Reparto: Denzel Washington, Clive Owen, Jodie Foster, Christopher Plummer, Willem Dafoe, Chiwetel Ejiofor, Kim Director, Carlos Andrés Gómez
· Guion: Russell Gewirtz
· Música: Terence Blanchard
· Producción: Brian Grazer, Jonathan Filley
· Productora: Universal Pictures, Imagine Entertainment, 40 Acres &amp; a Mule Filmworks</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3748268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426104500 +0200" stop="20260426121300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Little Nicky (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· El menor de los tres hijos de Satán tiene que ir a Nueva York en busca de sus hermanos donde han decidido crear un &quot;infierno&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Steven Brill
· Reparto: Adam Sandler, Harvey Keitel, Patricia Arquette
· Guion: Tim Herlihy,Steven Brill
· Música: Teddy Castellucci</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4094098?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426121300 +0200" stop="20260426134800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Caramel (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Cinco mujeres libanesas comparten sus vidas y preocupaciones en un salón de belleza en Beirut, un lugar que huele a caramelo: el peculiar aroma de la pasta hecha con azúcar, agua y limón con la que se depilan.
· País: Francia y Líbano
· Director: Nadine Labaki
· Reparto: Nadine Labaki, Yasmine Al Masri, Joanna Moukarzel, Gisèle Aouad, Siham Haddad, Aziza Semaan
· Guion: Nadine Labaki,Jihad Hojeily,Rodney El Haddad
· Música: Khaled Mouzannar
· Producción: Anne-Dominique Toussaint
· Productora: Les Films des Tournelles, Les Films de Beyrouth, Roissy Films, Sunnyland, Arte France</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3917060?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426134800 +0200" stop="20260426155800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Destino de caballero (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· William, hijo de un campesino, tiene un sueño desde su infancia: convertirse en Caballero. Pero en la Europa del siglo XIV la fortuna no se hace, sino que se nace con ella. Un día, durante un torneo, el destino ofrecerá a William la oportunidad esperada.
· País: EE.UU
· Director: Brian Helgeland
· Reparto: Heath Ledger, Rufus Sewell, Shannyn Sossamon, Paul Bettany, Laura Fraser, Mark Addy, Alan Tudyk
· Guion: Brian Helgeland
· Música: Carter Burwell
· Producción: Todd Black, Brian Helgeland, Tim Van Rellim
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3738209?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426155800 +0200" stop="20260426183100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Facio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426183100 +0200" stop="20260426201500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La duda (Doubt) (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Es 1964 y el mundo está cambiando. En el colegio católico de San Nicolás, en el Bronx, el padre Flynn, un brillante y carismático sacerdote, intenta desafiar las estrictas reglas del colegio que la hermana Aloysius lleva años custodiando con mano férrea.
· País: EE.UU
· Director: John Patrick Shanley
· Reparto: Meryl Streep, Philip Seymour Hoffman, Amy Adams, Viola Davis, Alice Drummond, Audrie Neenan, Bridget Megan Clark, Paulie Litt, Joseph Foster, Lydia Jordan
· Guion: John Patrick Shanley
· Música: Howard Shore
· Producción: Scott Rudin, Mark Roybal
· Productora: Miramax Films, Scott Rudin Productions, Goodspeed Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4468069?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426201500 +0200" stop="20260426220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Asalto al tren Pelham 1 2 3 (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Una banda armada secuestra un vagón del metro de Nueva York y ejecutará a los pasajeros si no les pagan un cuantioso rescate. Mientras, un controlador intenta salvar a los rehenes.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Tony Scott
· Reparto: Denzel Washington, John Travolta, James Gandolfini, John Turturro, Luis Guzmán, Michael Rispoli, Frank Wood, John Benjamin Hickey, Gary Basaraba, Ramón Rodríguez, Gbenga Akinnagbe, Victor Gojcaj, Alex Kaluzhsky, Robert Vataj
· Guion: Brian Helgeland,John Godey
· Música: Harry Gregson-Williams
· Producción: Tony Scott, Jason Blumenthal, Steve Tisch, Todd Black
· Productora: Scott Free Productions, Columbia Pictures, Relativity Media, Escape Artists, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3563358?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426220000 +0200" stop="20260427000700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Sherlock Holmes (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Sherlock Holmes y el Doctor Watson se enfrentan a su caso más difícil: acabar con las maquinaciones de Lord Blackwood, maestro de lo oscuro.
· País: Alemania, EE.UU y R.U
· Director: Guy Ritchie
· Reparto: Robert Downey Jr., Jude Law, Rachel McAdams, Mark Strong, Eddie Marsan, James Greene, Robert Maillet
· Guion: Anthony Peckham,Lionel Wigram,Simon Kinberg,Michael Robert Johnson
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Susan Downey, Dan Lin, Joel Silver, Lionel Wigram
· Productora: Silver Pictures, Warner Bros. Pictures, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743768?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426000700 +0200" stop="20260426015600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mito de Bourne (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Jason Bourne y Marie llevan dos años moviéndose de ciudad en ciudad, temiendo verse inmersos en el peligroso mundo que esperan haber dejado atrás. Cuando un agente aparece en la villa que los aloja, el juego del ratón y el gato vuelve a comenzar.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Greengrass
· Reparto: Matt Damon, Franka Potente, Brian Cox, Julia Stiles, Joan Allen, Chris Cooper, Karl Urban, Pierre Morel, Tom Gallop, Gabriel Mann
· Guion: Tony Gilroy
· Música: John Powell
· Producción: Frank Marshall, Paul L. Sandberg, Patrick Crowley
· Productora: Universal Pictures, Hypnotic, The Kennedy/Marshall Company, Motion Picture THETA Produktionsgesellschaft mbH &amp; Co. KG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793846?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260426015600 +0200" stop="20260426033400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Donde viven los monstruos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Max es un niño travieso y sensible que se siente incomprendido y huye a una isla habitada por unos monstruos tan emotivos e imprevisibles como él.
· País: EE.UU
· Director: Spike Jonze
· Reparto: Max Records, Pepita Emmerichs, Max Pfeifer, Catherine Keener
· Guion: Spike Jonze
· Música: Carter Burwell, Karen O
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4412819?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
