<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 20/09/2025 01:18">
  <channel id="M+ Cómic">
    <display-name>M+ Cómic</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MCOMIC"/>
  </channel>
  <channel id="M+ San Sebastián">
    <display-name>M+ San Sebastián</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MSANSE"/>
  </channel>
  <programme start="20250920041200 +0200" stop="20250920062200 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Alana, diosa vengadora (2022)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Nacida durante una erupción volcánica, Alana tiene problemas de ira que lleva arrastrando desde pequeña. Un día, descubre que tienen un origen sobrenatural ligado al volcán.
· País: Indonesia
· Director: Upi Avianto
· Reparto: Pevita Pearce, Ario Bayu, Christine Hakim
· Guion: Upi Avianto
· Productora: SK Global</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4295873?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920062200 +0200" stop="20250920080000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">La Máscara (1994)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Stanley, un ingenuo empleado de banca incapaz de enterarse de cuándo se aprovechan de él, ve cómo su jefe lo mangonea y su casera lo humilla. Sin embargo, una noche encuentra una extraña máscara que va a cambiarlo todo.
· País: EE.UU
· Director: Chuck Russell
· Reparto: Jim Carrey, Peter Riegert, Cameron Diaz, Peter Greene, Amy Yasbeck, Richard Jeni, Orestes Matacena, Nancy Fish, Tim Bagley
· Guion: Mike Werb,Michael Fallon,Mark Verheiden
· Música: Randy Edelman
· Producción: Robert Engelman
· Productora: New Line Cinema, Dark Horse Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4366202?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920080000 +0200" stop="20250920093800 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Dragon Ball Super: Broly (2018)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· La Tierra disfruta en paz la celebración de el Torneo del Poder. Sin embargo, Goku es consciente de que existen enemigos aún por descubrir en el Universo, por lo que sigue entrenando sin descanso para alcanzar cotas de poder nunca antes conocidas.
· País: Japón
· Director: Tatsuya Nagamine
· Guion: Akira Toriyama
· Música: Norihito Sumitomo
· Productora: Toei, Fox International Productions (FIP), Shueisha, Fox International Channels</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3702583"/>
  </programme>
  <programme start="20250920093800 +0200" stop="20250920102400 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Essex County.  Temporada (T1). Essex County (T1): Ep.3  (2023)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Cuando Lester le dice a su padre que quiere irse con él, Jimmy empieza a soñar con una nueva vida y pide el apoyo de Anne. Lou destruye recuerdos del pasado y le revela a Anne el secreto que ha guardado durante décadas.
· País: Canadá
· Director: Andrew Cividino, Jeff Lemire
· Reparto: Molly Parker, Finlay Wojtak-Hissong, Stephen McHattie, Kevin Durand, Brian J. Smith</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4296850?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920102400 +0200" stop="20250920111900 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">De Rubén a Rubius. El viaje de un Virtual Hero (2018)</title>
    <desc lang="es">Tendencias | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Cuando un YouTuber con 31 millones de suscriptores dice que va a hacer una serie anime, crea una gran expectación pero ¿cómo se pasa de ser un YouTuber que sube vídeos desde su habitación a conseguir ser el Virtual Hero de tu propio anime?
· País: España
· Director: Luis Álvarez Sanz
· Guion: Felipe Jiménez Luna,Raquel Soto
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3590747?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920111900 +0200" stop="20250920130900 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Los niños del mar (2019)</title>
    <desc lang="es">Anime | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Ruka, una adolescente incomprendida y solitaria, busca distracción durante sus largas vacaciones de verano. Es entonces cuando conoce a dos enigmáticos hermanos.
· País: Japón
· Director: Ayumu Watanabe
· Guion: Hanasaki Kino
· Música: Jô Hisaishi
· Productora: TOHO animation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3819312"/>
  </programme>
  <programme start="20250920130900 +0200" stop="20250920152700 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Wonder Woman (2017)</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.0/5
· En la isla de Temiscira, protegida del mundo de los hombres por el propio Zeus, las amazonas se entrenan para hacer frente al traidor Ares. Una de ellas es Diana, quien un día ve cómo un avión traspasa la protección de Zeus y se estrella junto a la isla.
· País: China, EE.UU, Hong Kong y R.U
· Director: Patty Jenkins
· Reparto: Gal Gadot, Chris Pine, Connie Nielsen, Robin Wright, Danny Huston, David Thewlis, Ewen Bremner, Elena Anaya, Saïd Taghmaoui
· Guion: Allan Heinberg
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Charles Roven, Zack Snyder, Deborah Snyder, Richard Suckle
· Productora: DC Entertainment, Cruel &amp; Unusual Films, Atlas Entertainment, Warner Bros, RatPac-Dune Entertainment, Tencent Pictures, Wanda Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3927181?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920152700 +0200" stop="20250920175500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Wonder Woman 1984 (2020)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· En la década de 1980, Diana Prince trabaja como arqueóloga y antropóloga en el Smithsonian. Aunque conserva sus poderes como Wonder Woman, rara vez los utiliza y vive una vida tranquila en la que echa de menos a sus antiguos amigos, muertos hace tiempo.
· País: EE.UU, España y R.U
· Director: Patty Jenkins
· Reparto: Gal Gadot, Chris Pine, Kristen Wiig, Pedro Pascal, Robin Wright, Connie Nielsen
· Guion: Patty Jenkins,Geoff Johns,Dave Callaham
· Música: Hans Zimmer
· Productora: Atlas Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3905397?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920175500 +0200" stop="20250920180000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Sujo. Sobre la esperanza (2025)</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Hablamos con las directoras de &quot;Sujo&quot;, película galardonada en los festivales de Sundance y San Sebastián, una historia sobre la superación de la violencia y la esperanza.
· País: España
· Producción: Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4382617?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920180000 +0200" stop="20250920200500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Blade (1998)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.8/5
· Blade, medio vampiro y medio mortal, se convierte en protector de la raza humana al acabar con vampiros malvados que viven en guerra con los humanos. Tratará de buscar venganza después de que los vampiros mordiesen a su madre cuando estaba embarazada.
· País: EE.UU
· Director: Stephen Norrington
· Reparto: Wesley Snipes, Kris Kristofferson, Stephen Dorff, Donal Logue, N'Bushe Wright, Udo Kier, Arly Jover, Traci Lords
· Guion: David S. Goyer
· Música: Mark Isham
· Producción: Wesley Snipes, Robert Engelman, Peter Frankfurt
· Productora: Amen Ra Films, New Line Cinema, Imaginary Forces</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4366347?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920200500 +0200" stop="20250920220000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Blade II (2002)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Blade, el medio vampiro justiciero, se alía con sus tradicionales enemigos para acabar con una nueva especie de chupasangres.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Wesley Snipes, Kris Kristofferson, Ron Perlman, Leonor Varela, Norman Reedus, Santiago Segura, Donnie Yen
· Guion: David S. Goyer
· Música: Buck Sanders, Danny Saber, Marco Beltrami
· Producción: Wesley Snipes, Patrick J. Palmer, Peter Frankfurt
· Productora: Warner Bros, New Line Cinema, Amen Ra Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3592685?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920220000 +0200" stop="20250920235500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Blade Trinity (2004)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Blade debe enfrentarse al mayor vampiro de la historia, poniendo en juego su propio destino y el de toda la humanidad.
· País: EE.UU
· Director: David S. Goyer
· Reparto: Wesley Snipes, Kris Kristofferson, Jessica Biel, Ryan Reynolds, Parker Posey, Mark Berry, John Michael Higgins, James Remar, Natasha Lyonne, Eric Bogosian, Dominic Purcell
· Guion: David S. Goyer
· Música: Ramin Djawadi, RZA
· Producción: Peter Frankfurt, David S. Goyer, Wesley Snipes, Lynn Harris
· Productora: Shawn Danielle Productions Ltd, Marvel Enterprises, New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3909395?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920235500 +0200" stop="20250921014200 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Aves de presa y la fantabulosa emancipación de Harley Quinn (2020)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Tras sufrir el abandono del Joker, la estrambótica Harley Quinn trata de lidiar con la ausencia de su inseparable pareja. En el fondo es consciente de su tremendo poder, ahora solo necesita saber cómo volver a ser ella misma.
· País: EE.UU
· Director: Cathy Yan
· Reparto: Margot Robbie, Mary Elizabeth Winstead, Jurnee Smollett-Bell, Rosie Perez, Chris Messina, Ella Jay Basco, Ali Wong, Ewan McGregor
· Guion: Christina Hodson
· Música: Daniel Pemberton
· Productora: Kroll &amp; Co. Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3842393?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920014200 +0200" stop="20250920033200 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">El cuervo (The Crow) (2024)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Eric Draven y Shelly Webster son brutalmente asesinados cuando los demonios de su oscuro pasado les alcanzan. Ante la oportunidad de sacrificarse para salvar a su verdadero amor, Eric se propone vengarse despiadadamente de sus asesinos.
· País: R.U
· Director: Rupert Sanders
· Reparto: Bill Skarsgård, FKA Twigs, Danny Huston, Josette Simon, Jordan Bolger, Laura Birn, Sami Bouajila
· Guion: Zach Baylin
· Música: Volker Bertelmann
· Producción: Samuel Hadida, Edward R. Pressman
· Productora: Lionsgate</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4325976?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920033200 +0200" stop="20250920051200 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">One Piece: Estampida (2019)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Luffy &quot;Sombrero de Paja&quot; y sus amigos se dirigen a un misterioso festival repleto de piratas y marines. Su propósito no es otro que conseguir el preciado tesoro que está en juego.
· País: Japón
· Director: Takashi Otsuka
· Guion: Takashi Otsuka,Atsuhiro Tomioka
· Música: Kôhei Tanaka
· Producción: Hiroki Koyama
· Productora: Toei Animation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3812262"/>
  </programme>
  <programme start="20250921051200 +0200" stop="20250921060400 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">De Rubén a Rubius. El viaje de un Virtual Hero (2018)</title>
    <desc lang="es">Tendencias | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Cuando un YouTuber con 31 millones de suscriptores dice que va a hacer una serie anime, crea una gran expectación pero ¿cómo se pasa de ser un YouTuber que sube vídeos desde su habitación a conseguir ser el Virtual Hero de tu propio anime?
· País: España
· Director: Luis Álvarez Sanz
· Guion: Felipe Jiménez Luna,Raquel Soto
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3590747?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921060400 +0200" stop="20250921075900 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Blue Giant (2023)</title>
    <desc lang="es">Anime | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Miyamoto Dai es un joven que descubre, tras una sesión de jazz en directo, su pasión por este género musical. Desde entonces está decidido a formar el mejor trío de 'jazz' de Japón y poder llegar a tocar en el prestigioso local Blue Giant.
· País: Japón
· Director: Yuzuru Tachikawa
· Guion: Number 8
· Música: Hiromi Uehara
· Productora: Nut</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4220506?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921075900 +0200" stop="20250921092600 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Hiroshima (1983)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Tras 4 años de guerra en el Pacífico, Gen, su familia y el resto de ciudadanos de Hiroshima están acostumbrados a buscar refugio cuando los aviones aliados sobrevuelan la ciudad. En realidad, nunca han sido bombardeados... hasta el 6 de agosto de 1945.
· País: Japón
· Director: Mori Masaki
· Guion: Keiji Nakazawa
· Productora: Madhouse</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4309578?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921092600 +0200" stop="20250921101200 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Essex County.  Temporada (T1). Essex County (T1): Ep.4  (2023)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Lester se escapa de la granja, pero Jimmy es incapaz de responder cuando el niño más lo necesita. Ken reflexiona sobre ciertas cosas para poder seguir con su vida. Animado por sus viejos amigos, Lou escapa del asilo.
· País: Canadá
· Director: Andrew Cividino, Jeff Lemire
· Reparto: Molly Parker, Finlay Wojtak-Hissong, Stephen McHattie, Kevin Durand, Brian J. Smith</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4296855?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921101200 +0200" stop="20250921121500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Akira (1988)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Año 2019. Neo-Tokio es una ciudad construida sobre la antigua capital japonesa destruida tras la Tercera Guerra Mundial. En esta ciudad, tras un extraño accidente, el joven Tetsuo es sometido a experimentos secretos para controlar la mente.
· País: Japón
· Director: Katsuhiro Ôtomo
· Guion: Katsuhiro Ôtomo,Izô Hashimoto
· Música: Shoji Yamashiro
· Producción: Shunzo Kato
· Productora: Akira Committee Company Ltd., Akira Studio</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4003728"/>
  </programme>
  <programme start="20250921121500 +0200" stop="20250921134600 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Lupin III: The First (2019)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Afueras de París, II Guerra Mundial. Un célebre arqueólogo es asesinado por los nazis tras poner a salvo su diario, que termina perdido. A finales de los 60, el diario vuelve a aparecer en una exposición... donde lo espera el gran Lupin III para robarlo.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Takashi Yamazaki
· Guion: Takashi Yamazaki
· Música: Yûji Ôno
· Producción: Takeshi Ito
· Productora: Toho Company, Marza Animation Planet, Abe Shuji, Nippon Television Network (NTV), TMS Entertainment, LTD, CTV, Fukuoka Broadcasting System (FBS)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4011984"/>
  </programme>
  <programme start="20250921134600 +0200" stop="20250921153200 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">La gran aventura de Mortadelo y Filemón (2003)</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Al profesor Bacterio le han robado un peligroso invento que cae en manos de un dictador dispuesto a usarlo de forma criminal. El Súper lo tiene claro: si quiere recuperarlo, no debe contar con sus agentes Mortadelo y Filemón.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Benito Pocino, Pepe Viyuela, Dominique Pinon, Paco Sagarzazu, Mariano Venancio, Janfri Topera, Berta Ojea, María Isbert
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Rafael Arnau, Mario Gosálvez
· Producción: Fernando Bovaira, José Luis Garci, Luis Manso
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Películas Pendelton, Sogecable, Telecinco, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3761609?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921153200 +0200" stop="20250921174800 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Joker: Folie à Deux (2024)</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.7/5
· Arthur Fleck, ingresado en Arkham tras sus crímenes cometidos como Joker, descubre el amor y la música de la mano de una interna llamada Lee.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Todd Phillips
· Reparto: Joaquin Phoenix, Lady Gaga, Brendan Gleeson, Catherine Keener, Zazie Beetz
· Guion: Scott Silver,Todd Phillips
· Música: Hildur Guðnadóttir
· Producción: Todd Phillips, Emma Tillinger Koskoff
· Productora: Joint Effort, DC Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4389334?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921174800 +0200" stop="20250921195300 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Kraven the Hunter (2024)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· En una remota cárcel siberiana, Kraven 'el cazador', al que muchos consideran poco más que un mito, se cobra una nueva presa: el sanguinario mafioso ruso Semyon Chorney... uno más de su lista de escoria a eliminar.
· País: EE.UU
· Director: J.C. Chandor
· Reparto: Aaron Taylor-Johnson, Russell Crowe, Ariana DeBose, Fred Hechinger, Alessandro Nivola, Christopher Abbott
· Guion: Richard Wenk,Art Marcum,Matt Holloway
· Música: Benjamin Wallfisch, Sacha Galperine, Evgueni Galperine
· Producción: Avi Arad, David B. Householter, Matt Tolmach
· Productora: Columbia Pictures, Marvel Entertainment, Avi Arad Productions, Matt Tolmach Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4337444?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921195300 +0200" stop="20250921201800 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Virtual Hero.  Temporada (T1). Virtual Hero (T1): Ep.10 Yourface (2018)</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Rubius, un conocido jugador y youtuber, es uno de los 100 jugadores seleccionados para probar
un nuevo dispositivo experimental de realidad virtual, las gafas ORV.
· País: España
· Director: Alexis Barroso
· Reparto: Rubius
· Guion: Juan Torres,Rubius
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3619965?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921201800 +0200" stop="20250921220000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">La cocina del infierno (2019)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· 1978, Nueva York. Tres mafiosos son encarcelados tras un intento de atraco que acaba mal. Sus esposas, relegadas hasta entonces al ámbito doméstico y sin ingresos propios, se ven obligadas a vivir con el dinero que les ofrecen los nuevos capos.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Andrea Berloff
· Reparto: Melissa McCarthy, Tiffany Haddish, Elisabeth Moss, Domhnall Gleeson, James Badge Dale, Brian D'Arcy James, Jeremy Bobb, Margo Martindale
· Guion: Andrea Berloff
· Música: Bryce Dessner
· Producción: Michael De Luca, Marcus Viscidi
· Productora: New Line Cinema, BRON Studios, Michael De Luca Productions, Creative Wealth Media Finance, DC Vertigo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3807379?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921220000 +0200" stop="20250921235000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">2 Guns (2013)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Tras no recibir de Papi Greco -el capo del cártel mexicano con el que colaboran- el pago acordado, Robert 'Bobby' Trench y Michael 'Stig' Stigman deciden atracar el banco en el que Papi ingresa el dinero todos los meses.
· País: EE.UU
· Director: Baltasar Kormákur
· Reparto: Denzel Washington, Mark Wahlberg, Paula Patton, Bill Paxton, James Marsden, Fred Ward, Edward James Olmos, Robert John Burke
· Guion: Blake Masters,Steven Grant
· Música: Clinton Shorter
· Producción: Andrew Cosby, Randall Emmett, Marc Platt, Adam Siegel, Ross Richie
· Productora: Universal Pictures, Emmett/Furla Films, Forsight Unlimited, Marc Platt Productions, Universal Pictures Company Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4381576?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921235000 +0200" stop="20250922020100 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Alana, diosa vengadora (2022)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Nacida durante una erupción volcánica, Alana tiene problemas de ira que lleva arrastrando desde pequeña. Un día, descubre que tienen un origen sobrenatural ligado al volcán.
· País: Indonesia
· Director: Upi Avianto
· Reparto: Pevita Pearce, Ario Bayu, Christine Hakim
· Guion: Upi Avianto
· Productora: SK Global</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4295873?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921020100 +0200" stop="20250921040500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Batman (1989)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Un millonario se dedica a combatir el crimen en la corrupta y peligrosa ciudad de Gotham ataviado con un traje de murciélago.
· País: EE.UU
· Director: Tim Burton
· Reparto: Michael Keaton, Jack Nicholson, Kim Basinger, Robert Wuhl, Pat Hingle, Billy Dee Williams, Jack Palance, Jerry Hall
· Guion: Warren Skaaren,Sam Hamm
· Música: Danny Elfman
· Producción: Peter Guber, Jon Peters
· Productora: PolyGram Filmed Entertainment, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3885201?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921040500 +0200" stop="20250921055800 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Diabolik: ¡Ginko al ataque! (2022)</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· El ladrón profesional Diabolik se ha hecho con la corona y las joyas de Armen, tan valiosas como bonitas. Sin embargo, todo formaba parte del plan de Ginko, inspector policial que sabe cómo rastrear las joyas y así descubrir la guarida de Diabolik.
· País: Italia
· Director: Antonio Manetti, Marco Manetti
· Reparto: Giacomo Gianniotti, Miriam Leone, Valerio Mastandrea, Monica Bellucci, Alessio Lapice, Linda Caridi, Pier Giorgio Bellocchio, Ester Pantano
· Guion: Antonio Manetti,Marco Manetti
· Música: Aldo De Scalzi
· Producción: Carlo Macchitella, Antonio Manetti, Marco Manetti
· Productora: Mompracem</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4135838?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922055800 +0200" stop="20250922080500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Diabolik: ¿quién eres? (2023)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Tras ser capturados por una banda criminal, el excepcional ladrón Diabolik y el inspector Ginko se encuentran encerrados en una celda sin salida. En esta situación, en la que la presencia de la muerte es constante, Diabolik revela a Ginko su pasado.
· País: Francia e Italia
· Director: Antonio Manetti, Marco Manetti
· Reparto: Giacomo Gianniotti, Miriam Leone, Valerio Mastandrea, Monica Bellucci, Pier Giorgio Bellocchio, Chiara Martegiani
· Guion: Antonio Manetti,Marco Manetti,Michelangelo La Neve
· Música: Pivio, Aldo De Scalzi
· Producción: Pier Giorgio Bellocchio, Paolo del Brocco
· Productora: Mompracem, Rai Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4295747?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922080500 +0200" stop="20250922083000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Virtual Hero.  Temporada (T1). Virtual Hero (T1): Ep.7 Un mundo real (2018)</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Rubius, un conocido jugador y youtuber, es uno de los 100 jugadores seleccionados para probar un nuevo dispositivo experimental de realidad virtual, las gafas ORV.
· País: España
· Director: Alexis Barroso
· Reparto: Rubius
· Guion: Juan Torres,Rubius
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3619950?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922083000 +0200" stop="20250922101700 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Tiempo (2021)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Guy, Prisca y sus hijos viajan a un lujoso 'resort' para vivir una última experiencia en familia antes de anunciar a los niños la separación de la pareja. Al poco de llegar, el gerente del hotel les ofrece llevarlos a una solitaria e idílica playa.
· País: EE.UU y Japón
· Director: M. Night Shyamalan
· Reparto: Gael García Bernal, Vicky Krieps, Rufus Sewell, Alex Wolff, Thomasin McKenzie, Eliza Scanlen, Nikki Amuka-Bird, Ken Leung, Abbey Lee, Nolan River, Alexa Swinton, Miyaka Fisher
· Guion: M. Night Shyamalan
· Música: Trevor Gureckis
· Producción: M. Night Shyamalan, Marc Bienstock, Ashwin Rajan
· Productora: Universal Pictures, Blinding Edge Pictures, Perfect World Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3955076?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922101700 +0200" stop="20250922114700 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Pollo con ciruelas (2011)</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Nasser Ali Khan es un virtuoso del violín que decide dejarse morir después de que su mujer rompa su amado instrumento durante una riña conyugal. Pero los verdaderos motivos de su decisión son mucho más complejos.
· País: Alemania, Bélgica y Francia
· Director: Vincent Paronnaud, Marjane Satrapi
· Reparto: Mathieu Amalric, Edouard Baer, Maria de Medeiros
· Guion: Marjane Satrapi,Vincent Paronnaud</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4269933?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922114700 +0200" stop="20250922121200 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Virtual Hero.  Temporada (T1). Virtual Hero (T1): Ep.11 Cyberblade (2018)</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Rubius, un conocido jugador y youtuber, es uno de los 100 jugadores seleccionados para probar
un nuevo dispositivo experimental de realidad virtual, las gafas ORV.
· País: España
· Director: Alexis Barroso
· Reparto: Rubius
· Guion: Juan Torres,Rubius
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3619971?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922121200 +0200" stop="20250922140000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Venom: el último baile (2024)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· El periodista venido a menos Eddie Brock y su simbionte Venom deben permanecer juntos para subsistir. El problema es que, si lo hacen, quizá no subsista el resto de la humanidad.
· País: EE.UU
· Director: Kelly Marcel
· Reparto: Tom Hardy, Chiwetel Ejiofor, Juno Temple, Rhys Ifans, Stephen Graham, Andy Serkis
· Guion: Kelly Marcel
· Música: Dan Deacon
· Producción: Avi Arad, Kelly Marcel
· Productora: Arad Productions, Marvel Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4330896?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922140000 +0200" stop="20250922142600 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Virtual Hero.  Temporada (T1). Virtual Hero (T1): Ep.8 Doppelgänger (2018)</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Rubius, un conocido jugador y youtuber, es uno de los 100 jugadores seleccionados para probar un nuevo dispositivo experimental de realidad virtual, las gafas ORV.
· País: España
· Director: Alexis Barroso
· Reparto: Rubius
· Guion: Juan Torres,Rubius
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3619959?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922142600 +0200" stop="20250922162400 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Gundala (2019)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Gundala, el notable superhéroe de cómic de Indonesia y su alter ego Sancaka ingresan al universo cinematográfico para luchar contra el malvado Pengkor y su escuadrón.
· País: Indonesia
· Director: Joko Anwar
· Reparto: Abimana Aryasatya, Tara Basro, Bront Palarae, Ario Bayu, Marissa Anita
· Guion: Joko Anwar
· Productora: Screenplay Films, Bumilangit Studios, Legacy Pictures, Ideosource Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4280661?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922162400 +0200" stop="20250922181500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Memories (1995)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· &quot;La rosa magnética&quot;, &quot;La bomba fétida&quot; y &quot;Carne de Cañón&quot; son las tres historias que conforman este filme de animación japonesa.
· País: Japón
· Director: Katsuhiro Ôtomo, Koji Morimoto, Tensai Okamura
· Guion: Satoshi Kon
· Productora: Bandai Visual Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4314123"/>
  </programme>
  <programme start="20250922181500 +0200" stop="20250922202000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Nuestra hermana pequeña (2015)</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Tres hermanas, Sachi, Yoshino y Chika, comparten casa en la ciudad de Kamakura. Al morir su padre, al que no han visto en quince años, las tres viajan al campo para asistir al entierro y conocen a  Suzu, su tímida hermanastra.
· País: Japón
· Director: Hirokazu Koreeda
· Reparto: Haruka Ayase, Masami Nagasawa, Kaho, Suzu Hirose, Ryo Kase
· Guion: Hirokazu Koreeda
· Música: Yôko Kanno
· Productora: Toho Company Ltd</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4301715?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922202000 +0200" stop="20250922220000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Garfield: la película (2024)</title>
    <desc lang="es">Animación | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· Hace años, en una oscura y tormentosa noche, mientras esperaba el regreso de su padre, el pequeño Garfield descubrió la lasaña, la pizza y a Jon, es decir, ¡todo lo que un gato puede desear! Ahora, en otra tormentosa noche, está a punto de perderlo todo.
· País: EE.UU, Hong Kong y R.U
· Director: Mark Dindal
· Guion: Paul A. Kaplan,Mark Torgove,David Reynolds
· Música: John Debney
· Producción: John Cohen, Broderick Johnson
· Productora: John Cohen Productions, Alcon Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4319242?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922220000 +0200" stop="20250923002000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">El hombre de acero (2013)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Nacido como Kal-El en Krypton y criado como Clark Kent en la Tierra, descubre de niño que tiene poderes extraordinarios y que viene de otro planeta. Años después, cuando unos kriptonianos pretenden invadir la Tierra, debe elegir entre los dos mundos.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Zack Snyder
· Reparto: Henry Cavill, Amy Adams, Michael Shannon, Kevin Costner, Diane Lane, Russell Crowe, Laurence Fishburne
· Guion: David S. Goyer,Christopher Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Productora: Warner Bros, Legendary Pictures, Syncopy</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3806574?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922002000 +0200" stop="20250922002500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Sirât camino a los Oscar (2025)</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Sirât es la película seleccionada por la Academia de cine para representar a España en los Oscar. Comienza el camino hacía la estatuilla.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4421461"/>
  </programme>
  <programme start="20250922002500 +0200" stop="20250922025500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Batman v Superman: El amanecer de la justicia (2016)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Ante el temor de que las acciones de Superman queden sin control, Batman aparece en escena para mantener a raya al defensor de Metrópolis. Mientras, el mundo debate qué tipo de héroe necesita.
· País: EE.UU
· Director: Zack Snyder
· Reparto: Ben Affleck, Henry Cavill, Amy Adams, Diane Lane, Jeremy Irons, Jesse Eisenberg, Laurence Fishburne
· Guion: Chris Terrio,David S. Goyer
· Música: Junkie XL, Hans Zimmer
· Producción: Charles Roven, Deborah Snyder
· Productora: DC Comics, DC Entertainment, Warner Bros. Pictures, RatPac-Dune Entertainment, Atlas Entertainment, Cruel &amp; Unusual Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3820574?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922025500 +0200" stop="20250922034000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Essex County.  Temporada (T1). Essex County (T1): Ep.1  (2023)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Lester, de 11 años, lidia con la muerte de su madre y descubre que su padre, ausente durante mucho tiempo, podría estar más cerca de lo que pensaba. Anne se encarga de cuidar a su tío Lou, quien está atormentado por su pasado.
· País: Canadá
· Director: Andrew Cividino, Jeff Lemire
· Reparto: Molly Parker, Finlay Wojtak-Hissong, Stephen McHattie, Kevin Durand, Brian J. Smith</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4296833?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922034000 +0200" stop="20250922054000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Batman Forever (1995)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Batman sigue combatiendo el crimen en Gotham. Ahora, con la ayuda de Robin, se enfrenta a los malvados &quot;Dos caras&quot; y &quot;El enigma&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Joel Schumacher
· Reparto: Val Kilmer, Tommy Lee Jones, Jim Carrey, Nicole Kidman, Chris O'Donnell, Michael Gough, Pat Hingle, Drew Barrymore
· Guion: Akiva Goldsman,Lee Batchler,Janet Scott Batchler
· Música: Elliot Goldenthal
· Producción: Tim Burton
· Productora: Warner Bros, PolyGram Filmed Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4023015?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920043000 +0200" stop="20250920062400 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Daniela Forever (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Nicolás, un hombre hundido tras la muerte de su novia Daniela, cree encontrar un rayo de esperanza en un nuevo medicamento que permite controlar lo que se sueña. Gracias a él, Nicolás va a reanudar una relación cada vez más idílica.
· País: Bélgica y España
· Director: Nacho Vigalondo
· Reparto: Beatrice Grannò, Henry Golding</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4377690?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920062400 +0200" stop="20250920082000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Cónclave (2024)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Tras la inesperada muerte del papa, el cardenal Lawrence es designado como responsable de dirigir el cónclave. Desde ese momento, Lawrence se verá inmerso en los entresijos de la institución y en sus conspiraciones.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Edward Berger
· Reparto: Ralph Fiennes, Stanley Tucci, John Lithgow, Isabella Rosellini, Sergio Castellitto
· Guion: Peter Straughan
· Música: Volker Bertelmann
· Producción: Tessa Ross, Juliette Howell
· Productora: House Productions, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4365971?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920082000 +0200" stop="20250920100700 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Mientras dure la guerra (2019)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· 1936. Las tropas sublevadas contra el gobierno de la República declaran el estado de guerra en Salamanca. El escritor Miguel de Unamuno, rector de la Universidad, apoya la rebelión contra una República por la que él mismo luchó pero que lo ha defraudado.
· País: Argentina y España
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Karra Elejalde, Eduard Fernández, Santi Prego, Nathalie Poza, Patricia López Arnaiz, Luis Bermejo, Tito Valverde, Inma Cuevas, Carlos Serrano-Clark, Luis Zahera, Ainhoa Santamaría, Mireia Rey, Luis Callejo
· Guion: Alejandro Amenábar,Alejandro Hernández
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Alejandro Amenábar, Fernando Bovaira, Domingo Corral, Hugo Sigman
· Productora: Movistar+, Mod Producciones, Himenóptero, K&amp;S Films, MDLG A.I.E</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4386925?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920100700 +0200" stop="20250920120000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Volveréis (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Una pareja que lleva junta 14 años decide separarse y, haciendo suya la idea del padre de ella &quot;no deberíamos celebrar las uniones, deberíamos celebrar las rupturas&quot;, monta una fiesta para celebrar el fin de su convivencia.
· País: España y Francia
· Director: Jonás Trueba
· Reparto: Itsaso Arana, Vito Sanz, Fernando Trueba, Andrés Gertrúdix, Francesco Carril
· Guion: Jonás Trueba,Itsaso Arana,Vito Sanz
· Música: Guillermo Briales, Iman Amar, Ana Valladares
· Producción: Jonás Trueba, Javier Lafuente
· Productora: arte France Cinéma, Radio Televisión Española (RTVE), Los Ilusos Films, Les Films du Worso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4327108?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920120000 +0200" stop="20250920133400 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Mamífera (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Lola y Bruno siempre han tenido claro que no querían ser padres hasta que, sin buscarlo, se quedan embarazados. La presión social, las expectativas y el miedo se apoderan de la pareja y lo que hasta ese momento parecía claro, ahora se tambalea.
· País: España
· Director: Liliana Torres
· Reparto: María Rodríguez Soto, Enric Auquer, Ann Perelló, Anna Alarcón, Ruth Llopis, María Ribera, Anna Bertran, Mireia Aixalà
· Guion: Liliana Torres
· Música: Joan Pons
· Producción: Miriam Porté, Carla Sospedra
· Productora: Distinto Films, Edna Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4238359?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920133400 +0200" stop="20250920152100 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Nina (2024)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Bajo la oscuridad de la noche y tras años de ausencia, Nina regresa a su pueblo natal con una escopeta en la mano dispuesta a vengarse de aquel hombre que le destrozó la vida.
· País: España
· Director: Andrea Jaurrieta
· Reparto: Patricia López Arnaiz, Darío Grandinetti, Íñigo Aranburu, Aina Picarolo, Mar Sodupe, Ramón Agirre
· Guion: Andrea Jaurrieta
· Música: Zeltia Montes
· Producción: Ander Barinaga-Rementeria, Ander Sagardoy
· Productora: Nina la película, A.I.E., Icónica Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4340419?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920152100 +0200" stop="20250920170100 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Amanece en Samaná (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dos parejas de amigos, Ale y Santi, Natalia y Mario, celebran con unas vacaciones en Samaná que llevan 20 años juntos. Una noche de fiesta, bajo los efectos del alcohol, Ale confiesa un secreto que está a punto de cambiarlo todo por arte de magia.
· País: España y República Dominicana
· Director: Rafa Cortés
· Reparto: Luis Tosar, Luisa Mayol, Luis Zahera, Bárbara Santa-Cruz, Alfredo Castro, Charles Dance
· Guion: Rafa Cortés
· Música: Nacho Mastretta
· Producción: Rafa Cortés, Miguel González Familiar, Eduardo Jiménez, Nadine Rothschild, Inés Massa
· Productora: A Name Like This, Materia Cinema, Quexito Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4351339?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920170100 +0200" stop="20250920182300 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La casa (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Tras la muerte de su padre, la persona que les mantenía unidos, tres hermanos vuelven a reunirse en la casa de verano familiar donde pasaron su infancia para decidir que hacer con ella y con sus recuerdos.
· País: España
· Director: Álex Montoya
· Reparto: David Verdaguer, Luis Callejo, Óscar de la Fuente, Olivia Molina, María Romanillos, Lorena López, Marta Belenguer, Jordi Aguilar
· Guion: Álex Montoya,Joana M. Ortueta
· Música: Fernando Velázquez
· Producción: Álex Montoya
· Productora: Haciendo la casa, A.I.E., Nakamura Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4340393?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920182300 +0200" stop="20250920201200 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La buena letra (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Tras la Guerra Civil, Ana trata de salir adelante con su familia curando sus heridas a base de guisos, secretos y silencios, pero cuando Isabel, recién casada con el cuñado de Ana, llega a la familia, los cuidados de Ana valdrán de poco o nada.
· País: España
· Director: Celia Rico Clavellino
· Reparto: Loreto Mauleón, Enric Auquer, Roger Casamajor, Ana Rujas, Teresa Lozano
· Guion: Celia Rico Clavellino
· Música: Marina Alcantud
· Producción: Fernando Bovaira
· Productora: Mod Producciones, Arcadia Motion Pictures, Misent Producciones S.L.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4391548?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920201200 +0200" stop="20250920220000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La furia (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Alex, una joven actriz, es violada en una fiesta en Noche Vieja y no reconoce a su agresor. Cuando acude a su hermano Adrián en busca de abrigo y compresión, éste reacciona cuestionándola y presionándola.
· País: España
· Director: Gemma Blasco
· Reparto: Ángela Cervantes, Àlex Monner, Elisabet Iranzo, Salim Tamoud, Carla Linares, Pau Escobar, Ana Torrent
· Guion: Gemma Blasco,Eva Pauné
· Música: Jona Hamann
· Producción: Mireia Graell Vivancos
· Productora: RM película, A.I.E, Ringo Media, Radio Televisión Española (RTVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4411937?od[]=Z1H:HBOMAX_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920220000 +0200" stop="20250920235500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Sirat (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Durante una 'rave' en las montañas del sur de Marruecos, Luis y su hijo Esteban enseñan a los raveros la foto de la hermana del niño, desaparecida hace meses en una de esas multitudinarias fiestas.
· País: España y Francia
· Director: Oliver Laxe
· Reparto: Sergi López, Bruno Núñez Arjona, Stefania Gadda, Joshua Liam Henderson, Tonin Janvier, Jade Oukid, Richard Bellamy
· Guion: Oliver Laxe,Santiago Fillol
· Música: Kangding Ray
· Producción: Oliver Laxe, Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar, Domingo Corral, Guillermo Farré, Fran Araújo, Esther García, Andrea Queralt, Oriol Maymó, Xavi Font, Mani Mortazavi
· Productora: Movistar Plus+, El Deseo, Filmes da Ermida, 4 a 4 Productions, Uri Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4421818?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920235500 +0200" stop="20250921000200 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Sirât camino a los Oscar (2025)</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Sirât es la película seleccionada por la Academia de cine para representar a España en los Oscar. Comienza el camino hacía la estatuilla.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4421461"/>
  </programme>
  <programme start="20250920000200 +0200" stop="20250920014000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Enciéndeme (2024)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Will y Joy toman una vitamina que suprime sus emociones y les permite tener una vida más &quot;plena&quot;. Pero, cuando Joy recibe un diagnóstico de cáncer, la recomendación de su médico es dejar por un día la dosis. Sus emociones empiezan a aflorar de nuevo.
· País: EE.UU
· Director: Michael Tyburski
· Reparto: Bel Powley, Nick Robinson, Justin H. Min, Nesta Cooper, Griffin Newman
· Guion: Angela Bourassa
· Música: Nate Heller</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4362673?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250920014000 +0200" stop="20250920042400 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La semilla de la higuera sagrada (2024)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Irán, 2022. A medida que los disturbios políticos aumentan, la responsabilidad de un juez de instrucción empieza a afectar a su plácida vida. Cuando la pistola que el gobierno le había entregado desaparece, sólo le queda sospechar de las mujeres de casa.
· País: Alemania, Francia e Irán
· Director: Mohammad Rasoulof
· Reparto: Missagh Zareh, Soheila Golestani, Mahsa Rostami, Setareh Maleki</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4370160?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921042400 +0200" stop="20250921060400 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La zona de interés (2023)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· En las inmediaciones del campo de concentración de Auschwitz, el comandante nazi Rudolf Höss y su esposa Hedwig viven una vida de ensueño y comodidades junto a su familia.
· País: EE.UU, Polonia y R.U
· Director: Jonathan Glazer
· Reparto: Christian Friedel, Sandra Hüller, Ralph Herforth, Johann Karthaus, Imogen Kogge, Luis Noah Witte, Nele Ahrensmeier
· Guion: Jonathan Glazer
· Música: Mica Levi
· Producción: James Wilson, Ewa Puszczynska
· Productora: A24, Film4</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4355047?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921060400 +0200" stop="20250921081700 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Francis Ford Coppola's Megalópolis - Una fábula (2024)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Una fábula - En la ciudad de Nueva Roma, el idealista Cesar Catilina, que desea crear un utópico futuro mejor, se enfrenta a el alcalde Franklyn Cicero, empeñado en mantener un 'statu quo' que perpetúa la codicia y defiende los intereses particulares.
· País: EE.UU
· Director: Francis Ford Coppola
· Reparto: Adam Driver, Giancarlo Esposito, Nathalie Emmanuel, Aubrey Plaza, Shia LaBeouf, Jon Voight, Jason Schwartzman
· Guion: Francis Ford Coppola</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4349517?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921081700 +0200" stop="20250921101800 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La luz que imaginamos (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Prabha y Anu son dos enfermeras que comparten piso en Mumbai. Ambas, decididas a huir de la intensidad del trabajo y la soledad de la ciudad, deciden emprenden un viaje a un pequeño pueblo costero donde lo cotidiano se transforme en poesía.
· País: Francia e India
· Director: Payal Kapadia
· Reparto: Kani Kusruti, Divya Prabha, Chhaya Kadam, Hridhu Haroon, Azees Nedumangad
· Guion: Payal Kapadia
· Música: Dhritiman Das</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4354836?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921101800 +0200" stop="20250921121700 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">De tal padre, tal hijo (2013)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Todo lo que el arquitecto Ryota Nonomiya tiene lo ha ganado trabajando duro, a costa, incluso, de su vida familiar. Un día, su esposa recibe una llamada del hospital en el que nació su hijo Keita.
· País: Japón
· Director: Hirokazu Koreeda
· Reparto: Masaharu Fukuyama, Machiko Ono, Yôko Maki, Lily Franky, Keita Ninomiya, Shogen Hwang, Rirî Furankî
· Guion: Hirokazu Koreeda
· Música: Takeshi Matsubara, Junichi Matsumoto, Takashi Mori
· Producción: Kaoru Matsuzaki, Hijiri Taguchi
· Productora: GAGA, Amuse, GAGA Communications, Fuji Television Network Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4296752?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921121700 +0200" stop="20250921142300 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Nuestra hermana pequeña (2015)</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Tres hermanas, Sachi, Yoshino y Chika, comparten casa en la ciudad de Kamakura. Al morir su padre, al que no han visto en quince años, las tres viajan al campo para asistir al entierro y conocen a  Suzu, su tímida hermanastra.
· País: Japón
· Director: Hirokazu Koreeda
· Reparto: Haruka Ayase, Masami Nagasawa, Kaho, Suzu Hirose, Ryo Kase
· Guion: Hirokazu Koreeda
· Música: Yôko Kanno
· Productora: Toho Company Ltd</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4301715?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921142300 +0200" stop="20250921162000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Después de la tormenta (2016)</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· A pesar de haber empezado una prometedora carrera de escritor, Ryota va de mal en peor. Se ha divorciado de Kyoko y gasta todo el dinero que gana como detective privado apostando en las carreras, por lo que no puede pagar la pensión de su hijo.
· País: Japón
· Director: Hirokazu Koreeda
· Reparto: Hiroshi Abe, Yôko Maki, Satomi Kobayashi, Lily Franky, Isao Hashizume, Kirin Kiki
· Música: Hanaregumi
· Productora: AOI Promotion</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3587343?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921162000 +0200" stop="20250921175800 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">El padre (2020)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *4.0/5
· Anthony tiene 80 años, vive solo y rechaza a todos los cuidadores que su hija intenta contratar para que lo ayuden en casa.
· País: Francia y R.U
· Director: Florian Zeller
· Reparto: Anthony Hopkins, Olivia Colman, Mark Gatiss, Imogen Poots, Rufus Sewell, Olivia Williams, Ayesha Dharker
· Guion: Christopher Hampton,Florian Zeller
· Música: Ludovico Einaudi
· Productora: Film4, Orange Studio, Les Films du Cru</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3911560?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921175800 +0200" stop="20250921194100 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Memory (2023)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Sylvia es trabajadora social y lleva una vida sencilla y estructurada: su hija, su empleo, sus reuniones de Alcohólicos Anónimos. Sin embargo, su vida dará un vuelco cuando, tras una reunión de antiguos alumnos del instituto, Saul la sigue a casa.
· País: EE.UU y México
· Director: Michel Franco
· Reparto: Jessica Chastain, Peter Sarsgaard, Merritt Wever, Brooke Timber, Josh Charles, Jessica Harper
· Guion: Michel Franco
· Producción: Michel Franco, Eréndira Núñez Larios
· Productora: Teorema, High Frequency Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4294319?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921194100 +0200" stop="20250921194300 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Sirât camino a los Oscar (2025)</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Sirât es la película seleccionada por la Academia de cine para representar a España en los Oscar. Comienza el camino hacía la estatuilla.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4421461"/>
  </programme>
  <programme start="20250921194300 +0200" stop="20250921220000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Aún estoy aquí (2024)</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· A principios de la década de 1970, Brasil se enfrenta a un régimen militar cada vez más brutal. En ese tenso clima, la familia Paiva trata de seguir su vida con alegría, hasta que un acto violento y arbitrario la cambiará para siempre.
· País: Brasil y Francia
· Director: Walter Salles
· Reparto: Fernanda Torres, Selton Mello, Fernanda Montenegro
· Guion: Murilo Hauser</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4375605?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921220000 +0200" stop="20250921233100 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Hotel Royal (2023)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Tras quedarse sin dinero, Hanna y Liv, dos amigas que viajan como mochileras, aceptan un trabajo temporal en un remoto bar donde el ocio solo se entiende con alcohol y donde las cosas pronto empiezan a ser mucho peor de lo que parecían.
· País: Australia y R.U
· Director: Kitty Green
· Reparto: Julia Garner, Jessica Henwick, Toby Wallace, Hugo Weaving
· Guion: Kitty Green,Oscar Redding
· Música: Jed Palmer
· Producción: Liz Watts, Emile Sherman
· Productora: See-Saw Films, Scarlett Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4210853?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921233100 +0200" stop="20250922014600 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Parthenope (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Esta es la vida de Parthenope, una mujer sin prejuicios y adelantada a su tiempo, que desde que nació trata de aprender el oficio de vivir, una vida en la que los grandes amores y las decisiones lo cambian todo para siempre.
· País: Italia
· Director: Paolo Sorrentino
· Reparto: Celeste Dalla Porta, Gary Oldman, Stefania Sandrelli, Luisa Ranieri, Dario Aita
· Guion: Umberto Contarello
· Música: Lele Marchitelli</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4361942?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921014600 +0200" stop="20250921031100 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Peter von Kant (2022)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Peter Von Kant es un exitoso director de cine quien, gracias a su musa conoce y se enamora de Amir, un apuesto joven, a quien ofrece vivir con él e introducirle en el mundo del cine.
· País: Bélgica y Francia
· Director: François Ozon
· Reparto: Denis Ménochet, Isabelle Adjani, Khalil Ben Gharbia, Hanna Schygulla, Stefan Crepon, Aminthe Audiard
· Guion: François Ozon
· Música: Clément Ducol
· Producción: François Ozon
· Productora: FOZ, Films Distribution</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4069829?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250921031100 +0200" stop="20250921045500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Mia madre (2015)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Margherita, una directora de cine, está en pleno rodaje de una película protagonizada por un famoso actor estadounidense. A las preguntas que se plantea en calidad de artista, se suma la preocupación por su madre, ingresada en un hospital.
· País: Italia
· Director: Nanni Moretti
· Reparto: John Turturro, Margherita Buy, Giulia Lazzarini, Nanni Moretti, Beatrice Mancini, Stefano Abbati
· Guion: Nanni Moretti,Francesco Piccolo,Valia Santella,Gaia Manzini,Chiara Valerio
· Producción: Nanni Moretti, Domenico Procacci
· Productora: Sacher Film, Fandango, Le Pacte</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4284665?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922045500 +0200" stop="20250922070600 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Emilia Pérez (2024)</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Rita, una sobrecualificada e infravalorada abogada, recibe una cuantiosa e inesperada oferta: ayudar a Manitas, el temido jefe de un cártel, a retirarse de su negocio y desaparecer para siempre convertido en la persona que siempre soñó ser.
· País: Francia
· Director: Jacques Audiard
· Reparto: Karla Sofía Gascón, Zoe Saldaña, Selena Gomez, Adriana Paz, Anabel Lopez, Mark Ivanir, Edgar Ramírez
· Música: Clément Ducol, Camille
· Producción: Jacques Audiard, Pascal Caucheteux, Valérie Schermann
· Productora: Why Not Productions, Page 114, Pathé</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4350226?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922070600 +0200" stop="20250922083000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La memoria infinita (2023)</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Este laureado documental nominado al Oscar y ganador del Goya a Mejor Película Iberoamericana narra la historia de amor de Augusto y Paulina, una pareja que se enfrenta a las consecuencias del diagnóstico de Alzheimer de Augusto.
· País: Chile y EE.UU
· Director: Maite Alberdi
· Guion: Maite Alberdi
· Música: Miguel Miranda, José Miguel Tobar
· Producción: Maite Alberdi, Juan de Dios Larraín
· Productora: Micromundo Producciones, Fabula</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4341278?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922083000 +0200" stop="20250922084000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Tres claves para ver Cónclave (2025)</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Tres claves para ver Cónclave
· País: España
· Producción: Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4371746?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922084000 +0200" stop="20250922102000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La buena estrella (1997)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· La existencia de Rafael está marcada por la automarginación desde que un accidente de trabajo lo dejó sin testículos. Su vida parece cambiar con la llegada de Marina, una joven a la que recoge de la calle cuando su novio le está dando una paliza.
· País: España, Francia e Italia
· Director: Ricardo Franco
· Reparto: Antonio Resines, Maribel Verdú, Jordi Mollà, Elvira Mínguez, Ramón Barea
· Guion: Ricardo Franco,Ángeles González Sinde
· Música: Eva Gancedo
· Producción: Enrique Cerezo, Pedro Costa
· Productora: Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A, Eurimages, GA&amp;A Productions, Mat Films, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3778357?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922102000 +0200" stop="20250922120500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">El cielo abierto (2000)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Miguel, un joven psiquiatra que es abandonado por su pareja, se ve obligado a acoger a su antigua suegra en casa durante unos días.
· País: España
· Director: Miguel Albaladejo
· Reparto: Sergi López, Mariola Fuentes, María José Alfonso, Geli Albaladejo, Emilio Gutiérrez Caba, Víctor Israel, Silvia Casanova, Félix Álvarez, Melanie Lauda, David Alcázar
· Guion: Elvira Lindo,Miguel Albadalejo
· Música: Lucio Godoy
· Producción: Francisco Ramos, Fernando de Garcillán
· Productora: Televisión Española (TVE), Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F2587508?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922120500 +0200" stop="20250922134500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Dragonkeeper: Guardiana de dragones (2024)</title>
    <desc lang="es">Animación | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· En los tiempos oscuros, cuando los nigromantes amenazaban el mundo, humanos y dragones forjaron un poderoso vínculo que permitió derrotar a las fuerzas del mal. Poco después, el emperador, envidioso del poder de esa alianza, dio caza a los dragones...
· País: China y España
· Director: Salvador Simó, Li Jianping
· Guion: Pablo Castrillo,Ignacio Ferreras,Rosanna Cecchini,Wang Xianping
· Música: Arturo Cardelús
· Producción: Larry Levene, Fu Ruoqing
· Productora: Guardián de dragones, A.I.E., China Film Animation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4339986?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922134500 +0200" stop="20250922152000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Memorias de un caracol (2024)</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· La vida de Grace nunca fue fácil. Así se lo cuenta a su caracol preferido, a quien acaba de liberar tras la muerte de Pinky, la excéntrica anciana que había dado luz a la solitaria existencia de Grace.
· País: Australia
· Director: Adam Elliot
· Guion: Adam Elliot
· Producción: Adam Elliot, Liz Kearney
· Productora: Screen Australia, Arenamedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4369000?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922152000 +0200" stop="20250922164500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Rock Bottom (2024)</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Bob y Alif, una joven pareja de artistas inmersos en el torbellino creativo de la cultura hippie de los 70, viven una historia de amor autodestructivo. Las drogas convertirán un apasionado verano en una pesadilla.
· País: España y Polonia
· Director: María Trénor
· Guion: Joaquín Ojeda
· Música: Robert Wyatt
· Productora: Alba Sotorra</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4362677?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922164500 +0200" stop="20250922183000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Marco (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· En 2005, los supervivientes españoles a los campos de concentración nazis sufren un duro golpe cuando el historiador Benito Bermejo destapa la gran mentira de Enric Marco Batlle, presidente de la Asociación Amical de Mauthausen y otros campos.
· País: España
· Director: Aitor Arregi, Jon Garaño
· Reparto: Nathalie Poza, Fermí Reixach, Sonia Almarcha, Eduard Fernández, Chani Martín, Jordi Rico
· Guion: José Mari Goenaga,Aitor Arregi,Jon Garaño,Jorge Gil Munarriz
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Xabier Berzosa, Ander Barinaga-Rementeria, Jaime Ortiz de Artiñano</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4349726?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922183000 +0200" stop="20250922202000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Segundo premio (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· En plena efervescencia artística, es el momento de sacar un tercer disco, sin embargo, Los Planetas están en su peor momento. May acaba de abandonar el grupo, los problemas con las drogas son imparables y el control sobre sus vidas se ha perdido.
· País: España y Francia
· Director: Isaki Lacuesta, Pol Rodríguez
· Reparto: Daniel Ibáñez, Stéphanie Magnin Vella, Cristalino, Mafo, Chesco Ruiz, Daniel Molina, Eduardo Rejón
· Guion: Isaki Lacuesta,Fernando Navarro
· Música: Ylia
· Producción: Cristóbal García, Marta Velasco
· Productora: Toxicosmos, A.I.E., La Terraza Films, S.L.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4269193?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922202000 +0200" stop="20250922220000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Los pequeños amores (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Teresa cambia sus planes de vacaciones para ayudar a su madre, que ha sufrido un pequeño accidente. Madre e hija pasarán juntas un verano de lo más sofocante, en el que no conseguirán ponerse de acuerdo ni en las cosas más triviales.
· País: España
· Director: Celia Rico Clavellino
· Reparto: María Vázquez, Adriana Ozores, Aimar Vega, David Aguilar
· Guion: Celia Rico Clavellino
· Producción: Sandra Tapia, Ibón Cormenzana
· Productora: Viracocha Films, A.I.E., Arcadia Motion Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4219842?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922220000 +0200" stop="20250922233500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Mamífera (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Lola y Bruno siempre han tenido claro que no querían ser padres hasta que, sin buscarlo, se quedan embarazados. La presión social, las expectativas y el miedo se apoderan de la pareja y lo que hasta ese momento parecía claro, ahora se tambalea.
· País: España
· Director: Liliana Torres
· Reparto: María Rodríguez Soto, Enric Auquer, Ann Perelló, Anna Alarcón, Ruth Llopis, María Ribera, Anna Bertran, Mireia Aixalà
· Guion: Liliana Torres
· Música: Joan Pons
· Producción: Miriam Porté, Carla Sospedra
· Productora: Distinto Films, Edna Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4238359?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922233500 +0200" stop="20250922234000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Sujo. Sobre la esperanza (2025)</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Hablamos con las directoras de &quot;Sujo&quot;, película galardonada en los festivales de Sundance y San Sebastián, una historia sobre la superación de la violencia y la esperanza.
· País: España
· Producción: Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4382617?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922234000 +0200" stop="20250923014500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Sujo (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.8/5
· Cuando un sicario es asesinado, deja atrás a Sujo, su hijo de 4 años. La sombra de la violencia acecha a Sujo en cada etapa de su vida y cumplir el destino de su padre parece algo inevitable.
· País: EE.UU, Francia y México
· Director: Astrid Rondero, Fernanda Valadez
· Reparto: Juan Jesús Varela, Yadira Pérez, Alexis Varela, Jairo Hernandez
· Guion: Astrid Rondero,Fernanda Valadez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4370152?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922014500 +0200" stop="20250922030500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">El hombre bueno (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Vera y Juan, junto a su hija Manuela, deciden pasar sus vacaciones en la casa de Alonso, un antiguo compañero de trabajo de Juan que, tras perder a su pareja, decidió retirarse. Ahora, Vera quiere que Alonso sea el mediador en su separación.
· País: España
· Director: David Trueba
· Reparto: Jorge Sanz, Macarena Sanz, Vito Sanz, Aia Pérez
· Guion: David Trueba
· Productora: Buenavida Producciones, Perdidos Gestión Cultural</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4269942?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922030500 +0200" stop="20250922043500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Norberta (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Norberto y María son un matrimonio humilde, de barrio, que de vez en cuando cometen algún que otro atraco. Para ello, Norberto se viste de mujer y, solo en esos momentos, siente que es de verdad quien quiere ser.
· País: España
· Director: Sonia Escolano, Belén López Albert
· Reparto: Luis Bermejo, Adriana Ozores, Mariona Terés, María Romanillos
· Guion: Sonia Escolano
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Marta Esteban
· Productora: Norbertafilm, A.I.E., Imposible Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4296305?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250922043500 +0200" stop="20250922055500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Hay una puerta ahí (2023)</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Este documental retrata la historia de amistad entre dos hombres a través de sucesivas videollamadas durante nueve meses, en las que uno acompaña al otro en su proceso de morir como consecuencia de padecer esclerosis lateral amiotrófica.
· País: España y Uruguay
· Director: Facundo Ponce de León, Juan Ponce de León
· Guion: Juan Ponce de León,Facundo Ponce de León
· Música: Luciano Supervielle
· Producción: Ramón Cardini
· Productora: Mueca Films, A Contracorriente Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4169471?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
</tv>
