<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 20/03/2026 02:03">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260320060000 +0100" stop="20260320075100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Desayuno con diamantes (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Holly Golightly es una chica de vida aparentemente alegre pero de alma triste que después de mucha búsqueda infructuosa terminará encontrando el amor donde menos se lo espera, en su propia escalera.
· País: EE.UU
· Director: Blake Edwards
· Reparto: Audrey Hepburn, George Peppard, Patricia Neal, José Luis de Vilallonga, Buddy Ebsen, Martin Balsam, Mickey Rooney, Alan Reed, John McGiver, Dorothy Whitney, Stanley Adams
· Guion: George Axelrod
· Música: Henry Mancini
· Producción: Richard Shepherd, Martin Jurow
· Productora: Jurow-Shepherd Production, Jurow-Shepherd, Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3968805?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320075100 +0100" stop="20260320095400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El río de la vida (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Norman y Paul Mclean han sido educados por su padre bajo una dura disciplina que los ha marcado profundamente. Pasan los años y Norman se convierte en profesor, mientras Paul se queda en casa y comienza a autodestruirse.
· País: EE.UU
· Director: Robert Redford
· Reparto: Craig Sheffer, Brad Pitt, Tom Skerritt, Brenda Blethyn, Emily Lloyd, Stephen Shellen, Vann Gravage, Edie McClurg
· Guion: Richard Friedenberg
· Música: Mark Isham
· Producción: Robert Redford, Patrick Markey, Amalia Mato
· Productora: Allied Filmmakers, Wildwood</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4361198?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320095400 +0100" stop="20260320122700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Facio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320122700 +0100" stop="20260320142500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ciudadano Kane (1941) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Tras la muerte del magnate editorial Charles Foster Kane, los reporteros se apresuran a descubrir el significado de su declaración final: Rosebud. El país entero y la prensa en general quedan intrigadísimos por saber el significado de esta palabra.
· País: EE.UU
· Director: Orson Welles
· Reparto: Joseph Cotten, Dorothy Comingore, Agnes Moorehead, Ruth Warrick, Orson Welles, Paul Stewart, Gus Schilling, Erskine Sanford, Ray Collins
· Guion: Orson Welles,Herman J Mankiewicz
· Música: Bernard Herrmann
· Producción: Orson Welles
· Productora: RKO Radio Pictures Inc, Mercury Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3799037?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320142500 +0100" stop="20260320160800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un hombre y una mujer (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Un piloto de coches de carreras y una script se conocen cuando van a ver a sus hijos. Surge una historia de amor entre ellos.
· País: Francia
· Director: Claude Lelouch
· Reparto: Jean-Louis Trintignant, Anouk Aimée, Pierre Barouh, Valérie Lagrange</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4383145?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320160800 +0100" stop="20260320175400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dunkerque (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Norte de Francia, 1940. Atrapadas por el enemigo en la costa de Dunkerque, las tropas británicas y francesas aguardan su suerte, esperando un rescate que sería un milagro.
· País: EE.UU, Francia, Países Bajos y R.U
· Director: Christopher Nolan
· Reparto: Kenneth Branagh, Cillian Murphy, Mark Rylance, Tom Hardy, Tom Glynn-Carney, Jack Lowden, Harry Styles, Aneurin Barnard, Fionn Whitehead, Barry Keoghan
· Guion: Christopher Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Emma Thomas, Christopher Nolan
· Productora: Syncopy, Warner Bros, Dombey Street Productions, Kaap Holland Film, RatPac-Dune Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320175400 +0100" stop="20260320192500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gravity (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· La doctora Ryan Stone, una brillante ingeniera especializada en medicina, realiza su primera misión en un transbordador acompañada por el veterano astronauta Matt Kowalsky, al mando de su último vuelo antes de retirarse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Alfonso Cuarón
· Reparto: Sandra Bullock, George Clooney, Ed Harris
· Guion: Alfonso Cuarón,Jonás Cuarón
· Música: Steven Price
· Producción: Alfonso Cuarón, David Heyman
· Productora: Warner Bros. Pictures, Esperanto Filmoj, Heyday Films, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3749143?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320192500 +0100" stop="20260320220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dune (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Año 10191. El bello y fértil Caladan ha sido el feudo de los Atreides durante generaciones. Ahora, por orden del Emperador, el duque Leto Atreides debe abandonarlo y dirigirse al desértico Dune junto a su hijo Paul y a la madre de éste, Dama Jessica.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Timothée Chalamet, Rebecca Ferguson, Zendaya, Oscar Isaac, Javier Bardem, Josh Brolin, Jason Momoa, Stellan Skarsgård, Dave Bautista, Charlotte Rampling, Stephen McKinley Henderson
· Guion: Denis Villeneuve,Jon Spaihts,Eric Roth
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Denis Villeneuve, Cale Boyter, Joseph M Caracciolo Jr, Mary Parent
· Productora: Warner Bros, Legendary Entertainment, Villeneuve Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4077100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320220000 +0100" stop="20260320235300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320235300 +0100" stop="20260321020000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320020000 +0100" stop="20260320040800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sin perdón (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· William Munny es un expistolero que vive con sus dos hijos en una pequeña granja. Acuciado por su precaria economía, decide aceptar el encargo de un joven pistolero.
· País: EE.UU
· Director: Clint Eastwood
· Reparto: Clint Eastwood, Gene Hackman, Morgan Freeman, Richard Harris, Jaimz Woolvett, Frances Fisher, Saul Rubinek, Lisa Repo-Martell, Anthony James, Rob Campbell, Anna Thomson, Tara Frederick, Liisa Repo-Martell, Saul Rubineck, Tara Dawn Frederick, Beberley Elliott, David Mucci
· Guion: David Webb Peoples
· Música: Clint Eastwood, Lennie Niehaus
· Producción: Clint Eastwood
· Productora: Malpaso Productions, Warner Bros, Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800788?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321040800 +0100" stop="20260321062200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">2001: Una odisea del espacio (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Un extraño monolito aparece en la Tierra. Millones de años después, un equipo de astronautas investiga su aparición en la Luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Keir Dullea, Gary Lockwood, William Sylvester, Daniel Richter, Leonard Rossiter, Robert Beatty, Douglas Rain, Danny Grover, Margaret Tyzack, Frank Miller, Simon Davis
· Guion: Arthur C. Clarke,Stanley Kubrick
· Música: Richard Strauss, Johann Strauss
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Stanley Kubrick Productions, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4408951?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321062200 +0100" stop="20260321081200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Tres anuncios en las afueras (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Meses después del asesinato de su hija, y sin que la policía haya sido capaz de encontrar al culpable, Mildred Hayes decide contratar tres vallas publicitarias de las afueras del pueblo y colgar un mensaje directamente dirigido al jefe de policía.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Martin McDonagh
· Reparto: Frances McDormand, Woody Harrelson, Sam Rockwell, Abbie Cornish, John Hawkes, Peter Dinklage, Samara Weaving
· Guion: Martin McDonagh
· Música: Carter Burwell
· Producción: Peter Czernin, Graham Broadbent, Martin McDonagh
· Productora: Blueprint Pictures, Film4</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4064660?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321081200 +0100" stop="20260321082000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Plan de jubilación (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· En la agonía de su energía de mediana edad, Ray fantasea con todo lo que le encantaría hacer cuando se jubile.
· País: Irlanda
· Director: John Kelly
· Reparto: Domhnall Gleeson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4423446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321082000 +0100" stop="20260321095400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gravity (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· La doctora Ryan Stone, una brillante ingeniera especializada en medicina, realiza su primera misión en un transbordador acompañada por el veterano astronauta Matt Kowalsky, al mando de su último vuelo antes de retirarse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Alfonso Cuarón
· Reparto: Sandra Bullock, George Clooney, Ed Harris
· Guion: Alfonso Cuarón,Jonás Cuarón
· Música: Steven Price
· Producción: Alfonso Cuarón, David Heyman
· Productora: Warner Bros. Pictures, Esperanto Filmoj, Heyday Films, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3749143?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321095400 +0100" stop="20260321120700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mujercitas (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.2/5
· La joven Josephine March vive en Nueva York. Mientras intenta que publiquen sus relatos, se gana la vida impartiendo clase a unas niñas. Ella es ahora el principal sustento de su familia, sobre todo mientras su hermana Amy siga en París con la tía March.
· País: EE.UU
· Director: Greta Gerwig
· Reparto: Saoirse Ronan, Emma Watson, Meryl Streep, Laura Dern, Florence Pugh, Eliza Scanlen, Timothée Chalamet, Louis Garrel
· Guion: Greta Gerwig
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Amy Pascal, Denise Di Novi, Robin Swicord
· Productora: Columbia Pictures, New Regency Pictures, Pascal Pictures, Regency Enterprises, Sony Pictures Entertainment (SPE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3833608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321120700 +0100" stop="20260321134600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Paseando a Miss Daisy (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· En la racista Atlanta de la década de 1950, Miss Daisy, una adinerada profesora ya jubilada, decide comprarse un coche. Su hijo, temiendo por la vida de su madre y por el caos circulatorio, decide contratar a Hoke, un chófer negro.
· País: EE.UU y España
· Director: Bruce Beresford
· Reparto: Morgan Freeman, Jessica Tandy, Dan Aykroyd, Patti LuPone, Esther Rolle, Joann Havrilla
· Guion: Alfred Uhry
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Lili Fini Zanuck, Richard D Zanuck
· Productora: Warner Bros, The Zanuck Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457592?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321134600 +0100" stop="20260321153300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321153300 +0100" stop="20260321174200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Thelma &amp; Louise (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Thelma es ama de casa, su vida es aburrida y Darryl, su machista marido, la trata como a una niña más que una esposa. Louise es camarera y también lleva una vida frustrante. Juntas inician un viaje en coche con el fin de evadirse durante unos días.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Susan Sarandon, Geena Davis, Harvey Keitel, Michael Madsen, Christopher McDonald, Stephen Tobolowsky, Brad Pitt, Sonny Carl Davis, Ken Swofford, Noel Walcott, Marco St. John, Lucinda Jenney
· Guion: Callie Khouri
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Ridley Scott, Mimi Polk, Mimi Polk Gitlin
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), United In, Pathé Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990774?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321174200 +0100" stop="20260321194500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Shakespeare in Love (Shakespeare enamorado) (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Londres, 1593. El joven dramaturgo William Shakespeare sufre un bloqueo total. Por mucho que lo intenta, y a pesar de la presión que recibe de financieros y dueños de salas de teatro, no consigue inspiración para su nueva obra.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Madden
· Reparto: Gwyneth Paltrow, Joseph Fiennes, Geoffrey Rush, Colin Firth, Ben Affleck, Judi Dench
· Guion: Marc Norman,Tom Stoppard
· Música: Stephen Warbeck
· Producción: Marc Norman, David Parfitt, Harvey Weinstein, Edward Zwick, Donna Gigliotti, Simon West
· Productora: Universal Pictures, Miramax Films, The Bedford Falls Company, Mike Figgis, Bedford Falls Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805297?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321194500 +0100" stop="20260321220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">12 años de esclavitud (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· En los años previos a la Guerra Civil de Estados Unidos, Solomon Northup, un hombre negro libre que vive en Nueva York, es secuestrado y vendido como esclavo. Solomon deberá luchar no sólo por continuar vivo sino también por preservar su dignidad.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Steve McQueen (Director)
· Reparto: Chiwetel Ejiofor, Michael Fassbender, Benedict Cumberbatch, Paul Dano, Lupita Nyong'o, Garret Dillahunt, Paul Giamatti, Scoot McNairy, Adepero Oduye, Sarah Paulson, Brad Pitt, Michael Kenneth Williams, Alfre Woodard, Chris Chalk
· Guion: John Ridley
· Música: Hans Zimmer
· Productora: Summit Entertainment, Regency Enterprises, Plan B Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011483?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321220000 +0100" stop="20260321235900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mad Max: Furia en la carretera (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Tras la guerra termonuclear que ha convertido a la Tierra en un páramo, el antiguo policía Max Rockatansky, atormentado por los espíritus de aquellos a los que no pudo proteger, se ha convertido en un hombre con un solo instinto: sobrevivir.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Tom Hardy, Charlize Theron, Nicholas Hoult, Hugh Keays-Byrne, Rosie Huntington-Whiteley, Zoë Kravitz, Riley Keough, Angus Sampson, Nathan Jones, Josh Helman
· Guion: George Miller,Brendan McCarthy,Nick Lathouris
· Música: Junkie XL
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, P.J. Voeten
· Productora: Warner Bros, Kennedy Miller Productions, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3723118?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321235900 +0100" stop="20260322023900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Blade Runner 2049 (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Año 2049. Tras la rebelión de los replicantes, el nuevo dueño de Tyrell Corp. ha creado modelos mucho más obedientes. Los viejos Nexus 8 que continúan con vida están siendo 'retirados'. Sus perseguidores aún reciben el nombre de Blade Runner.
· País: Canadá, EE.UU, Hungría y R.U
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Ryan Gosling, Harrison Ford, Ana de Armas, Jared Leto, Robin Wright, Sylvia Hoeks, Mackenzie Davis, Carla Juri, Lennie James, Edward James Olmos, Dave Bautista
· Guion: Hampton Fancher,Michael Green
· Música: Hans Zimmer, Benjamin Wallfisch
· Producción: Broderick Johnson, Andrew A. Kosove, Cynthia Sikes, Bud Yorkin
· Productora: Alcon Entertainment, Columbia Pictures, Sony Pictures, Torridon Films, 16:14 Entertainment, Scott Free Productions, Thunderbird Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4068512?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321023900 +0100" stop="20260321045600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Hasta el último hombre (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· La historia de Desmond Doss, un joven médico militar que participó en la batalla de Okinawa durante la II Guerra Mundial y fue el primer objetor de conciencia estadounidense en recibir la Medalla de Honor del Congreso.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Mel Gibson
· Reparto: Andrew Garfield, Sam Worthington, Luke Bracey, Teresa Palmer, Hugo Weaving, Vince Vaughn, Rachel Griffiths
· Guion: Robert Schenkkan,Andrew Knight
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Productora: Cross Creek Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3925254?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322045600 +0100" stop="20260322065100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Cónclave (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Tras la inesperada muerte del papa, el cardenal Lawrence es designado como responsable de dirigir el cónclave. Desde ese momento, Lawrence se verá inmerso en los entresijos de la institución y en sus conspiraciones.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Edward Berger
· Reparto: Ralph Fiennes, Stanley Tucci, John Lithgow, Isabella Rosellini, Sergio Castellitto
· Guion: Peter Straughan
· Música: Volker Bertelmann
· Producción: Tessa Ross, Juliette Howell
· Productora: House Productions, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4365971?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322065100 +0100" stop="20260322083000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nacida ayer (1950) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Una ex-corista, amante de un magnate, pretende cultivarse y para ello decide tomar lecciones con un joven inglés.
· País: EE.UU
· Director: George Cukor
· Reparto: Judy Holliday, Broderick Crawford, William Holden, Howard St. John, Frank Otto
· Guion: Albert Mannheimer
· Música: Frederick Hollander
· Producción: S. Sylvan Simon
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4012303?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322083000 +0100" stop="20260322101500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Whiplash (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Andrew Neiman es un joven baterista de jazz que aspira a alcanzar la cima dentro del elitista conservatorio de música de la Costa Este en el que estudia. Terence Fletcher es un profesor conocido tanto por su talento como por sus aterradores métodos.
· País: EE.UU
· Director: Damien Chazelle
· Reparto: Miles Teller, Paul Reiser, J.K. Simmons, Melissa Benoist, Austin Stowell, Nate Lang, Chris Mulkey, Damon Gupton, Suanne Spoke
· Guion: Damien Chazelle
· Música: Justin Hurwitz
· Producción: Jason Blum, Helen Estabrook, Michel Litvak
· Productora: Sony Pictures Classics, Blumhouse Productions, Bold Films, Exile Entertainment, Right of Way Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3932860?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322101500 +0100" stop="20260322124000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322124000 +0100" stop="20260322142700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un pez llamado Wanda (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un cuarteto de atracadores planea dar un gran golpe en la joyería Hatton Gardens de Londres. El asalto resulta todo un éxito, pero la traición de unos y de otros acaba con George, el jefe de la banda, en la cárcel.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Charles Crichton, John Cleese
· Reparto: John Cleese, Jamie Lee Curtis, Kevin Kline, Michael Palin, Maria Aitken, Tom Georgeson
· Guion: John Cleese,Charles Crichton
· Música: John Du Prez, Alan Hume
· Producción: Michael Shamberg
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Prominent Features Inc., Star Partners Limited Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3919732?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322142700 +0100" stop="20260322180900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: la comunidad del anillo (versión extendida) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Hace mucho, en un tiempo que ya nadie recuerda, los sabios elfos recibieron 3 anillos de poder, 7 fueron para los señores enanos y 9 para los ambiciosos hombres. Pero el señor oscuro Sauron forjó uno más: el anillo regente para controlarlos a todos.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Alan Howard, Marton Csokas, Lawrence Makoare, Ian Mune, Craig Parker
· Guion: Peter Jackson,J.R.R. Tolkien,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne, Tim Sanders
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322180900 +0100" stop="20260322220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: las dos torres (versión extendida) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· El equilibrio de la Tierra Media se ha roto a causa de la alianza entre el poder oscuro de Sauron y de la magia negra de Saruman. Además, el influjo maléfico del Anillo ha dividido a la Comunidad que se formó para destruirlo.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Orlando Bloom, Ian McKellen, Sean Astin, Christopher Lee, Liv Tyler, John Rhys-Davies, Andy Serkis, Billy Boyd, Dominic Monaghan
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915006?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322220000 +0100" stop="20260322235800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El discurso del rey (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· A la muerte de su padre y tras una escandalosa abdicación Bertie, afectado desde siempre de un angustioso tartamudeo, asciende al trono como Jorge VI de Inglaterra. Su país se encuentra al borde de la guerra y necesita desesperadamente un líder.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Colin Firth, Geoffrey Rush, Helena Bonham Carter, Guy Pearce, Michael Gambon, Jennifer Ehle, Derek Jacobi, Timothy Spall, Anthony Andrews
· Guion: David Seidler
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Iain Canning, Emile Sherman, Gareth Unwin
· Productora: UK Film Council, The Weinstein Company, Momentum Pictures, Aegis Film Fund, Molinare London, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848176?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322235800 +0100" stop="20260323021300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Aún estoy aquí (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· A principios de la década de 1970, Brasil se enfrenta a un régimen militar cada vez más brutal. En ese tenso clima, la familia Paiva trata de seguir su vida con alegría, hasta que un acto violento y arbitrario la cambiará para siempre.
· País: Brasil y Francia
· Director: Walter Salles
· Reparto: Fernanda Torres, Selton Mello, Fernanda Montenegro
· Guion: Murilo Hauser</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4375605?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322021300 +0100" stop="20260322041000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un hombre para la eternidad (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Cuando Enrique VIII decide divorciarse de su esposa se encuentra con la oposición firme de Sir Thomas Moro, ferviente católico.
· País: R.U
· Director: Fred Zinnemann
· Reparto: Paul Scofield, Wendy Hiller, Robert Shaw, Leo McKern, Orson Welles, Vanessa Redgrave
· Guion: Robert Bolt
· Música: Georges Delerue
· Producción: Fred Zinnemann
· Productora: Open Road, Open Road Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811366?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322041000 +0100" stop="20260322054400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">De ilusión también se vive (1947) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Durante un desfile navideño organizado por los grandes almacenes Macy, el hombre que encarna a Santa Claus es sustituido por indisposición.
· País: EE.UU
· Director: George Seaton
· Reparto: Edmund Gwenn, Natalie Wood, Maureen O'Hara, Gene Lockhart, John Payne, William Frawley, Porter Hall, Philip Tonge, Jerome Cowan
· Guion: George Seaton,Valentine Davies
· Música: Cyril J Mockridge
· Producción: William Perlberg
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444714?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320052400 +0100" stop="20260320070000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mejor padre del mundo (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Lance siempre quiso ser escritor, pero tuvo que conformarse con ser profesor de instituto. Cuando sufre un trágico y vergonzoso suceso, se le presenta la oportunidad de conseguir la fama con la que soñó... si es capaz de vivir con el cargo de conciencia.
· País: EE.UU
· Director: Bobcat Goldthwait
· Reparto: Robin Williams, Daryl Sabara, Alexie Gilmore
· Guion: Bobcat Goldthwait
· Música: Gerald Brunskill
· Productora: Darko Entertainment, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4068187?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320070000 +0100" stop="20260320085100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Confesiones de una mente peligrosa (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· El 'showman' Chuck Barris vive una doble vida, por un lado es un exitoso productor de televisión y, por otro, un espía de la CIA. Cuando ambas vidas comienzan a entrar en una espiral desenfrenada, Barris se da cuenta de que debe recuperar el control.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: George Clooney
· Reparto: Sam Rockwell, Drew Barrymore, George Clooney, Julia Roberts, Rutger Hauer, Maggie Gyllenhaal
· Guion: Charlie Kaufman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4425504?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320085100 +0100" stop="20260320103500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Querida Wendy (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· En un empobrecido pueblo minero del medio oeste americano vive un grupo de adolescentes decepcionados por lo que les rodea.
· País: Dinamarca
· Director: Thomas Vinterberg
· Reparto: David Bair, Jamie Bell, Michael Angarano</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4314115?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320103500 +0100" stop="20260320124500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Antes que anochezca (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Vida del escritor cubano Reinaldo Arenas, disidente y exiliado, un poeta soñador perseguido por su inconformismo.
· País: EE.UU y España
· Director: Julian Schnabel
· Reparto: Sean Penn, Javier Bardem, Andrea Di Stefano, Olivier Martinez, Johnny Depp, Michael Wincott, Diego Luna, Pedro Armendariz Jr., Carmen Beato, Sebastián Silva, Olatz Lopez Garmendia, Loló Navarro, Cy Schnabel, Olmo Schnabel, Giovanni Florido, Vito Maria Schnabel
· Guion: Julian Schnabel,Cunningham O'Keefe,Lázaro Gómez Carriles
· Música: Carter Burwell
· Producción: Jon Kilik
· Productora: El Mar Pictures, Grandview Avenue Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3603780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320124500 +0100" stop="20260320125100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los Tortuga. Madres e hijas en duelo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Entrevista al equipo de ‘Los Tortuga’: la cineasta Belén Funes, la actriz Elvira Lara y el coguionista Marçal Cebrian en el Festival de San Sebastián. Conversan sobre maternidad, duelo, el problema de la vivienda y el contraste entre campo y ciudad.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4438440?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320125100 +0100" stop="20260320145600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los abrazos rotos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Un antiguo director de cine vive en Lanzarote, lugar en el que perdió la vista y a Lena, la mujer de su vida. Una noche rememora la historia de su vida antes del accidente que lo dejó en su estado actual.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Lluís Homar, Blanca Portillo, José Luis Gómez, Rubén Ochandiano, Tamar Novas, Ángela Molina, Chus Lampreave, Kiti Mánver, Lola Dueñas, Kira Miró, Lyng Dyrup, Coté Soler
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4173099?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320145600 +0100" stop="20260320164800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320164800 +0100" stop="20260320182600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Believer (El creyente) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· La historia real de un estudiante judío aspirante a rabino que se convierte en líder del movimiento neonazi estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Henry Bean
· Reparto: Joshua Harto, A.D Miles, Billy Zane, Theresa Russell, Summer Phoenix, Ryan Gosling
· Guion: Henry Bean,Mark Jacobson
· Música: Joel Diamond
· Producción: Susan Hoffman, Eric Sandys, Chrisopher Roberts
· Productora: Susan Hoffman, Christopher Roberts, Eric Sandys, Seven Arts Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442495?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320182600 +0100" stop="20260320200600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Un niño grande (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Will sólo pretende evitar toda responsabilidad y salir con chicas. Acaba de salir de una relación fugaz con una madre soltera, lo que le ha permitido descubrir el filón para ligar que representan los grupo de ayuda a padres y madres sin pareja.
· País: Alemania, EE.UU, Francia y R.U
· Director: Paul Weitz, Chris Weitz
· Reparto: Hugh Grant, Toni Collette, Rachel Weisz, Natalia Tena, Victoria Smurfit, Sharon Small, Nicholas Hoult, Nicholas Hutchison
· Guion: Paul Weitz,Peter Hedges,Chris Weitz
· Música: Damon Gough
· Producción: Jordi Royo, Eric Fellner, Jane Rosenthal, Robert De Niro, Brad Epstein, Tim Bevan
· Productora: Working Title Films, Universal Pictures, StudioCanal, Tribeca Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3857154?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320200600 +0100" stop="20260320220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El clan de los rompehuesos (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Un jugador de fútbol americano, enviado a prisión por conducción temeraria, es obligado a entrenar a un equipo de presos.
· País: EE.UU
· Director: Peter Segal
· Reparto: Adam Sandler, Chris Rock, Burt Reynolds, James Cromwell, Nelly, William Fichtner, Michael Irvin, Walter Williamson, Terry Crews, Rob Schneider, Bill Goldberg, Nicholas Turturro, Courteney Cox, Jim Rome, Maurice Bryant, Joe Schey, Terrance Joseph
· Guion: Sheldon Turner,Tracy Keenan Wynn,Albert S. Ruddy
· Música: Teddy Castellucci
· Producción: Jack Giarraputo
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3746056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320220000 +0100" stop="20260320235300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Quiero ser como Beckham (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una familia india entra en crisis cuando su hija pequeña decide que quiere convertirse en jugadora profesional de fútbol.
· País: Alemania y R.U
· Director: Gurinder Chadha
· Reparto: Parminder Nagra, Keira Knightley, Jonathan Rhys Meyers, Juliet Stevenson, Anupam Kher, David Beckham, Shaheen Khan, Louise Walker, Nav Bopari, Kulwant Singh Chowdhary
· Guion: Gurinder Chadha,Paul Mayeda Berges,Guljit Bindra
· Música: Craig Pruess
· Producción: Deepak Nayar, Gurinder Chadha</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320235300 +0100" stop="20260321012900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los chicos del coro (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· En 1949, Clément Mathieu, músico fracasado, empieza a trabajar como vigilante en un internado de reeducación de menores especialmente represivo. En sus esfuerzos por acercarse a los chicos, Mathieu descubre que la música los atrae poderosamente.
· País: Alemania, Francia y Suiza
· Director: Christophe Barratier
· Reparto: Gérard Jugnot, François Berléand, Kad Merad, Jean-Baptiste Maunier, Jean-Paul Bonnaire, Marie Bunel
· Guion: Christophe Barratier,Philippe Lopes-Curval
· Música: Bruno Coulais
· Producción: Arthur Cohn, Nicolas Mauvernay, Jacques Perrin
· Productora: Vega Film AG, Banque Populaire Images 4, CP Medien AG, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3699194?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320012900 +0100" stop="20260320030700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kung Fu sion (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Un ladrón de poca monta aspira a ser uno de los crueles y sofisticados miembros de la Banda del Hacha.
· País: China
· Director: Stephen Chow
· Reparto: Stephen Chow, Xiaogang Feng, Wah Yuen, Zhi Hua Dong
· Guion: Stephen Chow,Lola Huo
· Música: Raymond Wong Ying-Wah
· Productora: The Star Overseas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779736?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320030700 +0100" stop="20260320043900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Bronson (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Biopic inédito en España del hombre más peligroso y desequilibrado del Reino Unido. Charles Bronson (cuyo verdadero nombre es Michael Peterson) es un preso real que lleva 36 años en prisión, la mayoría de ellos aislado de otros reclusos.
· País: R.U
· Director: Nicolas Winding Refn
· Reparto: Tom Hardy, Kelly Adams, Luing Andrews, Katy Barker
· Guion: Nicolas Winding Refn,Brock Norman Brock
· Música: Johnny Jewel
· Productora: Vertigo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4006744?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321043900 +0100" stop="20260321062000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">A todo gas: Tokyo Race (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Un joven rebelde se introduce en el peligroso mundo de las carreras 'drift' de Tokio, un juego muy ligado al sindicato japonés del crimen.
· País: Alemania, EE.UU y Japón
· Director: Justin Lin
· Reparto: Lucas Black, Bow Wow, Nathalie Kelley, Zachery Ty Bryan, Nikki Griffin, Brandon Brendel, Lynda Boyd, Daniel Booko, Shad Moss, Amber Stevens, David V. Thomas
· Guion: Chris Morgan
· Música: Brian Tyler
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4000843?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321062000 +0100" stop="20260321075000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Transporter (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· El exoperador de fuerzas especiales Frank Martin vive lo que parece ser una vida tranquila a orillas del Mediterráneo francés, donde presta sus servicios como transportador mercenario de bienes, ya sean humanos o de cualquier otro tipo. Sin preguntas.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Louis Leterrier, Corey Yuen
· Reparto: Jason Statham, Shu Qi, François Berléand, Matt Schulze, Ric Young, Doug Rand
· Guion: Robert Mark Kamen,Luc Besson
· Música: Stanley Clarke
· Producción: Steve Chasman, Luc Besson
· Productora: Europacorp, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4060550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321075000 +0100" stop="20260321095600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Family Man (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Jack Campbell, un ambicioso y egocéntrico broker de Wall Street obsesionado con su trabajo que ve cómo su vida da un vuelco.
· País: EE.UU
· Director: Brett Ratner
· Reparto: Nicolas Cage, Téa Leoni, Don Cheadle, Jeremy Piven, Mary Beth Hurt, Saul Rubinek, Amber Valletta, Josef Sommer, Tamás Sas
· Guion: David Diamond,David Weissman
· Música: Danny Elfman
· Producción: Marc Abraham, Alan Riche, Tony Ludwig, Howard Rosenman
· Productora: Universal Pictures, Beacon Communications, Riche-Ludwig Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4119635?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321095600 +0100" stop="20260321112700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Siempre a tu lado (Hachiko) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.1/5
· Parker es un apacible profesor de música que recoge, en la estación por la que pasa a diario, a un perro vagabundo. De nombre Hachiko, el perro le demostrará, meditante la entrega y la fidelidad, lo que es verdaderamente importante en la vida.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Lasse Hallström
· Reparto: Richard Gere, Cary-Hiroyuki Tagawa, Joan Allen, Sarah Roemer, Jason Alexander
· Guion: Stephen P Lindsey
· Música: Jan A.P. Kaczmarek
· Producción: Bill Johnson, Richard Gere, Vicki Shigekuni Wong
· Productora: Grand Army Entertainment, Opperman Viner Chrystyn Entertainment, Inferno Distribution</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3979445?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321112700 +0100" stop="20260321131400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321131400 +0100" stop="20260321150200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">School of Rock (Escuela de rock) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un guitarrista es expulsado de un grupo de rock por sus compañeros. Sin dinero, decide aceptar un puesto como profesor sustituto, aunque sus métodos de enseñanza serán un tanto particulares.
· País: EE.UU
· Director: Richard Linklater
· Reparto: Jack Black, Joan Cusack, Mike White, Sarah Silverman, Joey Gaydos Jr., Adam Pascal
· Guion: Mike White
· Música: Craig Wedren, Rogier Stoffers
· Producción: Scott Rudin
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4065063?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321150200 +0100" stop="20260321172200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Diamante de sangre (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· En 1999, cuando Sierra Leona se encuentra en plena guerra civil, Danny, un contrabandista de piedras preciosas, se cruza en el camino de Solomon, un pescador nativo que, cuando trabajaba en la mina como esclavo, enterró una enorme piedra de diamante.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Jennifer Connelly, Djimon Hounsou, Michael Sheen, Arnold Vosloo, Kagiso Kuypers, David Harewood, Basil Wallace, Jimi Mistry
· Guion: Charles Leavitt
· Música: James Newton Howard
· Producción: Gillian Gorfil, Marshall Herskovitz, Graham King, Paula Weinstein, Edward Zwick
· Productora: Warner Bros. Pictures, Virtual Studios, Spring Creek Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321172200 +0100" stop="20260321185400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Viaje al centro de la Tierra (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un profesor de ciencias descubre en una copia de &quot;Viaje al centro de la Tierra&quot; una pista que podría indicar el paradero de su hermano desaparecido. Junto a su sobrino viaja a Islandia en busca de más indicios.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Eric Brevig
· Reparto: Brendan Fraser, Josh Hutcherson, Anita Briem, Seth Meyers, Greg Evigan, Dedee Pfeiffer, Jane Wheeler, Jennifer Dorogi, Jean-Michel Pare, Sara Tomko, Garth Gilker
· Guion: Mark Levin,Jennifer Flackett,Michael D. Weiss
· Música: Andrew Lockington
· Producción: Beau Flynn, Charlotte Huggins
· Productora: New Line Cinema, Walden Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F2081678?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321185400 +0100" stop="20260321220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">King Kong (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· El director Peter Jackson, ganador de un Premio de la Academia, aporta su arrolladora visión cinematográfica a King Kong. Naomi Watts, Adrien Brody y Jack Black protagonizan esta espectacular película rebosante de trepidante acción, terroríficas...
· País: Alemania, EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Naomi Watts, Jack Black, Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Colin Hanks, Andy Serkis, Evan Parke, Jamie Bell, Lobo Chan, Kyle Chandler, Ray Woolf
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: James Newton Howard
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Carolynne Cunningham, Jan Blenkin
· Productora: Universal Pictures, WingNut Films, Big Primate Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798814?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321220000 +0100" stop="20260322003300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Facio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321003300 +0100" stop="20260321023800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Sherlock Holmes (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Sherlock Holmes y el Doctor Watson se enfrentan a su caso más difícil: acabar con las maquinaciones de Lord Blackwood, maestro de lo oscuro.
· País: Alemania, EE.UU y R.U
· Director: Guy Ritchie
· Reparto: Robert Downey Jr., Jude Law, Rachel McAdams, Mark Strong, Eddie Marsan, James Greene, Robert Maillet
· Guion: Anthony Peckham,Lionel Wigram,Simon Kinberg,Michael Robert Johnson
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Susan Downey, Dan Lin, Joel Silver, Lionel Wigram
· Productora: Silver Pictures, Warner Bros. Pictures, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743768?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321023800 +0100" stop="20260321044900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Largo domingo de noviazgo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Cuando la I Guerra Mundial se acerca a su fin, una joven francesa se entera de que su prometido es uno de los cinco soldados sometidos a consejo de guerra y enviados a la tierra de nadie que hay entre los ejércitos alemán y francés, a una muerte segura.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Jean-Pierre Jeunet
· Reparto: Audrey Tautou, Gaspard Ulliel, Jean-Pierre Becker, Dominique Bettenfeld, Clovis Cornillac, Marion Cotillard, Dominique Pinon, Chantal Neuwirth, Jodie Foster
· Guion: Jean-Pierre Jeunet,Guillaume Laurant
· Música: Angelo Badalamenti
· Producción: Jean-Pierre Jeunet
· Productora: Gerber Pictures, Warner Bros, TF1 Films Production, 2003 Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388378?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322044900 +0100" stop="20260322073000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El buen pastor (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Historia de los cuarenta años de carrera de uno de los fundadores de la CIA, Edward Wilson, y sus problemas con la familia.
· País: EE.UU
· Director: Robert De Niro
· Reparto: Matt Damon, Angelina Jolie, Robert De Niro, Alec Baldwin, Tammy Blanchard, Billy Crudup, Keir Dullea, Michael Gambon, John Turturro
· Guion: Eric Roth
· Música: Marcelo Zarvos, Bruce Fowler
· Producción: James G. Robinson, Jane Rosenthal, Robert De Niro
· Productora: Universal Pictures, Morgan Creek Productions, Tribeca Productions, American Zoetrope</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322073000 +0100" stop="20260322092000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Superfumados (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dale Denton tiene una extraña relación de negocios con Saul Silver al que solamente ve para comprarle una nueva clase de marihuana. Dale, casualmente, se convierte en el único testigo de un asesinato cometido por una policía.
· País: EE.UU
· Director: David Gordon Green
· Reparto: Seth Rogen, James Franco, Danny McBride, Kevin Corrigan
· Guion: Evan Goldberg,Judd Apatow,Seth Rogen
· Música: Graeme Revell
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Apatow Productions, Columbia Pictures, Relativity Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3893679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322092000 +0100" stop="20260322110600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322110600 +0100" stop="20260322123300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Como en casa en ningún sitio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los planes de una pareja acomodada, acostumbrada a escaparse de las celebraciones navideñas, han sido cancelados de manera inesperada. Este año no les quedará otro remedio que enfrentarse a la locura familiar, una experiencia que les cambiará la vida.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Seth Gordon
· Reparto: Sissy Spacek, Robert Duvall, Mary Steenburgen, Jon Voight, Reese Witherspoon, Vince Vaughn, Carol Kane, Jon Favreau, Dwight Yoakam, Brian Baumgartner
· Guion: Jon Lucas,Scotty Moore,Matt Allen,Caleb Wilson
· Música: Alex Wurman
· Producción: Roger Birnbaum, Gary Barber, Jonathan Glickman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322123300 +0100" stop="20260322141600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La joya de la familia (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· El hijo mayor de los Stone aprovecha la Navidad para presentar a su prometida, una neoyorquina de pura cepa, ambiciosa y controladora, que no tiene nada en común con ellos.
· País: EE.UU
· Director: Thomas Bezucha
· Reparto: Claire Danes, Diane Keaton, Rachel McAdams, Dermot Mulroney, Craig T. Nelson, Sarah Jessica Parker, Luke Wilson, Tyrone Giordano
· Guion: Thomas Bezucha
· Música: Michael Giacchino
· Producción: Michael London
· Productora: Fox 2000 Pictures, Michael London Productions, The Family Stone</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445984?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322141600 +0100" stop="20260322155000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los hombres que miraban fijamente a las cabras (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Un reportero en horas bajas descubre un programa militar secreto que permite leer los pensamientos del enemigo.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Grant Heslov
· Reparto: George Clooney, Ewan McGregor, Jeff Bridges, Kevin Spacey, Robert Patrick, Stephen Lang, Rebecca Mader, Nick Offerman, Glenn Morshower, Tim Griffin
· Guion: Peter Straughan
· Música: Rolfe Kent
· Producción: George Clooney, Grant Heslov, Paul Lister
· Productora: BBC Films, Ruby Films, Smokehouse Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646173?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322155000 +0100" stop="20260322174600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Todos los caballos bellos (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Tras vender su rancho, un joven tejano se dirige al sur. Allí conocerá nuevos amigos y hallará un amor prohibido que cambiará su vida.
· País: EE.UU
· Director: Billy Bob Thornton
· Reparto: Matt Damon, Henry Thomas, Penélope Cruz, Lucas Black, Rubén Blades, Robert Patrick, Sam Shepard, Bruce Dern, Miriam Colon
· Guion: Ted Tally
· Música: Marty Stuart, Kristin Wilkinson, Larry Paxton
· Producción: Billy Bob Thornton, Robert Salerno
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4461362?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322174600 +0100" stop="20260322194200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Outlander (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Noruega, siglo VIII. Una nave espacial aterriza cerca de un poblado vikingo. En ella viaja Kainan, un soldado que custodia a un monstruo del espacio llamado Moorwen. Pero la bestia escapa y arrasa todo a su paso.
· País: Alemania, EE.UU y Francia
· Director: Howard McCain
· Reparto: Jim Caviezel, Sophia Myles, Jack Huston, Ron Perlman, John Hurt, Aidan Devine, Patrick Stevenson, Todd William Schroeder, Cliff Saunders, Bryan Renfro, Danny Lima, Glen Wadman, Brian Heighton, Mauralea Austin
· Guion: Howard McCain,Dirk Blackman
· Música: Geoff Zanelli
· Producción: Chris Roberts, John Schimmel, Barrie M. Osborne
· Productora: Virtual Films, Ascendant Pictures, The Weinstein Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3710307?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322194200 +0100" stop="20260322220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Matrix Reloaded (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· 250.000 centinelas del Ejército de las Máquinas se dirigen hacia la ciudad oculta de Sión, último enclave de los humanos supervivientes. Morfeo, Trinity y Neo disponen de 72 horas hasta que las máquinas lleguen al santuario humano.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Monica Bellucci, Jada Pinkett Smith, Gloria Foster, Shane C. Rodrigo, Harold Perrineau, Joe Pantoliano
· Guion: Lana Wachowski,Lilly Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, Silver Pictures, NPV Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3878137?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322220000 +0100" stop="20260323001000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Matrix Revolutions (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Quedan 20 horas para la irrupción de las máquinas en Sión, el último bastión de los humanos libres. Mientras el cuerpo de Neo permanece en coma, su consciencia se encuentra en tierra de nadie, en un lugar entre el mundo humano y el de las máquinas.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Jada Pinkett Smith, Monica Bellucci, Mary Alice, Helmut Bakaitis, Nona Gaye
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3878147?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322001000 +0100" stop="20260322015200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Narc (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Tras varios meses de suspensión por haber disparado accidentalmente sobre una mujer embarazada en el curso de una operación encubierta, el agente NickTellis tiene la oportunidad de redimirse participando en otra investigación policial.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Joe Carnahan
· Reparto: Jason Patric, Ray Liotta, Dan Leis, Chi McBride, Booth Savage, Karen Robinson, Krista Bridges, Alan C. Peterson
· Guion: Joe Carnahan
· Música: Cliff Martinez
· Producción: Michelle Grace, Ray Liotta, Diane Nabatoff, Julius R. Nasso
· Productora: Paramount Pictures, Lions Gate Films Inc, Cruise-Wagner Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646184?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260322015200 +0100" stop="20260322033000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hero de Zhang Yimou (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Entre los años 481 y 221 a.C., China está dividida en siete reinos y la población lleva décadas de muerte y sufrimiento por las guerras de conquista. El rey de Qin, que quiere convertirse en el primer emperador de China, ha sufrido varios atentados.
· País: China y Hong Kong
· Director: Yimou Zhang
· Reparto: Jet Li, Zhang Ziyi, Donnie Yen, Tony Leung Chiu-wai, Maggie Cheung, Chen Dao Ming, Jie Liu, James Hong, James Sie, Elizabeth Sung
· Guion: Bin Wang,Feng Li (Guionista),Wang Bin,Yimou Zhang
· Música: Tan Dun
· Producción: Yimou Zhang, William Kong
· Productora: Beijing New Picture Film Co, Elite Group Enterprises</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885227?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
