<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 25/02/2026 02:07">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los Goya">
    <display-name>M+ Los Goya</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260225052400 +0100" stop="20260225072200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un hombre para la eternidad (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Cuando Enrique VIII decide divorciarse de su esposa se encuentra con la oposición firme de Sir Thomas Moro, ferviente católico.
· País: R.U
· Director: Fred Zinnemann
· Reparto: Paul Scofield, Wendy Hiller, Robert Shaw, Leo McKern, Orson Welles, Vanessa Redgrave
· Guion: Robert Bolt
· Música: Georges Delerue
· Producción: Fred Zinnemann
· Productora: Open Road, Open Road Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811366?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225072200 +0100" stop="20260225074200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La chica que lloraba perlas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· En Montreal, a principios del siglo XX, un joven pobre se enamora de una joven cuyo dolor se transforma en perlas. Las vende a un prestamista despiadado, ávido de más. Tentado por la codicia, el joven debe elegir entre el amor y la fortuna.
· País: Canadá
· Director: Chris Lavis, Maciek Szczerbowski</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4456283?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225074200 +0100" stop="20260225103700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El violinista en el tejado (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Un judío, aferrado a sus tradiciones familiares y religiosas, vive en un pintoresco pueblecito de Ucrania. Fiel a sus creencias, Tevye tendrá que enfrentarse a sus hijas, reacias a seguir las costumbres matrimoniales de la época.
· País: EE.UU
· Director: Norman Jewison
· Reparto: Chaim Topol, Norma Crane, Leonard Frey, Molly Picon, Paul Mann, Paul Michael Glaser, Barry Dennen, Rosalind Harris, Marika Rivera
· Guion: Joseph Stein
· Música: Alexander Courage, Jerry Bock
· Producción: Norman Jewison</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3919690?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225103700 +0100" stop="20260225121900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El tiempo en sus manos (1960) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un científico construye un vehículo que le permite viajar a través del tiempo. Con él emprende un alucinante viaje a través de los siglos.
· País: EE.UU y R.U
· Director: George Pal
· Reparto: Rod Taylor, Alan Young, Yvette Mimieux, Sebastian Cabot, Tom Helmore, Whit Bissell, Doris Lloyd
· Guion: David Duncan
· Música: Russell Garcia
· Producción: George Pal
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3932721?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225121900 +0100" stop="20260225163400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: el retorno del rey (versión extendida) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· El viaje de la Comunidad del anillo está llegando a su fin. El mago negro Saruman ha caído, pero las fuerzas de Sauron asedian la capital de Gondor, en su ataque definitivo contra la Tierra Media.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Ian McKellen, Orlando Bloom, Sean Astin, John Rhys-Davies, Billy Boyd, Dominic Monaghan, David Wenham, Liv Tyler, Andy Serkis, Cate Blanchett, Ian Holm, Hugo Weaving, Christopher Lee, Sean Bean, Miranda Otto
· Guion: Peter Jackson,Philippa Boyens,Fran Walsh
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3914998?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225163400 +0100" stop="20260225184200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sin perdón (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· William Munny es un expistolero que vive con sus dos hijos en una pequeña granja. Acuciado por su precaria economía, decide aceptar el encargo de un joven pistolero.
· País: EE.UU
· Director: Clint Eastwood
· Reparto: Clint Eastwood, Gene Hackman, Morgan Freeman, Richard Harris, Jaimz Woolvett, Frances Fisher, Saul Rubinek, Lisa Repo-Martell, Anthony James, Rob Campbell, Anna Thomson, Tara Frederick, Liisa Repo-Martell, Saul Rubineck, Tara Dawn Frederick, Beberley Elliott, David Mucci
· Guion: David Webb Peoples
· Música: Clint Eastwood, Lennie Niehaus
· Producción: Clint Eastwood
· Productora: Malpaso Productions, Warner Bros, Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800788?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225184200 +0100" stop="20260225200700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Solo ante el peligro (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Kane,`sheriff'de un pequeño pueblo, acaba de contraer matrimonio. De pronto, empieza a comentarse que el malvado Frank Miller, un criminal que Kane había atrapado y llevado ante la justicia, ha salido de la cárcel y va en busca de venganza.
· País: EE.UU
· Director: Fred Zinnemann
· Reparto: Gary Cooper, Thomas Mitchell, Lloyd Bridges, Katy Jurado, Grace Kelly, Harry Morgan, Lon Chaney Jr.
· Guion: Carl Foreman
· Música: Dimitri Tiomkin
· Productora: Stanley Kramer Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4380652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225200700 +0100" stop="20260225220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Dashon Howard, Ryan Phillippe, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225220000 +0100" stop="20260226010500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gandhi (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Recién graduado en leyes en Gran Bretaña, el joven indio Mohandas K. Gandhi se traslada en 1893 a Sudáfrica con la intención de ejercer la abogacía. Su estancia en el país africano le permite darse cuenta del racismo existente en la sociedad occidental.
· País: EE.UU, India y R.U
· Director: Richard Attenborough
· Reparto: Ben Kingsley, Candice Bergen, Edward Fox, John Gielgud, Trevor Howard, John Mills, Martin Sheen, Rohini Hattangadi, Ian Charleson, Roshan Seth
· Guion: John Briley
· Música: George Fenton, Ravi Shankar
· Producción: Richard Attenborough
· Productora: Carolina Bank, Goldcrest Films International, The Montecito Picture Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3874200?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225010500 +0100" stop="20260225030600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El río de la vida (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Norman y Paul Mclean han sido educados por su padre bajo una dura disciplina que los ha marcado profundamente. Pasan los años y Norman se convierte en profesor, mientras Paul se queda en casa y comienza a autodestruirse.
· País: EE.UU
· Director: Robert Redford
· Reparto: Craig Sheffer, Brad Pitt, Tom Skerritt, Brenda Blethyn, Emily Lloyd, Stephen Shellen, Vann Gravage, Edie McClurg
· Guion: Richard Friedenberg
· Música: Mark Isham
· Producción: Robert Redford, Patrick Markey, Amalia Mato
· Productora: Allied Filmmakers, Wildwood</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4361198?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225030600 +0100" stop="20260225044700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El festín de Babette (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Dos hermanas educadas en una estricta comunidad puritana verán cambiar sus vidas con la llegada de una joven sirvienta francesa.
· País: Dinamarca
· Director: Gabriel Axel
· Reparto: Stéphane Audran, Bodil Kjer, Birgitte Federspiel, Jarl Kulle, Bibi Andersson, Jean-Philippe Lafont, Finn Nielsen, Ebba With, Holger Perfort, Hanne Stensgaard
· Guion: Gabriel Axel
· Música: Per Nørgård, Per Nørgaard
· Producción: Just Betzer, Bo Christensen, Benni Korzen
· Productora: Panorama, Nordisk Films Ltd., Det Danske Filminstitut, Det Danske Filminstitutet</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4455771?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226044700 +0100" stop="20260226065700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Las zapatillas rojas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Una joven componente de un ballet de prestigio tiene ahora la gran oportunidad que esperaba al retirarse la primera bailarina.
· País: R.U
· Director: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Reparto: Marius Goring, Jean Short, Gordon Littmann, Julia Lang, Anton Walbrook, Moira Shearer
· Guion: Michael Powell,Emeric Pressburger
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Productora: The Archers, Independent Producers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226065700 +0100" stop="20260226083500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Narciso negro (1947) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Un grupo de cinco religiosas parten de Calcuta con la misión de propagar la palabra de Cristo en una zona del Himalaya.
· País: R.U
· Director: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Reparto: Deborah Kerr, Sabu, David Farrar, Flora Robson, Esmond Knight, Jean Simmons, Kathleen Byron, Jenny Laird, May Hallatt, Judith Furse
· Guion: Michael Powell,Emeric Pressburger
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Productora: The Archers, Independent Producers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860517?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226083500 +0100" stop="20260226102600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Bullitt (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Policíaco | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Tras la violenta muerte de un soplón dispuesto a intervenir como testigo protegido en una operación que investiga la Mafia, un detective de la policía de San Francisco hará todo lo posible para desentrañar las oscuras implicaciones políticas del caso.
· País: EE.UU
· Director: Peter Yates
· Reparto: Steve McQueen, Robert Vaughn, Robert Duvall, Jacqueline Bisset, Don Gordon, Simon Oakland, Justin Tarr
· Guion: Alan Trustman
· Música: Lalo Schifrin
· Producción: Philip D'Antoni
· Productora: Solar Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059057"/>
  </programme>
  <programme start="20260226102600 +0100" stop="20260226123200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Thelma &amp; Louise (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Thelma es ama de casa, su vida es aburrida y Darryl, su machista marido, la trata como a una niña más que una esposa. Louise es camarera y también lleva una vida frustrante. Juntas inician un viaje en coche con el fin de evadirse durante unos días.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Susan Sarandon, Geena Davis, Harvey Keitel, Michael Madsen, Christopher McDonald, Stephen Tobolowsky, Brad Pitt, Sonny Carl Davis, Ken Swofford, Noel Walcott, Marco St. John, Lucinda Jenney
· Guion: Callie Khouri
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Ridley Scott, Mimi Polk, Mimi Polk Gitlin
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), United In, Pathé Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990774?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226123200 +0100" stop="20260226142300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Chicago (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La promesa de oportunidades que ofrece Chicago en 1929 deslumbra a Roxie, una inocente y extrovertida chica que sueña con cantar y bailar para salir de su vida gris. Su ilusión es seguir los pasos de oro de Velma, su admirada cantante de vodevil.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: Rob Marshall
· Reparto: Catherine Zeta-Jones, Richard Gere, Renée Zellweger, John C. Reilly, Queen Latifah, Lucy Liu, Taye Diggs, Christine Baranski, Dominic West
· Guion: Bill Condon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Martin Richards
· Productora: Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362959?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226142300 +0100" stop="20260226163700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Matrix (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.2/5
· El programador informático Thomas Anderson, más conocido en el mundo de los 'hacker' como Neo, está en el punto de mira del temible agente Smith. Otros dos piratas informáticos, Trinity y Morfeo, se ponen en contacto con Neo para ayudarlo a escapar.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Joe Pantoliano, Marcus Chong, Paul Goddard, Gloria Foster
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, Groucho II Film Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3879324?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226163700 +0100" stop="20260226180700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gravity (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· La doctora Ryan Stone, una brillante ingeniera especializada en medicina, realiza su primera misión en un transbordador acompañada por el veterano astronauta Matt Kowalsky, al mando de su último vuelo antes de retirarse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Alfonso Cuarón
· Reparto: Sandra Bullock, George Clooney, Ed Harris
· Guion: Alfonso Cuarón,Jonás Cuarón
· Música: Steven Price
· Producción: Alfonso Cuarón, David Heyman
· Productora: Warner Bros. Pictures, Esperanto Filmoj, Heyday Films, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3749143?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226180700 +0100" stop="20260226200800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Shakespeare in Love (Shakespeare enamorado) (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Londres, 1593. El joven dramaturgo William Shakespeare sufre un bloqueo total. Por mucho que lo intenta, y a pesar de la presión que recibe de financieros y dueños de salas de teatro, no consigue inspiración para su nueva obra.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Madden
· Reparto: Gwyneth Paltrow, Joseph Fiennes, Geoffrey Rush, Colin Firth, Ben Affleck, Judi Dench
· Guion: Marc Norman,Tom Stoppard
· Música: Stephen Warbeck
· Producción: Marc Norman, David Parfitt, Harvey Weinstein, Edward Zwick, Donna Gigliotti, Simon West
· Productora: Universal Pictures, Miramax Films, The Bedford Falls Company, Mike Figgis, Bedford Falls Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805297?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226200800 +0100" stop="20260226220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Bonnie y Clyde (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· En los años treinta, una joven pareja encabeza una banda criminal que recorre los Estados Unidos robando bancos.
· País: EE.UU
· Director: Arthur Penn
· Reparto: Warren Beatty, Faye Dunaway, Michael J. Pollard, Gene Hackman, Estelle Parsons, Gene Wilder, Denver Pyle, Dub Taylor, Evans Evans
· Guion: Robert Benton,David Newman
· Música: Charles Strouse
· Producción: Warren Beatty
· Productora: Warner Brothers/Seven Arts, Tatira-Hiller Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4054947?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226220000 +0100" stop="20260227004000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El paciente inglés (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La única tregua en medio de la guerra es encontrar una historia de amor. Hana vive dos historias, la suya propia y otra ajena.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Anthony Minghella
· Reparto: Ralph Fiennes, Willem Dafoe, Juliette Binoche, Kristin Scott Thomas, Naveen Andrews, Colin Firth, Jürgen Prochnow, Julian Wadham, Kevin Whately, Clive Merrison, Nino Castelnuovo
· Guion: Anthony Minghella
· Música: Gabriel Yared
· Producción: Saul Zaentz
· Productora: Miramax International, Saul Zaentz Productions, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3967259?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226004000 +0100" stop="20260226024400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ghost, más allá del amor (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Una joven pareja de enamorados ve truncada su felicidad cuando él es asesinado por un ladrón en las calles de Manhattan.
· País: EE.UU
· Director: Jerry Zucker
· Reparto: Patrick Swayze, Demi Moore, Whoopi Goldberg, Tony Goldwyn, Vincent Schiavelli, Vivian Bonnell, Phil Leeds, Angelina Estrada, Rick Aviles
· Guion: Bruce Joel Rubin
· Música: Maurice Jarre, Alex North
· Producción: Lisa Weinstein, Howard W Koch
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4018997?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226024400 +0100" stop="20260226042000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Men in Black (Hombres de negro) (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Los Hombres de Negro forman parte de una agencia ultrasecreta que vigila a los extraterrestres de paso o residentes en la Tierra. K es uno de sus mejores agentes, y pronto el joven J se va a convertir en su nuevo compañero.
· País: EE.UU
· Director: Barry Sonnenfeld
· Reparto: Tommy Lee Jones, Will Smith, Linda Fiorentino, Vincent D'Onofrio, Rip Torn, Tony Shalhoub
· Guion: Lowell Cunningham,Ed Solomon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Laurie MacDonald, Walter F. Parkes
· Productora: Columbia Pictures, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859274?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226042000 +0100" stop="20260226045900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dos personas intercambiando saliva (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Tragedia absurda ambientada en una sociedad represiva en la que besar se castiga con la muerte y se paga con bofetadas.
· País: Francia
· Reparto: Zar Amir Ebrahimi, Luàna Bajrami, Vicky Krieps, Lucile Jaillant, Alice Douard
· Producción: Valentina Merli</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445682?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227045900 +0100" stop="20260227080000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">King Kong (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La suerte de una actriz de vodevil que se queda sin trabajo durante la Gran Depresión cambia cuando conoce a un empresario cuentista que pretende abrirse camino en el mundo del espectáculo. Con él viajará a una remota isla para rodar una película.
· País: Alemania, EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Naomi Watts, Jack Black, Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Colin Hanks, Andy Serkis, Evan Parke, Jamie Bell, Lobo Chan, Kyle Chandler, Ray Woolf
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: James Newton Howard
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Carolynne Cunningham, Jan Blenkin
· Productora: Universal Pictures, WingNut Films, Big Primate Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798814?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227080000 +0100" stop="20260227095700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El chip prodigioso (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Por accidente, un piloto y su nave, sometidos a una miniaturización experimental, van a parar al cuerpo de un hipocondríaco.
· País: EE.UU
· Director: Joe Dante
· Reparto: Dennis Quaid, Martin Short, Meg Ryan, Kevin McCarthy, Fiona Lewis, Vernon Wells, Robert Picardo
· Guion: Jeffrey Boam,Chip Proser
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Michael Finnell
· Productora: Warner Bros. Pictures, Amblin Entertainment, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3835091?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227095700 +0100" stop="20260227114300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un pez llamado Wanda (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un cuarteto de atracadores planea dar un gran golpe en la joyería Hatton Gardens de Londres. El asalto resulta todo un éxito, pero la traición de unos y de otros acaba con George, el jefe de la banda, en la cárcel.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Charles Crichton, John Cleese
· Reparto: John Cleese, Jamie Lee Curtis, Kevin Kline, Michael Palin, Maria Aitken, Tom Georgeson
· Guion: John Cleese,Charles Crichton
· Música: John Du Prez, Alan Hume
· Producción: Michael Shamberg
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Prominent Features Inc., Star Partners Limited Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3919732?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227114300 +0100" stop="20260227115600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El drama de época de Jane Austen (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Inglaterra, 1813. En medio de una propuesta de matrimonio largamente esperada, a la señorita Estrogenia Talbot le viene la regla.
· País: EE.UU
· Reparto: Nicole Alyse Nelson, Hugo Armstrong</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410053?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227115600 +0100" stop="20260227121300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La chica que lloraba perlas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· En Montreal, a principios del siglo XX, un joven pobre se enamora de una joven cuyo dolor se transforma en perlas. Las vende a un prestamista despiadado, ávido de más. Tentado por la codicia, el joven debe elegir entre el amor y la fortuna.
· País: Canadá
· Director: Chris Lavis, Maciek Szczerbowski</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4456283?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227121300 +0100" stop="20260227122200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Plan de jubilación (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· En la agonía de su energía de mediana edad, Ray fantasea con todo lo que le encantaría hacer cuando se jubile.
· País: Irlanda
· Director: John Kelly
· Reparto: Domhnall Gleeson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4423446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227122200 +0100" stop="20260227140300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nacida ayer (1950) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Una ex-corista, amante de un magnate, pretende cultivarse y para ello decide tomar lecciones con un joven inglés.
· País: EE.UU
· Director: George Cukor
· Reparto: Judy Holliday, Broderick Crawford, William Holden, Howard St. John, Frank Otto
· Guion: Albert Mannheimer
· Música: Frederick Hollander
· Producción: S. Sylvan Simon
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4012303?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227140300 +0100" stop="20260227154300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El Mago de Oz (1939) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Tras perder su casa, Dorothy acude al Mago de Oz. En el camino conoce al Hombre de Paja, al de Hojalata y el León Miedoso.
· País: EE.UU
· Director: Victor Fleming
· Reparto: Judy Garland, Ray Bolger, Bert Lahr, Jack Haley, Charley Grapewin, Pat Walshe, Clara Blandick, Frank Morgan, Billie Burke, Margaret Hamilton, Gus Wayne, Frank Packard, Lillian Porter
· Guion: Edgar Allan Woolf,Noel Langley,Florence Ryerson
· Música: Harold Arlen, Herbert Stothart
· Producción: Mervyn LeRoy
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441233?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227154300 +0100" stop="20260227174500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La chica danesa (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Dinamarca, década de 1920. La pintora Gerda Wegener pide a su marido, el también pintor Einar, que pose para su próxima obra vestido de mujer.
· País: Alemania, Bélgica, Dinamarca, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Eddie Redmayne, Alicia Vikander, Amber Heard, Matthias Schoenaerts, Sebastian Koch, Ben Whishaw
· Guion: Lucinda Coxon
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner, Anne Harrison, Tom Hooper, Gail Mutrux
· Productora: Working Title Films, Artémis Productions, Kvinde Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3851668?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227174500 +0100" stop="20260227192900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La zona de interés (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· En las inmediaciones del campo de concentración de Auschwitz, el comandante nazi Rudolf Höss y su esposa Hedwig viven una vida de ensueño y comodidades junto a su familia.
· País: EE.UU, Polonia y R.U
· Director: Jonathan Glazer
· Reparto: Christian Friedel, Sandra Hüller, Ralph Herforth, Johann Karthaus, Imogen Kogge, Luis Noah Witte, Nele Ahrensmeier
· Guion: Jonathan Glazer
· Música: Mica Levi
· Producción: James Wilson, Ewa Puszczynska
· Productora: A24, Film4</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4355047?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227192900 +0100" stop="20260227220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Doce del patíbulo (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· En la II Guerra Mundial, el ejército norteamericano ofrece a doce criminales la libertad si aceptan una peligrosa misión.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Robert Aldrich
· Reparto: Lee Marvin, Ernest Borgnine, Jim Brown, John Cassavetes, Telly Savalas, Donald Sutherland, George Kennedy, Charles Bronson, Trini López, Richard Jaeckel, Robert Ryan
· Guion: Nunnally Johnson,Lukas Heller
· Música: Frank De Vol
· Producción: Kenneth Hyman
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990804?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227220000 +0100" stop="20260228001100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227001100 +0100" stop="20260227023100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Black Hawk derribado (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· En 1993, un grupo de soldados estadounidenses de élite es enviado a Mogadiscio, Somalia, en una operación de paz de la ONU. Su misión es expulsar a dos oficiales del caudillo Mohamed Farrah Aidid como parte de la estrategia para sofocar la guerra civil.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Josh Hartnett, Ewan McGregor, Tom Sizemore, Jason Isaacs, Eric Bana, William Fichtner, Zeljko Ivanek, Ron Eldard, Sam Shepard, Carmine Giovinazzo, Jeremy Piven, Brian Van Holt, Brendan Sexton
· Guion: Ken Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Jerry Bruckheimer, Ridley Scott
· Productora: Revolution Studios, Scott Free Productions, Jerry Bruckheimer Films, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3877246?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227023100 +0100" stop="20260227044600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">2001: Una odisea del espacio (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Un extraño monolito aparece en la Tierra. Millones de años después, un equipo de astronautas investiga su aparición en la Luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Keir Dullea, Gary Lockwood, William Sylvester, Daniel Richter, Leonard Rossiter, Robert Beatty, Douglas Rain, Danny Grover, Margaret Tyzack, Frank Miller, Simon Davis
· Guion: Arthur C. Clarke,Stanley Kubrick
· Música: Richard Strauss, Johann Strauss
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Stanley Kubrick Productions, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4408951?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225044500 +0100" stop="20260225063000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Belle époque (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Poco antes de la proclamación de la Segunda República en España, Fernando, un joven desertor, conoce a Manolo, un viejo pintor sabio que le ofrece cobijo y amistad. La llegada de las cuatro hijas del artista hace que el joven prolongue su estancia.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jorge Sanz, Ariadna Gil, Maribel Verdú, Penélope Cruz, Miriam Díaz Aroca, Gabino Diego, Agustín González, Chus Lampreave, María del Carmen Ramírez
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez,Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, Lolafilms, Cartel, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070594?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225063000 +0100" stop="20260225080000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Más allá del jardín (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Palmira, una aristócrata sevillana, parece llevar una vida envidiable. Sin embargo, durante la celebración de sus bodas de plata se da cuenta de que la imagen que se ha construido de sí misma es ilusoria.
· País: España
· Director: Pedro Olea
· Reparto: Concha Velasco, Fernando Guillén, Manuel Bandera, Andrea Occhipinti, Ingrid Rubio, Miguel Hermoso, Giancarlo Giannini, Martirio, Mary Carrillo, Claudia Gravy
· Guion: Mario Camus
· Música: Nicola Piovani
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Canal+ España, Lolafilms S.A., Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3804994?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225080000 +0100" stop="20260225094500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El sueño del mono loco (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dan Gillis, un guionista estadounidense que vive en París, recibe el encargo de escribir el guión de una película que dirigirá el joven y extraño Malcom.
· País: España y Francia
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Jeff Goldblum, Miranda Richardson, Anémone, Daniel Ceccaldi, Dexter Fletcher, Liza Walker, Asunción Balaguer
· Guion: Fernando Trueba,Manolo Matji,Menno Meyjes
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Emmanuel Schlumberger
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A., International Production Company, Sofica Valor</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075158?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225094500 +0100" stop="20260225113500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mediterráneo (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· En 2015, dos socorristas de Badalona viajan a Lesbos tras ver la foto de un niño ahogado en el Mediterráneo. Allí descubren una realidad sobrecogedora: miles de personas arriesgan su vida en el mar, huyendo de la guerra, sin que haya equipos de rescate.
· País: España y Grecia
· Director: Marcel Barrena
· Reparto: Eduard Fernández, Dani Rovira, Anna Castillo, Sergi López, Àlex Monner, Melika Foroutan, Patricia López Arnaiz
· Guion: Marcel Barrena,Danielle Schleif
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Ibon Cormenzana, Ignasi Estapé
· Productora: Arcadia Motion Pictures, Cados Producciones, Fasten Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3969876?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225113500 +0100" stop="20260225120300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El corto de Rubén (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Javier es un amante del cine que, por fin, se decide a realizar su cortometraje definitivo. Durante el proceso, se verá inmerso en un absurdo viaje en el que conocerá a pintorescos personajes dentro de la industria que irán cambiando su visión.
· País: España
· Director: José María Fernández de Vega
· Reparto: Rubén Barbosa, José María Fernández de Vega, Cristina Gallego, Iván Miñambres, Antonello Novellino</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225120300 +0100" stop="20260225122000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El estado del alma (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Alma se despierta cada día con una nueva condición, sufriendo las más variadas transformaciones físicas que reflejan sus sentimientos de inadaptación y que le impiden seguir una rutina diaria normal. Cada día que pasa, Alma se siente más sola.
· País: España y Portugal
· Director: Sara Naves
· Música: Óscar López Plaza</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444706?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225122000 +0100" stop="20260225123800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Gilbert (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Gilbert y Sullivan son habitantes de un pequeño archipiélago en medio del océano, donde Sullivan es trompetista y Gilbert reparte paquetes con su góndola. Pero un día, Gilbert decide quedarse con un paquete que iba destinado a su vecino Sullivan.
· País: España
· Director: Alex Salu, Arturo Lacal, Jordi Jiménez
· Guion: Arturo Lacal
· Música: Zinkman, Jordi Jiménez
· Producción: Mónica Gallego
· Productora: Agencia audiovisual Freak</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457361?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225123800 +0100" stop="20260225125200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Buffet Paraíso (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un variopinto grupo de personajes unidos por su pasión por la comida, son  atraídos por un restaurante-buffet que promete unos platos nunca vistos.
vistos.
· País: España
· Director: Héctor Zafra</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4323002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225125200 +0100" stop="20260225131200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Carmela (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Cortometraje nominado a los Goya 2026.

Biznaga de Plata al mejor cortometraje de animación en el Festival de Málaga 2025.

Tras la guerra civil española, Carmela se une a las milicias junto a miles de mujeres.
· País: España y Francia
· Director: Vicente Mallols
· Reparto: Empar Ferrer
· Guion: Helena Sánchez
· Producción: Vicente Mallols</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4392511?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225131200 +0100" stop="20260225145200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La buena estrella (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· La existencia de Rafael está marcada por la automarginación desde que un accidente de trabajo lo dejó sin testículos. Su vida parece cambiar con la llegada de Marina, una joven a la que recoge de la calle cuando su novio le está dando una paliza.
· País: España, Francia e Italia
· Director: Ricardo Franco
· Reparto: Antonio Resines, Maribel Verdú, Jordi Mollà, Elvira Mínguez, Ramón Barea
· Guion: Ricardo Franco,Ángeles González Sinde
· Música: Eva Gancedo
· Producción: Enrique Cerezo, Pedro Costa
· Productora: Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A, Eurimages, GA&amp;A Productions, Mat Films, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3778357?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225145200 +0100" stop="20260225163200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Amantes (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Madrid, 1955. Al terminar el servicio militar, un joven decide no volver a su pueblo y establecerse en la capital para casarse con la hija de su comandante. Pronto encuentra alojamiento en casa de una atractiva viuda que se gana la vida como estafadora.
· País: España
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Jorge Sanz, Victoria Abril, Maribel Verdú, Enrique Cerro, Mabel Escaño
· Guion: Vicente Aranda,Álvaro del Amo,Carlos Pérez Merinero
· Música: José Nieto
· Productora: Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3755822?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225163200 +0100" stop="20260225182700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El discurso del rey (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· A la muerte de su padre y tras una escandalosa abdicación Bertie, afectado desde siempre de un angustioso tartamudeo, asciende al trono como Jorge VI de Inglaterra. Su país se encuentra al borde de la guerra y necesita desesperadamente un líder.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Colin Firth, Geoffrey Rush, Helena Bonham Carter, Guy Pearce, Michael Gambon, Jennifer Ehle, Derek Jacobi, Timothy Spall, Anthony Andrews
· Guion: David Seidler
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Iain Canning, Emile Sherman, Gareth Unwin
· Productora: UK Film Council, The Weinstein Company, Momentum Pictures, Aegis Film Fund, Molinare London, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848176?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225182700 +0100" stop="20260225184200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Ángulo muerto (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Estela y Ramón han atravesado una separación y el suicidio de Hugo, su único hijo, con tan solo 13 años, después de sufrir acoso escolar. Cuando Estela obtiene un vídeo grabado por los agresores de su hijo, cree que es el momento para hablar con Ramón
· País: España
· Director: Cristian Beteta
· Reparto: Carlos Santos, Eva Llorach
· Música: Beatriz López-Nogales
· Productora: La Dalia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443076?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225184200 +0100" stop="20260225190700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El cuento de una noche de verano (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.7/5
· Aunque apenas se conocen, Inés y Guille conectan rápidamente, mostrando una complicidad inusual para una primera cita.
· País: España
· Director: María Herrera
· Reparto: Olivia Delcán, Nacho Sánchez
· Producción: Stefan Schmitz</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225190700 +0100" stop="20260225192800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Una cabeza en la pared (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Tres años después de la abolición de los toros en España, el sueño de Rafael Jesús se desvanece. Desorientado, recorre un mundo que ya no tiene lugar para él.
· País: España
· Director: Manuel Manrique
· Reparto: Nacho Sánchez, Ángela Cervantes, Sara Ese, Julio Arnau, Lucas Torres
· Guion: Itziar Sanjuán
· Productora: Inaudita</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382344?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225192800 +0100" stop="20260225195500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">De sucre (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Maria tiene 30 años, discapacidad intelectual y un deseo dentro de las entrañas: ser madre. La incomprensión de su familia y la fundación donde vive la llevaran a una lucha por sus derechos.
· País: España
· Director: Clàudia Cedó
· Producción: Pepe Andreu, Ariadna Dot, Tono Folguera, Rafael Molés</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459515?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225195500 +0100" stop="20260225201500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sexo a los 70 (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Marga, una viuda atrapada en la monotonía, se sorprende cuando su nieta le organiza una cita a través de una app, haciéndose pasar por ella.
· País: España
· Director: Vanesa Romero
· Reparto: Mamen García, Fernando Colomo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4373371?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225201500 +0100" stop="20260225220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Decorado (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Arnold, un ratón en crisis existencial, comienza a sospechar que todo en su vida forma parte de una gigantesca farsa. Cuando su mejor amigo muere en extrañas circunstancias, Arnold se convence de que algo no encaja.
· País: España y Portugal
· Director: Alberto Vázquez
· Guion: Alberto Vázquez,Francesc Xavier Manuel
· Música: Joseba Beristain
· Producción: Iván Miñambres, Chelo Loureiro
· Productora: Uniko Estudio Creativo, María y Arnold, A.I.E.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225220000 +0100" stop="20260225235000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La buena letra (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Tras la Guerra Civil, Ana trata de salir adelante con su familia curando sus heridas a base de guisos, secretos y silencios, pero cuando Isabel, recién casada con el cuñado de Ana, llega a la familia, los cuidados de Ana valdrán de poco o nada.
· País: España
· Director: Celia Rico Clavellino
· Reparto: Loreto Mauleón, Enric Auquer, Roger Casamajor, Ana Rujas, Teresa Lozano
· Guion: Celia Rico Clavellino
· Música: Marina Alcantud
· Producción: Fernando Bovaira
· Productora: Mod Producciones, Arcadia Motion Pictures, Misent Producciones S.L.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4391548?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225235000 +0100" stop="20260226012500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La lengua de las mariposas (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Moncho, un tímido niño de ocho años que sufre asma, intenta superar su primer día de clase. Pero pronto, la presión y los nervios dominan al pequeño provocando que se haga pis encima.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Manuel Lozano, Uxía Blanco, Gonzalo Uriarte, Alexis de los Santos, Tamar Novas, Willy Toledo, Elena Fernández, Jesús Castejón, Tatán
· Guion: Rafael Azcona
· Música: Alejandro Amenábar
· Productora: Sogetel, Las Producciones del Escorpión, Canal+ España, Grupo Voz, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4366351?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225012500 +0100" stop="20260225030500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El año de las luces (1986) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· En la primavera de 1940, dos muchachos con síntomas de tuberculosis son enviados a un sanatorio dirigido por miembros de Falange y de la Sección Femenina. Durante su estancia allí, Manolo, el mayor de los dos, vive su despertar sexual.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Jorge Sanz, Maribel Verdú, Verónica Forqué, Manuel Alexandre, Rafaela Aparicio, Santiago Ramos, Chus Lampreave, José Sazatornil 'Saza'
· Guion: Manuel Huete,Fernando Trueba,Rafael Azcona,Manolo Huete
· Música: Francisco Guerrero
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779696?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225030500 +0100" stop="20260225044500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La educación de las hadas (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Nicolás cree haber encontrado a la familia que siempre ha deseado cuando, durante un vuelo desde Alicante a Barcelona, conoce a Ingrid y a su hijo Raúl. A partir de entonces se crea una relación perfecta que cambia repentinamente.
· País: Argentina, España, Francia y Portugal
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Ricardo Darín, Irène Jacob, Bebe, Víctor Valdivia, Jordi Bosch, Gloria Roig, Abdelaziz Arradi
· Guion: José Luis Cuerda,Didier Van Cauwelaert
· Música: Lucio Godoy
· Productora: Canal+ España, Finales Felices</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4073431?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226044500 +0100" stop="20260226063500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">You're the One (Una historia de entonces) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En la España de la década de 1940, víctima de una profunda depresión, Julia se aleja de Madrid tras ser encarcelado su novio, un destacado pintor con ideas opuestas al Régimen.
· País: España
· Director: José Luis Garci
· Reparto: Lydia Bosch, Julia Gutiérrez Caba, Juan Diego, Ana Fernández, Manuel Lozano, Iñaki Miramón, Fernando Guillén, Carlos Hipólito, Marisa de Leza, Jesús Puente
· Guion: José Luis Garci,Horacio Valcárcel
· Música: Pablo Cervantes
· Productora: Nickel Odeon</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3954996?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226063500 +0100" stop="20260226080000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">7 Vírgenes (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un centro de menores, obtiene un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Juan José Ballesta, Iride Barroso, Alba Rodríguez, Javier Berger, Jesús Carroza, José Chaves, Angie Daniela Lizundia, Kerryl Higashio, David Ligero, Julián Villagrán, Manolo Solo, Vicente Romero, Maite Sandoval, Ana Wagener, Héctor Mora
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Tesela P.C., La Zanfoña Producciones, Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3817780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226080000 +0100" stop="20260226095000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Kika (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Kika es una ingenua maquilladora que se ve envuelta en una desquiciada vorágine de personajes y situaciones que no controla.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Verónica Forqué, Peter Coyote, Victoria Abril, Àlex Casanovas, Rossy De Palma
· Guion: Pedro Almodóvar
· Productora: CiBy 2000, El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172896?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226095000 +0100" stop="20260226111500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mujeres al borde de un ataque de nervios (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Iván y Pepa, una pareja de actores de doblaje, rompen su relación sin que él sepa que ella está embarazada. Pepa espera en vano noticias de Iván y, mientras tanto, trata de habituarse como puede a su nueva situación.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Carmen Maura, Antonio Banderas, Julieta Serrano, María Barranco, Rossy De Palma, Kiti Mánver, Guillermo Montesinos, Chus Lampreave, Fernando Guillén
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4173111?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226111500 +0100" stop="20260226125500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Todo sobre mi madre (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Manuela, una enfermera de la Organización Nacional de Transplantes, ve cómo su hijo Esteban, al que estaba muy unida, muere al intentar conseguir un autógrafo de la diva Huma Rojo.
· País: España y Francia
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Cecilia Roth, Marisa Paredes, Penélope Cruz, Candela Peña, Antonia San Juan, Rosa Maria Sardà, Fernando Fernán Gómez, Toni Cantó
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172900?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226125500 +0100" stop="20260226150500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Emilia Pérez (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Rita, una sobrecualificada e infravalorada abogada, recibe una cuantiosa e inesperada oferta: ayudar a Manitas, el temido jefe de un cártel, a retirarse de su negocio y desaparecer para siempre convertido en la persona que siempre soñó ser.
· País: Francia
· Director: Jacques Audiard
· Reparto: Karla Sofía Gascón, Zoe Saldaña, Selena Gomez, Adriana Paz, Anabel Lopez, Mark Ivanir, Edgar Ramírez
· Música: Clément Ducol, Camille
· Producción: Jacques Audiard, Pascal Caucheteux, Valérie Schermann
· Productora: Why Not Productions, Page 114, Pathé</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4350226?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226150500 +0100" stop="20260226173000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.2/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226173000 +0100" stop="20260226175200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La gran obra (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Leo y Diana son una pareja de burgueses que forman parte de la élite económica. En un punto verde de la ciudad, conocen a Salif y Yousef, chatarreros africanos.
· País: España
· Director: Àlex Lora
· Reparto: Daniel Grao, Babou Cham, Melina Matthews, Adam Nouauo
· Guion: Lluís Quílez,Alfonso Amador
· Productora: Euphoria Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4186038?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226175200 +0100" stop="20260226181700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alba Flores (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *2.8/5
· Cristina Teva y Alba Flores repasan su carrera artística, que empezó en su adolescencia, disfrutó de un éxito descomunal con dos series de TV y está en un proceso de madurez como showrunner del documental sobre su padre &quot;Flores para Antonio&quot;.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457795?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226181700 +0100" stop="20260226195700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Muy lejos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Sergio viaja a Utrecht para asistir a un partido de fútbol. Antes de coger el vuelo de regreso, sufre un ataque de ansiedad y decide quedarse en Holanda. Incapaz de dar una explicación a los suyos, corta el contacto y comienza una nueva vida.
· País: España y Países Bajos
· Director: Gerard Oms
· Reparto: Mario Casas, David Verdaguer, Ilyass El Ouahdani, Jetty Mathurin, Hanneke van der Paardt, Raúl Prieto, Nausicaa Bonnín, Albert Baró, Achraf Koutet, Daniel Medrán
· Guion: Gerard Oms
· Música: Sílvia Pérez Cruz
· Producción: Carles Torras, Sergio Adrià
· Productora: Zabriskie Films, Revolver Amsterdam, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388906?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226195700 +0100" stop="20260226200400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tortuga. Madres e hijas en duelo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Entrevista al equipo de ‘Los Tortuga’: la cineasta Belén Funes, la actriz Elvira Lara y el coguionista Marçal Cebrian en el Festival de San Sebastián. Conversan sobre maternidad, duelo, el problema de la vivienda y el contraste entre campo y ciudad.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4438440?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226200400 +0100" stop="20260226220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tortuga (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Delia y Anabel son madre e hija y tratan de sobrevivir a un fondo buitre que acaba de comprar la finca donde viven y quiere desahuciarlas, un problema al que se suma la pérdida de Julián, padre y esposo, que murió en un accidente del que no se habla.
· País: Chile y España
· Director: Belén Funes
· Reparto: Antonia Zegers, Elvira Lara, Mamen Camacho, Pedro Romero, Sebastián Haro, Marcial Tagle, Luz Jiménez, Guillem Barbosa, María Herrador, Mariona Pagès, Bianca Kovacs
· Guion: Belén Funes,Marçal Cebrián
· Música: Paloma Peñarrubia
· Producción: Antonio Chavarrías, Olmo Figueredo Gonzalez-Quevedo
· Productora: Los Tortuga la película, A.I.E., Oberon Media, Radio Televisión Española (RTVE), Movistar Plus+, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4405182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226220000 +0100" stop="20260226234600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Extraño río (Estrany riu) (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dídac tiene dieciséis años y viaja en bicicleta por el Danubio con su familia. Entre días calurosos, un encuentro inesperado cambia el rumbo del viaje: un misterioso chico aparece entre las aguas del río.
· País: Alemania y España
· Director: Jaume Claret Muxart
· Reparto: Jan Monter Palau, Nausicaa Bonnín, Francesco Wenz, Jordi Oriol Canals, Bernat Solé Palau, Roc Colell Moncunill
· Guion: Jaume Claret Muxart,Meritxell Colell
· Música: Nika Son
· Producción: Xavi Font, Andrea Vázquez
· Productora: Alma Cinema, A.I.E., Miramemira, Radio Televisión Española (RTVE), 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454473?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226234600 +0100" stop="20260226235400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mi amiga Eva. Los juegos del amor (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Mi amiga Eva. Los juegos del amor
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4425104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226235400 +0100" stop="20260227001400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sexo a los 70 (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Marga, una viuda atrapada en la monotonía, se sorprende cuando su nieta le organiza una cita a través de una app, haciéndose pasar por ella.
· País: España
· Director: Vanesa Romero
· Reparto: Mamen García, Fernando Colomo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4373371?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226001400 +0100" stop="20260226014600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Días contados (1994) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Antonio es un miembro de ETA que, escondido en un piso de Madrid y bajo la identidad falsa de un fotógrafo, prepara un atentado. Allí conoce a Charo, una joven drogadicta cuyo novio está a punto de salir de prisión y que se gana la vida prostituyéndose.
· País: España
· Director: Imanol Uribe
· Reparto: Carmelo Gómez, Ruth Gabriel, Javier Bardem, Karra Elejalde, Candela Peña, Elvira Mínguez, Pepón Nieto, Joseba Apaolaza, Pedro Casablanc
· Guion: Imanol Uribe
· Música: José Nieto
· Producción: Imanol Uribe, Andrés Santana
· Productora: Ariane Films España, Aiete Films, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4366349?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226014600 +0100" stop="20260226032100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Vacas (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· A lo largo de tres generaciones, las relaciones de rivalidad y pasión entre las familias de dos caseríos vascos marcan el ritmo vital de un valle guipuzcoano. En este escenario, la violencia y la locura transcurren ante la mirada vacía de las vacas.
· País: España
· Director: Julio Medem
· Reparto: Pilar Bardem, Emma Suárez, Carmelo Gómez, Karra Elejalde, Ana Torrent, Txema Blasco, Klara Badiola
· Guion: Julio Medem,Michel Gaztambide
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: José Luis Olaizola, Fernando de Garcillán
· Productora: Sogetel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075150?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260226032100 +0100" stop="20260226050100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">¡Ay, Carmela! (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Los artistas ambulantes Carmela, Paulino y Gustavete, tras divertir a las tropas republicanas en el frente, deciden buscar un destino menos peligroso. Cuando, por error, acaban en la zona 'nacional', son detenidos y condenados a muerte.
· País: España e Italia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Carmen Maura, Andrés Pajares, Gabino Diego, Maurizio De Razza, José Sancho, Miguel Rellán
· Guion: Rafael Azcona,Carlos Saura
· Música: Alejandro Massó
· Productora: Iberoamericana Films Internacional, Televisión Española (TVE), Ellepi Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227050100 +0100" stop="20260227064400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La marrana (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En el verano de 1492, Bartolomé Gutiérrez, que ha estado cautivo tres años de los sarracenos en Túnez, regresa a Extremadura, su tierra. Lo que más ansía el pobre Bartolomé es volver a comer cerdo, su manjar preferido.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Antonio Resines, Agustín González, El Gran Wyoming, Cayetana Guillén Cuervo, Manuel Alexandre, Antonio Gamero, Fernando Rey
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: Javier Arias, David del Puerto, Jesús Rueda
· Producción: José Luis Olaizola, Rafael Díaz-Salgado
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860013?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227064400 +0100" stop="20260227083000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Secretos del corazón (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Durante las vacaciones, Javi y su hermano Juan van al pueblo, en la montaña. Allí, Javi se siente atraído por el secreto que oculta una habitación de la casa que siempre permanece cerrada: la sala donde encontraron muerto a su padre.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Montxo Armendáriz
· Reparto: Carmelo Gómez, Charo López, Silvia Munt, Vicky Peña, Andoni Erburu, Álvaro Nagore, Íñigo Garcés, Joan Vallés, Chete Lera, Joan Dalmau
· Guion: Montxo Armendáriz
· Música: Bingen Mendizábal
· Producción: Eva Baeza, José Mazeda, Thierry Forte
· Productora: Aiete Films S.A, Ariane Films España, Canal+ Francia, D.M.V.B. Films, Eurimages, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3748296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227083000 +0100" stop="20260227100500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Barrio (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Javi, Manu y Rai son amigos. Comparten esa edad en la que ni se es hombre, ni se es niño; en la que se habla mucho de chicas, pero muy poco con ellas. Comparten también la vida en el barrio y la dificultad de salir de él.
· País: España y Francia
· Director: Fernando León de Aranoa
· Reparto: Timy Benito, Críspulo Cabezas, Eloi Yebra, Marieta Orozco, Alicia Sánchez, Enrique Villén, Francisco Algora, Francisco Maestre
· Guion: Fernando León de Aranoa
· Producción: Elías Querejeta
· Productora: Canal+ España, Elías Querejeta P.C., Esicma, Eurimages, MACT Productions, MGN Filmes, Sogetel, Sogepaq, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3756964?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227100500 +0100" stop="20260227115000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los otros (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La II Guerra Mundial ha terminado, pero el marido de Grace no vuelve. Sola en un aislado caserón, Grace educa a sus dos hijos siguiendo estrictas normas religiosas mientras los protege de una enfermedad que les impide recibir directamente la luz del sol.
· País: EE.UU, España y Francia
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Nicole Kidman, Fionnula Flanagan, Christopher Eccleston, Alakina Mann, James Bentley, Eric Sykes
· Guion: Alejandro Amenábar
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Tom Cruise, José Luis Cuerda, Fernando Bovaira, Park Sunmin
· Productora: Cruise-Wagner Productions, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Las Producciones del Escorpión S.L., Dimension Films, Canal+, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227115000 +0100" stop="20260227140000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Elle (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Michèle es una empresaria adinerada y exitosa que posee un negocio de diseño de videojuegos. Cuando Michéle es asaltada y atacada sexualmente en su casa, empieza a desconfiar y a sospechar de todos los hombres de su alrededor con ganas de vengarse.
· País: Alemania, Bélgica y Francia
· Director: Paul Verhoeven
· Reparto: Isabelle Huppert, Laurent Lafitte, Anne Consigny, Charles Berling, Virginie Efira, Judith Magre, Christian Berkel, Jonas Bloquet, Raphaël Lenglet, Vimala Pons, Alice Isaaz, Lucas Prisor, Anne Loiret, Arthur Mazet, Nicolas Beaucaire, Hugues Martel, Marie Berto
· Guion: David Birke
· Música: Anne Dudley
· Producción: Saïd Ben Saïd, Michel Merkt
· Productora: Twenty Twenty Vision Filmproduktion GmbH, France 2 Cinéma, Entre Chien et Loup, SBS Productions Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3909520?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227140000 +0100" stop="20260227155500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El discurso del rey (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· A la muerte de su padre y tras una escandalosa abdicación Bertie, afectado desde siempre de un angustioso tartamudeo, asciende al trono como Jorge VI de Inglaterra. Su país se encuentra al borde de la guerra y necesita desesperadamente un líder.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Colin Firth, Geoffrey Rush, Helena Bonham Carter, Guy Pearce, Michael Gambon, Jennifer Ehle, Derek Jacobi, Timothy Spall, Anthony Andrews
· Guion: David Seidler
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Iain Canning, Emile Sherman, Gareth Unwin
· Productora: UK Film Council, The Weinstein Company, Momentum Pictures, Aegis Film Fund, Molinare London, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848176?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227155500 +0100" stop="20260227160300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Premios del Cine Europeo 2026. Ganadores (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Las primeras impresiones del equipo de “Sirat”, después de recoger los premios otorgados por la Academia de Cine Europeo. En una noche mágica, los elementos visuales de la película de Óliver Laxe brillaron con luz propia.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4453306?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227160300 +0100" stop="20260227173800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Decorado (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Arnold, un ratón en crisis existencial, comienza a sospechar que todo en su vida forma parte de una gigantesca farsa. Cuando su mejor amigo muere en extrañas circunstancias, Arnold se convence de que algo no encaja.
· País: España y Portugal
· Director: Alberto Vázquez
· Guion: Alberto Vázquez,Francesc Xavier Manuel
· Música: Joseba Beristain
· Producción: Iván Miñambres, Chelo Loureiro
· Productora: Uniko Estudio Creativo, María y Arnold, A.I.E.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227173800 +0100" stop="20260227180300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alba Flores (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *2.8/5
· Cristina Teva y Alba Flores repasan su carrera artística, que empezó en su adolescencia, disfrutó de un éxito descomunal con dos series de TV y está en un proceso de madurez como showrunner del documental sobre su padre &quot;Flores para Antonio&quot;.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457795?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227180300 +0100" stop="20260227194800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La furia (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Alex, una joven actriz, es violada en una fiesta, a oscuras y por sorpresa, siendo incapaz de reconocer a su agresor. Cuando acude a su hermano Adrián en busca de abrigo y compresión, éste reacciona cuestionándola y presionándola.
· País: España
· Director: Gemma Blasco
· Reparto: Ángela Cervantes, Àlex Monner, Elisabet Iranzo, Salim Tamoud, Carla Linares, Pau Escobar, Ana Torrent
· Guion: Gemma Blasco,Eva Pauné
· Música: Jona Hamann
· Producción: Mireia Graell Vivancos
· Productora: RM película, A.I.E, Ringo Media, Radio Televisión Española (RTVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4453312?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227194800 +0100" stop="20260227200300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El estado del alma (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Alma se despierta cada día con una nueva condición, sufriendo las más variadas transformaciones físicas que reflejan sus sentimientos de inadaptación y que le impiden seguir una rutina diaria normal. Cada día que pasa, Alma se siente más sola.
· País: España y Portugal
· Director: Sara Naves
· Música: Óscar López Plaza</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444706?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227200300 +0100" stop="20260227201000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Conoce &quot;Los Tigres&quot;, la nueva película de Alberto Rodríguez (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· El director Alberto Rodríguez nos cuenta junto a sus actores, Antonio de la Torre y Bárbara Lennie, todos los detalles de su última película “Los Tigres”, ya estrenada en cines y próximamente en Movistar Plus+.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4437563?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227201000 +0100" stop="20260227220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La isla mínima (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· 1980. En un pueblo de las marismas del Guadalquivir, dos chicas desaparecen. Nadie le da importancia, ya que muchos jóvenes se escapan de casa para huir del pueblo. Sin embargo, la madre de las adolescentes logra que un juez se interese por el caso.
· País: EE.UU y España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Raúl Arévalo, Javier Gutiérrez, Antonio de la Torre, Nerea Barros, Salva Reina, Jesús Castro, Manolo Solo
· Guion: Alberto Rodríguez,Rafael Cobos
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez, José Sánchez-Montes, Mercedes Cantero, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Sacromonte Films, Atípica Films, Atresmedia Cine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3845169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227220000 +0100" stop="20260227235900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El hombre de las mil caras (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Madrid, 1995. Francisco Paesa y su amigo y socio Jesús Camoes acaban de participar en la entrega del prófugo más buscado de la historia de la democracia española y esperan contar pronto con una gran cantidad de dinero.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Eduard Fernández, José Coronado, Marta Etura, Carlos Santos, Emilio Gutiérrez Caba, Enric Benavent, Philippe Rebbot
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez, Antonio Asensio Mosbah, Francisco Ramos, Mercedes Gamero, Mikel Lejarza, Gervasio Iglesias
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Atípica Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4048792?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227235900 +0100" stop="20260228014400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tigres (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Tras sufrir un accidente, Antonio, un buzo industrial, es informado de que sus días de buceo tienen que acabar. Ahora, el futuro se les presenta oscuro a él y a su hermana, Estrella, hasta que dan con un alijo de cocaína escondido en un petrolero.
· País: España y Francia
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Bárbara Lennie, Antonio de la Torre, Melania Cruz, Carlos Bernardino, Nico Montoya, Silvia Acosta, Joaquín Rodríguez, Joaquín Núñez
· Guion: Alberto Rodríguez,Rafael Cobos
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Domingo Corral, Guillermo Sempere, Fran Araújo, Koldo Zuazua, Guillermo Farré
· Productora: Movistar Plus+, Kowalski Films, Crea SGR, Feelgood Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4409407?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227014400 +0100" stop="20260227031700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Grupo 7 (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Sevilla, 1987. Mientras la ciudad se prepara para convertirse en escaparate del mundo en la exposición universal de 1992, un equipo de cuatro policías trata de limpiar las calles de traficantes y delincuentes.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Antonio de la Torre, Mario Casas, Joaquín Núñez, José Manuel Poga, Inma Cuesta, Estefanía de los Santos, Julián Villagrán, Alfonso Sánchez, Carlos Olalla, Lucía Guerrero
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Gervasio Iglesias
· Productora: Atípica Films, Sacromonte Films, La Zanfoña Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805660?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227031700 +0100" stop="20260227044100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">7 Vírgenes (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un centro de menores, obtiene un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Juan José Ballesta, Iride Barroso, Alba Rodríguez, Javier Berger, Jesús Carroza, José Chaves, Angie Daniela Lizundia, Kerryl Higashio, David Ligero, Julián Villagrán, Manolo Solo, Vicente Romero, Maite Sandoval, Ana Wagener, Héctor Mora
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Tesela P.C., La Zanfoña Producciones, Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3817780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
