<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 11/05/2026 03:29">
  <channel id="M+ Top Comedia Española">
    <display-name>M+ Top Comedia Española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TOPCOM"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260511050700 +0200" stop="20260511062600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Las dos y media y... veneno (1959) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Simular la muerte de su tío para quedarse con una herencia les va a causar numerosos problemas a dos pícaros hermanos.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: José Luis Ozores, Antonio Ozores, Elisa Montés, Fernando Rey, Fernando Delgado, Félix Fernández
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Augusto Algueró
· Productora: Cinematografía Hispánica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743869?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511062600 +0200" stop="20260511075500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los energéticos (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· En un pueblecito, los &quot;Bellotos&quot; y los &quot;Mondongos&quot; están continuamente enfrentados por la propiedad de un pozo situado en la linde de sus fincas. Un día descubren que se va a instalar una central nuclear en sus terrenos, y empiezan a surgir multitud de i
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Antonio Ozores, Andrés Pajares, Sara Mora, Fernando Esteso, Florinda Chico
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Bermúdez de Castro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511075500 +0200" stop="20260511092400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los chulos (1981) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En un apacible pueblecito, un desaprensivo controla los negocios del bingo, burdeles y discotecas. Sin embargo, un día llega el sobrino del obispo dispuesto a imponer el orden, por lo que el enfrentamiento entre ambos no tarda en producirse.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Alfonso del Real, Fernando Esteso, Adriana Ozores, Andrés Pajares, María Isbert
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Bermúdez de Castro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367924?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511092400 +0200" stop="20260511112200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Volver (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Dos hermanas, Raimunda y Sole, reciben la noticia de que su tía Paula ha muerto en el pueblo, donde ambas se criaron y donde sus padres murieron en un incendio.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Carmen Maura, Lola Dueñas, Blanca Portillo, Yohana Cobo, Chus Lampreave, Antonio de la Torre
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Esther García
· Productora: El Deseo, Canal+ España, Televisión Española (TVE), Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4166932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511112200 +0200" stop="20260511124900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sin rodeos (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas... pero algo falla y se siente angustiada y agobiada. En su desesperación, acude a la consulta de un 'sanador' hindú que le ofrece la solución a sus problemas.
· País: España
· Director: Santiago Segura
· Reparto: Maribel Verdú, Toni Acosta, Diego Martín, Santiago Segura, Candela Peña, David Guapo
· Guion: Santiago Segura,Benigno López Moure,Marta González de Vega
· Música: Roque Baños, Tessy Díez
· Producción: Santiago Segura, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Sin Filtro la Película, Bowfinger International Pictures, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Mogambo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4049182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511124900 +0200" stop="20260511143300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Canallas (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Los tejemanejes de Joaquín lo han llevado al borde del embargo de la casa familiar. Para recuperar el dinero, no se le ocurre otra cosa que buscar la ayuda de Brujo y Luismi, sus amigos de la infancia, cuyas brillantes ideas serán de poca ayuda.
· País: España
· Director: Daniel Guzmán
· Reparto: Luis Tosar, Daniel Guzmán, Joaquín González, Luis Zahera, Julián Villagrán, Antonio Durán 'Morris', Miguel Herrán
· Guion: Daniel Guzmán
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Productora: Movistar+, El Niño Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4040318?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511143300 +0200" stop="20260511160500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El mejor verano de mi vida (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Para Nico, su padre Curro es el mejor: el más trabajador, el más listo y el que siempre cumple sus promesas. En realidad, Curro es un lamentable comercial que acumula deudas por su mala cabeza y que le ha prometido a su hijo algo que no puede cumplir.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Leo Harlem, Toni Acosta, Maggie Civantos, Jordi Sánchez, Alejandro Serrano, Stephanie Gil, Isabel Ordaz, Arturo Valls, Salva Reina, Ricardo Castella, Berto Romero
· Guion: Dani de la Orden,Daniel Castro,Olatz Arroyo Abaroa,Marta Suárez Bodalón
· Música: Zacarías M. de la Riva
· Productora: Álamo Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3750679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511160500 +0200" stop="20260511175500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Hasta que la boda nos separe (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· La treintañera Marina se gana la vida organizando bodas... aunque no cree en el matrimonio. Siguiendo el consejo que le dio su padre de niña (antes de abandonarlas a su madre y a ella), Marina vive su vida sin ataduras ni compromisos.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Belén Cuesta, Álex García, Silvia Alonso, Antonio Dechent, Mariam Hernández, Gracia Olayo, Salva Reina, Adrián Lastra
· Guion: Olatz Arroyo,Marta Sánchez Guillén,Eric Navarro
· Música: Zacarías M. de la Riva, Alfred Tapscott
· Producción: Mercedes Gamero, Mikel Lejarza
· Productora: Atresmedia Cine, Álamo Producciones Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4089064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511175500 +0200" stop="20260511195300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Two Much (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un joven galerista se enamora de dos hermanas al mismo tiempo. Para resolver el problema decide inventarse a su propio hermano gemelo.
· País: EE.UU y España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Antonio Banderas, Melanie Griffith, Daryl Hannah, Danny Aiello, Joan Cusack, Eli Wallach, Gabino Diego
· Guion: Fernando Trueba,David Trueba
· Música: Michel Camilo
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Cristina Huete
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3676471?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511195300 +0200" stop="20260511213000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Historias de la radio (1955) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· La radio, además de entretener, se puede convertir en el punto de referencia para los intereses más variopintos, como es el caso de estas tres historias basadas en concursos radiofónicos y que están enlazadas a través del locutor Gabriel y su prometida.
· País: España
· Director: José Luis Sáenz de Heredia
· Reparto: Francisco Rabal, Margarita Andrey, Ángel de Andrés, José Isbert, Bobby Deglané, José María Lado, Alberto Romea, Guadalupe Muñoz Sampedro, Juanjo Menéndez, Tony Leblanc
· Guion: José Luis Sáenz de Heredia
· Música: Ernesto Halffter
· Productora: Chapalo Films, S.A., Chapalo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3852504?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511213000 +0200" stop="20260511220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Ilustres ignorantes.  Temporada (T19). Ilustres ignorantes (T19): Los amigos (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· La cómica Petite Lorena junto al escritor Juan Gómez-Jurado se sientan en la mesa de Ilustres para hablar de “Los amigos” ¿Qué es lo que más valoran en una amistad verdadera: la sinceridad, el dinero, los motes graciosos? ¿Llaman bro a sus amigos?.
· País: España
· Presenta: Javier Coronas
· Director: Javier Coronas
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4466121?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511220000 +0200" stop="20260511233500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Atraco a las tres (1962) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Lo tienen todo planeado. La sucursal en la que trabajan estará repleta de dinero y no habrá vigilancia. Conocen el terreno y tienen preparada la fuga. Parece que va a ser el atraco o perfecto. O casi.
· País: España
· Director: José María Forqué
· Reparto: José Luis López Vázquez, Cassen, Gracita Morales, Katia Loritz, Agustín González, Manuel Díaz González, Manuel Alexandre, Rafaela Aparicio, Alfredo Landa, Paula Martel, José Orjas
· Guion: Pedro Masó,Vicente Coello,Rafael J. Salvia
· Música: Adolfo Waitzman
· Producción: José Alted
· Productora: Pedro Masó Producciones Cinematográficas, Hesperia Films S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3787507?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511233500 +0200" stop="20260512011500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¿Qué he hecho yo para merecer esto? (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Gloria trabaja de asistenta, además de cuidar de su casa y de su familia. Los cuarenta metros cuadrados de vivienda los comparte con su marido taxista, su suegra, dos hijos macarras y un lagarto. No es una mujer feliz.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Carmen Maura, Verónica Forqué, Chus Lampreave, Kiti Mánver, Ángel de Andrés López, Gonzalo Suárez, Luis Hostalot
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Herve Hachuel
· Productora: Kaktus Producciones Cinematograficas S.A., Tesauro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4202884?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511011500 +0200" stop="20260511024000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Aquí llega Condemor (el pecador de la pradera) (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En los años del salvaje Oeste, el pintoresco aristócrata francés Condemor y su criado mexicano, Lucas, dos cobardicas, arruinados y siempre metidos en líos, viajan sin rumbo definido por las áridas praderas americanas.
· País: España
· Director: Álvaro Sáenz de Heredia
· Reparto: Chiquito de la Calzada, Bigote Arrocet, Sol Abad, Naïm Thomas, Julio Tejela, Maria José Nieto
· Guion: Álvaro Sáenz de Heredia
· Música: Ramón Farrán
· Producción: Julio Parra, Sonia Vives, Álvaro Sáenz de Heredia
· Productora: Producciones ASH Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3755834?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511024000 +0200" stop="20260511042400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La gran aventura de Mortadelo y Filemón (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Al profesor Bacterio le han robado un peligroso invento que cae en manos de un dictador dispuesto a usarlo de forma criminal. El Súper lo tiene claro: si quiere recuperarlo, no debe contar con sus agentes Mortadelo y Filemón.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Benito Pocino, Pepe Viyuela, Dominique Pinon, Paco Sagarzazu, Mariano Venancio, Janfri Topera, Berta Ojea, María Isbert
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Rafael Arnau, Mario Gosálvez
· Producción: Fernando Bovaira, José Luis Garci, Luis Manso
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Películas Pendelton, Sogecable, Telecinco, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761609?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511042400 +0200" stop="20260511055300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los bingueros (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un mediocre empleado de banca y un parado que se gana la vida con pequeños trabajos llegan a la conclusión de que el bingo puede ser la solución de todos sus males.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, África Pratt, Isabel Luque, Florinda Chico, Norma Duval, Rafael Alonso, Luis Barbero
· Guion: Mariano Ozores
· Productora: Ízaro Films, Corona Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743874?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512055300 +0200" stop="20260512071500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La vida en un hilo (1945) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Una vidente le cuenta a una viuda cómo hubiera sido su vida si no se hubiese casado con su marido.
· País: España
· Director: Edgar Neville
· Reparto: María Bru, Rafael Durán, Guillermo Marín, Julia Lajos, Alicia Romay, Joaquín Roa, Juana Mansó
· Guion: Edgar Neville
· Música: José Muñoz Molleda
· Producción: Edgar Neville</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885251?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512071500 +0200" stop="20260512085500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El balcón de la Luna (1962) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Las tres artistas principales de un tablao flamenco madrileño sueñan con el hombre de su vida, preferentemente un millonario.
· País: España
· Director: Luis Saslavsky
· Reparto: Carmen Sevilla, Lola Flores, Paquita Rico, Leo Anchóriz, Paloma Valdés, Virgilio Teixeira, Manuel Monroy, Josefina Serratosa, Fernando Sánchez Polack, Guillermo Marín, Manolo Zarzo
· Guion: José María Font Espina,Jorge Feliú
· Música: Rafael de León, Augusto Algueró, Manuel Quiroga
· Producción: Cesáreo González
· Productora: Excisa, S.A., Cesáreo González Producciones Cinematográficas, Cesáreo González, Suevia Films S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3791072?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512085500 +0200" stop="20260512103600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La gran familia (1962) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· La familia Alonso está compuesta por el matrimonio -Carlos y Mercedes-, el abuelo y quince hijos, a los que hay que sumar al padrino, un pastelero de grandísimo corazón que siempre está ahí cuando se le necesita.
· País: España
· Director: Fernando Palacios
· Reparto: Alberto Closas, Amparo Soler Leal, José Isbert, José Luis López Vázquez, María José Alfonso, Carlos Piñar, Chonette Laurent, Jaime Blanch, Mircha Carven
· Guion: Pedro Masó,Rafael J. Salvia,Antonio Vich
· Música: Adolfo Waitzman
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4121110?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512103600 +0200" stop="20260512121300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La familia y uno más (1965) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Tras la muerte de Mercedes al dar a luz a su decimosexto hijo, Carlos debe cuidar y mantener a su numerosa prole mientras trata de mantener su estado civil, huyendo del acoso de varias mujeres (entre ellas, su secretaria).
· País: España
· Director: Fernando Palacios
· Reparto: Alberto Closas, Julia Gutiérrez Caba, José Luis López Vázquez, Soledad Miranda, Carlos Piñar, Margot Cottens, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Rafaela Aparicio, José Sacristán, Jaime Blanch, Elisa Ramírez
· Guion: Pedro Masó,Rafael J. Salvia,Antonio Vich,Vicente Coello
· Música: Adolfo Waitzman
· Productora: C.B. Films S.A, Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3649317?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512121300 +0200" stop="20260512133200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El malvado Carabel (1955) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un hombre que pide un aumento de sueldo para poder casarse acaba despedido y sin novia. Así que se convierte en delincuente.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, María Luz Galicia, Rafael López Somoza, Julia Caba Alba
· Guion: Fernando Fernán Gómez,Manuel Suárez Caso
· Música: Salvador Ruiz de Luna
· Productora: C.E.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4006192?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512133200 +0200" stop="20260512150300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Cuerpos locos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *2.9/5
· Una niña de diez años, Ana, y su futura madrastra, Sara, que está a punto de casarse con su padre, intercambian sus cuerpos por una extraña magia que se produce durante un insólito fenómeno meteorológico.
· País: España
· Director: Ana Murugarren
· Reparto: Paz Padilla, Maia Zaitegi, Raúl Fernández de Pablo, Antonio Resines, David Fernández, Athenea Mata, Diego García Arroba, &quot;el Cejas&quot;, Ricardo Castella, Maribel Salas, Goizalde Núñez, Carlos González Morollón, El Langui, Lander Otaola, Òscar Rabadan, Miguel Ángel Revilla
· Guion: Ana Galán,Ana Murugarren
· Música: Isabel Royán
· Producción: Joaquín Trincado, Aníbal Vázquez
· Productora: Cuerpos locos, A.I.E., Blogmedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454620?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512150300 +0200" stop="20260512163300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Manolito Gafotas (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· A Manolo García Moreno, de Carabanchel Alto, Madrid, todo el mundo lo conoce como Manolito Gafotas. Manolito espera con ilusión la llegada de su padre, camionero, ya que espera poder empezar a conocer el que será su medio de ganarse la vida en el futuro.
· País: España
· Director: Miguel Albaladejo
· Reparto: David Sánchez del Rey, Adriana Ozores, Roberto Álvarez, Antonio Gamero, Fedra Lorente, Alejandro Martínez
· Guion: Elvira Lindo,Miguel Albaladejo
· Música: Lucio Godoy
· Producción: Julio Fernández, Miguel Ángel González
· Productora: Filmax</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3592725?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512163300 +0200" stop="20260512183200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La niña de tus ojos (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· En 1938, en plena Guerra Civil española y como parte de la estrecha colaboración entre el general Franco y Adolf Hitler, Alemania invita a un grupo de cineastas españoles a rodar en los estudios de la UFA en Berlín.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Penélope Cruz, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Santiago Segura, Loles León, Jesús Bonilla, Miroslav Táborský, Johannes Silberschneider, Neus Asensi
· Guion: Rafael Azcona,Miguel Ángel Egea,Carlos López,David Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Productora: Lolafilms, Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, CARTEL (Creativos Asociados de Radio y TV)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070386?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512183200 +0200" stop="20260512201200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Mi amiga Eva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Eva es una mujer de 50 años que lo tiene todo, y a la vez no. Le falto algo. Un viaje de negocios a Roma y el vecino de la habitación contigua se lo recuerda: quiere volver a enamorarse antes de que sea demasiado tarde.
· País: España
· Director: Cesc Gay
· Reparto: Nora Navas, Rodrigo de la Serna, Juan Diego Botto, Fernanda Orazi
· Guion: Cesc Gay,Eduard Solà
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Marta Esteban, Laia Bosch
· Productora: Alexfilm, A.I.E., Imposible Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449741?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512201200 +0200" stop="20260512220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El otro lado de la cama (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Sonia y Javier llevan varios años viviendo juntos y varios más siendo novios, pero Javier comienza una relación secreta con Paula, la novia de su mejor amigo.
· País: España
· Director: Emilio Martínez-Lázaro
· Reparto: Ernesto Alterio, Paz Vega, Willy Toledo, Natalia Verbeke, Alberto San Juan, María Esteve, Secun de la Rosa, Ramón Barea, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano
· Música: Roque Baños
· Producción: Tomás Cimadevilla, José Antonio Sáinz de Vicuña
· Productora: Telespan 2000, Impala, S.A, Vía Digital, Tele 5</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362963?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512220000 +0200" stop="20260512234600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los 2 lados de la cama (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Tres amigos que han compartido sus problemas con las mujeres parecen haber encauzado sus vidas. Pero la realidad en la que viven es distinta desde el punto de vista de sus chicas.
· País: España
· Director: Emilio Martínez-Lázaro
· Reparto: Ernesto Alterio, Willy Toledo, Alberto San Juan, María Esteve, Pilar Castro, Lucía Jiménez, Secun de la Rosa, Juana Acosta, Verónica Sánchez, Luis Bermejo, Diego París, Maite Pastor, Roberto Álamo
· Guion: David Serrano
· Música: Roque Baños
· Producción: Tomás Cimadevilla
· Productora: Impala, Estudios Picasso, Telecinco, Canal+, Telespan 2000 S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512234600 +0200" stop="20260513001500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Ilustres ignorantes.  Temporada (T19). Ilustres ignorantes (T19): Abuelos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· La actriz Paula Prendes y el cómico Pere Aznar son los invitados de este programa de Ilustres en el que hablan de los “Abuelos” ¿Qué tipo de abuelo les gustaría ser con sus nietos: el protector, el moderno, el que incita a beber…?
· País: España
· Presenta: Javier Coronas
· Director: Javier Coronas
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4438980"/>
  </programme>
  <programme start="20260512001500 +0200" stop="20260512021700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Campeonex (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Con la llegada de una entrenadora novata a quien la suerte no le acompaña, el equipo de campeones se adentra por error en el complejo mundo del atletismo. Ha llegado la hora de volver a darlo todo demostrando que la amistad puede con todo.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Elisa Hipólito, Sergio Olmos, Brianeitor, Jesús Lago Solís, Juan Margallo, Jelen García, Roberto Chinchilla, Alberto Berzal, Gloria Ramos, Fran Fuentes, Alberto Nieto Ferrández, José de Luna, Jesús Vidal, Carolina Rubio, Carmen Mayordomo, Claudia Fesser
· Guion: David Marqués,Javier Fesser,Athenea Mata
· Música: Rafael Arnau
· Producción: Javier Fesser, Álvaro Longoria, Luis Manso
· Productora: Películas Pendelton, Rey de Babia, A.I.E., Morena Films S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4143563?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512021700 +0200" stop="20260512033800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Recluta con niño (1955) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Un campesino huérfano es llamado a filas. Su hermano pequeño no quiere quedarse solo en el pueblo y lo sigue hasta el cuartel.
· País: España
· Director: Pedro Luis Ramírez
· Reparto: José Luis Ozores, Manolo Morán, Encarna Fuentes, Julia Caba Alba, Miguel Gil, Mariano Ozores, Joaquín Roa, Félix Briones, María Isbert, Ramón Elías, Rosario García Ortega, Carlos Díaz de Mendoza
· Guion: Vicente Escrivá,Vicente Coello
· Música: Federico Contreras
· Producción: Tíbor Reves
· Productora: Aspa Producciones Cinematográficas S.A., Iberoamericana Films Producción S.A., Cristal P.C., Aspa Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860525?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512033800 +0200" stop="20260512050400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Al este del oeste (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Un pequeño pueblo vive atemorizado por dos bandas de ladrones que lo asaltan todas las semanas. Su única esperanza es Bill 'Pistolas de oro', el hombre más rápido del Oeste, a quien el alcalde del pueblo ha escrito para que imponga su ley.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Fernando Esteso, Antonio Ozores, Juanito Navarro, Adriana Vega, Fernando Sancho, Conrado San Martín
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Producción: Salvador Ginés
· Productora: Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3745527?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513050400 +0200" stop="20260513063300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Manolo la Nuit (1973) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Un recién casado viaja a la Costa del Sol para divertirse y ligar con las extranjeras que veranean allí. Mientras tanto, su mujer se encuentra en Madrid presa del aburrimiento. Harta de las juergas de su marido, ella simula un embarazo.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Alfredo Landa, María José Alfonso, Josele Román, Rafaela Aparicio, Ricardo Merino
· Guion: Mariano Ozores,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Productora: Estudios Cinematográficos Roma</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3837389?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513063300 +0200" stop="20260513080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los liantes (1981) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Amador y Fidel son dos pequeños timadores de playa que actúan en Torremolinos y alrededores con más desdicha que fortuna, hasta el punto de que Dolores, esposa de Fidel, lo ha abandonado porque no lo considera capaz de dedicarse a algo serio y honrado.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, Adriana Vega, Loreta Tovar, Emiliano Redondo, Marcia Bell, Alfonso del Real
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Producción: José María Reyzabal
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367920?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513080000 +0200" stop="20260513092400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Un vampiro para dos (1965) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un joven matrimonio ve peligrar su relación debido a que sus horarios de trabajo prácticamente les impiden verse. Decididos a mejorar su vida, emigran a Alemania, donde entran a trabajar en casa del barón de Rosenthal: 'El vampiro de Düsseldorf'.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Fernando Fernán Gómez, Trini Alonso, Goyo Lebrero, Adriano Domínguez, Claudia Gravy
· Guion: José María Palacios
· Música: Antón García Abril
· Productora: Belmar Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3840976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513092400 +0200" stop="20260513111000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El puente (1977) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· El empleado de un taller decide aprovechar un puente vacacional para ir a Torremolinos con el fin de divertirse y conquistar turistas extranjeras.
· País: España
· Director: Juan Antonio Bardem
· Reparto: Alfredo Landa, Victoria Abril, Manuel Alexandre, Pilar Bardem, Francisco Algora
· Guion: Javier Palmero,Juan Antonio Bardem
· Música: José Nieto
· Productora: Arte 7 Producción</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4020684?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513111000 +0200" stop="20260513124100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La vida por delante (1958) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *2.9/5
· Antonio y Josefina son una pareja de recién casados que, tras acabar sus estudios de Derecho y Medicina, buscan trabajo para poder comprarse un piso. Pero el camino está lleno de dificultades.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: Rafaela Aparicio, Analía Gadé, Manuel Alexandre, José Isbert, Félix de Pomés, Rafael Bardem, Fernando Fernán Gómez
· Guion: Fernando Fernán Gómez,Manuel Pilares
· Productora: Estela Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4008177?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513124100 +0200" stop="20260513124900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): ¿Quién es quién?. Una familia peculiar (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· Hablamos con los protagonistas (Kira Miró, Sala Reina y Elena Irureta) y el director Martín Cuervo, sobre esta comedia familiar en la que los roles se cambian debido a un fortuito intercambio de cuerpos.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4329159?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513124900 +0200" stop="20260513140700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Bienvenido Mister Marshall (1953) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· En Villar del Río, una pequeña y tranquila localidad en la que nunca pasa nada, se presenta una mañana el delegado gubernativo de la provincia anunciando que va a llegar al pueblo una comisión del estadounidense Plan Marshall de ayuda al desarrollo.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Lolita Sevilla, Manolo Morán, José Isbert, Alberto Romea, Elvira Quintillá, Luis Pérez de León, Félix Fernández
· Guion: Luis García Berlanga,Miguel Mihura,Juan Antonio Bardem
· Música: Jesús García Leoz
· Producción: Vicente Sempere
· Productora: UNINCI</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3727237?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513140700 +0200" stop="20260513155000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La marrana (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En el verano de 1492, Bartolomé Gutiérrez, que ha estado cautivo tres años de los sarracenos en Túnez, regresa a Extremadura, su tierra. Lo que más ansía el pobre Bartolomé es volver a comer cerdo, su manjar preferido.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Antonio Resines, Agustín González, El Gran Wyoming, Cayetana Guillén Cuervo, Manuel Alexandre, Antonio Gamero, Fernando Rey
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: Javier Arias, David del Puerto, Jesús Rueda
· Producción: José Luis Olaizola, Rafael Díaz-Salgado
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860013?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513155000 +0200" stop="20260513171900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Torremolinos 73 (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un matrimonio de los 70 se presta a realizar cine porno casero para lograr prosperidad económica y poder formar una familia.
· País: Dinamarca y España
· Director: Pablo Berger
· Reparto: Javier Cámara, Candela Peña, Fernando Tejero, Juan Diego, Mads Mikkelsen, Malena Alterio, Ramón Barea, Mariví Bilbao, Tom Jacobsen, Juan Diego Botto
· Guion: Pablo Berger
· Música: Nacho Mastretta
· Producción: Tomás Cimadevilla, Mohamed Khashoggi
· Productora: Telespan Producciones, Estudios Picasso, Nimbus Film, Mama Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4107932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513171900 +0200" stop="20260513185000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Isi &amp; Disi (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Isi y Disi, dos fanáticos del rock duro de Leganés, tienen que conseguir que Vane, una universitaria pija, se fije en Isi.
· País: España
· Director: Chema de la Peña
· Reparto: Santiago Segura, Florentino Fernández, Jaydy Michel, Ana Risueño, Miguel Ángel Rodríguez, Joaquín Sabina, José Luis Coll, El Gran Wyoming
· Guion: Andrés Vicente Gómez,Joaquín Górriz,Miguel Ángel Hernández
· Música: Roque Baños
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Patrick Juarez
· Productora: Lolafilms S.A., Intuition Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777647?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513185000 +0200" stop="20260513201700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Con quién viajas (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Julián es el conductor de un coche compartido que va a hacer un viaje desde Madrid a Cieza con otros tres desconocidos... o no tan desconocidos.
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo
· Reparto: Salva Reina, Ana Polvorosa, Pol Monen, Andrea Duro
· Guion: Hugo Martín Cuervo
· Producción: Raúl Berdones, Adolfo Blanco, Pablo Jimeno
· Productora: A Contracorriente Films, Neón Producciones, Álamo Producciones Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3958738?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513201700 +0200" stop="20260513214800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los aitas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Unos padres ochenteros, tan infantiles como cero implicados en la educación de sus hijas, tienen que encargarse de llevarlas a un campeonato de gimnasia rítmica en Berlín, algo para lo que no están preparados.
· País: Bélgica y España
· Director: Borja Cobeaga
· Reparto: Quim Gutiérrez, Juan Diego Botto, Iñaki Ardanaz, Mikel Losada, Laura Weissmahr, Ramón Barea
· Guion: Borja Cobeaga,Valentina Viso
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Valérie Delpierre, Nahikari Ipiña
· Productora: Despadres, A.I.E., Inicia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4384163?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513214800 +0200" stop="20260513220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Amanece en Samaná. Viaje de parejas al paraíso (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Los detalles de esta comedia dramática rodada en una playa paradisíaca nos los cuentan su director, Rafa Cortés, y sus protagonistas: Luis Tosar, Luisa Mayol, Bárbara Santa Cruz y Luis Zahera.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4319832?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513220000 +0200" stop="20260513234300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¿Qué he hecho yo para merecer esto? (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Gloria trabaja de asistenta, además de cuidar de su casa y de su familia. Los cuarenta metros cuadrados de vivienda los comparte con su marido taxista, su suegra, dos hijos macarras y un lagarto. No es una mujer feliz.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Carmen Maura, Verónica Forqué, Chus Lampreave, Kiti Mánver, Ángel de Andrés López, Gonzalo Suárez, Luis Hostalot
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Herve Hachuel
· Productora: Kaktus Producciones Cinematograficas S.A., Tesauro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4202884?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513234300 +0200" stop="20260514012400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Amanece en Samaná (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dos parejas de amigos, Ale y Santi, Natalia y Mario, celebran con unas vacaciones en Samaná que llevan 20 años juntos. Una noche de fiesta, bajo los efectos del alcohol, Ale confiesa un secreto que está a punto de cambiarlo todo por arte de magia.
· País: España y República Dominicana
· Director: Rafa Cortés
· Reparto: Luis Tosar, Luisa Mayol, Luis Zahera, Bárbara Santa-Cruz, Alfredo Castro, Charles Dance, Héctor Aníbal
· Guion: Rafa Cortés,Jordi Galcerán,Marta Sánchez Guillén,Belén López Albert
· Música: Nacho Mastretta
· Producción: Rafa Cortés, Miguel González Familiar, Eduardo Jiménez, Nadine Rothschild, Inés Massa, Juan Sola
· Productora: A Name Like This, Materia Cinema, Quexito Films, Movistar Plus+, Federation Spain</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4351339?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513012400 +0200" stop="20260513030300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Dieta mediterránea (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Sofía, una mujer trabajadora y ambiciosa que ha crecido entre fogones, se enamora de dos hombres: Toni, con el que se casa, y Frank, con quien descubre la alta cocina. Con los dos llega a un acuerdo profesional y sentimental.
· País: España
· Director: Joaquim Oristrell
· Reparto: Olivia Molina, Paco León, Alfonso Bassave, Carmen Balagué, Roberto Álvarez, Jesús Castejón
· Guion: Joaquim Oristrell,Yolanda García Serrano
· Música: Josep Mas, Salvador Niebla
· Productora: Messidor Films S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4315095?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513030300 +0200" stop="20260513043000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los amantes pasajeros (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.6/5
· Un fallo técnico pone en peligro la vida de los pasajeros de un avión con destino a México. Los pilotos y el Centro de Control se esfuerzan por conseguir una solución, mientras los azafatos se entregan en cuerpo y alma al bienestar de los pasajeros.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Raúl Arévalo, Carlos Areces, Lola Dueñas, Cecilia Roth, Antonio de la Torre, Hugo Silva, Miguel Ángel Silvestre, Willy Toledo, Laya Martí, Penélope Cruz, Antonio Banderas
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4176170?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511052700 +0200" stop="20260511070000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ojalá fuera cierto (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Tras alquilar un piso para él solo, David se encuentra con una joven que aparece y desaparece misteriosamente.
· País: EE.UU
· Director: Mark Waters
· Reparto: Reese Witherspoon, Mark Ruffalo, Donal Logue, Dina Waters, Ben Shenkman, Jon Heder, Ivana Milicevic, Dina Spybey-Waters
· Guion: Peter Tolan,Leslie Dixon
· Música: Rolfe Kent
· Producción: Walter F. Parkes, Laurie MacDonald
· Productora: DreamWorks SKG, MacDonald/Parkes Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3828229?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511070000 +0200" stop="20260511091000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Destino de caballero (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· William, hijo de un campesino, tiene un sueño desde su infancia: convertirse en Caballero. Pero en la Europa del siglo XIV la fortuna no se hace, sino que se nace con ella. Un día, durante un torneo, el destino ofrecerá a William la oportunidad esperada.
· País: EE.UU
· Director: Brian Helgeland
· Reparto: Heath Ledger, Rufus Sewell, Shannyn Sossamon, Paul Bettany, Laura Fraser, Mark Addy, Alan Tudyk
· Guion: Brian Helgeland
· Música: Carter Burwell
· Producción: Todd Black, Brian Helgeland, Tim Van Rellim
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3738209?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511091000 +0200" stop="20260511105400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Fast and the Furious (A todo gas) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Un policía debe infiltrarse en el mundo de las carreras ilegales de coches para desactivar una red de blanqueo de dinero.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Rob Cohen
· Reparto: Paul Walker, Vin Diesel, Michelle Rodriguez, Jordana Brewster, Rick Yune, Chad Lindberg
· Guion: Erik Bergquist,Gary Scott Thompson,David Ayer,Ken Li
· Música: BT
· Producción: Neal H. Moritz, Doug Claybourne, Creighton Bellinger
· Productora: Neal H. Moritz Productions, Michel Gondry, Universal Pictures, Original Film, Mediastream Film [us]</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3834730?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511105400 +0200" stop="20260511123900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Mentiras y gordas (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *2.5/5
· Tres días de un caluroso comienzo de verano en Alicante llevan a un grupo de jóvenes a cruzar sus vidas en el delirio de la noche. Tras estos encuentros en terrazas, playas y discotecas, descubrirán que sus vidas no pueden seguir siendo las mismas.
· País: España
· Director: Alfonso Albacete, David Menkes
· Reparto: Mario Casas, Ana de Armas, Yon González, Hugo Silva, Ana María Polvorosa, Alejo Sauras, Marieta Orozco, Asier Exteandia
· Guion: Ángeles González Sinde,Alfonso Albacete,David Menkes
· Música: Juan Carlos Molina
· Producción: Gerardo Herrero
· Productora: Alquimia Cinema S.A, Tornasol Films, Castafiore Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4087287?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511123900 +0200" stop="20260511143100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">28 días después (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Cerca de Cambridge, un grupo de activistas pro derechos de los animales ataca un laboratorio en el que se experimenta con primates y los libera. Lo que ellos ignoran es que los animales han sido infectados con una poderosa variante del virus de la rabia.
· País: R.U
· Director: Danny Boyle
· Reparto: Cillian Murphy, Naomie Harris, Megan Burns, Brendan Gleeson, Christopher Eccleston
· Guion: Alex Garland
· Música: John Murphy
· Producción: Andrew MacDonald
· Productora: Canal+, UK Film Council, DNA Films, Fox Searchlight Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3642089?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511143100 +0200" stop="20260511181500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: la comunidad del anillo (versión extendida) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.1/5
· Hace mucho, en un tiempo que ya nadie recuerda, los sabios elfos recibieron 3 anillos de poder, 7 fueron para los señores enanos y 9 para los ambiciosos hombres. Pero el señor oscuro Sauron forjó uno más: el anillo regente para controlarlos a todos.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Alan Howard, Marton Csokas, Lawrence Makoare, Ian Mune, Craig Parker
· Guion: Peter Jackson,J.R.R. Tolkien,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne, Tim Sanders
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511181500 +0200" stop="20260511200200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mito de Bourne (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Jason Bourne y Marie llevan dos años moviéndose de ciudad en ciudad, temiendo verse inmersos en el peligroso mundo que esperan haber dejado atrás. Cuando un agente aparece en la villa que los aloja, el juego del ratón y el gato vuelve a comenzar.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Greengrass
· Reparto: Matt Damon, Franka Potente, Brian Cox, Julia Stiles, Joan Allen, Chris Cooper, Karl Urban, Pierre Morel, Tom Gallop, Gabriel Mann
· Guion: Tony Gilroy
· Música: John Powell
· Producción: Frank Marshall, Paul L. Sandberg, Patrick Crowley
· Productora: Universal Pictures, Hypnotic, The Kennedy/Marshall Company, Motion Picture THETA Produktionsgesellschaft mbH &amp; Co. KG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793846?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511200200 +0200" stop="20260511215200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja Kovak (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un escritor acude a una isla para dar una conferencia. Allí se suceden misteriosos suicidios y su propia vida corre peligro.
· País: España y R.U
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Timothy Hutton, Lucía Jiménez, David Kelly
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Productora: Filmax Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047300?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511215200 +0200" stop="20260511220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Anatomía de un instante (Extras).  Temporada (T1). Anatomía de un... (T1): Ep.2 Hablamos  con el equipo creativo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Alberto Rodríguez nos explica el origen de la adaptación de la novela &quot;Anatomía de un instante&quot; y el equipo creativo detalla el trabajo de caracterización de los actores en la serie.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444626"/>
  </programme>
  <programme start="20260511220000 +0200" stop="20260512001600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Matrix Reloaded (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· 250.000 centinelas del Ejército de las Máquinas se dirigen hacia la ciudad oculta de Sión, último enclave de los humanos supervivientes. Morfeo, Trinity y Neo disponen de 72 horas hasta que las máquinas lleguen al santuario humano.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Monica Bellucci, Jada Pinkett Smith, Gloria Foster, Shane C. Rodrigo, Harold Perrineau, Joe Pantoliano
· Guion: Lana Wachowski,Lilly Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, Silver Pictures, NPV Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3878137?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511001600 +0200" stop="20260511014700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Transporter (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· El exoperador de fuerzas especiales Frank Martin vive lo que parece ser una vida tranquila a orillas del Mediterráneo francés, donde presta sus servicios como transportador mercenario de bienes, ya sean humanos o de cualquier otro tipo. Sin preguntas.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Louis Leterrier, Corey Yuen
· Reparto: Jason Statham, Shu Qi, François Berléand, Matt Schulze, Ric Young, Doug Rand
· Guion: Robert Mark Kamen,Luc Besson
· Música: Stanley Clarke
· Producción: Steve Chasman, Luc Besson
· Productora: Europacorp, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4060550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511014700 +0200" stop="20260511031500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Un funeral de muerte (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Tras haber tenido que devolver un cadáver que no era el de su padre, por fin Daniel recibe en la casa familiar el féretro de su progenitor. Poco a poco, van llegando amigos y familiares del difunto para celebrar el oficio fúnebre.
· País: Alemania, EE.UU, Países Bajos y R.U
· Director: Frank Oz
· Reparto: Matthew MacFadyen, Peter Dinklage, Daisy Donovan, Alan Tudyk, Keeley Hawes, Rupert Graves, Peter Vaughan, Ewen Bremner, Andy Nyman, Jane Asher, Kris Marshall, Peter Egan
· Guion: Dean Craig
· Música: Share Stallings
· Producción: Laurence Malkin, Sidney Kimmel, Andreas Grosch, Diana Phillips, Share Stallings
· Productora: Sidney Kimmel Entertainment, Parabolic Pictures Inc, Stable Way Entertainment, Film Sales Financing, VIP 2 Medienfonds</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800865?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260511031500 +0200" stop="20260511044600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los cronocrímenes (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Un hombre entra por accidente en una máquina del tiempo en la que viajará una hora al pasado. Encontrarse consigo mismo será sólo el primero de una serie de desastres de consecuencias inimaginables.
· País: España
· Director: Nacho Vigalondo
· Reparto: Karra Elejalde, Nacho Vigalondo, Candela Fernández, Bárbara Goenaga
· Guion: Nacho Vigalondo
· Música: Chucky Namanera
· Producción: Esteban Ibarretxe, Eduardo Carneros, Javier Ibarretxe
· Productora: Ibarretxe &amp; Co. S.L, Karbo Vantas Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971586?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512044600 +0200" stop="20260512061600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los hombres que miraban fijamente a las cabras (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Un reportero en horas bajas descubre un programa militar secreto que permite leer los pensamientos del enemigo.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Grant Heslov
· Reparto: George Clooney, Ewan McGregor, Jeff Bridges, Kevin Spacey, Robert Patrick, Stephen Lang, Rebecca Mader, Nick Offerman, Glenn Morshower, Tim Griffin
· Guion: Peter Straughan
· Música: Rolfe Kent
· Producción: George Clooney, Grant Heslov, Paul Lister
· Productora: BBC Films, Ruby Films, Smokehouse Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646173?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512061600 +0200" stop="20260512081000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">300 (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.2/5
· En el año 480 a.C., 300 espartanos y algunos cientos de aliados, se enfrentaron al inmenso ejército invasor persa. Ésta es su historia.
· País: Bulgaria, Canadá y EE.UU
· Director: Zack Snyder
· Reparto: Gerard Butler, Lena Headey, Dominic West, Rodrigo Santoro, David Wenham, Vincent Regan
· Guion: Zack Snyder,Kurt Johnstad,Michael Gordon
· Música: Tyler Bates
· Producción: Mark Canton, Bernie Goldmann, Gianni Nunnari, Jeffrey Silver
· Productora: Warner Bros. Pictures, Hollywood Gang Productions, Atmosphere Entertainment MM, Nimar Studios, Virtual Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3745522?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512081000 +0200" stop="20260512094800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kung Fu sion (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de siete años | *3.6/5
· Un ladrón de poca monta aspira a ser uno de los crueles y sofisticados miembros de la Banda del Hacha.
· País: China
· Director: Stephen Chow
· Reparto: Stephen Chow, Xiaogang Feng, Wah Yuen, Zhi Hua Dong
· Guion: Stephen Chow,Lola Huo
· Música: Raymond Wong Ying-Wah
· Productora: The Star Overseas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779736?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512094800 +0200" stop="20260512114400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El embrujo de Shanghai (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· En la Barcelona de 1948, las apariciones y desapariciones de los maquis que llegan desde el otro lado de la frontera y el relato de sus aventuras son lo único que anima el ambiente gris de la posguerra.
· País: España, Francia y R.U
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Eduard Fernández, Aida Folch, Ariadna Gil, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Fernando Tielve
· Guion: Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Cristina Huete, Andrés Vicente Gómez
· Productora: Antena 3 Televisión, Eurimages, Lolafilms, MEDIA Programme of the European Union, Pyramide-Orsans Productions, Shanghai Spell, Telemadrid, Vía Digital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075156?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512114400 +0200" stop="20260512130300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Brüno (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Brüno es &quot;lo más&quot;: un guapo, talentoso y descarado periodista que se define a sí mismo como el &quot;Zac Efron austríaco, aunque dos años más joven y completamente depilado&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Larry Charles
· Reparto: Sacha Baron Cohen, Gustaf Hammarsten, Clifford Bañagale, Chibundu Orukwowu, Chigozie Orukwowu, Josh Meyers, Miguel Sandoval, Gilbert Rosales, Marco Xavier, Thomas Rosales Jr., Toby Hoguin, Robert Huerta
· Guion: Sacha Baron Cohen,Anthony Hines,Dan Mazer,Jeff Schaffer
· Música: Erran Baron Cohen
· Productora: Universal Pictures, Media Rights Capital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848501?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512130300 +0200" stop="20260512143100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Little Nicky (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· El menor de los tres hijos de Satán tiene que ir a Nueva York en busca de sus hermanos donde han decidido crear un &quot;infierno&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Steven Brill
· Reparto: Adam Sandler, Harvey Keitel, Patricia Arquette
· Guion: Tim Herlihy,Steven Brill
· Música: Teddy Castellucci</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4094098?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512143100 +0200" stop="20260512161200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kiss Kiss, Bang Bang (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Un ladrón de poca monta que huye de la policía, acaba metiéndose sin querer en una audición para una película de detectives y obteniendo el papel.
· País: EE.UU
· Director: Shane Black
· Reparto: Robert Downey Jr., Val Kilmer, Michelle Monaghan, Corbin Bernsen, Dash Mihok, Larry Miller
· Guion: Shane Black
· Música: John Ottman
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros Silver Pictures, Silver Pictures, Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3954888?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512161200 +0200" stop="20260512181700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Family Man (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Jack Campbell, un ambicioso y egocéntrico broker de Wall Street obsesionado con su trabajo que ve cómo su vida da un vuelco.
· País: EE.UU
· Director: Brett Ratner
· Reparto: Nicolas Cage, Téa Leoni, Don Cheadle, Jeremy Piven, Mary Beth Hurt, Saul Rubinek, Amber Valletta, Josef Sommer, Tamás Sas
· Guion: David Diamond,David Weissman
· Música: Danny Elfman
· Producción: Marc Abraham, Alan Riche, Tony Ludwig, Howard Rosenman
· Productora: Universal Pictures, Beacon Communications, Riche-Ludwig Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4119635?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512181700 +0200" stop="20260512201200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El ultimátum de Bourne (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Tras años intentando descubrir la verdad sobre su identidad como agente secreto, Jason Bourne lee en un periódico inglés un artículo que habla sobre él. Sabiendo que puede ser clave para conocer su pasado, decide ponerse en contacto con el periodista.
· País: Alemania, EE.UU, España, Francia y R.U
· Director: Paul Greengrass
· Reparto: Matt Damon, Julia Stiles, David Strathairn, Scott Glenn, Paddy Considine, Edgar Ramírez, Albert Finney, Joan Allen, Daniel Brühl, Omar Hernandez
· Guion: Tony Gilroy,Scott Z. Burns,George Nolfi
· Música: John Powell
· Producción: Patrick Crowley, Frank Marshall, Paul L. Sandberg
· Productora: Motion Picture BETA Produktionsgesellschaft, Ludlum Entertainment, The Kennedy/Marshall Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793864?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512201200 +0200" stop="20260512220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja 507 (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Modesto, director de una sucursal bancaria de la Costa del Sol, es encerrado por unos atracadores en la cámara de las cajas de seguridad. Una de ellas, la caja 507, le revela que la muerte de su hija, ocurrida unos años atrás, no fue accidental.
· País: España
· Director: Enrique Urbizu
· Reparto: Antonio Resines, José Coronado, Goya Toledo, Dafne Fernández, Younes Bachir, Miriam Montilla, Félix Álvarez
· Guion: Enrique Urbizu,Michel Gaztambide
· Música: Mario de Benito
· Producción: Fernando Bovaira, Gustavo Ferrada
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Iberrota Films, Canal+ España, Telemadrid, Televisión Española (TVE), Zak Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3872117?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512220000 +0200" stop="20260512235300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Celda 211 (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Juan, funcionario de prisiones, se presenta en su nuevo destino un día antes de su incorporación oficial. Allí sufre un accidente minutos antes de que se desencadene un motín en el sector de los FIES, los presos más temidos y peligrosos.
· País: EE.UU, España y Francia
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Luis Tosar, Alberto Ammann, Antonio Resines, Carlos Bardem, Marta Etura, Fernando Soto, Manuel Morón, Manolo Solo, Vicente Romero, Luis Zahera, Jesús Carroza, Josean Bengoetxea, Félix Cubero
· Guion: Jorge Guerricaechevarría,Daniel Monzón
· Música: Roque Baños
· Producción: Juan Gordon, Álvaro Augustín
· Productora: Canal+ España, Morena Films S.L, Telecinco Cinema, Vaca Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4031697?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512235300 +0200" stop="20260513000000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Por cien millones (Extras).  Temporada (T1). Por cien millones... (T1): Ep.7 ¿Quién era Quini? | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· El talento principal y el director de la serie cuentan qué sabían de Quini y el suceso real de su secuestro antes de trabajar en &quot;Por cien millones&quot;.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4467327"/>
  </programme>
  <programme start="20260512000000 +0200" stop="20260512015000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512015000 +0200" stop="20260512034200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Outlander (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Noruega, siglo VIII. Una nave espacial aterriza cerca de un poblado vikingo. En ella viaja Kainan, un soldado que custodia a un monstruo del espacio llamado Moorwen. Pero la bestia escapa y arrasa todo a su paso.
· País: Alemania, EE.UU y Francia
· Director: Howard McCain
· Reparto: Jim Caviezel, Sophia Myles, Jack Huston, Ron Perlman, John Hurt, Aidan Devine, Patrick Stevenson, Todd William Schroeder, Cliff Saunders, Bryan Renfro, Danny Lima, Glen Wadman, Brian Heighton, Mauralea Austin
· Guion: Howard McCain,Dirk Blackman
· Música: Geoff Zanelli
· Producción: Chris Roberts, John Schimmel, Barrie M. Osborne
· Productora: Virtual Films, Ascendant Pictures, The Weinstein Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3710307?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260512034200 +0200" stop="20260512051200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Viaje al centro de la Tierra (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un profesor de ciencias descubre en una copia de &quot;Viaje al centro de la Tierra&quot; una pista que podría indicar el paradero de su hermano desaparecido. Junto a su sobrino viaja a Islandia en busca de más indicios.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Eric Brevig
· Reparto: Brendan Fraser, Josh Hutcherson, Anita Briem, Seth Meyers, Jane Wheeler, Jennifer Dorogi, Jean-Michel Pare, Sara Tomko, Garth Gilker
· Guion: Mark Levin,Jennifer Flackett,Michael D. Weiss
· Música: Andrew Lockington
· Producción: Beau Flynn, Charlotte Huggins
· Productora: New Line Cinema, Walden Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F2081678?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513051200 +0200" stop="20260513070500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Scream 3 (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Después de los terroríficos acontecimientos que tuvieron lugar en la localidad de Woodsboro, Sidney vive alejada del mundo. Un día recibe una misteriosa llamada que volverá a alterar su vida.
· País: EE.UU
· Director: Wes Craven
· Reparto: Neve Campbell, David Arquette, Kevin Smith, Patrick Dempsey, Carrie Fisher, Emily Mortimer, Parker Posey, Scott Foley, Courteney Cox, Jamie Kennedy, Liev Schreiber, Matt Keeslar, Jenny McCarthy
· Guion: Ehren Kruger
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Kevin Williamson, Marianne Maddalena, Cathy Konrad
· Productora: Lauren Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454616?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513070500 +0200" stop="20260513085500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El clan de los rompehuesos (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Un jugador de fútbol americano, enviado a prisión por conducción temeraria, es obligado a entrenar a un equipo de presos.
· País: EE.UU
· Director: Peter Segal
· Reparto: Adam Sandler, Chris Rock, Burt Reynolds, James Cromwell, Nelly, William Fichtner, Michael Irvin, Walter Williamson, Terry Crews, Rob Schneider, Bill Goldberg, Nicholas Turturro, Courteney Cox, Jim Rome, Maurice Bryant, Joe Schey, Terrance Joseph
· Guion: Sheldon Turner,Tracy Keenan Wynn,Albert S. Ruddy
· Música: Teddy Castellucci
· Producción: Jack Giarraputo
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3746056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513085500 +0200" stop="20260513102600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Buenas noches, y buena suerte (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En medio de un clima de miedo y represión, y con la única voluntad de informar a la audiencia, Edward R. Murrow y su equipo investigan desde la redacción de la CBS las mentiras y las tácticas del senador McCarthy durante la 'caza de brujas' comunista.
· País: EE.UU, Francia, Japón y R.U
· Director: George Clooney
· Reparto: David Strathairn, Robert Downey Jr., Patricia Clarkson, Ray Wise, Frank Langella, Jeff Daniels, George Clooney
· Guion: Grant Heslov,George Clooney
· Producción: Grant Heslov
· Productora: Redbus Pictures, 2929 Productions, Warner Independent Pictures, Participant Productions, Davis-Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4074921?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513102600 +0200" stop="20260513115200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Como en casa en ningún sitio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los planes de una pareja acomodada, acostumbrada a escaparse de las celebraciones navideñas, han sido cancelados de manera inesperada. Este año no les quedará otro remedio que enfrentarse a la locura familiar, una experiencia que les cambiará la vida.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Seth Gordon
· Reparto: Sissy Spacek, Robert Duvall, Mary Steenburgen, Jon Voight, Reese Witherspoon, Vince Vaughn, Carol Kane, Jon Favreau, Dwight Yoakam, Brian Baumgartner
· Guion: Jon Lucas,Scotty Moore,Matt Allen,Caleb Wilson
· Música: Alex Wurman
· Producción: Roger Birnbaum, Gary Barber, Jonathan Glickman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513115200 +0200" stop="20260513133600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kamchatka (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En 1976, Argentina está en manos de una dictadura militar y miles de ciudadanos son perseguidos y secuestrados. Los padres de Harry, un niño de diez años aficionado a la magia, sabiéndose buscados por oponerse al régimen, deciden esconderse.
· País: Argentina y España
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Ricardo Darín, Cecilia Roth, Héctor Alterio, Fernanda Mistral, Mónica Scapparone, Tomás Fonzi
· Guion: Marcelo Piñeyro,Marcelo Figueras
· Música: Bingen Mendizábal
· Producción: Francisco Ramos, Óscar Kramer, Pablo Bossi
· Productora: Vía Digital, Alquimia Cinema S.A, Televisión Española (TVE), Patagonik Film Group, Oscar Kramer S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513133600 +0200" stop="20260513154700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Largo domingo de noviazgo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Cuando la I Guerra Mundial se acerca a su fin, una joven francesa se entera de que su prometido es uno de los cinco soldados sometidos a consejo de guerra y enviados a la tierra de nadie que hay entre los ejércitos alemán y francés, a una muerte segura.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Jean-Pierre Jeunet
· Reparto: Audrey Tautou, Gaspard Ulliel, Jean-Pierre Becker, Dominique Bettenfeld, Clovis Cornillac, Marion Cotillard, Dominique Pinon, Chantal Neuwirth, Jodie Foster
· Guion: Jean-Pierre Jeunet,Guillaume Laurant
· Música: Angelo Badalamenti
· Producción: Jean-Pierre Jeunet
· Productora: Gerber Pictures, Warner Bros, TF1 Films Production, 2003 Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388378?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513154700 +0200" stop="20260513172900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mexicano (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Profundamente marcado por la tragedia, 'El Mariachi' se ha refugiado en una vida solitaria. Sin embargo, se verá obligado a abandonar su escondite cuando Sands, un agente corrupto de la CIA, acude a él para evitar el asesinato del presidente de México.
· País: EE.UU y México
· Director: Robert Rodríguez
· Reparto: Antonio Banderas, Salma Hayek, Johnny Depp, Mickey Rourke, Eva Mendes, Danny Trejo, Enrique Iglesias, Cheech Marin, Rubén Blades, Willem Dafoe, Marco Leonardi, Tom Hooper
· Guion: Robert Rodríguez
· Música: Robert Rodríguez
· Producción: Carlos Gallardo, Robert Rodríguez, Elizabeth Avellan
· Productora: Columbia Pictures, Dimension Films, Troublemaker Studios, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441213?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513172900 +0200" stop="20260513193700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Matrix Revolutions (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Quedan 20 horas para la irrupción de las máquinas en Sión, el último bastión de los humanos libres. Mientras el cuerpo de Neo permanece en coma, su consciencia se encuentra en tierra de nadie, en un lugar entre el mundo humano y el de las máquinas.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Jada Pinkett Smith, Monica Bellucci, Mary Alice, Helmut Bakaitis, Nona Gaye
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3878147?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513193700 +0200" stop="20260513220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Minority Report (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· En un futuro cercano, una unidad de élite se dedica a predecir crímenes y a detener a los culpables antes de que los cometan. Todas las pruebas para condenar a alguien son vistas por tres seres psíquicos cuyas visiones sobre los asesinatos nunca fallan.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Tom Cruise, Colin Farrell, Samantha Morton, Max von Sydow, Lois Smith, Kathryn Morris
· Guion: Scott Frank,Jon Cohen
· Música: John Williams
· Producción: Jan de Bont, Bonnie Curtis, Walter F. Parkes, Gerald R. Molen
· Productora: DreamWorks SKG, Twentieth Century Fox, Cruise/Wagner Productions, Blue Tulip Productions, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3882398?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513220000 +0200" stop="20260513233600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Scoop (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Una revelación sobrenatural anima a una joven a seguirle la pista a un aristócrata inglés, presunto asesino en serie.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Woody Allen
· Reparto: Woody Allen, Hugh Jackman, Scarlett Johansson, Ian McShane, Kevin McNally, Christopher Fulford, Nigel Lindsay, Doreen Mantle, Geoff Bell, David Schneider, Fenella Woolgar, Meera Syal, Richard Stirling, Jim Dunk, Ramola Garai, Robyn Kerr
· Guion: Woody Allen
· Producción: Gareth Wiley, Letty Aronson
· Productora: Jelly Roll Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4044756"/>
  </programme>
  <programme start="20260513233600 +0200" stop="20260513234600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Amanece en Samaná. Viaje de parejas al paraíso (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Los detalles de esta comedia dramática rodada en una playa paradisíaca nos los cuentan su director, Rafa Cortés, y sus protagonistas: Luis Tosar, Luisa Mayol, Bárbara Santa Cruz y Luis Zahera.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4319832?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513234600 +0200" stop="20260514013100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El sueño de Casandra (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Dos hermanos tienen graves problemas financieros. Su tío, un próspero empresario, les ofrece su ayuda, pero también les pide algo a cambio: que eliminen a un antiguo compañero que está amenazando el futuro de su empresa.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Woody Allen
· Reparto: Tom Wilkinson, Ewan McGregor, Richard Lintern, Colin Farrell, Andrew Howard, Clare Higgins, John Benfield, Hayley Atwell, Sally Hawkins, Ashley Madekwe, Jennifer Higham, Peter-Hugo Daly, Keith Smee, Stephen Noonan, Dan Carter
· Guion: Woody Allen
· Música: Philip Glass
· Producción: Letty Aronson, Gareth Wiley, Stephen Tenenbaum
· Productora: Wild Bunch, Virtual Studios, Iberville Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3634471?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513013100 +0200" stop="20260513030500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Una conejita en el campus (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Una 'ex conejita' se ve forzada a abandonar la mansión Playboy y a reiniciar sus estudios universitarios. El destino la introduce en las vidas de un grupo de estudiantes poco integradas socialmente a las que enseñará todos sus &quot;conocimientos&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Fred Wolf
· Reparto: Anna Faris, Colin Hanks, Emma Stone, Kat Dennings, Hugh Hefner, Katharine McPhee
· Guion: Kirsten Smith,Karen McCullah Lutz
· Música: Waddy Wachtel
· Producción: Adam Sandler, Allen Covert, Jack Giarraputo, Heather Parry
· Productora: Relativity Media, Columbia Pictures, Happy Madison Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3991618?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513030500 +0200" stop="20260513044100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mejor padre del mundo (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Lance siempre quiso ser escritor, pero tuvo que conformarse con ser profesor de instituto. Cuando sufre un trágico y vergonzoso suceso, se le presenta la oportunidad de conseguir la fama con la que soñó... si es capaz de vivir con el cargo de conciencia.
· País: EE.UU
· Director: Bobcat Goldthwait
· Reparto: Robin Williams, Daryl Sabara, Alexie Gilmore
· Guion: Bobcat Goldthwait
· Música: Gerald Brunskill
· Productora: Darko Entertainment, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4068187?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260513044100 +0200" stop="20260513044500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Por cien millones (Extras).  Temporada (T1). Por cien millones... (T1): Ep.6 ¿Por qué ver &quot;Por cien millones&quot;? (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· Los protagonistas y el director de la serie explican los motivos por los cuales recomiendan ver &quot;‘Por cien millones&quot;.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4467325"/>
  </programme>
</tv>
