<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 06/03/2026 02:02">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260306052300 +0100" stop="20260306071200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Dashon Howard, Ryan Phillippe, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306071200 +0100" stop="20260306092800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">2001: Una odisea del espacio (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Un extraño monolito aparece en la Tierra. Millones de años después, un equipo de astronautas investiga su aparición en la Luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Keir Dullea, Gary Lockwood, William Sylvester, Daniel Richter, Leonard Rossiter, Robert Beatty, Douglas Rain, Danny Grover, Margaret Tyzack, Frank Miller, Simon Davis
· Guion: Arthur C. Clarke,Stanley Kubrick
· Música: Richard Strauss, Johann Strauss
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Stanley Kubrick Productions, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4408951?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306092800 +0100" stop="20260306111500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306111500 +0100" stop="20260306125000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Memorias de un caracol (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La vida de Grace nunca fue fácil. Así se lo cuenta a su caracol preferido, a quien acaba de liberar tras la muerte de Pinky, la excéntrica anciana que había dado luz a la solitaria existencia de Grace.
· País: Australia
· Director: Adam Elliot
· Guion: Adam Elliot
· Producción: Adam Elliot, Liz Kearney
· Productora: Screen Australia, Arenamedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4369000?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306125000 +0100" stop="20260306141600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El ladrón de bicicletas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Durante la posguerra italiana, un hombre que ha conseguido con dificultad un trabajo ve cómo, al serle robada su bicicleta, su futuro y el de su familia está en peligro.
· País: Italia
· Director: Vittorio De Sica
· Reparto: Lamberto Maggiorani, Enzo Staiola, Lianella Carell, Gino Saltamerenda, Vittorio Antonucci, Elena Altieri, Fausto Guerzoni
· Guion: Cesare Zavattini
· Música: Alessandro Cicognini
· Producción: Vittorio De Sica
· Productora: Produzioni De Sica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959765?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306141600 +0100" stop="20260306161100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306161100 +0100" stop="20260306180200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Bonnie y Clyde (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· En los años treinta, una joven pareja encabeza una banda criminal que recorre los Estados Unidos robando bancos.
· País: EE.UU
· Director: Arthur Penn
· Reparto: Warren Beatty, Faye Dunaway, Michael J. Pollard, Gene Hackman, Estelle Parsons, Gene Wilder, Denver Pyle, Dub Taylor, Evans Evans
· Guion: Robert Benton,David Newman
· Música: Charles Strouse
· Producción: Warren Beatty
· Productora: Warner Brothers/Seven Arts, Tatira-Hiller Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4054947?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306180200 +0100" stop="20260306194900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un pez llamado Wanda (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un cuarteto de atracadores planea dar un gran golpe en la joyería Hatton Gardens de Londres. El asalto resulta todo un éxito, pero la traición de unos y de otros acaba con George, el jefe de la banda, en la cárcel.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Charles Crichton, John Cleese
· Reparto: John Cleese, Jamie Lee Curtis, Kevin Kline, Michael Palin, Maria Aitken, Tom Georgeson
· Guion: John Cleese,Charles Crichton
· Música: John Du Prez, Alan Hume
· Producción: Michael Shamberg
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Prominent Features Inc., Star Partners Limited Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3919732?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306194900 +0100" stop="20260306215100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La forma del agua (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Baltimore, años 60. Elisa, muda desde que era un bebé, trabaja como limpiadora nocturna en un centro de investigación aeroespacial. Cuando está limpiando en un zona de alta seguridad, llevan al laboratorio una cápsula con un extraño ser en su interior.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Sally Hawkins, Michael Shannon, Richard Jenkins, Octavia Spencer, Doug Jones, Michael Stuhlbarg
· Guion: Guillermo del Toro,Vanessa Taylor
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Guillermo del Toro, J. Miles Dale
· Productora: Bull Productions, Disney Double Dare You (DDY), Fox Searchlight Pictures, TSG Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4064664?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306215100 +0100" stop="20260306220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Plan de jubilación (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· En la agonía de su energía de mediana edad, Ray fantasea con todo lo que le encantaría hacer cuando se jubile.
· País: Irlanda
· Director: John Kelly
· Reparto: Domhnall Gleeson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4423446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306220000 +0100" stop="20260307014200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: la comunidad del anillo (versión extendida) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.3/5
· Hace mucho, en un tiempo que ya nadie recuerda, los sabios elfos recibieron 3 anillos de poder, 7 fueron para los señores enanos y 9 para los ambiciosos hombres. Pero el señor oscuro Sauron forjó uno más: el anillo regente para controlarlos a todos.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Alan Howard, Marton Csokas, Lawrence Makoare, Ian Mune, Craig Parker
· Guion: Peter Jackson,J.R.R. Tolkien,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne, Tim Sanders
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260306014200 +0100" stop="20260306053100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: las dos torres (versión extendida) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· El equilibrio de la Tierra Media se ha roto a causa de la alianza entre el poder oscuro de Sauron y de la magia negra de Saruman. Además, el influjo maléfico del Anillo ha dividido a la Comunidad que se formó para destruirlo.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Orlando Bloom, Ian McKellen, Sean Astin, Christopher Lee, Liv Tyler, John Rhys-Davies, Andy Serkis, Billy Boyd, Dominic Monaghan
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915006?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307053100 +0100" stop="20260307081200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Django desencadenado (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· El esclavo Django, bajo la promesa de ganarse la libertad, se une al doctor King Schultz, un cazarrecompensas, para capturar a los criminales más buscados  del sur de Estados Unidos: los hermanos Brittle.
· País: EE.UU
· Director: Quentin Tarantino
· Reparto: Jamie Foxx, Christoph Waltz, Leonardo DiCaprio, Kerry Washington, Samuel L. Jackson, Dennis Christopher, James Remar, Franco Nero, Walton Goggins, James Russo, Don Johnson
· Guion: Quentin Tarantino
· Música: Luis Bacalov
· Producción: Reginald Hudlin
· Productora: The Weinstein Company, Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011075?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307081200 +0100" stop="20260307101400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">María Antonieta (Marie Antoinette) (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Vida de la joven María Antonieta, la legendaria e incomprendida reina de Francia que con catorce años fue arrojada a la corte.
· País: EE.UU, Francia y Japón
· Director: Sofia Coppola
· Reparto: Kirsten Dunst, Jason Schwartzman, Jamie Dornan, Rose Byrne, Aurore Clément, Rip Torn, Asia Argento, Judy Davis, Marianne Faithfull, Alain Doutey, Mathieu Amalric, Al Weaver, Raphael Neal, Chloé Van Barthold
· Guion: Sofia Coppola
· Música: Jean-Benoît Dunckel, Nicolas Godin, Jean-Philippe Rameau
· Producción: Sofia Coppola, Ross Katz
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, American Zoetrope, I want candy, Tohokushinsha Film, Pricel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3976021?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307101400 +0100" stop="20260307131800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">King Kong (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· El director Peter Jackson, ganador de un Premio de la Academia, aporta su arrolladora visión cinematográfica a King Kong. Naomi Watts, Adrien Brody y Jack Black protagonizan esta espectacular película rebosante de trepidante acción, terroríficas...
· País: Alemania, EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Naomi Watts, Jack Black, Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Colin Hanks, Andy Serkis, Evan Parke, Jamie Bell, Lobo Chan, Kyle Chandler, Ray Woolf
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: James Newton Howard
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Carolynne Cunningham, Jan Blenkin
· Productora: Universal Pictures, WingNut Films, Big Primate Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798814?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307131800 +0100" stop="20260307153300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Candilejas (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Londres, 1914. Un viejo cómico venido a menos salva del suicidio a una joven bailarina a la que cuida, enseñándole todo lo que él sabe sobre el mundo del teatro y la vida.
· País: EE.UU
· Director: Charles Chaplin
· Reparto: Charles Chaplin, Buster Keaton, Claire Bloom, Nigel Bruce
· Guion: Charles Chaplin
· Música: Charles Chaplin
· Producción: Charles Chaplin
· Productora: Charles Chaplin Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4378010?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307153300 +0100" stop="20260307174800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mujercitas (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.2/5
· La joven Josephine March vive en Nueva York. Mientras intenta que publiquen sus relatos, se gana la vida impartiendo clase a unas niñas. Ella es ahora el principal sustento de su familia, sobre todo mientras su hermana Amy siga en París con la tía March.
· País: EE.UU
· Director: Greta Gerwig
· Reparto: Saoirse Ronan, Emma Watson, Meryl Streep, Laura Dern, Florence Pugh, Eliza Scanlen, Timothée Chalamet, Louis Garrel
· Guion: Greta Gerwig
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Amy Pascal, Denise Di Novi, Robin Swicord
· Productora: Columbia Pictures, New Regency Pictures, Pascal Pictures, Regency Enterprises, Sony Pictures Entertainment (SPE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3833608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307174800 +0100" stop="20260307200000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Emilia Pérez (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Rita, una sobrecualificada e infravalorada abogada, recibe una cuantiosa e inesperada oferta: ayudar a Manitas, el temido jefe de un cártel, a retirarse de su negocio y desaparecer para siempre convertido en la persona que siempre soñó ser.
· País: Francia
· Director: Jacques Audiard
· Reparto: Karla Sofía Gascón, Zoe Saldaña, Selena Gomez, Adriana Paz, Anabel Lopez, Mark Ivanir, Edgar Ramírez
· Música: Clément Ducol, Camille
· Producción: Jacques Audiard, Pascal Caucheteux, Valérie Schermann
· Productora: Why Not Productions, Page 114, Pathé</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4350226?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307200000 +0100" stop="20260307214200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Whiplash (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Andrew Neiman es un joven baterista de jazz que aspira a alcanzar la cima dentro del elitista conservatorio de música de la Costa Este en el que estudia. Terence Fletcher es un profesor conocido tanto por su talento como por sus aterradores métodos.
· País: EE.UU
· Director: Damien Chazelle
· Reparto: Miles Teller, Paul Reiser, J.K. Simmons, Melissa Benoist, Austin Stowell, Nate Lang, Chris Mulkey, Damon Gupton, Suanne Spoke
· Guion: Damien Chazelle
· Música: Justin Hurwitz
· Producción: Jason Blum, Helen Estabrook, Michel Litvak
· Productora: Sony Pictures Classics, Blumhouse Productions, Bold Films, Exile Entertainment, Right of Way Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3932860?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307214200 +0100" stop="20260307220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El drama de época de Jane Austen (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Inglaterra, 1813. En medio de una propuesta de matrimonio largamente esperada, a la señorita Estrogenia Talbot le viene la regla.
· País: EE.UU
· Reparto: Nicole Alyse Nelson, Hugo Armstrong</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410053?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307220000 +0100" stop="20260308003300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dune (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Año 10191. El bello y fértil Caladan ha sido el feudo de los Atreides durante generaciones. Ahora, por orden del Emperador, el duque Leto Atreides debe abandonarlo y dirigirse al desértico Dune junto a su hijo Paul y a la madre de éste, Dama Jessica.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Timothée Chalamet, Rebecca Ferguson, Zendaya, Oscar Isaac, Javier Bardem, Josh Brolin, Jason Momoa, Stellan Skarsgård, Dave Bautista, Charlotte Rampling, Stephen McKinley Henderson
· Guion: Denis Villeneuve,Jon Spaihts,Eric Roth
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Denis Villeneuve, Cale Boyter, Joseph M Caracciolo Jr, Mary Parent
· Productora: Warner Bros, Legendary Entertainment, Villeneuve Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4077100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307003300 +0100" stop="20260307031100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El paciente inglés (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La única tregua en medio de la guerra es encontrar una historia de amor. Hana vive dos historias, la suya propia y otra ajena.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Anthony Minghella
· Reparto: Ralph Fiennes, Willem Dafoe, Juliette Binoche, Kristin Scott Thomas, Naveen Andrews, Colin Firth, Jürgen Prochnow, Julian Wadham, Kevin Whately, Clive Merrison, Nino Castelnuovo
· Guion: Anthony Minghella
· Música: Gabriel Yared
· Producción: Saul Zaentz
· Productora: Miramax International, Saul Zaentz Productions, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3967259?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260307031100 +0100" stop="20260307045500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dunkerque (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Norte de Francia, 1940. Atrapadas por el enemigo en la costa de Dunkerque, las tropas británicas y francesas aguardan su suerte, esperando un rescate que sería un milagro.
· País: EE.UU, Francia, Países Bajos y R.U
· Director: Christopher Nolan
· Reparto: Kenneth Branagh, Cillian Murphy, Mark Rylance, Tom Hardy, Tom Glynn-Carney, Jack Lowden, Harry Styles, Aneurin Barnard, Fionn Whitehead, Barry Keoghan
· Guion: Christopher Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Emma Thomas, Christopher Nolan
· Productora: Syncopy, Warner Bros, Dombey Street Productions, Kaap Holland Film, RatPac-Dune Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308045500 +0100" stop="20260308064800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Minari. Historia de mi familia (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· A mediados de la década de 1980, una familia coreanoestadounidense se muda a una pequeña granja de Arkansas en busca del sueño americano. El hogar familiar cambia por completo con la llegada de la abuela, astuta, malhablada e increíblemente cariñosa.
· País: EE.UU
· Director: Lee Isaac Chung
· Reparto: Steven Yeun, Han Ye-ri, Youn Yuh-jung, Yeri Han, Alan Kim, Noel Kate Cho, Will Patton, Darryl Cox
· Guion: Lee Isaac Chung
· Música: Emile Mosseri
· Productora: Plan B Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3925278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308064800 +0100" stop="20260308071200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un amigo de Dorothy (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· La tranquila vida de una viuda se ve alterada cuando un adolescente lanza accidentalmente su balón de fútbol a su jardín.
· País: R.U
· Director: Lee Knight
· Reparto: Stephen Fry, Miriam Margolyes</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462039?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308071200 +0100" stop="20260308090900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Argo (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· El 4 de noviembre de 1979, mientras la revolución iraní alcanza su punto álgido, unos activistas irrumpen en la embajada de Estados Unidos en Teherán y toman cincuenta y dos prisioneros estadounidenses. En mitad del caos, seis de ellos escapan.
· País: EE.UU
· Director: Ben Affleck
· Reparto: Ben Affleck, Bryan Cranston, Alan Arkin, John Goodman, Annie Little, Taylor Schilling, Mark Smith
· Guion: Chris Terrio
· Música: Alexandre Desplat
· Productora: Smoke House Pictures, Warner Bros. Pictures, GK Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3799067?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308090900 +0100" stop="20260308105900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308105900 +0100" stop="20260308110900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Plan de jubilación (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· En la agonía de su energía de mediana edad, Ray fantasea con todo lo que le encantaría hacer cuando se jubile.
· País: Irlanda
· Director: John Kelly
· Reparto: Domhnall Gleeson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4423446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308110900 +0100" stop="20260308131300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Amy (La chica detrás del nombre) (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biografía | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Ganador del Oscar y del BAFTA 2016 al mejor documental y del premio al mejor documental europeo en los Premios del Cine Europeo de 2015, &quot;Amy (La chica detrás del nombre)&quot; narra la trágica vida de la última gran diva del pop, Amy Winehouse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Asif Kapadia
· Guion: Asif Kapadia
· Música: Antonio Pinto
· Producción: James Gay-Rees, Adam Barker
· Productora: Universal Music France, On The Corner Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3922430?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308131300 +0100" stop="20260308152300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">12 años de esclavitud (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· En los años previos a la Guerra Civil de Estados Unidos, Solomon Northup, un hombre negro libre que vive en Nueva York, es secuestrado y vendido como esclavo. Solomon deberá luchar no sólo por continuar vivo sino también por preservar su dignidad.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Steve McQueen (Director)
· Reparto: Chiwetel Ejiofor, Michael Fassbender, Benedict Cumberbatch, Paul Dano, Lupita Nyong'o, Garret Dillahunt, Paul Giamatti, Scoot McNairy, Adepero Oduye, Sarah Paulson, Brad Pitt, Michael Kenneth Williams, Alfre Woodard, Chris Chalk
· Guion: John Ridley
· Música: Hans Zimmer
· Productora: Summit Entertainment, Regency Enterprises, Plan B Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011483?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308152300 +0100" stop="20260308173100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308173100 +0100" stop="20260308191700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nomadland (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Una mujer de sesenta y pico años, tras perderlo todo en la crisis de 2008, se embarca en un viaje por el oeste americano, viviendo como una nómada moderna en furgoneta.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Chloé Zhao
· Reparto: Frances McDormand, David Strathairn, Gay DeForest, Charlene Swankie, Margaret Matzenauer
· Guion: Chloé Zhao
· Música: Ludovico Einaudi
· Productora: Cor Cordium Productions, Hear/Say Productions, Highwayman Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3922953?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308191700 +0100" stop="20260308215200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Faccio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308215200 +0100" stop="20260308220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sirat (Extras).  Temporada (T1). Sirat (Extras) (T1): Sirat y Oliver Laxe (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Oliver Laxe analiza las claves de la historia que se cuenta en 'Sirat'.
· País: España
· Director: Oliver Laxe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4417059"/>
  </programme>
  <programme start="20260308220000 +0100" stop="20260308235700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dallas Buyers Club (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Texas, 1985. El mujeriego y drogadicto Ron Woodroof, electricista y 'cowboy' de rodeo de profesión, es diagnosticado como seropositivo. Con una esperanza de vida de 30 días, Ron es enviado a casa con la única ayuda de un medicamento altamente tóxico.
· País: EE.UU
· Director: Jean-Marc Vallée
· Reparto: Matthew McConaughey, Jared Leto, Jennifer Garner, Denis O'Hare, Steve Zahn, Michael O'Neill, Dallas Roberts, Griffin Dunne
· Guion: Craig Borten,Melisa Wallack
· Producción: Robbie Brenner, Rachel Winter
· Productora: Focus Features, Truth Entertainment, Voltage Pictures, Evolution Independent, r2 films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442853?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308235700 +0100" stop="20260309021200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Hasta el último hombre (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· La historia de Desmond Doss, un joven médico militar que participó en la batalla de Okinawa durante la II Guerra Mundial y fue el primer objetor de conciencia estadounidense en recibir la Medalla de Honor del Congreso.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Mel Gibson
· Reparto: Andrew Garfield, Sam Worthington, Luke Bracey, Teresa Palmer, Hugo Weaving, Vince Vaughn, Rachel Griffiths
· Guion: Robert Schenkkan,Andrew Knight
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Productora: Cross Creek Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3925254?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308021200 +0100" stop="20260308041700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Toro salvaje (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Jake LaMotta es un joven boxeador que se entrena duramente, ayudado por su hermano Joey, para convertirse en el número uno de los pesos medios. Sus complejos psicológicos y sexuales lo llevan a manifestar su agresividad tanto dentro como fuera del ring.
· País: EE.UU
· Director: Martin Scorsese
· Reparto: Robert De Niro, Cathy Moriarty, Joe Pesci, John Turturro, Ralph Meeker, Frank Vincent, Theresa Saldana, Frank Adonis, Mario Gallo, Nicholas Colasanto, Floyd Anderson, Kevin Mahon, Louis Raftis, Johnny Turner, Joseph Bono, Frank Topham, Lori Anne Flax
· Guion: Paul Schrader,Jake La Motta,Peter Savage,Mardik Martin,Joseph Carter
· Música: Robbie Robertson
· Producción: Irwin Winkler, Robert Chartoff, Peter Savage, Hal W Polaire
· Productora: United Artists, Chartoff-Winkler Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3955410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308041700 +0100" stop="20260308055600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El Mago de Oz (1939) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Tras perder su casa, Dorothy acude al Mago de Oz. En el camino conoce al Hombre de Paja, al de Hojalata y el León Miedoso.
· País: EE.UU
· Director: Victor Fleming
· Reparto: Judy Garland, Ray Bolger, Bert Lahr, Jack Haley, Charley Grapewin, Pat Walshe, Clara Blandick, Frank Morgan, Billie Burke, Margaret Hamilton, Gus Wayne, Frank Packard, Lillian Porter
· Guion: Edgar Allan Woolf,Noel Langley,Florence Ryerson
· Música: Harold Arlen, Herbert Stothart
· Producción: Mervyn LeRoy
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441233?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
