<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 05/11/2025 01:26">
  <channel id="M+ Romance">
    <display-name>M+ Romance</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MROMA"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Terror">
    <display-name>M+ Terror</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TERROR"/>
  </channel>
  <programme start="20251105055500 +0100" stop="20251105073500 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">La boda de mi novia (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Tom y Hannah llevan diez años siendo amigos. Él es un mujeriego, mientras que ella sueña con casarse. Justo cuando Tom empieza a plantearse una relación seria con Hannah, ella le anuncia su compromiso.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Paul Weiland
· Reparto: Patrick Dempsey, Michelle Monaghan, Kevin McKidd, Kathleen Quinlan, Sydney Pollack, Busy Philipps, Kelly Carlson, Chris Messina
· Guion: Harry Elfont,Deborah Kaplan,Adam Sztykiel
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Original Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3873144?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105073500 +0100" stop="20251105092800 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Starman, el hombre de las estrellas (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Un extraterrestre adopta la apariencia de un hombre que acaba de morir. La viuda de éste le ayudará a cumplir su misión.
· País: EE.UU
· Director: John Carpenter
· Reparto: Jeff Bridges, Karen Allen, Charles Martin Smith, Richard Jaeckel, Mickey Jones, Robert Phalen, Tony Edwards
· Guion: Raynold Gideon,Bruce A. Evans
· Música: Jack Nitzsche
· Producción: Raynold Gideon
· Productora: Delphi II, Columbia Pictures Corporation, Industrial Light &amp; Magic</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3724169?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105092800 +0100" stop="20251105111100 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">The Artist (2011) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· A George Valentin, estrella del cine mudo, la vida le sonríe. Pero con la llegada de las películas sonoras, su carrera empieza a peligrar. Por su parte, la joven Peppy Miller salta a la fama.
· País: Bélgica, EE.UU y Francia
· Director: Michel Hazanavicius
· Reparto: Jean Dujardin, Bérénice Bejo, John Goodman, James Cromwell, Malcolm McDowell, Missi Pyle, Penelope Ann Miller
· Guion: Michel Hazanavicius
· Música: Ludovic Bource
· Productora: France 3 Cinéma, La Petite Reine, Studio 37</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3695427?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105111100 +0100" stop="20251105130700 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Algo pasa con Mary (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Ted Stoehman, un pobre y angustiado perdedor, está enamorado de la chica más guapa del instituto, Mary. Sin embargo, un desgraciado accidente con su bragueta estropea su tan ansiada cita. Después de trece años sin verla, Ted sigue prendado de su encanto.
· País: EE.UU
· Director: Bobby Farrelly, Peter Farrelly
· Reparto: Cameron Diaz, Ben Stiller, Matt Dillon, Lee Evans, Chris Elliott, Lin Shaye, Jeffrey Tambor, Jonathan Richman
· Guion: Ed Decter,John J. Strauss,Peter Farrelly,Bobby Farrelly
· Música: Jonathan Richman
· Producción: Frank Beddor, Michael Steinberg, Bradley Thomas, Charles B. Wessler
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3577413?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105130700 +0100" stop="20251105144000 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Dicen por ahí... (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Una joven con miedo a casarse, descubre un gran secreto: su familia inspiró el libro y la película de &quot;El graduado&quot;.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Rob Reiner
· Reparto: Jennifer Aniston, Kevin Costner, Shirley MacLaine, Mark Ruffalo, Richard Jenkins, Mena Suvari, Christopher McDonald
· Guion: Ted Griffin
· Música: Marc Shaiman
· Producción: Paula Weinstein, Ben Cosgrove
· Productora: Warner Bros. Pictures, Village Roadshow Pictures, Spring Creek Production, Section Eight Ltd., Spring Creek Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3804976?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105144000 +0100" stop="20251105165000 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Rivales (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *2.8/5
· Decidida a sacar a su marido (un campeón del Grand Slam de fama mundial) de su reciente racha de derrotas, Tashi Donaldson (tenista reconvertida en entrenadora) lo apunta a un torneo 'challenger' contra su antiguo mejor amigo... y exnovio de ella.
· País: EE.UU e Italia
· Director: Luca Guadagnino
· Reparto: Zendaya, Josh O'Connor, Mike Faist
· Guion: Justin Kuritzkes</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4421458?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105165000 +0100" stop="20251105183200 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Tierra de Dios (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Johnny Saxby es un joven granjero de Yorkshire que intenta olvidar sus problemas personales con la bebida y el sexo. Cuando llega al pueblo un inmigrante rumano para trabajar con su familia en la cría de ovejas, su visión de la vida y de sí mismo cambia.
· País: R.U
· Director: Francis Lee
· Reparto: Josh O'Connor, Alec Secareanu, Gemma Jones, Ian Hart, Harry Lister Smith
· Guion: Francis Lee
· Música: Dustin O'Halloran, Adam Wiltzie</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3579106?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105183200 +0100" stop="20251105200900 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El amor en su lugar (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· En enero de 1942, un grupo de teatro formado por judíos representa una comedia musical en el gueto de Varsovia, donde más de 400.000 personas llevan un año confinados por los nazis.
· País: España y R.U
· Director: Rodrigo Cortés
· Reparto: Clara Rugaard, Ferdia Walsh-Peelo, Valentina Bellè, Freya Parks, Dalit Streett Tejeda, Mark Ryder, Jack Roth
· Guion: Rodrigo Cortés,David Safier
· Música: Víctor Reyes
· Producción: Adrián Guerra, Núria Valls
· Productora: Nostromo Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3992154?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105200900 +0100" stop="20251105220000 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Gilda (1946) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Un buscavidas se convierte en el hombre de confianza del dueño de un casino. Pero una mujer fatal se interpone entre ellos.
· País: EE.UU
· Director: Charles Vidor
· Reparto: Rita Hayworth, Glenn Ford, George Macready, Steven Geray, Joseph Calleia, Joe Sawyer
· Guion: Marion Parsonnet
· Música: Doris Fisher, Allan Roberts
· Producción: Virginia Van Upp
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3926062?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105220000 +0100" stop="20251105234400 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Amanece en Samaná (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dos parejas de amigos, Ale y Santi, Natalia y Mario, celebran con unas vacaciones en Samaná que llevan 20 años juntos. Una noche de fiesta, bajo los efectos del alcohol, Ale confiesa un secreto que está a punto de cambiarlo todo por arte de magia.
· País: España y República Dominicana
· Director: Rafa Cortés
· Reparto: Luis Tosar, Luisa Mayol, Luis Zahera, Bárbara Santa-Cruz, Alfredo Castro, Charles Dance
· Guion: Rafa Cortés
· Música: Nacho Mastretta
· Producción: Rafa Cortés, Miguel González Familiar, Eduardo Jiménez, Nadine Rothschild, Inés Massa
· Productora: A Name Like This, Materia Cinema, Quexito Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4351339?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105234400 +0100" stop="20251105235900 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Los años nuevos (Extras). Los años nuevos (Extras): Ep.2  (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· ¿Cómo se prepara un plano secuencia de 45 minutos? ¿Qué supone tanto a nivel interpretativo como técnico?
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4336993"/>
  </programme>
  <programme start="20251105235900 +0100" stop="20251106015200 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Desayuno con diamantes (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Holly Golightly es una chica de vida aparentemente alegre pero de alma triste que después de mucha búsqueda infructuosa terminará encontrando el amor donde menos se lo espera, en su propia escalera.
· País: EE.UU
· Director: Blake Edwards
· Reparto: Audrey Hepburn, George Peppard, Patricia Neal, José Luis de Vilallonga, Buddy Ebsen, Martin Balsam, Mickey Rooney, Alan Reed, John McGiver, Dorothy Whitney, Stanley Adams
· Guion: George Axelrod
· Música: Henry Mancini
· Producción: Richard Shepherd, Martin Jurow
· Productora: Jurow-Shepherd Production, Jurow-Shepherd, Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3968805"/>
  </programme>
  <programme start="20251105015200 +0100" stop="20251105035900 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El príncipe de las mareas (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Tom Wingo, un exentrenador de fútbol americano, ha tenido una infancia traumática que no ha logrado olvidar. Cuando su hermana trata de suicidarse, decide viajar hasta Nueva York para permanecer a su lado y entrevistarse con la psiquiatra que la trata.
· País: EE.UU
· Director: Barbra Streisand
· Reparto: Nick Nolte, Barbra Streisand, Blythe Danner, Kate Nelligan, Jeroen Krabbé, Melinda Dillon, George Carlin, Jason Gould, Brad Sullivan, Maggie Collier, Lindsay Wray
· Guion: Becky Johnston,Pat Conroy
· Música: James Newton Howard
· Producción: Barbra Streisand, Andrew S. Karsch
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3664495?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251105035900 +0100" stop="20251105055600 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Las sombras del poder (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· En 1938, durante el mandato británico en Palestina, la tensión entre las tropas coloniales, la población árabe y la constante inmigración judía crece día a día. En este difícil contexto, una chica judía y un oficial británico intentan salvar su relación.
· País: Italia y R.U
· Director: Michael Winterbottom
· Reparto: Irina Starshenbaum, Douglas Booth, Harry Melling, Aury Alby, Ian Hart
· Guion: Laurence Coriat,Paul Viragh,Michael Winterbottom
· Música: David Holmes
· Producción: Melissa Parmenter, Josh Hyams
· Productora: Revolution Films, Bartlebyfilm</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4338453?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106055600 +0100" stop="20251106074500 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Alabama Monroe (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Elise tiene una tienda de tatuajes y los pies en el suelo. Didier toca el banyo en una banda de bluegrass, es ateo y un romántico empedernido. Cuando se conocen, es amor a primera vista. Su extraordinaria relación da un giro cuando nace Maybelle.
· País: Bélgica y Países Bajos
· Director: Felix van Groeningen
· Reparto: Johan Heldenbergh, Veerle Baetens, Nell Cattrysse, Geert van Rampelberg, Nils De Caster, Robbie Cleiren, Bert Huysentruyt, Jan Bijvoet
· Guion: Carl Joos,Felix van Groeningen
· Música: Bjorn Eriksson
· Producción: Dirk Impens
· Productora: Topkapi Films, Menuet Producties</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4296748?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106074500 +0100" stop="20251106093700 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Segundas oportunidades (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Eva se siente que el tiempo se acaba pero, tras desarrollar una amistad con el gran actor Harald Skoog se da cuenta de que la vida aún no ha terminado, de hecho, es posible que incluso haya comenzado.
· País: Suecia
· Director: Mårten Klineberg
· Reparto: Lena Olin, Rolf Lassgård, Lars Väringer</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4384108?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106093700 +0100" stop="20251106111500 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El secreto del orfebre (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· De viaje desde España a Nueva York, Juan Pablo, un orfebre anclado en un romance del pasado, vuelve a su pueblo natal en busca del gran amor de su juventud, aquel que cambió su vida para siempre.
· País: España
· Director: Olga Osorio
· Reparto: Mario Casas, Michelle Jenner, Zoe Bonafonte, Enzo Oliver
· Guion: Olga Osorio
· Música: Lau Nau
· Producción: Adrián Guerra, Núria Valls
· Productora: Nostromo Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4367641?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106111500 +0100" stop="20251106125900 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El lago azul (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Dos niños y un adulto, únicos supervivientes de un naufragio, se refugian en una isla desierta. Cuando el hombre muere, los pequeños deben enfrentarse solos a la dificultad de la vida en la isla y al paso del tiempo.
· País: EE.UU
· Director: Randal Kleiser
· Reparto: Brooke Shields, Christopher Atkins, Leo McKern, William Daniels, Elva Josephson, Glenn Kohan
· Guion: Douglas Day Stewart
· Música: Basil Poledouris
· Producción: Randal Kleiser
· Productora: Randal Kleiser, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4067141?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106125900 +0100" stop="20251106144100 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Una canción irlandesa (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Romántico | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· En los idílicos paisajes de la Irlanda rural, la obstinada granjera Rosemary Muldoon quiere ganarse el amor de su tímido vecino Anthony Reilly, pero este permanece impasible ante su hermosa admiradora.
· País: EE.UU, Irlanda y R.U
· Director: John Patrick Shanley
· Reparto: Emily Blunt, Jamie Dornan, Jon Hamm, Dearbhla Molloy, Christopher Walken, Don Wycherley, Danielle Ryan
· Guion: John Patrick Shanley
· Música: Amelia Warner
· Productora: Amasia Entertainment, Likely Story, Aperture Media Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3931576?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106144100 +0100" stop="20251106161600 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Cuando Harry encontró a Sally (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Los universitarios Harry y Sally se conocen cuando ella se ofrece a llevarlo en coche. Durante el viaje hablan sobre los hombres, las mujeres y la imposible amistad entre ellos y, aunque la charla deriva en discusión, entre ellos surge algo muy especial.
· País: EE.UU
· Director: Rob Reiner
· Reparto: Billy Crystal, Meg Ryan, Carrie Fisher, Bruno Kirby, Steven Ford, Lisa Jane Persky, Harley Jane Kozak, Gretchen Palmer, Michelle Nicastro, Robert Alan Beuth, Joseph Hunt, Joe Viviani, Kevin Rooney, David Burdick
· Guion: Nora Ephron
· Música: Marc Shaiman
· Producción: Rob Reiner, Andrew Scheinman
· Productora: Castle Rock Entertainment, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3767539?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106161600 +0100" stop="20251106175900 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Lo que sucede después (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· Willa y Bill están están atrapados en el mismo aeropuerto a causa de la nieve y llevan sin verse 20 años desde que se separaron. Cuando se reencuentran entre ellos parece que solo queda el rencor, pero eso no significa que todavía siga habiendo amor.
· País: EE.UU
· Director: Meg Ryan
· Reparto: Meg Ryan, David Duchovny
· Guion: Kirk Lynn,Meg Ryan
· Música: David Boman
· Producción: Jonathan Duffy
· Productora: Prowess Pictures, Ten Acre Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4321811?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106175900 +0100" stop="20251106194500 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El otro lado de la cama (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Sonia y Javier llevan varios años viviendo juntos y varios más siendo novios, pero Javier comienza una relación secreta con Paula, la novia de su mejor amigo.
· País: España
· Director: Emilio Martínez-Lázaro
· Reparto: Ernesto Alterio, Paz Vega, Willy Toledo, Natalia Verbeke, Alberto San Juan, María Esteve, Secun de la Rosa, Ramón Barea, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano
· Música: Roque Baños
· Producción: Tomás Cimadevilla, José Antonio Sáinz de Vicuña
· Productora: Telespan 2000, Impala, S.A, Vía Digital, Tele 5</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4362963?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106194500 +0100" stop="20251106214000 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Simple como Sylvain (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Sophia, una profesora de filosofía con pareja desde hace 10 años, le encarga a Sylvain remodelar la casa en la que vive. Rápidamente, ella y Sylvain sienten una gran atracción, sin embargo, ambos son totalmente opuestos.
· País: Canadá
· Director: Monia Chokri
· Reparto: Magalie Lépine-Blondeau, Pierre-Yves Cardinal, Francis-William Rhéaume, Monia Chokri, Steve Laplante, Marie-Ginette Guay, Guy Thauvette
· Guion: Monia Chokri
· Música: Emile Sornin
· Producción: Sylvain Corbeil, Nancy Grant
· Productora: Metafilms, MK Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4338463?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106214000 +0100" stop="20251106220000 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El drama de época de Jane Austen (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Inglaterra, 1813. En medio de una propuesta de matrimonio largamente esperada, a la señorita Estrogenia Talbot le viene la regla.
· País: EE.UU
· Reparto: Nicole Alyse Nelson, Hugo Armstrong</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4410053?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106220000 +0100" stop="20251106233700 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Jane Austen arruinó mi vida (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Agathe, torpe, solitaria, encantadora y llena de contradicciones, trabaja en la legendaria librería británica Shakespeare &amp; Company de París y escribe novelas románticas que nunca termina.
· País: Francia
· Director: Laura Piani
· Reparto: Camille Rutherford, Pablo Pauly, Charlie Anson, Annabelle Lengronne, Liz Crowther
· Guion: Laura Piani
· Música: Peter von Poehl
· Producción: Gabrielle Dumon
· Productora: Les Films du Veyrier, Sciapode</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4406731?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106233700 +0100" stop="20251107013800 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Shakespeare in Love (Shakespeare enamorado) (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Londres, 1593. El joven dramaturgo William Shakespeare sufre un bloqueo total. Por mucho que lo intenta, y a pesar de la presión que recibe de financieros y dueños de salas de teatro, no consigue inspiración para su nueva obra.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Madden
· Reparto: Gwyneth Paltrow, Joseph Fiennes, Geoffrey Rush, Colin Firth, Ben Affleck, Judi Dench
· Guion: Marc Norman,Tom Stoppard
· Música: Stephen Warbeck
· Producción: Marc Norman, David Parfitt, Harvey Weinstein, Edward Zwick, Donna Gigliotti, Simon West
· Productora: Universal Pictures, Miramax Films, The Bedford Falls Company, Mike Figgis, Bedford Falls Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3805297"/>
  </programme>
  <programme start="20251106013800 +0100" stop="20251106032500 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Unidos por el destino (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Son dos polos opuestos en colisión: él un artista romántico y ella una cínica ambiciosa. Pese a todo, el destino une a ambos.
· País: EE.UU
· Director: James F. Robinson
· Reparto: Brendan Fraser, Celeste Holm, Ann Magnuson, Angus MacFadyen, Joanna Going, Lou Rawls, Toby Huss
· Guion: James F. Robinson
· Música: Paul Mills
· Producción: James F. Robinson, Marshall Persinger
· Productora: Marshall Persinger, ZapPictures, Seattle Pacific Investments</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4415160?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251106032500 +0100" stop="20251106050700 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Tú la letra, yo la música (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Alex Fletcher es una vieja gloria de la música pop de la década de 1980 del que ya nadie se acuerda. Mientras su compañero de banda triunfa en su carrera en solitario, él debe conformarse con aparecer en un 'reality show' sobre cantantes acabados.
· País: EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Drew Barrymore, Brad Garrett, Kristen Johnston, Campbell Scott, Haley Bennett
· Guion: Marc Lawrence
· Música: Adam Schlesinger
· Producción: Liz Glotzer, Martin Shafer
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Flower Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3679829?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107050700 +0100" stop="20251107071500 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Fly Me to the Moon (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· En 1969, la embaucadora publicista Kelly Jones es contratada por la NASA para dirigir, junto al director del lanzamiento Cole Davis, la campaña de marketing de la exitosa (aunque haya que mentir) llegada del hombre a la luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Greg Berlanti
· Reparto: Scarlett Johansson, Channing Tatum, Woody Harrelson, Ray Romano, Jim Rash, Anna Garcia
· Guion: Rose Gilroy
· Música: Daniel Pemberton
· Producción: Keenan Flynn, Scarlett Johansson
· Productora: Apple Studios, These Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4374701?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107071500 +0100" stop="20251107073800 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Plancton (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· La llegada de Clàudia a Cadaqués, despierta el deseo de Lluís, que hasta ahora vivía desconectado de sus emociones.
· País: España
· Director: Irene Moray
· Reparto: Clara Sans, Malcolm McCarthy
· Guion: Irene Moray</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4435758?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107073800 +0100" stop="20251107091300 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">LOL (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Tras ser abandonada por su novio, Lola, una chica 16 años, busca el apoyo de su mejor amigo. Mientras tanto, su madre, divorciada, se esfuerza por salir adelante.Todo ello marcado por la irrupción de las redes sociales.
· País: EE.UU y España
· Director: Lisa Azuelos
· Reparto: Miley Cyrus, Ashley Greene, Demi Moore, Adam G. Sevani, Michelle Burke, Thomas Jane, Jean-Luc Bilodeau
· Guion: Lisa Azuelos,Kamir Aïnouz
· Productora: Double Feature Films, Mandate Pictures, Lol Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4338469?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107091300 +0100" stop="20251107105300 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">La boda de mi novia (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Tom y Hannah llevan diez años siendo amigos. Él es un mujeriego, mientras que ella sueña con casarse. Justo cuando Tom empieza a plantearse una relación seria con Hannah, ella le anuncia su compromiso.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Paul Weiland
· Reparto: Patrick Dempsey, Michelle Monaghan, Kevin McKidd, Kathleen Quinlan, Sydney Pollack, Busy Philipps, Kelly Carlson, Chris Messina
· Guion: Harry Elfont,Deborah Kaplan,Adam Sztykiel
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Original Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3873144?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107105300 +0100" stop="20251107123500 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Hechizo de luna (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Aunque reacia a admitirlo, Loretta se ha enamorado del apasionado y poco convencional Ronny, el hermano de su prometido. Y es que cuando hay luna llena todo puede pasar en el vecindario de Loretta.
· País: EE.UU
· Director: Norman Jewison
· Reparto: Cher, Nicolas Cage, Vincent Gardenia, Olympia Dukakis, Danny Aiello, Nada Despotovich, John Mahoney, Robin Bartlett, Anita Gillette, Julie Bovasso, Helen Hanft, Feodor Jr. Chaliapin, Louis Guss, Robert Weil, Jack Tsirakis, Gina DeAngeles, Betti Orsatti
· Guion: John Patrick Shanley
· Música: Dick Hyman
· Producción: Norman Jewison, Patrick J. Palmer
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4037921?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107123500 +0100" stop="20251107142200 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Los búfalos de Durham (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Annie, hincha de un equipo de béisbol, elige a un jugador para educarle en la cama y en el campo de juego.
· País: EE.UU
· Director: Ron Shelton
· Reparto: Kevin Costner, Tim Robbins, Susan Sarandon, Robert Wuhl, William O'Leary, Trey Wilson, David Neidorf, Danny Gans, Tom Silardi
· Guion: Ron Shelton
· Música: Michael Convertino
· Producción: Mark Burg, Thom Mount
· Productora: The Mount Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4426714?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107142200 +0100" stop="20251107160900 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Cha-cha-chá (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Lucía y María se conocen desde niñas y lo comparten todo... todo menos a Pablo, el novio de María, del que Lucía está perdidamente enamorada.
· País: España
· Director: Antonio del Real
· Reparto: Eduardo Noriega, Ana Álvarez, María Adánez, Jorge Sanz, Gabino Diego, Marta Belaustegui, Elisa Matilla
· Guion: Antonio del Real,Carlos Asorey,Fernando León de Aranoa
· Música: Pablo Miyar
· Producción: César Benítez
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3679228?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107160900 +0100" stop="20251107180600 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Tienes un e-mail (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Dos enemigos irreconciliables, enfrentados por la competencia en sus negocios, inician un idilio por correo electrónico.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Nora Ephron
· Reparto: Tom Hanks, Meg Ryan, Greg Kinnear, Parker Posey, Jean Stapleton, Steve Zahn, Dave Chappelle, Dabney Coleman, John Wayne Randolph
· Guion: Delia Ephron,Nora Ephron
· Música: George Fenton
· Producción: Lauren Shuler Donner, Nora Ephron
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4056919?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107180600 +0100" stop="20251107195500 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Paso de ti (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Peter se encuentra anímicamente destrozado porque su novia lo ha dejado por un cantante de rock británico. Para recuperarse ,decide viajar a Hawái, sin saber que es el mismo destino que ha elegido su ex.
· País: EE.UU
· Director: Nicholas Stoller
· Reparto: Jason Segel, Kristen Bell, Mila Kunis, Paul Rudd, Jonah Hill, Bill Hader, Russell Brand
· Guion: Jason Segel
· Música: Lyle Workman
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Universal Pictures, Apatow Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3695069?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107195500 +0100" stop="20251107220000 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Bridget Jones: loca por él (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Tras enfrentarse a numerosas crisis existenciales, desengaños amorosos, situaciones absurdas, un embarazo y muchas dudas, Bridget debe hacer frente a una nueva realidad: la viudedad.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Michael Morris
· Reparto: Renée Zellweger, Chiwetel Ejiofor, Leo Woodall, Hugh Grant, Casper Knopf, Mila Jankovic, Colin Firth
· Guion: Helen Fielding,Dan Mazer,Abi Morgan
· Música: Dustin O'Halloran
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner
· Productora: Working Title Films, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4370952?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107220000 +0100" stop="20251107235400 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">French Kiss (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Kate está comprometida con un hombre que se ha enamorado de una bella francesa. Para recuperarlo viaja a París pero en el avión su vida cambia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Lawrence Kasdan
· Reparto: Meg Ryan, Kevin Kline, Timothy Hutton, Jean Reno, François Cluzet, Renée Humphrey, Michael Riley, Susan Anbeh, Laurent Spielvogel
· Guion: Adam Brooks
· Música: James Newton Howard
· Producción: Eric Fellner, Meg Ryan, Tim Bevan, Kathryn F. Galan
· Productora: Prufrock Pictures, Twentieth Century Fox, Working Title Films, PolyGram Filmed Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4106264?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107235400 +0100" stop="20251108001500 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Las bellas cicatrices (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Gaspard sigue muy enamorado de Leïla. Se encuentran en un bar abarrotado un mes después de que ella le dejara.
· País: Francia
· Director: Raphael Jouzeau</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4309675?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107001500 +0100" stop="20251107021000 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Quiero que vuelvas (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Peter (Charlie Day) y Emma (Jenny Slate) creían estar llegando al momento más importante de sus vidas: matrimonio, hijos y casas en las afueras, hasta que sus respectivas parejas les abandonan. Horrorizados al ver que los amores de sus vidas han...
· País: EE.UU
· Director: Jason Orley
· Reparto: Charlie Day, Jenny Slate, Scott Eastwood, Gina Rodriguez
· Guion: Isaac Aptaker,Elizabeth Berger
· Música: Siddhartha Khosla
· Productora: Amazon Studios, Big Indie Pictures, The Safran Company, The Walk-Up Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4428829?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251107021000 +0100" stop="20251107040300 +0100" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Virgen a los 40 (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· A sus 40 años, Andy no ha hecho demasiadas cosas en su vida. Tiene un trabajo rutinario en una tienda de electrodomésticos, un apartamento lleno de cómics y muñecos de goma, buenos amigos y una virginidad totalmente intacta.
· País: EE.UU
· Director: Judd Apatow
· Reparto: Steve Carell, Catherine Keener, Paul Rudd, Romany Malco, Seth Rogen, Elizabeth Banks, Leslie Mann, Jane Lynch, Kat Dennings, Gerry Bednob, Shelley Malil
· Guion: Judd Apatow,Steve Carell
· Música: Lyle Workman
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson, Clayton Townsend
· Productora: Apatow Productions, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3821565?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
</tv>
