<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 01/05/2026 02:58">
  <channel id="M+ Top Comedia Española">
    <display-name>M+ Top Comedia Española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TOPCOM"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260501044300 +0200" stop="20260501061500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El turismo es un gran invento (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El alcalde Benito está empeñado en convertir su pueblo en un lugar turístico de playa. Que la villa esté en pleno Aragón carece de importancia para él, ya que lo único que necesita es aprender de Marbella y, para ello, viaja a la Costa del Sol.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Paco Martínez Soria, José Luis López Vázquez, Ingrid Spaey, Rafael López Somoza, Antonio Ozores, Margot Cottens, María Luisa Ponte
· Guion: Pedro Masó,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Productora: Filmayer, S.A, Pedro Masó P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3647149?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501061500 +0200" stop="20260501080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El otro lado de la cama (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Sonia y Javier llevan varios años viviendo juntos y varios más siendo novios, pero Javier comienza una relación secreta con Paula, la novia de su mejor amigo.
· País: España
· Director: Emilio Martínez-Lázaro
· Reparto: Ernesto Alterio, Paz Vega, Willy Toledo, Natalia Verbeke, Alberto San Juan, María Esteve, Secun de la Rosa, Ramón Barea, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano
· Música: Roque Baños
· Producción: Tomás Cimadevilla, José Antonio Sáinz de Vicuña
· Productora: Telespan 2000, Impala, S.A, Vía Digital, Tele 5</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362963?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501080000 +0200" stop="20260501093500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los futbolísimos 2. El misterio del tesoro pirata (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· Una estafa inmobiliaria está a punto de dejar sin campo de fútbol a los chicos del Soto Alto F.C. y, de paso, a su pueblo en la ruina. Es la hora de que la pandilla futbolera entre en acción.
· País: Colombia y España
· Director: Miguel Ángel Lamata
· Reparto: Nicolás Rodicio, Cosette Silguero, Martín Michinel, Joaquín Reyes, Carmen Ruiz, Arturo Valls, Norma Ruiz, Miguel Ángel Muñoz, William Miller
· Guion: Bárbara Alpuente
· Música: Alba S. Torremocha
· Producción: Nico Matji, Jorge Sánchez Gallo
· Productora: Misterio pirata A.I.E., Chester Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443057?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501093500 +0200" stop="20260501111900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El milagro de P. Tinto (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· En su más tierna infancia, el niño P. Tinto tiene una revelación: su propósito en la vida es la de ser padre de familia numerosa. A partir de entonces sueña con un montón de hijos que crezcan a su alrededor sanos y fuertes.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Luis Ciges, Silvia Casanova, Pablo Pinedo, Janusz Ziemniak, Pepe Viyuela, Javier Aller, Emilio Gavira
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Suso Saiz
· Productora: Sogetel, Películas Pendelton</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3776335?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501111900 +0200" stop="20260501122100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La historia de Bienvenido (1964) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Marisol cuenta y canta fascinantes historias a unos niños enfermos, como la de un simpático burro de largas orejas: Bienvenido.
· País: España
· Director: Augusto Fenollar
· Reparto: Marisol, Manuel Bermúdez, Valentín Tornos, Jesús Guzmán, Miguel Armario, Anabel Pintado
· Guion: Augusto Fenollar,José María Sánchez Silva
· Música: Gregorio García Segura
· Producción: Manuel J. Goyanes
· Productora: Guión Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3727260?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501122100 +0200" stop="20260501134600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sor Citroen (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· La hermana Tomasa es una monja imprudente y nerviosa pero de enorme corazón, capaz de amar tanto a su familia como a un delincuente. Cuando la comunidad religiosa a la que pertenece se ve obligada a comprar un coche, ella será la encargada de conducirlo.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Rafaela Aparicio, Juanjo Menéndez, Mari Carmen Prendes, Rafael Alonso, Antonio Ferrandis, Margot Cottens, José Sacristán
· Guion: Pedro Masó,Rafael J. Salvia
· Música: Antón García Abril
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Filmayer, S.A, Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3792880?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501134600 +0200" stop="20260501151000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Las chicas de la Cruz Roja (1958) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Julia, Paloma, Isabel y Marion son cuatro chicas con vidas totalmente diferentes que coinciden como voluntarias para la Cruz Roja el Día de la banderita. Todo Madrid está de fiesta y ellas deberán recorrer la ciudad con una hucha recogiendo donativos.
· País: España
· Director: Rafael J. Salvia
· Reparto: Luz Márquez, Concha Velasco, Mabel Karr, Katia Loritz, Arturo Fernández, Ricardo Zamora, Antonio Casal
· Guion: Rafael J. Salvia,Pedro Masó
· Música: Augusto Algueró
· Productora: Asturias Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3795678?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501151000 +0200" stop="20260501163800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sin rodeos (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas... pero algo falla y se siente angustiada y agobiada. En su desesperación, acude a la consulta de un 'sanador' hindú que le ofrece la solución a sus problemas.
· País: España
· Director: Santiago Segura
· Reparto: Maribel Verdú, Toni Acosta, Diego Martín, Santiago Segura, Candela Peña, David Guapo
· Guion: Santiago Segura,Benigno López Moure,Marta González de Vega
· Música: Roque Baños, Tessy Díez
· Producción: Santiago Segura, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Sin Filtro la Película, Bowfinger International Pictures, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Mogambo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4049182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501163800 +0200" stop="20260501181000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El mejor verano de mi vida (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Para Nico, su padre Curro es el mejor: el más trabajador, el más listo y el que siempre cumple sus promesas. En realidad, Curro es un lamentable comercial que acumula deudas por su mala cabeza y que le ha prometido a su hijo algo que no puede cumplir.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Leo Harlem, Toni Acosta, Maggie Civantos, Jordi Sánchez, Alejandro Serrano, Stephanie Gil, Isabel Ordaz, Arturo Valls, Salva Reina, Ricardo Castella, Berto Romero
· Guion: Dani de la Orden,Daniel Castro,Olatz Arroyo Abaroa,Marta Suárez Bodalón
· Música: Zacarías M. de la Riva
· Productora: Álamo Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3750679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501181000 +0200" stop="20260501200200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Días de fútbol (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Un grupo de amiguetes con frustraciones diversas, decide que como mejor se curan los sinsabores de la vida es jugando al fútbol.
· País: España
· Director: David Serrano
· Reparto: Ernesto Alterio, Alberto San Juan, Natalia Verbeke, María Esteve, Fernando Tejero, Pere Ponce, Roberto Álamo, Pilar Castro, Secun de la Rosa, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano,Mischa Alexander,Jean van de Velde
· Música: Miguel Malla
· Producción: Ghislain Barrois
· Productora: Telespan 2000 S.L, Estudios Piccaso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501200200 +0200" stop="20260501213200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sé infiel y no mires con quién (1985) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Los dueños de una editorial al borde de la bancarrota consiguen un contrato con la autora española de más éxito. La noche en que uno de ellos debe cenar con la escritora, el otro tiene planeada una cita secreta... pero no es el único.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Carmen Maura, Ana Belén, Antonio Resines, Verónica Forqué, Guillermo Montesinos, Santiago Ramos, Chus Lampreave, Bibi Andersen, El Gran Wyoming
· Guion: Fernando Trueba
· Música: Ángel Muñoz Alonso
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A., XYZ Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971063?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501213200 +0200" stop="20260501220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Leo Talks.  Temporada (T4). Leo Talks (T4): Trampa rural (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Leo ha pasado el fin de semana en el campo. Le dijeron que eso era un paraíso, pero la pelea de gatos a las 2 de la mañana, la furgoneta del panadero a las 4, el rebuznar de un burro a las 5 y el gallo a las 5 y media le han hecho cambiar de opinión.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4350690"/>
  </programme>
  <programme start="20260501220000 +0200" stop="20260501234200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Amanece en Samaná (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dos parejas de amigos, Ale y Santi, Natalia y Mario, celebran con unas vacaciones en Samaná que llevan 20 años juntos. Una noche de fiesta, bajo los efectos del alcohol, Ale confiesa un secreto que está a punto de cambiarlo todo por arte de magia.
· País: España y República Dominicana
· Director: Rafa Cortés
· Reparto: Luis Tosar, Luisa Mayol, Luis Zahera, Bárbara Santa-Cruz, Alfredo Castro, Charles Dance, Héctor Aníbal
· Guion: Rafa Cortés,Jordi Galcerán,Marta Sánchez Guillén,Belén López Albert
· Música: Nacho Mastretta
· Producción: Rafa Cortés, Miguel González Familiar, Eduardo Jiménez, Nadine Rothschild, Inés Massa, Juan Sola
· Productora: A Name Like This, Materia Cinema, Quexito Films, Movistar Plus+, Federation Spain</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4351339?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501234200 +0200" stop="20260502011600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Coartadas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Miguel es creador y dueño de la empresa Coartadas, especializada en crear mentiras para que sus clientes puedan encontrar excusas a situaciones comprometidas. Pero, cuando conoce a Blanca, una jueza que odia a los mentirosos, todo cambia.
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo
· Reparto: Jaime Lorente, Llum Barrera, Adriana Torrebejano, Leo Harlem, Ana Jara, Antón Lofer, Paula Prendes
· Guion: Benjamín Herranz
· Música: Iván Valdés
· Productora: Coartadas la película</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4458104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501011600 +0200" stop="20260501031400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Volver (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Dos hermanas, Raimunda y Sole, reciben la noticia de que su tía Paula ha muerto en el pueblo, donde ambas se criaron y donde sus padres murieron en un incendio.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Carmen Maura, Lola Dueñas, Blanca Portillo, Yohana Cobo, Chus Lampreave, Antonio de la Torre
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Esther García
· Productora: El Deseo, Canal+ España, Televisión Española (TVE), Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4166932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501031400 +0200" stop="20260501044600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Yo hice a Roque III (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Roque, antiguo boxeador, es un gorrón y un vago que vive en casa de su amigo Federico, quien no sabe que hacer para que se vaya.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Fernando Esteso, Andrés Pajares, Antonio Ozores, Florinda Chico, Rafael Hernández, Mirta Miller, Francisco Camoiras, 'Dum Dum' Pacheco, Narciso Ibáñez Menta
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Alfonso Agullo, Eddy Guerin, Carlos Villa
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743888?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501044600 +0200" stop="20260501050600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Javier Cámara (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Javier Cámara y Cristina Teva se encuentran para tener una charla distendida sobre la carrera del actor, que eventualmente dirige algún capítulo de las series que protagoniza. Repasan con simpáticas anécdotas los recuerdos de sus vivencias.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441723"/>
  </programme>
  <programme start="20260502050600 +0200" stop="20260502063000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Martes y trece, ni te cases ni te embarques (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un trío de amigos que se encuentra en paro intenta ganarse la vida, uno como cantautor por las calles, otro pidiendo limosna y el tercero de plañidero en velatorios. En vista de que así no prosperan, deciden montar una agencia matrimonial.
· País: España
· Director: Javier Aguirre
· Reparto: Josema Yuste, Millán Salcedo, Fernando Conde, Fina Torres, Amparo Soler Leal
· Guion: Luis Castro,Luis Murillo,Javier Aguirre
· Productora: Bermúdez de Castro P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4450422?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502063000 +0200" stop="20260502080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los Palomos (1964) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Emilio y su mujer son invitados a una cena en casa del jefe de él. El matrimonio acude pensando que esta puede ser la llave para su futuro ascenso en la empresa, pero nada transcurre como planeaban.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: José Luis López Vázquez, Gracita Morales, Mabel Karr, Fernando Rey, Julia Caba Alba
· Guion: José María Rodríguez,Fernando Fernán Gómez
· Música: Daniel White
· Productora: Estela Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4008173?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502080000 +0200" stop="20260502093000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Brácula (Condemor II) (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Condemor y su criado Lucas parten hacia París con un saco de pepitas de oro que, supuestamente, está maldito. Aunque el barco en el que viajan naufraga, consiguen alcanzar la costa y llegar a un castillo, donde son confundidos con Drácula y su criado.
· País: España
· Director: Álvaro Sáenz de Heredia
· Reparto: Chiquito de la Calzada, Bigote Arrocet, Nadiuska, Javivi, Carla Hidalgo, Héctor Cantolla, Rubén Gálvez, Aramís Ney
· Guion: Álvaro Sáenz de Heredia
· Música: Andrés Sáenz de Heredia
· Productora: Producciones ASH Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3757194?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502093000 +0200" stop="20260502110300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Don Erre que Erre (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Conocido en el barrio por su terquedad, Don Rodrigo es una persona tan cabezota que no para hasta conseguir todo aquello que se propone.
· País: España
· Director: José Luis Sáenz de Heredia
· Reparto: Paco Martínez Soria, Mari Carmen Prendes, José Sacristán, Josele Román, Tomás Blanco, Alfonso del Real, Ángel Arteaga
· Guion: José Luis Sáenz de Heredia,Rafael J. Salvia
· Música: Ángel Arteaga
· Producción: Andrés Velasco
· Productora: Hidalgo P. C, Filmayer, S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3935422?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502110300 +0200" stop="20260502124300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Ay, Carmela! (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Los artistas ambulantes Carmela, Paulino y Gustavete, tras divertir a las tropas republicanas en el frente, deciden buscar un destino menos peligroso. Cuando, por error, acaban en la zona 'nacional', son detenidos y condenados a muerte.
· País: España e Italia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Carmen Maura, Andrés Pajares, Gabino Diego, Maurizio De Razza, José Sancho, Miguel Rellán
· Guion: Rafael Azcona,Carlos Saura
· Música: Alejandro Massó
· Productora: Iberoamericana Films Internacional, Televisión Española (TVE), Ellepi Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502124300 +0200" stop="20260502141900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Todos a la cárcel (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En la cárcel Modelo de Valencia se está organizando una pequeña fiesta. Es el Día Internacional del Preso de Conciencia y Luis Quintanilla, secretario de la organización, ultima los preparativos con el director del presidio.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Manuel Alexandre, Rafael Alonso, Luis Ciges, Marta Fernández-Muro, Juan Luis Galiardo, Agustín González, Chus Lampreave, Eusebio Lázaro, José Luis López Vázquez, Guillermo Montesinos, Mónica Randall, Antonio Resines, José Sacristán, José Sancho, José Sazatornil 'Saza', Santiago Segura
· Guion: Luis García Berlanga,Jorge García Berlanga
· Música: Bernardo Fuster, Luis Mendo
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisuales, S.L., Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4343277?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502141900 +0200" stop="20260502155900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Dieta mediterránea (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Sofía, exitosa chef y madre, ve tambalear su vida perfecta cuando un nuevo cocinero irrumpe en su camino.
· País: España
· Director: Joaquim Oristrell
· Reparto: Olivia Molina, Paco León, Alfonso Bassave, Carmen Balagué, Roberto Álvarez, Jesús Castejón
· Guion: Joaquim Oristrell,Yolanda García Serrano
· Música: Josep Mas, Salvador Niebla
· Productora: Messidor Films S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410652?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502155900 +0200" stop="20260502173000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Torremolinos 73 (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un matrimonio de los 70 se presta a realizar cine porno casero para lograr prosperidad económica y poder formar una familia.
· País: Dinamarca y España
· Director: Pablo Berger
· Reparto: Javier Cámara, Candela Peña, Fernando Tejero, Juan Diego, Mads Mikkelsen, Malena Alterio, Ramón Barea, Mariví Bilbao, Tom Jacobsen, Juan Diego Botto
· Guion: Pablo Berger
· Música: Nacho Mastretta
· Producción: Tomás Cimadevilla, Mohamed Khashoggi
· Productora: Telespan Producciones, Estudios Picasso, Nimbus Film, Mama Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/MSQUIP353813"/>
  </programme>
  <programme start="20260502173000 +0200" stop="20260502190300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El casoplón (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Toñi, Carlos y sus hijos están pasando el peor verano de sus vidas: sin vacaciones, encerrados en su asfixiante piso y, para colmo, sin aire acondicionado. Todo cambia cuando a Carlos le dan trabajo como jardinero ¡en un casoplón!
· País: España
· Director: Joaquín Mazón
· Reparto: Raquel Guerrero, Pablo Chiapella, Nerea Pascual, Álvaro Lafuente, Noah Casas, Edurne, Iñaki Miramón, Janfri Topera, Vito Rogado, Hamza Zaidi, María Córdoba
· Guion: Roberto Jiménez
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Producción: Juan Moreno, Guillermo Sempere, Koldo Zuazua
· Productora: Casoplón, A.I.E., Feelgood Media, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4389698?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502190300 +0200" stop="20260502203000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Con quién viajas (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Julián es el conductor de un coche compartido que va a hacer un viaje desde Madrid a Cieza con otros tres desconocidos... o no tan desconocidos.
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo
· Reparto: Salva Reina, Ana Polvorosa, Pol Monen, Andrea Duro
· Guion: Hugo Martín Cuervo
· Producción: Raúl Berdones, Adolfo Blanco, Pablo Jimeno
· Productora: A Contracorriente Films, Neón Producciones, Álamo Producciones Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3958738?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502203000 +0200" stop="20260502220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Mujeres al borde de un ataque de nervios (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Iván y Pepa, una pareja de actores de doblaje, rompen su relación sin que él sepa que ella está embarazada. Pepa espera en vano noticias de Iván y, mientras tanto, trata de habituarse como puede a su nueva situación.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Carmen Maura, Antonio Banderas, Julieta Serrano, María Barranco, Rossy De Palma, Kiti Mánver, Guillermo Montesinos, Chus Lampreave, Fernando Guillén
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4173111?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502220000 +0200" stop="20260503000600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Campeonex (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Con la llegada de una entrenadora novata a quien la suerte no le acompaña, el equipo de campeones se adentra por error en el complejo mundo del atletismo. Ha llegado la hora de volver a darlo todo demostrando que la amistad puede con todo.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Elisa Hipólito, Sergio Olmos, Brianeitor, Jesús Lago Solís, Juan Margallo, Jelen García, Roberto Chinchilla, Alberto Berzal, Gloria Ramos, Fran Fuentes, Alberto Nieto Ferrández, José de Luna, Jesús Vidal, Carolina Rubio, Carmen Mayordomo, Claudia Fesser
· Guion: David Marqués,Javier Fesser,Athenea Mata
· Música: Rafael Arnau
· Producción: Javier Fesser, Álvaro Longoria, Luis Manso
· Productora: Películas Pendelton, Rey de Babia, A.I.E., Morena Films S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4143563?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502000600 +0200" stop="20260502001100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Por cien millones (Extras).  Temporada (T1). Por cien millones... (T1): Ep.6 ¿Por qué ver &quot;Por cien millones&quot;? (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· Los protagonistas y el director de la serie explican los motivos por los cuales recomiendan ver &quot;‘Por cien millones&quot;.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4467325"/>
  </programme>
  <programme start="20260502001100 +0200" stop="20260502014100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Isi &amp; Disi, amor a lo bestia (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Isi y Disi, amigos y fans de AC/DC, se distancian cuando Isi se enamora de Vane, quien cambia su forma de vida habitual.
· País: España
· Director: Chema de la Peña
· Reparto: Santiago Segura, Florentino Fernández, Jaydy Michel, Ana Risueño, Miguel Ángel Rodríguez, Joaquín Sabina, José Luis Coll, El Gran Wyoming
· Guion: Andrés Vicente Gómez,Joaquín Górriz,Miguel Ángel Hernández
· Música: Roque Baños
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Patrick Juarez
· Productora: Lolafilms S.A., Intuition Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410492?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502014100 +0200" stop="20260502031400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Semos peligrosos (uséase Makinavaja 2) (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Maki acaba de salir de prisión y al poco tiempo de estar en la calle, va al encuentro de Popeye,  su fiel amigo, ahora convertido en banquero.
· País: España
· Director: Carlos Suárez
· Reparto: Andrés Pajares, Jesús Bonilla, Mario Pardo, Pedro Reyes
· Guion: Carlos Suárez
· Música: Suburbano
· Productora: Dos Ocho Cine S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821761?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502031400 +0200" stop="20260502050900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Two Much (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un joven galerista se enamora de dos hermanas al mismo tiempo. Para resolver el problema decide inventarse a su propio hermano gemelo.
· País: EE.UU y España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Antonio Banderas, Melanie Griffith, Daryl Hannah, Danny Aiello, Joan Cusack, Eli Wallach, Gabino Diego
· Guion: Fernando Trueba,David Trueba
· Música: Michel Camilo
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Cristina Huete
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3676471?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503050900 +0200" stop="20260503063500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La venganza de Don Mendo (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· El caballero castellano don Mendo Salazar, marqués de Cabra, se considera burlado cuando sabe que su novia Magdalena va a casarse con don Pero Collado, duque de Toro, y jura vengarse a pesar de ser encarcelado por el padre de su enamorada.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Paloma Valdés, Juanjo Menéndez, Antonio Garisa, Joaquín Roa, Lina Canalejas, María Luisa Ponte, José Vivó, Paula Martel
· Guion: Fernando Fernán Gómez,Pedro Muñoz Seca
· Música: Rafael de Andrés
· Productora: Cooperativa Acta</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848895?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503063500 +0200" stop="20260503081000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Así en el cielo como en la tierra (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Matacanes, el primer muerto del Apocalipsis, llega al Cielo español -muy parecido a cualquier pueblo español de posguerra-, donde es recibido por San Pedro, sargento de la Guardia Civil, que le enseña la localidad.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jesús Bonilla, Luis Ciges, Agustín González, Juan Luis Galiardo, Enrique San Francisco, Gabino Diego, Chus Lampreave, Francisco Rabal, Manuel Alexandre, Mary Carmen Ramírez, Mónica Molina
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: Francisco Ibáñez Irribarría
· Producción: Enrique Cerezo, Juan Carlos Caro, Carlos Vasallo
· Productora: Atrium Producciones, S.A., Togapor Producciones Cinematográficas S.A, Atrium Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3695904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503081000 +0200" stop="20260503094300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Tío, ¿de verdad vienen de París? (1977) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Un hombre de provincias llega a la capital para cuidar a sus nueve sobrinos. Lo que parecía ser unos días de aburrimiento, se convierte en una lucha por educar a los chicos.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Alfredo Landa, África Pratt, Antonio Ozores, Inma De Santis, Rafaela Aparicio, Montserrat Julio
· Guion: Mariano Ozores
· Productora: Lotus Films, Lotus Films [es]</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743879?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503094300 +0200" stop="20260503110900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los liantes (1981) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Amador y Fidel son dos pequeños timadores de playa que actúan en Torremolinos y alrededores con más desdicha que fortuna, hasta el punto de que Dolores, esposa de Fidel, lo ha abandonado porque no lo considera capaz de dedicarse a algo serio y honrado.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, Adriana Vega, Loreta Tovar, Emiliano Redondo, Marcia Bell, Alfonso del Real
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Producción: José María Reyzabal
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367920?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503110900 +0200" stop="20260503125400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El bosque animado (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Las historias de un sinfín de personajes que se cruzan en un dispar bosque al que únicamente se accede a través de la magia.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Encarna Paso, Tito Valverde, Miguel Rellán, Fernando Rey, Amparo Baró, Alejandra Grepi
· Guion: Rafael Azcona
· Música: José Nieto
· Productora: Classic Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3978278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503125400 +0200" stop="20260503143000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Mamá cumple cien años (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· La familia celebra los 100 años de la abuela, pero en secreto desean su muerte para poder vender la finca familiar.
· País: España y Francia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Geraldine Chaplin, Amparo Muñoz, Fernando Fernán Gómez, Rafaela Aparicio, Norman Briski, Charo Soriano, José Vivó
· Guion: Carlos Saura
· Producción: Elías Querejeta
· Productora: Elías Querejeta P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410857?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503143000 +0200" stop="20260503155900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Manolito Gafotas (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· A Manolo García Moreno, de Carabanchel Alto, Madrid, todo el mundo lo conoce como Manolito Gafotas. Manolito espera con ilusión la llegada de su padre, camionero, ya que espera poder empezar a conocer el que será su medio de ganarse la vida en el futuro.
· País: España
· Director: Miguel Albaladejo
· Reparto: David Sánchez del Rey, Adriana Ozores, Roberto Álvarez, Antonio Gamero, Fedra Lorente, Alejandro Martínez
· Guion: Elvira Lindo,Miguel Albaladejo
· Música: Lucio Godoy
· Producción: Julio Fernández, Miguel Ángel González
· Productora: Filmax</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3592725?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503155900 +0200" stop="20260503173100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Cuerpos locos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *2.9/5
· Una niña de diez años, Ana, y su futura madrastra, Sara, que está a punto de casarse con su padre, intercambian sus cuerpos por una extraña magia que se produce durante un insólito fenómeno meteorológico.
· País: España
· Director: Ana Murugarren
· Reparto: Paz Padilla, Maia Zaitegi, Raúl Fernández de Pablo, Antonio Resines, David Fernández, Athenea Mata, Diego García Arroba, &quot;el Cejas&quot;, Ricardo Castella, Maribel Salas, Goizalde Núñez, Carlos González Morollón, El Langui, Lander Otaola, Òscar Rabadan, Miguel Ángel Revilla
· Guion: Ana Galán,Ana Murugarren
· Música: Isabel Royán
· Producción: Joaquín Trincado, Aníbal Vázquez
· Productora: Cuerpos locos, A.I.E., Blogmedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454620?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503173100 +0200" stop="20260503190500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La vida padre (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· El 18 de agosto de 1990, en plena Semana Grande de Bilbao, el futuro de Juan Inchausti, el mejor chef de la ciudad, se fue al traste... por la trastada de su hijo Mikel. Con su restaurante en bancarrota, Juan se tiró a la ría y desapareció ¿para siempre?
· País: España
· Director: Joaquín Mazón
· Reparto: Karra Elejalde, Enric Auquer, Megan Montaner, Lander Otaola, Maribel Salas, Gorka Aguinagalde, Manuel Burque
· Guion: Joaquín Oristrell
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Producción: Fernando Bovaira, Koldo Zuazua, Urko Errazquin
· Productora: Mod Producciones, Kowalski Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4058739?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503190500 +0200" stop="20260503205500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Hasta que la boda nos separe (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· La treintañera Marina se gana la vida organizando bodas... aunque no cree en el matrimonio. Siguiendo el consejo que le dio su padre de niña (antes de abandonarlas a su madre y a ella), Marina vive su vida sin ataduras ni compromisos.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Belén Cuesta, Álex García, Silvia Alonso, Antonio Dechent, Mariam Hernández, Gracia Olayo, Salva Reina, Adrián Lastra
· Guion: Olatz Arroyo,Marta Sánchez Guillén,Eric Navarro
· Música: Zacarías M. de la Riva, Alfred Tapscott
· Producción: Mercedes Gamero, Mikel Lejarza
· Productora: Atresmedia Cine, Álamo Producciones Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4089064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503205500 +0200" stop="20260503220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Hasta luego Leo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Movistar Plus+ retransmite Hasta Luego Leo, un espectáculo en el que Leo Harlem se sube al escenario con un repaso a los monólogos con los que triunfó por toda España. Antes de un merecido descanso, quiere despedirse con este regalo. Para todos sus fans.
· País: España
· Producción: Teresa Ortiz Pérez de Ayala
· Productora: Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449809?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503220000 +0200" stop="20260504000100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La niña de tus ojos (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· En 1938, en plena Guerra Civil española y como parte de la estrecha colaboración entre el general Franco y Adolf Hitler, Alemania invita a un grupo de cineastas españoles a rodar en los estudios de la UFA en Berlín.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Penélope Cruz, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Santiago Segura, Loles León, Jesús Bonilla, Miroslav Táborský, Johannes Silberschneider, Neus Asensi
· Guion: Rafael Azcona,Miguel Ángel Egea,Carlos López,David Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Productora: Lolafilms, Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, CARTEL (Creativos Asociados de Radio y TV)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070386?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503000100 +0200" stop="20260503014800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La cena (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Tras el final de la Guerra Civil, a Franco se le antoja celebrar la victoria en el Hotel Palace, ahora un hospital. Un teniente, un maître y un grupo de prisioneros republicanos, deben preparar un banquete exprés... pero, en la cocina, se trama algo más.
· País: España y Francia
· Director: Manuel Gómez Pereira
· Reparto: Mario Casas, Alberto San Juan, Asier Etxeandia, Nora Hernández, Elvira Mínguez, Carlos Serrano, Ferran Gadea
· Guion: Joaquín Oristrell,Yolanda García Serrano,Manuel Gómez Pereira
· Música: Anne-Sophie Versnaeyen
· Producción: Cristóbal García, Lina Badenes
· Productora: La Terraza Films, S.L., Turanga Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454612?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503014800 +0200" stop="20260503033500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Cha-cha-chá (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Lucía y María se conocen desde niñas y lo comparten todo... todo menos a Pablo, el novio de María, del que Lucía está perdidamente enamorada.
· País: España
· Director: Antonio del Real
· Reparto: Eduardo Noriega, Ana Álvarez, María Adánez, Jorge Sanz, Gabino Diego, Marta Belaustegui, Elisa Matilla
· Guion: Antonio del Real,Carlos Asorey,Fernando León de Aranoa
· Música: Pablo Miyar
· Producción: César Benítez
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3679228?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503033500 +0200" stop="20260503050600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Cómo está el servicio! (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Vicenta, una joven procedente de un pueblo humilde, aterriza en la capital madrileña para trabajar como asistenta en una casa.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Irene Gutiérrez Caba, Antonio Ferrandis, José Sacristán, José Alfayate, Margot Cottens, Mary Begoña, Marisol Ayuso
· Guion: Mariano Ozores,Vicente Coello
· Música: José Torregrosa
· Producción: José María Ramos
· Productora: Filmayer, PEFSA (Productores Exhibidores Films Sociedad Anónima), Filmayer, S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3808128?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501051100 +0200" stop="20260501070000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501070000 +0200" stop="20260501084200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los otros (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La II Guerra Mundial ha terminado, pero el marido de Grace no vuelve. Sola en un aislado caserón, Grace educa a sus dos hijos siguiendo estrictas normas religiosas mientras los protege de una enfermedad que les impide recibir directamente la luz del sol.
· País: EE.UU, España y Francia
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Nicole Kidman, Fionnula Flanagan, Christopher Eccleston, Alakina Mann, James Bentley, Eric Sykes
· Guion: Alejandro Amenábar
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Tom Cruise, José Luis Cuerda, Fernando Bovaira, Park Sunmin
· Productora: Cruise-Wagner Productions, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Las Producciones del Escorpión S.L., Dimension Films, Canal+, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501084200 +0200" stop="20260501103200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Quiero ser como Beckham (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una familia india entra en crisis cuando su hija pequeña decide que quiere convertirse en jugadora profesional de fútbol.
· País: Alemania y R.U
· Director: Gurinder Chadha
· Reparto: Parminder Nagra, Keira Knightley, Jonathan Rhys Meyers, Juliet Stevenson, Anupam Kher, David Beckham, Shaheen Khan, Louise Walker, Nav Bopari, Kulwant Singh Chowdhary
· Guion: Gurinder Chadha,Paul Mayeda Berges,Guljit Bindra
· Música: Craig Pruess
· Producción: Deepak Nayar, Gurinder Chadha</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501103200 +0200" stop="20260501122100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Miss Agente Especial (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· El concurso de Miss EE UU ha recibido la amenaza de 'El ciudadano', un criminal al que el FBI lleva tiempo siguiendo la pista. Para intentar atraparlo, el FBI infiltra en el concurso a una de sus agentes.
· País: EE.UU
· Director: Donald Petrie
· Reparto: Candice Bergen, Sandra Bullock, Michael Caine, William Shatner, Benjamin Bratt
· Guion: Katie Ford,Caryn Lucas,Marc Lawrence
· Música: Ed Shearmur
· Productora: NPV Entertainment, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800467?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501122100 +0200" stop="20260501140300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La mala educación (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Un director de cine recibe la visita de un amigo del colegio que le entrega un cuento sobre los abusos que sufrieron de niños.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Gael García Bernal, Fele Martínez, Daniel Jiménez Cacho, Javier Cámara, Lluís Homar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4221840?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501140300 +0200" stop="20260501155500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501155500 +0200" stop="20260501175800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Frank Miller's Sin City - Ciudad del pecado (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Ciudad del pecado - Bienvenidos a la Ciudad del pecado, llena de policías corruptos, atractivas damas y vigilantes desesperados. Unos están buscando venganza, otros, redención, y los hay que buscan ambas cosas.
· País: EE.UU
· Director: Robert Rodríguez, Frank Miller, Quentin Tarantino
· Reparto: Bruce Willis, Rosario Dawson, Mickey Rourke, Clive Owen, Jessica Alba, Benicio Del Toro, Elijah Wood, Devon Aoki, Carla Gugino, Josh Hartnett, Rutger Hauer, Nick Stahl, Brittany Murphy, Frank Miller
· Guion: Frank Miller,Robert Rodríguez
· Música: Robert Rodríguez, Graeme Revell, John Debney
· Producción: Elizabeth Avellan
· Productora: Dimension Films, Troublemaker Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059061?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501175800 +0200" stop="20260501201000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Antes que anochezca (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Vida del escritor cubano Reinaldo Arenas, disidente y exiliado, un poeta soñador perseguido por su inconformismo.
· País: EE.UU y España
· Director: Julian Schnabel
· Reparto: Sean Penn, Javier Bardem, Andrea Di Stefano, Olivier Martinez, Johnny Depp, Michael Wincott, Diego Luna, Pedro Armendariz Jr., Carmen Beato, Sebastián Silva, Olatz Lopez Garmendia, Loló Navarro, Cy Schnabel, Olmo Schnabel, Giovanni Florido, Vito Maria Schnabel
· Guion: Julian Schnabel,Cunningham O'Keefe,Lázaro Gómez Carriles
· Música: Carter Burwell
· Producción: Jon Kilik
· Productora: El Mar Pictures, Grandview Avenue Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3603780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501201000 +0200" stop="20260501220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El juego de Ripley (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Tom Ripley, un refinado traficante de obras de arte, se ve obligado a implicar a terceras personas en su peligroso juego.
· País: EE.UU, Italia y R.U
· Director: Liliana Cavani
· Reparto: John Malkovich, Ray Winstone, Dougray Scott, Chiara Caselli
· Guion: Liliana Cavani</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382106?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501220000 +0200" stop="20260501233600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El diario de Bridget Jones (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Una treintañera sumida en plena crisis existencial decide escribir un diario con el que tratará de enfrentarse a sus obsesiones.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Sharon Maguire
· Reparto: Renée Zellweger, Hugh Grant, Colin Firth, Gemma Jones, Celia Imrie, Jim Broadbent, Embeth Davidtz, Shirley Henderson, James Callis, Sally Phillips
· Guion: Richard Curtis,Andrew Davies,Helen Fielding,Patrick Dempsey
· Música: Patrick Doyle
· Producción: Tim Bevan, Jonathan Cavendish, Eric Fellner
· Productora: Working Title Films, StudioCanal</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4057250?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501233600 +0200" stop="20260501234400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los Domingos (Extras).  Temporada (T1). Los Domingos... (T1): El viaje de Blanca Soroa (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Blanca Soroa explica cómo fue la experiencia de protagonizar su primera película y cómo fue abordar un personaje como el de la protagonista de 'Los Domingos', Ainara.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459794"/>
  </programme>
  <programme start="20260501234400 +0200" stop="20260502020800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El código Da Vinci (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· El catedrático y experto en simbología religiosa Robert Langdon recibe una llamada en plena noche para que acuda al Museo del Louvre. Allí le muestran el cadáver de un eminente conservador de arte cuyo cuerpo aparece rodeado de extraños símbolos.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Ron Howard
· Reparto: Tom Hanks, Audrey Tautou, Ian McKellen, Alfred Molina, Jürgen Prochnow, Paul Bettany, Jean Reno, Etienne Chicot, Jean-Yves Berteloot
· Guion: Akiva Goldsman
· Música: Hans Zimmer
· Producción: John Calley, Brian Grazer, Ron Howard
· Productora: Columbia Pictures, Imagine Entertainment, Skylark Productions, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047304?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501020800 +0200" stop="20260501035500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja Kovak (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un escritor acude a una isla para dar una conferencia. Allí se suceden misteriosos suicidios y su propia vida corre peligro.
· País: España y R.U
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Timothy Hutton, Lucía Jiménez, David Kelly
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Productora: Filmax Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047300?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501035500 +0200" stop="20260501055700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Orgullo y prejuicio (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· Los nervios y la agonía dominan por completo la casa de los Bennet, peculiar hogar donde cinco hermanas han sido criadas por su madre con una única preocupación: encontrar un buen marido.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Joe Wright
· Reparto: Keira Knightley, Matthew MacFadyen, Brenda Blethyn, Donald Sutherland, Tom Hollander, Rosamund Pike, Jena Malone, Judi Dench, Carey Mulligan, Simon Woods, Talulah Riley, Rupert Friend, Penelope Wilton
· Guion: Deborah Moggach
· Música: Dario Marianelli
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner, Paul Webster
· Productora: Universal Pictures, Working Title Films, Scion Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4351919?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502055700 +0200" stop="20260502073900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Tú la letra, yo la música (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Alex Fletcher es una vieja gloria de la música pop de la década de 1980 del que ya nadie se acuerda. Mientras su compañero de banda triunfa en su carrera en solitario, él debe conformarse con aparecer en un 'reality show' sobre cantantes acabados.
· País: EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Drew Barrymore, Brad Garrett, Kristen Johnston, Campbell Scott, Haley Bennett
· Guion: Marc Lawrence
· Música: Adam Schlesinger
· Producción: Liz Glotzer, Martin Shafer
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Flower Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3679829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502073900 +0200" stop="20260502074500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Por cien millones (Extras).  Temporada (T1). Por cien millones... (T1): Ep.7 ¿Quién era Quini? | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· El talento principal y el director de la serie cuentan qué sabían de Quini y el suceso real de su secuestro antes de trabajar en &quot;Por cien millones&quot;.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4467327"/>
  </programme>
  <programme start="20260502074500 +0200" stop="20260502091600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Siempre a tu lado (Hachiko) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.1/5
· Parker es un apacible profesor de música que recoge, en la estación por la que pasa a diario, a un perro vagabundo. De nombre Hachiko, el perro le demostrará, meditante la entrega y la fidelidad, lo que es verdaderamente importante en la vida.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Lasse Hallström
· Reparto: Richard Gere, Cary-Hiroyuki Tagawa, Joan Allen, Sarah Roemer, Jason Alexander
· Guion: Stephen P Lindsey
· Música: Jan A.P. Kaczmarek
· Producción: Bill Johnson, Richard Gere, Vicki Shigekuni Wong
· Productora: Grand Army Entertainment, Opperman Viner Chrystyn Entertainment, Inferno Distribution</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3979445?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502091600 +0200" stop="20260502104600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Little Nicky (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· El menor de los tres hijos de Satán tiene que ir a Nueva York en busca de sus hermanos donde han decidido crear un &quot;infierno&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Steven Brill
· Reparto: Adam Sandler, Harvey Keitel, Patricia Arquette
· Guion: Tim Herlihy,Steven Brill
· Música: Teddy Castellucci</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4094098?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502104600 +0200" stop="20260502123200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">School of Rock (Escuela de rock) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un guitarrista es expulsado de un grupo de rock por sus compañeros. Sin dinero, decide aceptar un puesto como profesor sustituto, aunque sus métodos de enseñanza serán un tanto particulares.
· País: EE.UU
· Director: Richard Linklater
· Reparto: Jack Black, Joan Cusack, Mike White, Sarah Silverman, Joey Gaydos Jr., Adam Pascal
· Guion: Mike White
· Música: Craig Wedren, Rogier Stoffers
· Producción: Scott Rudin
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4065063?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502123200 +0200" stop="20260502145400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Diamante de sangre (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· En 1999, cuando Sierra Leona se encuentra en plena guerra civil, Danny, un contrabandista de piedras preciosas, se cruza en el camino de Solomon, un pescador nativo que, cuando trabajaba en la mina como esclavo, enterró una enorme piedra de diamante.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Jennifer Connelly, Djimon Hounsou, Michael Sheen, Arnold Vosloo, Kagiso Kuypers, David Harewood, Basil Wallace, Jimi Mistry
· Guion: Charles Leavitt
· Música: James Newton Howard
· Producción: Gillian Gorfil, Marshall Herskovitz, Graham King, Paula Weinstein, Edward Zwick
· Productora: Warner Bros. Pictures, Virtual Studios, Spring Creek Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502145400 +0200" stop="20260502165000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">300 (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.2/5
· En el año 480 a.C., 300 espartanos y algunos cientos de aliados, se enfrentaron al inmenso ejército invasor persa. Ésta es su historia.
· País: Bulgaria, Canadá y EE.UU
· Director: Zack Snyder
· Reparto: Gerard Butler, Lena Headey, Dominic West, Rodrigo Santoro, David Wenham, Vincent Regan
· Guion: Zack Snyder,Kurt Johnstad,Michael Gordon
· Música: Tyler Bates
· Producción: Mark Canton, Bernie Goldmann, Gianni Nunnari, Jeffrey Silver
· Productora: Warner Bros. Pictures, Hollywood Gang Productions, Atmosphere Entertainment MM, Nimar Studios, Virtual Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3745522?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502165000 +0200" stop="20260502192400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Facio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502192400 +0200" stop="20260502214100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ángeles y demonios (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Robert Langdon, profesor de Harvard experto en simbología, descubre evidencias del resurgimiento de una antigua hermandad secreta conocida como 'Illuminati', la organización clandestina más poderosa de la historia.
· País: EE.UU e Italia
· Director: Ron Howard
· Reparto: Tom Hanks, Ewan McGregor, Ayelet Zurer, Stellan Skarsgård, Pierfrancesco Favino, Armin Mueller-Stahl, Nikolaj Lie Kaas, Victor Alfieri, Thure Lindhardt, Cosimo Fusco, David Pasquesi
· Guion: David Koepp,Akiva Goldsman
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Ron Howard, Brian Grazer, John Calley
· Productora: Imagine Entertainment, Columbia Pictures, Skylark Productions, Panorama Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3954872?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502214100 +0200" stop="20260502220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Can Yaman (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· El gran protagonista de &quot;El Turco&quot; nos revela los secretos de su transformación en Balaban Aga, el soldado turco que, tras perderlo todo y resultar gravemente herido en el asedio de Viena de 1683, se convierte en una leyenda.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454301"/>
  </programme>
  <programme start="20260502220000 +0200" stop="20260503000900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La tormenta perfecta (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Se alejaron de Gloucester en 1991 para conseguir la última pesca de la temporada. Quedaron atrapados por una tormenta mortífera.
· País: EE.UU
· Director: Wolfgang Petersen
· Reparto: George Clooney, Mark Wahlberg, Diane Lane, John C. Reilly, William Fichtner, Karen Allen, John Hawkes, Bob Gunton, Mary Elizabeth Mastrantonio, Jim Argenbright
· Guion: William D. Wittliff,Wolfgang Petersen
· Música: James Horner
· Producción: Gail Katz, Wolfgang Petersen, Paula Weinstein
· Productora: Warner Bros, Baltimore Spring Creek Productions, Radiant Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805013?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502000900 +0200" stop="20260502015800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El luchador (The Wrestler) (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Una antigua gloria de la lucha libre, que sobrevive rememorando tiempos pasados en pequeñas galas, sufre un ataque al corazón. Hundido y con problemas de comunicación con su hija, sólo encuentra consuelo en una 'stripper'.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Darren Aronofsky
· Reparto: Mickey Rourke, Marisa Tomei, Evan Rachel Wood, Judah Friedlander, Ajay Naidu, Mark Margolis, Todd Barry, Wass Stevens
· Guion: Robert D. Siegel
· Música: Clint Mansell
· Producción: Darren Aronofsky, Scott Franklin
· Productora: Fox Searchlight Pictures, Wild Bunch, Protozoa Pictures, Saturn Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3909978?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502015800 +0200" stop="20260502040400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260502040400 +0200" stop="20260502055600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Nueve reinas (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Dos estafadores de poca monta se conocen fortuitamente una madrugada y se ven envueltos en un negocio urgente, inmediato, que no les permite dudar. Tienen que seguir adelante, aprovechar la única gran oportunidad que la vida les presenta. Y lo harán.
· País: Argentina
· Director: Fabián Bielinsky
· Reparto: Ricardo Darín, Gastón Pauls, Leticia Brédice, Tomás Fonzi, Elsa Berenguer, Celia Juárez, Antonio Ugo, Alejandro Awada
· Guion: Fabián Bielinsky
· Música: César Lerner
· Producción: Pablo Bossi
· Productora: Patagonik Film Group, Industrias Audiovisuales Argentinas S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442491?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503055600 +0200" stop="20260503075000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">John Q (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· John Q. se ve obligado a secuestrar a los ocupantes de un hospital porque su hijo necesita un trasplante de corazón.
· País: EE.UU
· Director: Nick Cassavetes
· Reparto: Ray Liotta, James Woods, Denzel Washington, Robert Duvall, Anne Heche, Denis Sanders, Kimberly Elise, Eddie Griffin, Shawn Hatosy, David Thornton, Ethan Suplee
· Guion: James Kearns
· Música: Aaron Zigman
· Producción: Mark Burg, Oren Koules</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739542?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503075000 +0200" stop="20260503092700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hero de Zhang Yimou (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Entre los años 481 y 221 a.C., China está dividida en siete reinos y la población lleva décadas de muerte y sufrimiento por las guerras de conquista. El rey de Qin, que quiere convertirse en el primer emperador de China, ha sufrido varios atentados.
· País: China y Hong Kong
· Director: Yimou Zhang
· Reparto: Jet Li, Zhang Ziyi, Donnie Yen, Tony Leung Chiu-wai, Maggie Cheung, Chen Dao Ming, Jie Liu, James Hong, James Sie, Elizabeth Sung
· Guion: Bin Wang,Feng Li (Guionista),Wang Bin,Yimou Zhang
· Música: Tan Dun
· Producción: Yimou Zhang, William Kong
· Productora: Beijing New Picture Film Co, Elite Group Enterprises</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885227?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503092700 +0200" stop="20260503105400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El Bola (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· El Bola, un chaval de 12 años cuya situación familiar está cargada de violencia, descubre una nueva realidad al hacerse amigo de Alfredo.
· País: España
· Director: Achero Mañas
· Reparto: Juan José Ballesta, Pablo Galán, Alberto Jiménez, Manuel Morón, Ana Wagener, Gloria Muñoz, Nieve De Medina, Javier Lago, Omar Muñoz, Soledad Osorio
· Guion: Achero Mañas,Verónica Fernández
· Música: Eduardo Arbide
· Producción: Francisco Lázaro
· Productora: Tesela P.C., Vía Digital, Televisión Española (TVE), Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4122008?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503105400 +0200" stop="20260503132000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503132000 +0200" stop="20260503153000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503153000 +0200" stop="20260503194700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: el retorno del rey (versión extendida) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· El viaje de la Comunidad del anillo está llegando a su fin. El mago negro Saruman ha caído, pero las fuerzas de Sauron asedian la capital de Gondor, en su ataque definitivo contra la Tierra Media.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Ian McKellen, Orlando Bloom, Sean Astin, John Rhys-Davies, Billy Boyd, Dominic Monaghan, David Wenham, Liv Tyler, Andy Serkis, Cate Blanchett, Ian Holm, Hugo Weaving, Christopher Lee, Sean Bean, Miranda Otto
· Guion: Peter Jackson,Philippa Boyens,Fran Walsh
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3914998?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503194700 +0200" stop="20260503213500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El sueño de Casandra (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Dos hermanos tienen graves problemas financieros. Su tío, un próspero empresario, les ofrece su ayuda, pero también les pide algo a cambio: que eliminen a un antiguo compañero que está amenazando el futuro de su empresa.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Woody Allen
· Reparto: Tom Wilkinson, Ewan McGregor, Richard Lintern, Colin Farrell, Andrew Howard, Clare Higgins, John Benfield, Hayley Atwell, Sally Hawkins, Ashley Madekwe, Jennifer Higham, Peter-Hugo Daly, Keith Smee, Stephen Noonan, Dan Carter
· Guion: Woody Allen
· Música: Philip Glass
· Producción: Letty Aronson, Gareth Wiley, Stephen Tenenbaum
· Productora: Wild Bunch, Virtual Studios, Iberville Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3634471"/>
  </programme>
  <programme start="20260503213500 +0200" stop="20260503220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Diego San José (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Cris Teva va al encuentro de Diego San José, guionista de muchas de las mejores comedias del cine español, para hablar de su reciente paso hacia el drama con dos series premiadas y muy reconocidas: ‘Celeste’ y ‘Yakarta’.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454442"/>
  </programme>
  <programme start="20260503220000 +0200" stop="20260503235000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Miss Agente Especial (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· El concurso de Miss EE UU ha recibido la amenaza de 'El ciudadano', un criminal al que el FBI lleva tiempo siguiendo la pista. Para intentar atraparlo, el FBI infiltra en el concurso a una de sus agentes.
· País: EE.UU
· Director: Donald Petrie
· Reparto: Candice Bergen, Sandra Bullock, Michael Caine, William Shatner, Benjamin Bratt
· Guion: Katie Ford,Caryn Lucas,Marc Lawrence
· Música: Ed Shearmur
· Productora: NPV Entertainment, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800467?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503235000 +0200" stop="20260504014400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Miss Agente Especial 2: Armada y fabulosa (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Tras neutralizar una amenaza contra el concurso de Miss EE UU, las cosas no le han ido bien a la agente del FBI Gracie Hart. Mientras se recupera de una relación sentimental rota, ve cómo su fama está poniendo en peligro el trabajo secreto que tanto ama.
· País: EE.UU
· Director: John Pasquin
· Reparto: Sandra Bullock, Regina King, William Shatner, Enrique Murciano, Ernie Hudson, Diedrich Bader, Heather Burns, Treat Williams, Abraham Benrubi, Lusia Strus, Nick Offerman, Emilio Giandomenico, Rachel Smith
· Guion: Marc Lawrence,Mark Lawrence Miller
· Música: John Van Tongeren
· Producción: Sandra Bullock, Marc Lawrence
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Fortis Films Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4050669?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503014400 +0200" stop="20260503032900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Bridget Jones: Sobreviviré (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Bridget Jones, ahora junto a Mark Darcy, quiere triunfar como intrépida reportera. Pero su antiguo jefe y amante reaparecerá.
· País: Alemania, EE.UU, Francia, Irlanda y R.U
· Director: Beeban Kidron
· Reparto: Jim Broadbent, James Faulkner, Colin Firth, Hugh Grant, Gemma Jones, Renée Zellweger, Jacinda Barrett, Sally Philips
· Guion: Andrew Davies
· Música: Harry Gregson-Williams
· Producción: Tim Bevan, Jonathan Cavendish, Eric Fellner
· Productora: Universal Pictures, Miramax Films, Atlantic Television</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4057308?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260503032900 +0200" stop="20260503050500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Believer (El creyente) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· La historia real de un estudiante judío aspirante a rabino que se convierte en líder del movimiento neonazi estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Henry Bean
· Reparto: Joshua Harto, A.D Miles, Billy Zane, Theresa Russell, Summer Phoenix, Ryan Gosling
· Guion: Henry Bean,Mark Jacobson
· Música: Joel Diamond
· Producción: Susan Hoffman, Eric Sandys, Chrisopher Roberts
· Productora: Susan Hoffman, Christopher Roberts, Eric Sandys, Seven Arts Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442495?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
