<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 12/01/2026 01:47">
  <channel id="M+ BBC Earth">
    <display-name>M+ BBC Earth</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MBBC"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Navidad">
    <display-name>M+ Navidad</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MNAVID"/>
  </channel>
  <programme start="20260112053600 +0100" stop="20260112063500 +0100" channel="M+ BBC Earth">
    <title lang="es">Universo. Universo: Vía Láctea. Isla de Luz (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia tecnología | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· La Vía Láctea recibe su nombre de la densa franja de estrellas que recorre el cielo en las noches más claras. Este episodio profundiza en su historia: cómo nació, cómo se convirtió en la galaxia en la que vivimos y cómo, finalmente, terminará.
· País: R.U
· Director: Ashley Gething
· Productora: BBC Earth MD (WWD)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3965088?od[]=Z2H:BBCEM2_H&amp;od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20260112063500 +0100" stop="20260112073300 +0100" channel="M+ BBC Earth">
    <title lang="es">Universo. Universo: Agujeros negros. Más allá de la oscuridad (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia tecnología | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· La Vía Láctea parece un lugar apacible. Pero si atravesamos el gas y polvo que envuelve el núcleo galáctico, veremos un curioso espectáculo: estrellas orbitando alrededor de un lugar ocupado por un agujero negro en el tejido del universo.
· País: R.U
· Director: Ashley Gething
· Productora: BBC Earth MD (WWD)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3965103?od[]=Z2H:BBCEM2_H&amp;od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20260112040100 +0100" stop="20260112063000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Dune (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Año 10191. El bello y fértil Caladan ha sido el feudo de los Atreides durante generaciones. Ahora, por orden del Emperador, el duque Leto Atreides debe abandonarlo y dirigirse al desértico Dune junto a su hijo Paul y a la madre de éste, Dama Jessica.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Timothée Chalamet, Rebecca Ferguson, Zendaya, Oscar Isaac, Javier Bardem, Josh Brolin, Jason Momoa, Stellan Skarsgård, Dave Bautista, Charlotte Rampling, Stephen McKinley Henderson
· Guion: Denis Villeneuve,Jon Spaihts,Eric Roth
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Denis Villeneuve, Cale Boyter, Joseph M Caracciolo Jr, Mary Parent
· Productora: Warner Bros, Legendary Entertainment, Villeneuve Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4077100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
