<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 19/02/2026 02:07">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los Goya">
    <display-name>M+ Los Goya</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260219080000 +0100" stop="20260219100100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El río de la vida (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Norman y Paul Mclean han sido educados por su padre bajo una dura disciplina que los ha marcado profundamente. Pasan los años y Norman se convierte en profesor, mientras Paul se queda en casa y comienza a autodestruirse.
· País: EE.UU
· Director: Robert Redford
· Reparto: Craig Sheffer, Brad Pitt, Tom Skerritt, Brenda Blethyn, Emily Lloyd, Stephen Shellen, Vann Gravage, Edie McClurg
· Guion: Richard Friedenberg
· Música: Mark Isham
· Producción: Robert Redford, Patrick Markey, Amalia Mato
· Productora: Allied Filmmakers, Wildwood</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4361198?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219100100 +0100" stop="20260219113900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Narciso negro (1947) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Un grupo de cinco religiosas parten de Calcuta con la misión de propagar la palabra de Cristo en una zona del Himalaya.
· País: R.U
· Director: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Reparto: Deborah Kerr, Sabu, David Farrar, Flora Robson, Esmond Knight, Jean Simmons, Kathleen Byron, Jenny Laird, May Hallatt, Judith Furse
· Guion: Michael Powell,Emeric Pressburger
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Productora: The Archers, Independent Producers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860517?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219113900 +0100" stop="20260219131900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El tiempo en sus manos (1960) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un científico construye un vehículo que le permite viajar a través del tiempo. Con él emprende un alucinante viaje a través de los siglos.
· País: EE.UU y R.U
· Director: George Pal
· Reparto: Rod Taylor, Alan Young, Yvette Mimieux, Sebastian Cabot, Tom Helmore, Whit Bissell, Doris Lloyd
· Guion: David Duncan
· Música: Russell Garcia
· Producción: George Pal
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3932721?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219131900 +0100" stop="20260219150900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Chicago (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La promesa de oportunidades que ofrece Chicago en 1929 deslumbra a Roxie, una inocente y extrovertida chica que sueña con cantar y bailar para salir de su vida gris. Su ilusión es seguir los pasos de oro de Velma, su admirada cantante de vodevil.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: Rob Marshall
· Reparto: Catherine Zeta-Jones, Richard Gere, Renée Zellweger, John C. Reilly, Queen Latifah, Lucy Liu, Taye Diggs, Christine Baranski, Dominic West
· Guion: Bill Condon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Martin Richards
· Productora: Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362959?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219150900 +0100" stop="20260219180200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El violinista en el tejado (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Un judío, aferrado a sus tradiciones familiares y religiosas, vive en un pintoresco pueblecito de Ucrania. Fiel a sus creencias, Tevye tendrá que enfrentarse a sus hijas, reacias a seguir las costumbres matrimoniales de la época.
· País: EE.UU
· Director: Norman Jewison
· Reparto: Chaim Topol, Norma Crane, Leonard Frey, Molly Picon, Paul Mann, Paul Michael Glaser, Barry Dennen, Rosalind Harris, Marika Rivera
· Guion: Joseph Stein
· Música: Alexander Courage, Jerry Bock
· Producción: Norman Jewison</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3919690?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219180200 +0100" stop="20260219181200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Plan de jubilación (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· En la agonía de su energía de mediana edad, Ray fantasea con todo lo que le encantaría hacer cuando se jubile.
· País: Irlanda
· Director: John Kelly
· Reparto: Domhnall Gleeson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4423446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219181200 +0100" stop="20260219194600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Memorias de un caracol (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La vida de Grace nunca fue fácil. Así se lo cuenta a su caracol preferido, a quien acaba de liberar tras la muerte de Pinky, la excéntrica anciana que había dado luz a la solitaria existencia de Grace.
· País: Australia
· Director: Adam Elliot
· Guion: Adam Elliot
· Producción: Adam Elliot, Liz Kearney
· Productora: Screen Australia, Arenamedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4369000?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219194600 +0100" stop="20260219220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Matrix (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.2/5
· El programador informático Thomas Anderson, más conocido en el mundo de los 'hacker' como Neo, está en el punto de mira del temible agente Smith. Otros dos piratas informáticos, Trinity y Morfeo, se ponen en contacto con Neo para ayudarlo a escapar.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Joe Pantoliano, Marcus Chong, Paul Goddard, Gloria Foster
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, Groucho II Film Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3879324?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219220000 +0100" stop="20260220000200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Shakespeare in Love (Shakespeare enamorado) (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Londres, 1593. El joven dramaturgo William Shakespeare sufre un bloqueo total. Por mucho que lo intenta, y a pesar de la presión que recibe de financieros y dueños de salas de teatro, no consigue inspiración para su nueva obra.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Madden
· Reparto: Gwyneth Paltrow, Joseph Fiennes, Geoffrey Rush, Colin Firth, Ben Affleck, Judi Dench
· Guion: Marc Norman,Tom Stoppard
· Música: Stephen Warbeck
· Producción: Marc Norman, David Parfitt, Harvey Weinstein, Edward Zwick, Donna Gigliotti, Simon West
· Productora: Universal Pictures, Miramax Films, The Bedford Falls Company, Mike Figgis, Bedford Falls Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805297?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219000200 +0100" stop="20260219001700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El drama de época de Jane Austen (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Inglaterra, 1813. En medio de una propuesta de matrimonio largamente esperada, a la señorita Estrogenia Talbot le viene la regla.
· País: EE.UU
· Reparto: Nicole Alyse Nelson, Hugo Armstrong</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410053?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219001700 +0100" stop="20260219022200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Thelma &amp; Louise (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Thelma es ama de casa, su vida es aburrida y Darryl, su machista marido, la trata como a una niña más que una esposa. Louise es camarera y también lleva una vida frustrante. Juntas inician un viaje en coche con el fin de evadirse durante unos días.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Susan Sarandon, Geena Davis, Harvey Keitel, Michael Madsen, Christopher McDonald, Stephen Tobolowsky, Brad Pitt, Sonny Carl Davis, Ken Swofford, Noel Walcott, Marco St. John, Lucinda Jenney
· Guion: Callie Khouri
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Ridley Scott, Mimi Polk, Mimi Polk Gitlin
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), United In, Pathé Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990774?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219022200 +0100" stop="20260219040200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un hombre y una mujer (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Un piloto de coches de carreras y una script se conocen cuando van a ver a sus hijos. Surge una historia de amor entre ellos.
· País: Francia
· Director: Claude Lelouch
· Reparto: Jean-Louis Trintignant, Anouk Aimée, Pierre Barouh, Valérie Lagrange</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4383145?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219040200 +0100" stop="20260219055800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El chip prodigioso (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Por accidente, un piloto y su nave, sometidos a una miniaturización experimental, van a parar al cuerpo de un hipocondríaco.
· País: EE.UU
· Director: Joe Dante
· Reparto: Dennis Quaid, Martin Short, Meg Ryan, Kevin McCarthy, Fiona Lewis, Vernon Wells, Robert Picardo
· Guion: Jeffrey Boam,Chip Proser
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Michael Finnell
· Productora: Warner Bros. Pictures, Amblin Entertainment, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3835091?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220055800 +0100" stop="20260220075400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ciudadano Kane (1941) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Tras la muerte del magnate editorial Charles Foster Kane, los reporteros se apresuran a descubrir el significado de su declaración final: Rosebud. El país entero y la prensa en general quedan intrigadísimos por saber el significado de esta palabra.
· País: EE.UU
· Director: Orson Welles
· Reparto: Joseph Cotten, Dorothy Comingore, Agnes Moorehead, Ruth Warrick, Orson Welles, Paul Stewart, Gus Schilling, Erskine Sanford, Ray Collins
· Guion: Orson Welles,Herman J Mankiewicz
· Música: Bernard Herrmann
· Producción: Orson Welles
· Productora: RKO Radio Pictures Inc, Mercury Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3799037?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220075400 +0100" stop="20260220105500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">King Kong (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La suerte de una actriz de vodevil que se queda sin trabajo durante la Gran Depresión cambia cuando conoce a un empresario cuentista que pretende abrirse camino en el mundo del espectáculo. Con él viajará a una remota isla para rodar una película.
· País: Alemania, EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Naomi Watts, Jack Black, Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Colin Hanks, Andy Serkis, Evan Parke, Jamie Bell, Lobo Chan, Kyle Chandler, Ray Woolf
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: James Newton Howard
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Carolynne Cunningham, Jan Blenkin
· Productora: Universal Pictures, WingNut Films, Big Primate Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798814?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220105500 +0100" stop="20260220131000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">2001: Una odisea del espacio (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Un extraño monolito aparece en la Tierra. Millones de años después, un equipo de astronautas investiga su aparición en la Luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Keir Dullea, Gary Lockwood, William Sylvester, Daniel Richter, Leonard Rossiter, Robert Beatty, Douglas Rain, Danny Grover, Margaret Tyzack, Frank Miller, Simon Davis
· Guion: Arthur C. Clarke,Stanley Kubrick
· Música: Richard Strauss, Johann Strauss
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Stanley Kubrick Productions, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4408951?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220131000 +0100" stop="20260220133900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El carnicero (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Samir, un carnicero palestino que trabaja en un supermercado israelí, es acusado de quitar los carteles de los rehenes israelíes de la sala de descanso.
· País: Israel
· Director: Meyer Levinson-Blount</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220133900 +0100" stop="20260220154000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La chica danesa (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Dinamarca, década de 1920. La pintora Gerda Wegener pide a su marido, el también pintor Einar, que pose para su próxima obra vestido de mujer.
· País: Alemania, Bélgica, Dinamarca, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Eddie Redmayne, Alicia Vikander, Amber Heard, Matthias Schoenaerts, Sebastian Koch, Ben Whishaw
· Guion: Lucinda Coxon
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner, Anne Harrison, Tom Hooper, Gail Mutrux
· Productora: Working Title Films, Artémis Productions, Kvinde Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3851668?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220154000 +0100" stop="20260220174400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ghost, más allá del amor (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Una joven pareja de enamorados ve truncada su felicidad cuando él es asesinado por un ladrón en las calles de Manhattan.
· País: EE.UU
· Director: Jerry Zucker
· Reparto: Patrick Swayze, Demi Moore, Whoopi Goldberg, Tony Goldwyn, Vincent Schiavelli, Vivian Bonnell, Phil Leeds, Angelina Estrada, Rick Aviles
· Guion: Bruce Joel Rubin
· Música: Maurice Jarre, Alex North
· Producción: Lisa Weinstein, Howard W Koch
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4018997?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220174400 +0100" stop="20260220202200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El puente sobre el río Kwai (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *3.9/5
· Durante la Segunda Guerra Mundial, los prisioneros ingleses de un campo de concentración japonés deben levantar un puente.
· País: EE.UU y R.U
· Director: David Lean
· Reparto: William Holden, Alec Guinness, Jack Hawkins, Sessue Hayakawa
· Guion: Carl Foreman,Pierre Boulle,Michael Wilson
· Música: Malcolm Arnold
· Producción: Sam Spiegel
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Horizon Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3983291?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220202200 +0100" stop="20260220220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Men in Black (Hombres de negro) (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Los Hombres de Negro forman parte de una agencia ultrasecreta que vigila a los extraterrestres de paso o residentes en la Tierra. K es uno de sus mejores agentes, y pronto el joven J se va a convertir en su nuevo compañero.
· País: EE.UU
· Director: Barry Sonnenfeld
· Reparto: Tommy Lee Jones, Will Smith, Linda Fiorentino, Vincent D'Onofrio, Rip Torn, Tony Shalhoub
· Guion: Lowell Cunningham,Ed Solomon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Laurie MacDonald, Walter F. Parkes
· Productora: Columbia Pictures, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859274?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220220000 +0100" stop="20260221003300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Faccio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220003300 +0100" stop="20260220025700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.2/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220025700 +0100" stop="20260220045600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">María Antonieta (Marie Antoinette) (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Vida de la joven María Antonieta, la legendaria e incomprendida reina de Francia que con catorce años fue arrojada a la corte.
· País: EE.UU, Francia y Japón
· Director: Sofia Coppola
· Reparto: Kirsten Dunst, Jason Schwartzman, Jamie Dornan, Rose Byrne, Aurore Clément, Rip Torn, Asia Argento, Judy Davis, Marianne Faithfull, Alain Doutey, Mathieu Amalric, Al Weaver, Raphael Neal, Chloé Van Barthold
· Guion: Sofia Coppola
· Música: Jean-Benoît Dunckel, Nicolas Godin, Jean-Philippe Rameau
· Producción: Sofia Coppola, Ross Katz
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, American Zoetrope, I want candy, Tohokushinsha Film, Pricel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3976021?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221045600 +0100" stop="20260221063800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La reina de África (1951) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un rudo capitán de barco y una estirada y puritana misionera, huyen de las tropas alemanas en una ruinosa embarcación, con la que deben remontar un peligroso río.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Huston
· Reparto: Humphrey Bogart, Katharine Hepburn, Peter Bull, Robert Morley, Theodore Bikel, Walter Gotell, Peter Swanick
· Guion: James Agee,John Huston
· Música: Allan Gray
· Producción: Sam Spiegel, John Woolf
· Productora: Horizon Films, Romulus Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4080333?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221063800 +0100" stop="20260221080100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El ladrón de bicicletas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Durante la posguerra italiana, un hombre que ha conseguido con dificultad un trabajo ve cómo, al serle robada su bicicleta, su futuro y el de su familia está en peligro.
· País: Italia
· Director: Vittorio De Sica
· Reparto: Lamberto Maggiorani, Enzo Staiola, Lianella Carell, Gino Saltamerenda, Vittorio Antonucci, Elena Altieri, Fausto Guerzoni
· Guion: Cesare Zavattini
· Música: Alessandro Cicognini
· Producción: Vittorio De Sica
· Productora: Produzioni De Sica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959765?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221080100 +0100" stop="20260221101300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Candilejas (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Londres, 1914. Un viejo cómico venido a menos salva del suicidio a una joven bailarina a la que cuida, enseñándole todo lo que él sabe sobre el mundo del teatro y la vida.
· País: EE.UU
· Director: Charles Chaplin
· Reparto: Charles Chaplin, Buster Keaton, Claire Bloom, Nigel Bruce
· Guion: Charles Chaplin
· Música: Charles Chaplin
· Producción: Charles Chaplin
· Productora: Charles Chaplin Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4378010?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221101300 +0100" stop="20260221115000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Escrito sobre el viento (1956) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Una historia de pasiones desbordadas en las que confluyen temas como el poder, el sexo, la familia y el alcohol.
· País: EE.UU
· Director: Tom Thurman, Douglas Sirk
· Reparto: Dorothy Malone, Robert Keith, Rock Hudson, Robert Stack, Lauren Bacall, Grant Williams
· Guion: George Zuckerman
· Música: Frank Skinner, Victor Young
· Producción: Albert Zugsmith
· Productora: Universal International Pictures (UI)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4379886?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221115000 +0100" stop="20260221133500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221133500 +0100" stop="20260221153500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nader y Simin, una separación (2011) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Cuando su esposa se va, Nader contrata a una joven para que cuide de su padre enfermo. Lo que Nader no sabe es que la nueva criada está embarazada y que, aún peor, trabaja sin el permiso de su marido, un hombre muy inestable.
· País: Irán
· Director: Asghar Farhadi
· Reparto: Leila Hatami, Payman Maadi, Sareh Bayat, Shahab Hosseini, Sarina Farhadi, Babak Karimi, Shirin Yazdanbakhsh, Ali-Asghar Shahbazi, Kimia Hosseini
· Guion: Asghar Farhadi
· Música: Sattar Oraki
· Productora: Asghar Farhadi, Asghar Farhadi Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4095125?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221153500 +0100" stop="20260221171100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Fargo (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Un vendedor de coches de Minnesota está tan endeudado que contrata a dos matones para que secuestren a su mujer. Lo que pretende es cobrar un rescate al acomodado padre de ésta, pagar a los matones una pequeña parte y saldar sus deudas con el resto.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Joel Coen, Ethan Coen
· Reparto: Frances McDormand, William H. Macy, Steve Buscemi, Peter Stormare, Kristin Rudrüd, Harve Presnell
· Guion: Ethan Coen,Joel Coen
· Música: Carter Burwell
· Producción: Ethan Coen
· Productora: PolyGram Filmed Entertainment, Working Title Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3901152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221171100 +0100" stop="20260221194200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dune (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Año 10191. El bello y fértil Caladan ha sido el feudo de los Atreides durante generaciones. Ahora, por orden del Emperador, el duque Leto Atreides debe abandonarlo y dirigirse al desértico Dune junto a su hijo Paul y a la madre de éste, Dama Jessica.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Timothée Chalamet, Rebecca Ferguson, Zendaya, Oscar Isaac, Javier Bardem, Josh Brolin, Jason Momoa, Stellan Skarsgård, Dave Bautista, Charlotte Rampling, Stephen McKinley Henderson
· Guion: Denis Villeneuve,Jon Spaihts,Eric Roth
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Denis Villeneuve, Cale Boyter, Joseph M Caracciolo Jr, Mary Parent
· Productora: Warner Bros, Legendary Entertainment, Villeneuve Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4077100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221194200 +0100" stop="20260221220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Aún estoy aquí (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· A principios de la década de 1970, Brasil se enfrenta a un régimen militar cada vez más brutal. En ese tenso clima, la familia Paiva trata de seguir su vida con alegría, hasta que un acto violento y arbitrario la cambiará para siempre.
· País: Brasil y Francia
· Director: Walter Salles
· Reparto: Fernanda Torres, Selton Mello, Fernanda Montenegro
· Guion: Murilo Hauser</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4375605?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221220000 +0100" stop="20260221235300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sirat (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Durante una 'rave' en las montañas del sur de Marruecos, Luis y su hijo Esteban enseñan a los raveros la foto de la hermana del niño, desaparecida hace meses en una de esas multitudinarias fiestas.
· País: España y Francia
· Director: Oliver Laxe
· Reparto: Sergi López, Bruno Núñez Arjona, Stefania Gadda, Tonin Janvier, Jade Oukid, Richard Bellamy, Joshua Liam Henderson
· Guion: Oliver Laxe,Santiago Fillol
· Música: Kangding Ray
· Producción: Oliver Laxe, Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar, Domingo Corral, Guillermo Farré, Fran Araújo, Esther García, Andrea Queralt, Oriol Maymó, Xavi Font, Mani Mortazavi
· Productora: Movistar Plus+, El Deseo, Filmes da Ermida, 4 a 4 Productions, Uri Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4421818?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221235300 +0100" stop="20260222015400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La forma del agua (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Baltimore, años 60. Elisa, muda desde que era un bebé, trabaja como limpiadora nocturna en un centro de investigación aeroespacial. Cuando está limpiando en un zona de alta seguridad, llevan al laboratorio una cápsula con un extraño ser en su interior.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Sally Hawkins, Michael Shannon, Richard Jenkins, Octavia Spencer, Doug Jones, Michael Stuhlbarg
· Guion: Guillermo del Toro,Vanessa Taylor
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Guillermo del Toro, J. Miles Dale
· Productora: Bull Productions, Disney Double Dare You (DDY), Fox Searchlight Pictures, TSG Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4064664?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221015400 +0100" stop="20260221041800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Doce del patíbulo (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· En la II Guerra Mundial, el ejército norteamericano ofrece a doce criminales la libertad si aceptan una peligrosa misión.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Robert Aldrich
· Reparto: Lee Marvin, Ernest Borgnine, Jim Brown, John Cassavetes, Telly Savalas, Donald Sutherland, George Kennedy, Charles Bronson, Trini López, Richard Jaeckel, Robert Ryan
· Guion: Nunnally Johnson,Lukas Heller
· Música: Frank De Vol
· Producción: Kenneth Hyman
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990804?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219053000 +0100" stop="20260219073000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La piel que habito (2011) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Tras la muerte de su mujer abrasada en un accidente, el Dr Legard consagra su vida a la sintesis de una piel con la que hubiera podido salvarla. Cuando lo consigue, no dudará en traspasar una puerta hasta ahora vedada: la transgénesis con humanos.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Antonio Banderas, Elena Anaya, Marisa Paredes, Jan Cornet, Roberto Álamo, Eduard Fernández, José Luis Gómez
· Guion: Pedro Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219073000 +0100" stop="20260219090500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Julieta (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· A punto de abandonar Madrid para irse a vivir a Portugal con su nueva pareja, Julieta coincide por la calle con una amiga de su hija Antía, que huyó de casa sin dar ninguna explicación hace mucho tiempo, recién cumplidos los 18 años.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Emma Suárez, Adriana Ugarte, Daniel Grao, Darío Grandinetti, Rossy De Palma, Inma Cuesta, Michelle Jenner
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Agustín Almodóvar, Esther García
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172908?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219090500 +0100" stop="20260219111500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Martín (Hache) (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.8/5
· Un director argentino afincado en España se enfrenta a viejas heridas cuando se ve obligado a convivir con su hijo de diecinueve años recién llegado de Buenos Aires.
· País: Argentina y España
· Director: Adolfo Aristarain
· Reparto: Federico Luppi, Juan Diego Botto, Eusebio Poncela, Cecilia Roth, Ana María Picchio, Sancho Gracia, Ray Stark, Ángel Amorós, Enrique Liporace, Gustavo Chantada
· Guion: Adolfo Aristarain,Kathy Saavedra
· Música: FITO PAEZ
· Producción: Gerardo Herrero, Adolfo Aristarain, Javier López Blanco
· Productora: Adolfo Aristarain, Tornasol Films, Canal+ España, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4119200?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219111500 +0100" stop="20260219125000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Vacas (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· A lo largo de tres generaciones, las relaciones de rivalidad y pasión entre las familias de dos caseríos vascos marcan el ritmo vital de un valle guipuzcoano. En este escenario, la violencia y la locura transcurren ante la mirada vacía de las vacas.
· País: España
· Director: Julio Medem
· Reparto: Pilar Bardem, Emma Suárez, Carmelo Gómez, Karra Elejalde, Ana Torrent, Txema Blasco, Klara Badiola
· Guion: Julio Medem,Michel Gaztambide
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: José Luis Olaizola, Fernando de Garcillán
· Productora: Sogetel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075150?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219125000 +0100" stop="20260219143500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Mexico D.F. Una mujer española alcohólica es testigo del asesinato de unos policías a manos de dos gánsteres. Uno de los policías, antes de morir, le entrega un portafolios con las direcciones en las que los gánsteres blanquean divisas por todo el mundo.
· País: España y Francia
· Director: Agustín Díaz Yanes
· Reparto: Victoria Abril, Pilar Bardem, Federico Luppi, Ángel Alcázar
· Guion: Agustín Díaz Yanes
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Edmundo Gil
· Productora: Sogepaq, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3945272?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219143500 +0100" stop="20260219162000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Carmen y Lola (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.9/5
· Carmen y Lola son dos jóvenes gitanas. Carmen está a punto de casarse; a Lola, una chica independiente que sólo quiere estudiar, su padre le insiste en que encuentre un buen marido gitano. Un día, las dos chicas coinciden vendiendo en un mercadillo.
· País: España
· Director: Arantxa Echevarría
· Reparto: Zaira Morales, Rosy Rodríguez, Moreno Borja, Rafaela León, Carolina Yuste, Lucas Heredia, Jacqueline Jiménez
· Guion: Arantxa Echevarría
· Música: Nina Aranda
· Producción: Arantxa Echevarría, Pilar Sánchez Díaz
· Productora: Tvtec servicios audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4052882?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219162000 +0100" stop="20260219181500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La infiltrada (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Con 22 años, una agente de policía, bajo el pseudónimo de Aranzazu Berradre Marín, se infiltró en la banda terrorista ETA. Ahí comenzó la misión más difícil de su vida: convivir con dos terroristas e ir informando a sus superiores de todo.
· País: España
· Director: Arantxa Echevarría
· Reparto: Carolina Yuste, Luis Tosar, Diego Anido, Iñigo Gastesi, Nausicaa Bonnín
· Guion: Amèlia Mora,Arantxa Echevarría,María Luisa Gutiérrez
· Música: Fernando Velázquez
· Producción: María Luisa Gutiérrez, Mercedes Gamero
· Productora: Infiltrada LP, A.I.E., Bowfinger International Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4344066?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219181500 +0100" stop="20260219200500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El 47 (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Manolo Vital, un conductor de autobús que se adueñaba del bus de la línea 47 para desmontar una mentira que el Ayuntamiento se empeñaba en repetir: los autobuses no podían subir las cuestas del distrito de Torre Baró.
· País: España
· Director: Marcel Barrena
· Reparto: Eduard Fernández, Clara Segura, Carlos Cuevas, Zoe Bonafonte, Salva Reina, Óscar de la Fuente
· Guion: Alberto Marini
· Música: Arnau Bataller
· Productora: The MediaPro Studio</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4335945?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219200500 +0100" stop="20260219214500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sorda (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Ángela, una mujer sorda, va a tener un bebé con Héctor, su pareja oyente. Ambos se preparan para el nacimiento de su primer hijo, un momento vital que hacen aflorar en Ángela viejos miedos, entre ellos, el cómo podrá comunicarse con su hija.
· País: España
· Director: Eva Libertad
· Reparto: Miriam Garlo, Álvaro Cervantes, Elena Irureta, Joaquín Notario
· Guion: Eva Libertad
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Miriam Porté, Adolfo Blanco
· Productora: Diverso Films, A.I.E., Distinto Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4384181?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219214500 +0100" stop="20260219220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Buffet Paraíso (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un variopinto grupo de personajes unidos por su pasión por la comida, son  atraídos por un restaurante-buffet que promete unos platos nunca vistos.
vistos.
· País: España
· Director: Héctor Zafra</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4323002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219220000 +0100" stop="20260219234000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mi amiga Eva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.6/5
· Eva es una mujer de 50 años que lo tiene todo, y a la vez no. Le falto algo. Un viaje de negocios a Roma y el vecino de la habitación contigua se lo recuerda: quiere volver a enamorarse antes de que sea demasiado tarde.
· País: España
· Director: Cesc Gay
· Reparto: Nora Navas, Rodrigo de la Serna, Juan Diego Botto, Fernanda Orazi
· Guion: Cesc Gay,Eduard Solà
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Marta Esteban, Laia Bosch
· Productora: Alexfilm, A.I.E., Imposible Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449741?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219234000 +0100" stop="20260220000500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alauda Ruiz de Azúa (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Cris Teva charla con Alauda Ruiz de Azúa sobre la buena estrella de “Los domingos” y de algunos temas comunes en sus trabajos: la familia o la necesidad de entender las razones del otro y respetarlas. También habla de su último proyecto, “OnlyFans”
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459525?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219000500 +0100" stop="20260219002700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Una cabeza en la pared (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Tres años después de la abolición de los toros en España, el sueño de Rafael Jesús se desvanece. Desorientado, recorre un mundo que ya no tiene lugar para él.
· País: España
· Director: Manuel Manrique
· Reparto: Nacho Sánchez, Ángela Cervantes, Sara Ese, Julio Arnau, Lucas Torres
· Guion: Itziar Sanjuán
· Productora: Inaudita</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382344?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219002700 +0100" stop="20260219005200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El corto de Rubén (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Javier es un amante del cine que, por fin, se decide a realizar su cortometraje definitivo. Durante el proceso, se verá inmerso en un absurdo viaje en el que conocerá a pintorescos personajes dentro de la industria que irán cambiando su visión.
· País: España
· Director: José María Fernández de Vega
· Reparto: Rubén Barbosa, José María Fernández de Vega, Cristina Gallego, Iván Miñambres, Antonello Novellino</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219005200 +0100" stop="20260219010700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Gilbert (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Gilbert y Sullivan son habitantes de un pequeño archipiélago en medio del océano, donde Sullivan es trompetista y Gilbert reparte paquetes con su góndola. Pero un día, Gilbert decide quedarse con un paquete que iba destinado a su vecino Sullivan.
· País: España
· Director: Alex Salu, Arturo Lacal, Jordi Jiménez
· Guion: Arturo Lacal
· Música: Zinkman, Jordi Jiménez
· Producción: Mónica Gallego
· Productora: Agencia audiovisual Freak</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457361?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219010700 +0100" stop="20260219025600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mediterráneo (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· En 2015, dos socorristas de Badalona viajan a Lesbos tras ver la foto de un niño ahogado en el Mediterráneo. Allí descubren una realidad sobrecogedora: miles de personas arriesgan su vida en el mar, huyendo de la guerra, sin que haya equipos de rescate.
· País: España y Grecia
· Director: Marcel Barrena
· Reparto: Eduard Fernández, Dani Rovira, Anna Castillo, Sergi López, Àlex Monner, Melika Foroutan, Patricia López Arnaiz
· Guion: Marcel Barrena,Danielle Schleif
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Ibon Cormenzana, Ignasi Estapé
· Productora: Arcadia Motion Pictures, Cados Producciones, Fasten Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3969876?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260219025600 +0100" stop="20260219050300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Elle (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Michèle es una empresaria adinerada y exitosa que posee un negocio de diseño de videojuegos. Cuando Michéle es asaltada y atacada sexualmente en su casa, empieza a desconfiar y a sospechar de todos los hombres de su alrededor con ganas de vengarse.
· País: Alemania, Bélgica y Francia
· Director: Paul Verhoeven
· Reparto: Isabelle Huppert, Laurent Lafitte, Anne Consigny, Charles Berling, Virginie Efira, Judith Magre, Christian Berkel, Jonas Bloquet, Raphaël Lenglet, Vimala Pons, Alice Isaaz, Lucas Prisor, Anne Loiret, Arthur Mazet, Nicolas Beaucaire, Hugues Martel, Marie Berto
· Guion: David Birke
· Música: Anne Dudley
· Producción: Saïd Ben Saïd, Michel Merkt
· Productora: Twenty Twenty Vision Filmproduktion GmbH, France 2 Cinéma, Entre Chien et Loup, SBS Productions Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3909520?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220050300 +0100" stop="20260220070000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El niño de la luna (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Un niño huérfano, considerado hijo de la luna, es adoptado por científicos para extrañas pruebas en tribus africanas.
· País: España
· Director: Agustí Villaronga
· Reparto: Maribel Martí, Lisa Gerrard, Lucía Bosé, Enrique Saldaña, David Sust, Mary Carrillo
· Guion: Agustí Villaronga
· Música: Dead Can Dance
· Producción: Moustapha Benjemia, Adolfo Cora, Julián Mateos, Selma Baccar, Jaime Fernández-Cid
· Productora: Ganesh Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4411452?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220070000 +0100" stop="20260220090000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El hombre de las mil caras (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Madrid, 1995. Francisco Paesa y su amigo y socio Jesús Camoes acaban de participar en la entrega del prófugo más buscado de la historia de la democracia española y esperan contar pronto con una gran cantidad de dinero.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Eduard Fernández, José Coronado, Marta Etura, Carlos Santos, Emilio Gutiérrez Caba, Enric Benavent, Philippe Rebbot
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez, Antonio Asensio Mosbah, Francisco Ramos, Mercedes Gamero, Mikel Lejarza, Gervasio Iglesias
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Atípica Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4048792?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220090000 +0100" stop="20260220104500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Marco (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· En 2005, los supervivientes españoles a los campos de concentración nazis sufren un duro golpe cuando el historiador Benito Bermejo destapa la gran mentira de Enric Marco Batlle, presidente de la Asociación Amical de Mauthausen y otros campos.
· País: España
· Director: Aitor Arregi, Jon Garaño
· Reparto: Nathalie Poza, Fermí Reixach, Sonia Almarcha, Eduard Fernández, Chani Martín, Iñigo de la Iglesia, Vicente Vergara, Júlia Molins, Iñigo Gastesi, Jochen Hägele, Daniel Ortiz, Alfonso Torregrosa, Ainhoa Santamaría, Montse Mostaza, Jose Ramon Argoitia, Juan Viadas, Jordi Rico
· Guion: José Mari Goenaga,Aitor Arregi,Jon Garaño,Jorge Gil Munarriz
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Xabier Berzosa, Ander Barinaga-Rementeria, Jaime Ortiz de Artiñano, Ander Sagardoy
· Productora: Atresmedia Cine, Atresmedia, Irusoin, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4349726?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220104500 +0100" stop="20260220124600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El lobo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· La historia real de un infiltrado de los servicios secretos franquistas en el seno de la organización terrorista ETA.
· País: España
· Director: Miguel Courtois
· Reparto: Eduardo Noriega, José Coronado, Mélanie Doutey, Silvia Abascal, Santiago Ramos, Patrick Bruel, Jorge Sanz
· Guion: Antonio Onetti
· Música: Francesc Gener
· Productora: Castelao Producciones S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4315100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220124600 +0100" stop="20260220145100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Modelo 77 (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Barcelona 1977. Manuel es un joven contable encarcelado por desfalco y pendiente de un juicio con una pena desmesurada, junto a su compañero de celda se unirá a COPEL, un colectivo de presos que cambió la historia del sistema penitenciario español.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Miguel Herrán, Javier Gutiérrez, Jesús Carroza, Catalina Sopelana, Fernando Tejero, Xavi Sáez
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Domingo Corral, Jose Antonio Félez, Gervasio Iglesias
· Productora: Movistar+, Atípica Films, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4072174?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220145100 +0100" stop="20260220164100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Salve María (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· María, una madre primeriza, se topa con la terrible noticia de una mujer que ha ahogado a sus gemelos de 10 meses. A partir de ese momento, María se obsesiona con el suceso: ¿por qué una madre haría eso?
· País: España
· Director: Mar Coll
· Reparto: Laura Weissmahr, Oriol Pla, Giannina Fruttero, Magali Heu, Sam Avtaev
· Guion: Mar Coll,Valentina Viso
· Música: Zeltia Montes
· Producción: Sergi Casamitjana, María Zamora
· Productora: Escándalo Films, Elástica Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4341004?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220164100 +0100" stop="20260220183100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La librería (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· A finales de la década de 1950, Florence Green decide hacer realidad su mayor sueño: abrir una librería en el pequeño pueblo británico en el que vive. Para su sorpresa, esta decisión desatará todo tipo de reacciones entre los habitantes de la localidad.
· País: Alemania, España y R.U
· Director: Isabel Coixet
· Reparto: Emily Mortimer, Bill Nighy, Patricia Clarkson, James Lance, Honor Kneafsey, Frances Barber, Jorge Suquet, Charlotte Vega
· Guion: Isabel Coixet
· Música: Alfonso de Vilallonga
· Producción: Chris Curling, Adolfo Blanco, Joan Bas, Jaume Banacolocha, Jordi Berenguer, Alex Boyd
· Productora: A Contracorriente Films, Diagonal TV, Zephyr Films, Saarländischer Rundfunk, ARTE, Evergreen Films LLC, Mogambo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3560843?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220183100 +0100" stop="20260220200300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Hasta que me quede sin voz (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Música | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· Leiva narra en primera persona, sin artificios, un retrato crudo de la espiral de frenetismo vital que atraviesa. En la cima de su carrera, una lesión irreversible desafía su presente y futuro. Solo contempla seguir, hasta quedarse sin voz.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4413688?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220200300 +0100" stop="20260220220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Maspalomas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Vicente es un hombre de 76 años abiertamente gay que vive libremente en Maspalomas (Gran Canaria) pero, tras sufrir un ictus, entra en una residencia donde se siente obligado a volver al armario.
· País: España
· Director: José Mari Goenaga, Aitor Arregi
· Reparto: José Ramón Soroiz, Nagore Aranburu, Kandido Uranga, Kepa Errasti
· Guion: José Mari Goenaga
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Ander Barinaga-Rementeria, Xabier Berzosa
· Productora: Maspalomas peliikula, A.I.E., Bowfinger International Pictures, Irusoin, Moriarti Produkzioak</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4413821?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220220000 +0100" stop="20260220235000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Romería (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Marina viaja a Vigo para entender la juventud de sus padres y, además, conocer al resto de la familia de su padre biológico. Guiada por el diario de su madre, Marina podrá por fin revivir la memoria fragmentada de unos padres que apenas recuerda.
· País: Alemania y España
· Director: Carla Simón
· Reparto: Llúcia Garcia, Mitch Martín, Tristán Ulloa, Miryam Gallego, Sara Casasnovas, Alberto Gracia, Marina Troncoso
· Guion: Carla Simón
· Música: Ernest Pipó
· Producción: María Zamora
· Productora: Romería Vigo A.I.E., Elástica Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4413680?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220235000 +0100" stop="20260221014400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sirat (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Durante una 'rave' en las montañas del sur de Marruecos, Luis y su hijo Esteban enseñan a los raveros la foto de la hermana del niño, desaparecida hace meses en una de esas multitudinarias fiestas.
· País: España y Francia
· Director: Oliver Laxe
· Reparto: Sergi López, Bruno Núñez Arjona, Stefania Gadda, Tonin Janvier, Jade Oukid, Richard Bellamy, Joshua Liam Henderson
· Guion: Oliver Laxe,Santiago Fillol
· Música: Kangding Ray
· Producción: Oliver Laxe, Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar, Domingo Corral, Guillermo Farré, Fran Araújo, Esther García, Andrea Queralt, Oriol Maymó, Xavi Font, Mani Mortazavi
· Productora: Movistar Plus+, El Deseo, Filmes da Ermida, 4 a 4 Productions, Uri Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4421818?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220014400 +0100" stop="20260220034400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Cónclave (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Tras la inesperada muerte del papa, el cardenal Lawrence es designado como responsable de dirigir el cónclave. Desde ese momento, Lawrence se verá inmerso en los entresijos de la institución y en sus conspiraciones.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Edward Berger
· Reparto: Ralph Fiennes, Stanley Tucci, John Lithgow, Isabella Rosellini, Sergio Castellitto
· Guion: Peter Straughan
· Música: Volker Bertelmann
· Producción: Tessa Ross, Juliette Howell
· Productora: House Productions, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4365971?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260220034400 +0100" stop="20260220054900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *4.0/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221054900 +0100" stop="20260221071900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Historias mínimas (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· A miles de kilómetros de Buenos Aires, tres personas recorren por separado las solitarias rutas de la Patagonia austral.
· País: Argentina y España
· Director: Carlos Sorín
· Reparto: Javier Lombardo, Antonio Benedicti, Javiera Bravo, Mariela Díaz, María Rosa Cianferoni
· Guion: Pablo Solarz
· Música: Nicolás Sorin
· Productora: Wanda Visión S.A., Guacamole Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4299617?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221071900 +0100" stop="20260221072500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Hasta que me quede sin voz. Un viaje íntimo con Leiva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· El músico, cantante y compositor Leiva nos cuenta todos los detalles de la película documental que protagoniza “Hasta que me quede sin voz”, que celebró su estreno en el Festival de Cine de San Sebastián.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4430356?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221072500 +0100" stop="20260221091000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Blancanieves (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Blancanieves es Carmen, una bella joven con una infancia atormentada por su terrible madrastra, Encarna. Huyendo de su pasado, Carmen emprende un apasionante viaje acompañada por sus nuevos amigos: una 'troupe' de enanos toreros.
· País: España y Francia
· Director: Pablo Berger
· Reparto: Macarena García, Maribel Verdú, Daniel Giménez Cacho, Ángela Molina, Pere Ponce, Inma Cuesta, Josep Maria Pou, Sofía Oria
· Guion: Pablo Berger
· Música: Alfonso de Vilallonga
· Productora: Arcadia Motion Pictures, Noodles Production, Nix Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3909403?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221091000 +0100" stop="20260221112000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Emilia Pérez (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Rita, una sobrecualificada e infravalorada abogada, recibe una cuantiosa e inesperada oferta: ayudar a Manitas, el temido jefe de un cártel, a retirarse de su negocio y desaparecer para siempre convertido en la persona que siempre soñó ser.
· País: Francia
· Director: Jacques Audiard
· Reparto: Karla Sofía Gascón, Zoe Saldaña, Selena Gomez, Adriana Paz, Anabel Lopez, Mark Ivanir, Edgar Ramírez
· Música: Clément Ducol, Camille
· Producción: Jacques Audiard, Pascal Caucheteux, Valérie Schermann
· Productora: Why Not Productions, Page 114, Pathé</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4350226?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221112000 +0100" stop="20260221113800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Gilbert (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Gilbert y Sullivan son habitantes de un pequeño archipiélago en medio del océano, donde Sullivan es trompetista y Gilbert reparte paquetes con su góndola. Pero un día, Gilbert decide quedarse con un paquete que iba destinado a su vecino Sullivan.
· País: España
· Director: Alex Salu, Arturo Lacal, Jordi Jiménez
· Guion: Arturo Lacal
· Música: Zinkman, Jordi Jiménez
· Producción: Mónica Gallego
· Productora: Agencia audiovisual Freak</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457361?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221113800 +0100" stop="20260221120400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El corto de Rubén (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Javier es un amante del cine que, por fin, se decide a realizar su cortometraje definitivo. Durante el proceso, se verá inmerso en un absurdo viaje en el que conocerá a pintorescos personajes dentro de la industria que irán cambiando su visión.
· País: España
· Director: José María Fernández de Vega
· Reparto: Rubén Barbosa, José María Fernández de Vega, Cristina Gallego, Iván Miñambres, Antonello Novellino</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221120400 +0100" stop="20260221121900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El estado del alma (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Alma se despierta cada día con una nueva condición, sufriendo las más variadas transformaciones físicas que reflejan sus sentimientos de inadaptación y que le impiden seguir una rutina diaria normal. Cada día que pasa, Alma se siente más sola.
· País: España y Portugal
· Director: Sara Naves
· Música: Óscar López Plaza</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444706?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221121900 +0100" stop="20260221122900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Buffet Paraíso (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un variopinto grupo de personajes unidos por su pasión por la comida, son  atraídos por un restaurante-buffet que promete unos platos nunca vistos.
vistos.
· País: España
· Director: Héctor Zafra</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4323002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221122900 +0100" stop="20260221124900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Carmela (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Cortometraje nominado a los Goya 2026.

Biznaga de Plata al mejor cortometraje de animación en el Festival de Málaga 2025.

Tras la guerra civil española, Carmela se une a las milicias junto a miles de mujeres.
· País: España
· Director: Vicente Mallols
· Reparto: Empar Ferrer
· Guion: Helena Sánchez
· Producción: Vicente Mallols</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4392511?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221124900 +0100" stop="20260221143400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Intacto (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Federico y Sam son dos hombres con suerte. Federico sobrevivió a un terremoto y tiene el poder de arrebatar la suerte a quienes lo rodean. Sam es un superviviente del holocausto judío y regenta un casino en mitad de un desierto de lava.
· País: España
· Director: Juan Carlos Fresnadillo
· Reparto: Leonardo Sbaraglia, Eusebio Poncela, Max von Sydow, Mónica López, Antonio Dechent, Willy Toledo, Alber Ponte, Andrea San Vicente
· Guion: Juan Carlos Fresnadillo,Andrés M. Koppel
· Música: Lucio Godoy
· Productora: Canal+ España, Gestevisión-Telecinco, S.A, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Telecinco</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3663237?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221143400 +0100" stop="20260221160900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Grupo 7 (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Sevilla, 1987. Mientras la ciudad se prepara para convertirse en escaparate del mundo en la exposición universal de 1992, un equipo de cuatro policías trata de limpiar las calles de traficantes y delincuentes.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Antonio de la Torre, Mario Casas, Joaquín Núñez, José Manuel Poga, Inma Cuesta, Estefanía de los Santos, Julián Villagrán, Alfonso Sánchez, Carlos Olalla, Lucía Guerrero
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Gervasio Iglesias
· Productora: Atípica Films, Sacromonte Films, La Zanfoña Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805660?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221160900 +0100" stop="20260221175100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La isla mínima (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· 1980. En un pueblo de las marismas del Guadalquivir, dos chicas desaparecen. Nadie le da importancia, ya que muchos jóvenes se escapan de casa para huir del pueblo. Sin embargo, la madre de las adolescentes logra que un juez se interese por el caso.
· País: EE.UU y España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Raúl Arévalo, Javier Gutiérrez, Antonio de la Torre, Nerea Barros, Salva Reina, Jesús Castro, Manolo Solo
· Guion: Alberto Rodríguez,Rafael Cobos
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez, José Sánchez-Montes, Mercedes Cantero, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Sacromonte Films, Atípica Films, Atresmedia Cine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3845169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221175100 +0100" stop="20260221181100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alberto Rodríguez (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Laia Portaceli y su equipo hacen un seguimiento del realizador Alberto Rodríguez en el Festival de Sevilla: Festival de cine europeo 2025 donde recibe el 'Premio Giraldillo de Oro'. La periodista charla con él sobre su trayectoria
· País: España
· Presenta: Laia Portaceli
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442595"/>
  </programme>
  <programme start="20260221181100 +0100" stop="20260221195600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Extraño río (Estrany riu) (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dídac tiene dieciséis años y viaja en bicicleta por el Danubio con su familia. Entre días calurosos, un encuentro inesperado cambia el rumbo del viaje: un misterioso chico aparece entre las aguas del río.
· País: Alemania y España
· Director: Jaume Claret Muxart
· Reparto: Jan Monter Palau, Nausicaa Bonnín, Francesco Wenz, Jordi Oriol Canals, Bernat Solé Palau, Roc Colell Moncunill
· Guion: Jaume Claret Muxart,Meritxell Colell
· Música: Nika Son
· Producción: Xavi Font, Andrea Vázquez
· Productora: Alma Cinema, A.I.E., Miramemira, Radio Televisión Española (RTVE), 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454473?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221195600 +0100" stop="20260221200600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tortuga. Madres e hijas en duelo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Entrevista al equipo de ‘Los Tortuga’: la cineasta Belén Funes, la actriz Elvira Lara y el coguionista Marçal Cebrian en el Festival de San Sebastián. Conversan sobre maternidad, duelo, el problema de la vivienda y el contraste entre campo y ciudad.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4438440?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221200600 +0100" stop="20260221220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tortuga (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Delia y Anabel son madre e hija y tratan de sobrevivir a un fondo buitre que acaba de comprar la finca donde viven y quiere desahuciarlas, un problema al que se suma la pérdida de Julián, padre y esposo, que murió en un accidente del que no se habla.
· País: Chile y España
· Director: Belén Funes
· Reparto: Antonia Zegers, Elvira Lara, Mamen Camacho, Pedro Romero, Sebastián Haro, Marcial Tagle, Luz Jiménez, Guillem Barbosa, María Herrador, Mariona Pagès, Bianca Kovacs
· Guion: Belén Funes,Marçal Cebrián
· Música: Paloma Peñarrubia
· Producción: Antonio Chavarrías, Olmo Figueredo Gonzalez-Quevedo
· Productora: Los Tortuga la película, A.I.E., Oberon Media, Radio Televisión Española (RTVE), Movistar Plus+, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4405182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221220000 +0100" stop="20260221234500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La cena (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Tras el final de la Guerra Civil, a Franco se le antoja celebrar la victoria en el Hotel Palace, ahora un hospital. Un teniente, un maître y un grupo de prisioneros republicanos, deben preparar un banquete exprés... pero, en la cocina, se trama algo más.
· País: España y Francia
· Director: Manuel Gómez Pereira
· Reparto: Mario Casas, Alberto San Juan, Asier Etxeandia, Nora Hernández, Elvira Mínguez, Carlos Serrano, Ferran Gadea
· Guion: Joaquín Oristrell,Yolanda García Serrano,Manuel Gómez Pereira
· Música: Anne-Sophie Versnaeyen
· Producción: Cristóbal García, Lina Badenes
· Productora: La Terraza Films, S.L., Turanga Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454612?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221234500 +0100" stop="20260222012400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Muy lejos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Sergio viaja a Utrecht para asistir a un partido de fútbol. Antes de coger el vuelo de regreso, sufre un ataque de ansiedad y decide quedarse en Holanda. Incapaz de dar una explicación a los suyos, corta el contacto y comienza una nueva vida.
· País: España y Países Bajos
· Director: Gerard Oms
· Reparto: Mario Casas, David Verdaguer, Ilyass El Ouahdani, Jetty Mathurin, Hanneke van der Paardt, Raúl Prieto, Nausicaa Bonnín, Albert Baró, Achraf Koutet, Daniel Medrán
· Guion: Gerard Oms
· Música: Sílvia Pérez Cruz
· Producción: Carles Torras, Sergio Adrià
· Productora: Zabriskie Films, Revolver Amsterdam, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388906?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221012400 +0100" stop="20260221030400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Un simple accidente (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· El empleado de un taller cree reconocer en un cliente al hombre que lo torturó en prisión, pero pronto surge la duda. Lo que empieza como un simple accidente desencadena una serie de consecuencias cada vez mayores.
· País: EE.UU, Francia, Irán y Luxemburgo
· Director: Jafar Panahi
· Reparto: Vahid Mobasseri, Mariam Afshari, Ebrahim Azizi, Hadis Pakbaten, Majid Panahi
· Guion: Jafar Panahi,Nader Saeivar
· Producción: Jafar Panahi, Philippe Martin
· Productora: Jafar Panahi Film Productions, Les Films Pelléas, Centre National du Cinéma et de L'image Animée (CNC)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4452166?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221030400 +0100" stop="20260221042700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">7 Vírgenes (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un centro de menores, obtiene un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Juan José Ballesta, Iride Barroso, Alba Rodríguez, Javier Berger, Jesús Carroza, José Chaves, Angie Daniela Lizundia, Kerryl Higashio, David Ligero, Julián Villagrán, Manolo Solo, Vicente Romero, Maite Sandoval, Ana Wagener, Héctor Mora
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Tesela P.C., La Zanfoña Producciones, Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3817780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
