<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 12/03/2026 02:04">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260312055600 +0100" stop="20260312080500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Las zapatillas rojas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Una joven componente de un ballet de prestigio tiene ahora la gran oportunidad que esperaba al retirarse la primera bailarina.
· País: R.U
· Director: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Reparto: Marius Goring, Jean Short, Gordon Littmann, Julia Lang, Anton Walbrook, Moira Shearer
· Guion: Michael Powell,Emeric Pressburger
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Productora: The Archers, Independent Producers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312080500 +0100" stop="20260312094000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Fargo (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Un vendedor de coches de Minnesota está tan endeudado que contrata a dos matones para que secuestren a su mujer. Lo que pretende es cobrar un rescate al acomodado padre de ésta, pagar a los matones una pequeña parte y saldar sus deudas con el resto.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Joel Coen, Ethan Coen
· Reparto: Frances McDormand, William H. Macy, Steve Buscemi, Peter Stormare, Kristin Rudrüd, Harve Presnell
· Guion: Ethan Coen,Joel Coen
· Música: Carter Burwell
· Producción: Ethan Coen
· Productora: PolyGram Filmed Entertainment, Working Title Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3901152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312094000 +0100" stop="20260312112100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un hombre y una mujer (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Un piloto de coches de carreras y una script se conocen cuando van a ver a sus hijos. Surge una historia de amor entre ellos.
· País: Francia
· Director: Claude Lelouch
· Reparto: Jean-Louis Trintignant, Anouk Aimée, Pierre Barouh, Valérie Lagrange</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4383145?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312112100 +0100" stop="20260312114100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La chica que lloraba perlas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· En Montreal, a principios del siglo XX, un joven pobre se enamora de una joven cuyo dolor se transforma en perlas. Las vende a un prestamista despiadado, ávido de más. Tentado por la codicia, el joven debe elegir entre el amor y la fortuna.
· País: Canadá
· Director: Chris Lavis, Maciek Szczerbowski</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4456283?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312114100 +0100" stop="20260312132100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nacida ayer (1950) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Una ex-corista, amante de un magnate, pretende cultivarse y para ello decide tomar lecciones con un joven inglés.
· País: EE.UU
· Director: George Cukor
· Reparto: Judy Holliday, Broderick Crawford, William Holden, Howard St. John, Frank Otto
· Guion: Albert Mannheimer
· Música: Frederick Hollander
· Producción: S. Sylvan Simon
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4012303?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312132100 +0100" stop="20260312153400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Matrix (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.2/5
· El programador informático Thomas Anderson, más conocido en el mundo de los 'hacker' como Neo, está en el punto de mira del temible agente Smith. Otros dos piratas informáticos, Trinity y Morfeo, se ponen en contacto con Neo para ayudarlo a escapar.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Joe Pantoliano, Marcus Chong, Paul Goddard, Gloria Foster
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, Groucho II Film Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3879324?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312153400 +0100" stop="20260312175000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">2001: Una odisea del espacio (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Un extraño monolito aparece en la Tierra. Millones de años después, un equipo de astronautas investiga su aparición en la Luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Keir Dullea, Gary Lockwood, William Sylvester, Daniel Richter, Leonard Rossiter, Robert Beatty, Douglas Rain, Danny Grover, Margaret Tyzack, Frank Miller, Simon Davis
· Guion: Arthur C. Clarke,Stanley Kubrick
· Música: Richard Strauss, Johann Strauss
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Stanley Kubrick Productions, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4408951?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312175000 +0100" stop="20260312194100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Dashon Howard, Ryan Phillippe, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312194100 +0100" stop="20260312214200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Shakespeare in Love (Shakespeare enamorado) (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Londres, 1593. El joven dramaturgo William Shakespeare sufre un bloqueo total. Por mucho que lo intenta, y a pesar de la presión que recibe de financieros y dueños de salas de teatro, no consigue inspiración para su nueva obra.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Madden
· Reparto: Gwyneth Paltrow, Joseph Fiennes, Geoffrey Rush, Colin Firth, Ben Affleck, Judi Dench
· Guion: Marc Norman,Tom Stoppard
· Música: Stephen Warbeck
· Producción: Marc Norman, David Parfitt, Harvey Weinstein, Edward Zwick, Donna Gigliotti, Simon West
· Productora: Universal Pictures, Miramax Films, The Bedford Falls Company, Mike Figgis, Bedford Falls Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805297?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312214200 +0100" stop="20260312220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Siempre verde (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Un cachorro de oso huérfano encuentra un hogar en un árbol perenne paternal, hasta que su hambre de basura lo lleva al peligro.
· País: EE.UU
· Director: Jeremy Spears, Nathan Engelhardt</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462601?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312220000 +0100" stop="20260312234900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Belle époque (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Poco antes de la proclamación de la Segunda República en España, Fernando, un joven desertor, conoce a Manolo, un viejo pintor sabio que le ofrece cobijo y amistad. La llegada de las cuatro hijas del artista hace que el joven prolongue su estancia.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jorge Sanz, Ariadna Gil, Maribel Verdú, Penélope Cruz, Miriam Díaz Aroca, Gabino Diego, Agustín González, Chus Lampreave, María del Carmen Ramírez
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez,Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, Lolafilms, Cartel, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070594?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312234900 +0100" stop="20260313012800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Todo sobre mi madre (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Manuela, una enfermera de la Organización Nacional de Transplantes, ve cómo su hijo Esteban, al que estaba muy unida, muere al intentar conseguir un autógrafo de la diva Huma Rojo.
· País: España y Francia
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Cecilia Roth, Marisa Paredes, Penélope Cruz, Candela Peña, Antonia San Juan, Rosa Maria Sardà, Fernando Fernán Gómez, Toni Cantó
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172900?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312012800 +0100" stop="20260312032100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312032100 +0100" stop="20260312052600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Thelma &amp; Louise (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Thelma es ama de casa, su vida es aburrida y Darryl, su machista marido, la trata como a una niña más que una esposa. Louise es camarera y también lleva una vida frustrante. Juntas inician un viaje en coche con el fin de evadirse durante unos días.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Susan Sarandon, Geena Davis, Harvey Keitel, Michael Madsen, Christopher McDonald, Stephen Tobolowsky, Brad Pitt, Sonny Carl Davis, Ken Swofford, Noel Walcott, Marco St. John, Lucinda Jenney
· Guion: Callie Khouri
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Ridley Scott, Mimi Polk, Mimi Polk Gitlin
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), United In, Pathé Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990774?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313052600 +0100" stop="20260313060400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dos personas intercambiando saliva (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Tragedia absurda ambientada en una sociedad represiva en la que besar se castiga con la muerte y se paga con bofetadas.
· País: Francia
· Reparto: Zar Amir Ebrahimi, Luàna Bajrami, Vicky Krieps, Lucile Jaillant, Alice Douard
· Producción: Valentina Merli</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445682?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313060400 +0100" stop="20260313080000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ciudadano Kane (1941) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Tras la muerte del magnate editorial Charles Foster Kane, los reporteros se apresuran a descubrir el significado de su declaración final: Rosebud. El país entero y la prensa en general quedan intrigadísimos por saber el significado de esta palabra.
· País: EE.UU
· Director: Orson Welles
· Reparto: Joseph Cotten, Dorothy Comingore, Agnes Moorehead, Ruth Warrick, Orson Welles, Paul Stewart, Gus Schilling, Erskine Sanford, Ray Collins
· Guion: Orson Welles,Herman J Mankiewicz
· Música: Bernard Herrmann
· Producción: Orson Welles
· Productora: RKO Radio Pictures Inc, Mercury Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3799037?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313080000 +0100" stop="20260313095600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El chip prodigioso (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Por accidente, un piloto y su nave, sometidos a una miniaturización experimental, van a parar al cuerpo de un hipocondríaco.
· País: EE.UU
· Director: Joe Dante
· Reparto: Dennis Quaid, Martin Short, Meg Ryan, Kevin McCarthy, Fiona Lewis, Vernon Wells, Robert Picardo
· Guion: Jeffrey Boam,Chip Proser
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Michael Finnell
· Productora: Warner Bros. Pictures, Amblin Entertainment, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3835091?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313095600 +0100" stop="20260313134300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: las dos torres (versión extendida) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· El equilibrio de la Tierra Media se ha roto a causa de la alianza entre el poder oscuro de Sauron y de la magia negra de Saruman. Además, el influjo maléfico del Anillo ha dividido a la Comunidad que se formó para destruirlo.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Orlando Bloom, Ian McKellen, Sean Astin, Christopher Lee, Liv Tyler, John Rhys-Davies, Andy Serkis, Billy Boyd, Dominic Monaghan
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915006?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313134300 +0100" stop="20260313154300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La forma del agua (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Baltimore, años 60. Elisa, muda desde que era un bebé, trabaja como limpiadora nocturna en un centro de investigación aeroespacial. Cuando está limpiando en un zona de alta seguridad, llevan al laboratorio una cápsula con un extraño ser en su interior.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Sally Hawkins, Michael Shannon, Richard Jenkins, Octavia Spencer, Doug Jones, Michael Stuhlbarg
· Guion: Guillermo del Toro,Vanessa Taylor
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Guillermo del Toro, J. Miles Dale
· Productora: Bull Productions, Disney Double Dare You (DDY), Fox Searchlight Pictures, TSG Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4064664?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313154300 +0100" stop="20260313172300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un simple accidente (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· El empleado de un taller cree reconocer en un cliente al hombre que lo torturó en prisión, pero pronto surge la duda. Lo que empieza como un simple accidente desencadena una serie de consecuencias cada vez mayores.
· País: EE.UU, Francia, Irán y Luxemburgo
· Director: Jafar Panahi
· Reparto: Vahid Mobasseri, Mariam Afshari, Ebrahim Azizi, Hadis Pakbaten, Majid Panahi
· Guion: Jafar Panahi,Nader Saeivar
· Producción: Jafar Panahi, Philippe Martin
· Productora: Jafar Panahi Film Productions, Les Films Pelléas, Centre National du Cinéma et de L'image Animée (CNC)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4452166?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313172300 +0100" stop="20260313191500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Desayuno con diamantes (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Holly Golightly es una chica de vida aparentemente alegre pero de alma triste que después de mucha búsqueda infructuosa terminará encontrando el amor donde menos se lo espera, en su propia escalera.
· País: EE.UU
· Director: Blake Edwards
· Reparto: Audrey Hepburn, George Peppard, Patricia Neal, José Luis de Vilallonga, Buddy Ebsen, Martin Balsam, Mickey Rooney, Alan Reed, John McGiver, Dorothy Whitney, Stanley Adams
· Guion: George Axelrod
· Música: Henry Mancini
· Producción: Richard Shepherd, Martin Jurow
· Productora: Jurow-Shepherd Production, Jurow-Shepherd, Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3968805?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313191500 +0100" stop="20260313220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Django desencadenado (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· El esclavo Django, bajo la promesa de ganarse la libertad, se une al doctor King Schultz, un cazarrecompensas, para capturar a los criminales más buscados  del sur de Estados Unidos: los hermanos Brittle.
· País: EE.UU
· Director: Quentin Tarantino
· Reparto: Jamie Foxx, Christoph Waltz, Leonardo DiCaprio, Kerry Washington, Samuel L. Jackson, Dennis Christopher, James Remar, Franco Nero, Walton Goggins, James Russo, Don Johnson
· Guion: Quentin Tarantino
· Música: Luis Bacalov
· Producción: Reginald Hudlin
· Productora: The Weinstein Company, Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011075?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313220000 +0100" stop="20260313235200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Dashon Howard, Ryan Phillippe, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313235200 +0100" stop="20260314014600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313014600 +0100" stop="20260313042200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El paciente inglés (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La única tregua en medio de la guerra es encontrar una historia de amor. Hana vive dos historias, la suya propia y otra ajena.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Anthony Minghella
· Reparto: Ralph Fiennes, Willem Dafoe, Juliette Binoche, Kristin Scott Thomas, Naveen Andrews, Colin Firth, Jürgen Prochnow, Julian Wadham, Kevin Whately, Clive Merrison, Nino Castelnuovo
· Guion: Anthony Minghella
· Música: Gabriel Yared
· Producción: Saul Zaentz
· Productora: Miramax International, Saul Zaentz Productions, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3967259?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314042200 +0100" stop="20260314060600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dunkerque (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Norte de Francia, 1940. Atrapadas por el enemigo en la costa de Dunkerque, las tropas británicas y francesas aguardan su suerte, esperando un rescate que sería un milagro.
· País: EE.UU, Francia, Países Bajos y R.U
· Director: Christopher Nolan
· Reparto: Kenneth Branagh, Cillian Murphy, Mark Rylance, Tom Hardy, Tom Glynn-Carney, Jack Lowden, Harry Styles, Aneurin Barnard, Fionn Whitehead, Barry Keoghan
· Guion: Christopher Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Emma Thomas, Christopher Nolan
· Productora: Syncopy, Warner Bros, Dombey Street Productions, Kaap Holland Film, RatPac-Dune Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314060600 +0100" stop="20260314081000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Toro salvaje (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Jake LaMotta es un joven boxeador que se entrena duramente, ayudado por su hermano Joey, para convertirse en el número uno de los pesos medios. Sus complejos psicológicos y sexuales lo llevan a manifestar su agresividad tanto dentro como fuera del ring.
· País: EE.UU
· Director: Martin Scorsese
· Reparto: Robert De Niro, Cathy Moriarty, Joe Pesci, John Turturro, Ralph Meeker, Frank Vincent, Theresa Saldana, Frank Adonis, Mario Gallo, Nicholas Colasanto, Floyd Anderson, Kevin Mahon, Louis Raftis, Johnny Turner, Joseph Bono, Frank Topham, Lori Anne Flax
· Guion: Paul Schrader,Jake La Motta,Peter Savage,Mardik Martin,Joseph Carter
· Música: Robbie Robertson
· Producción: Irwin Winkler, Robert Chartoff, Peter Savage, Hal W Polaire
· Productora: United Artists, Chartoff-Winkler Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3955410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314081000 +0100" stop="20260314103800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ray (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· La vida de Ray Charles, un niño pobre y ciego que fue capaz de cambiar el curso de la música estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Taylor Hackford
· Reparto: Jamie Foxx, Regina King, Kerry Washington, Clifton Powell, Harry Lennix, Bokeem Woodbine
· Guion: Taylor Hackford,James L White
· Música: Ray Charles, Craig Armstrong
· Producción: Taylor Hackford, Howard Baldwin, Karen Elise Baldwin, Stuart Benjamin
· Productora: Baldwin Entertainment Group, Bristol Bay Productions, Anvil Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4428923?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314103800 +0100" stop="20260314141900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: la comunidad del anillo (versión extendida) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.3/5
· Hace mucho, en un tiempo que ya nadie recuerda, los sabios elfos recibieron 3 anillos de poder, 7 fueron para los señores enanos y 9 para los ambiciosos hombres. Pero el señor oscuro Sauron forjó uno más: el anillo regente para controlarlos a todos.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Alan Howard, Marton Csokas, Lawrence Makoare, Ian Mune, Craig Parker
· Guion: Peter Jackson,J.R.R. Tolkien,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne, Tim Sanders
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314141900 +0100" stop="20260314143600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mariposa (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un hombre nada en el mar. Mientras lo hace, los recuerdos le invaden. Desde su infancia hasta su vida adulta, todos los recuerdos están relacionados con el agua.
· País: Francia
· Director: Florence Miailhe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4299625?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314143600 +0100" stop="20260314145100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Siempre verde (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Un cachorro de oso huérfano encuentra un hogar en un árbol perenne paternal, hasta que su hambre de basura lo lleva al peligro.
· País: EE.UU
· Director: Jeremy Spears, Nathan Engelhardt</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462601?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314145100 +0100" stop="20260314153100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dos personas intercambiando saliva (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Tragedia absurda ambientada en una sociedad represiva en la que besar se castiga con la muerte y se paga con bofetadas.
· País: Francia
· Reparto: Zar Amir Ebrahimi, Luàna Bajrami, Vicky Krieps, Lucile Jaillant, Alice Douard
· Producción: Valentina Merli</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445682?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314153100 +0100" stop="20260314173900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sin perdón (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· William Munny es un expistolero que vive con sus dos hijos en una pequeña granja. Acuciado por su precaria economía, decide aceptar el encargo de un joven pistolero.
· País: EE.UU
· Director: Clint Eastwood
· Reparto: Clint Eastwood, Gene Hackman, Morgan Freeman, Richard Harris, Jaimz Woolvett, Frances Fisher, Saul Rubinek, Lisa Repo-Martell, Anthony James, Rob Campbell, Anna Thomson, Tara Frederick, Liisa Repo-Martell, Saul Rubineck, Tara Dawn Frederick, Beberley Elliott, David Mucci
· Guion: David Webb Peoples
· Música: Clint Eastwood, Lennie Niehaus
· Producción: Clint Eastwood
· Productora: Malpaso Productions, Warner Bros, Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800788?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314173900 +0100" stop="20260314193200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Tres anuncios en las afueras (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Meses después del asesinato de su hija, y sin que la policía haya sido capaz de encontrar al culpable, Mildred Hayes decide contratar tres vallas publicitarias de las afueras del pueblo y colgar un mensaje directamente dirigido al jefe de policía.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Martin McDonagh
· Reparto: Frances McDormand, Woody Harrelson, Sam Rockwell, Abbie Cornish, John Hawkes, Peter Dinklage, Samara Weaving
· Guion: Martin McDonagh
· Música: Carter Burwell
· Producción: Peter Czernin, Graham Broadbent, Martin McDonagh
· Productora: Blueprint Pictures, Film4</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4064660?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314193200 +0100" stop="20260314220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.2/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314220000 +0100" stop="20260315001700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Los pecadores (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Tratando de dejar atrás sus problemáticas vidas, dos hermanos gemelos regresan a su pueblo natal para empezar de nuevo, solo para descubrir que un mal aún mayor les espera para darles la bienvenida.
· País: EE.UU
· Director: Ryan Coogler
· Reparto: Michael B. Jordan, Jack O'Connell, Delroy Lindo, Wunmi Mosaku, Yao, Li Jun Li, Omar Miller
· Guion: Ryan Coogler
· Música: Ludwig Göransson
· Producción: Ryan Coogler
· Productora: Proximity Media, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4379900?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314001700 +0100" stop="20260314020300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La hermanastra fea (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Cuando su último marido muere inesperadamente, Rebekka descubre que no es un hombre adinerado. La única esperanza para la familia es que su hija Elvira se case con el príncipe. Pero, Rebekka sabe que Elvira no tiene posibilidades.
· País: Dinamarca, Noruega, Polonia, Rumanía y Suecia
· Director: Emilie Blichfeldt
· Reparto: Lea Myren, Thea Sofie Loch Næss, Ane Dahl Torp, Flo Fagerli, Isac Calmroth, Ralph Carlsson, Katarzyna Herman, Adam Lundgren, Cecilia Forss, Kyrre Hellum
· Guion: Emilie Blichfeldt
· Música: John Erik Kaada, Vilde Tuv
· Producción: Maria Ekerhovd
· Productora: Mer Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4455775?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314020300 +0100" stop="20260314042100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La sustancia (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Elizabeth Sparkles, una estrella de Hollywood en declive, empieza a ver que la industria la está dejando de lado a causa de la edad y decide introducirse en un dudoso tratamiento, con imprevisibles resultados, que promete devolverle su ansiada juventud.
· País: EE.UU
· Director: Coralie Fargeat
· Reparto: Demi Moore, Dennis Quaid, Margaret Qualley, Edward Hamilton-Clark, Gore Abrams
· Guion: Coralie Fargeat
· Música: Raffertie
· Productora: Working Title Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4329169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312070000 +0100" stop="20260312085100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Confesiones de una mente peligrosa (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· El 'showman' Chuck Barris vive una doble vida, por un lado es un exitoso productor de televisión y, por otro, un espía de la CIA. Cuando ambas vidas comienzan a entrar en una espiral desenfrenada, Barris se da cuenta de que debe recuperar el control.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: George Clooney
· Reparto: Sam Rockwell, Drew Barrymore, George Clooney, Julia Roberts, Rutger Hauer, Maggie Gyllenhaal
· Guion: Charlie Kaufman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4425504?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312085100 +0100" stop="20260312102500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Caramel (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Cinco mujeres libanesas comparten sus vidas y preocupaciones en un salón de belleza en Beirut, un lugar que huele a caramelo: el peculiar aroma de la pasta hecha con azúcar, agua y limón con la que se depilan.
· País: Francia y Líbano
· Director: Nadine Labaki
· Reparto: Nadine Labaki, Yasmine Al Masri, Joanna Moukarzel, Gisèle Aouad, Siham Haddad, Aziza Semaan
· Guion: Nadine Labaki,Jihad Hojeily,Rodney El Haddad
· Música: Khaled Mouzannar
· Producción: Anne-Dominique Toussaint
· Productora: Les Films des Tournelles, Les Films de Beyrouth, Roissy Films, Sunnyland, Arte France</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3917060?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312102500 +0100" stop="20260312120300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Believer (El creyente) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· La historia real de un estudiante judío aspirante a rabino que se convierte en líder del movimiento neonazi estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Henry Bean
· Reparto: Joshua Harto, A.D Miles, Billy Zane, Theresa Russell, Summer Phoenix, Ryan Gosling
· Guion: Henry Bean,Mark Jacobson
· Música: Joel Diamond
· Producción: Susan Hoffman, Eric Sandys, Chrisopher Roberts
· Productora: Susan Hoffman, Christopher Roberts, Eric Sandys, Seven Arts Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442495?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312120300 +0100" stop="20260312133100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Como en casa en ningún sitio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los planes de una pareja acomodada, acostumbrada a escaparse de las celebraciones navideñas, han sido cancelados de manera inesperada. Este año no les quedará otro remedio que enfrentarse a la locura familiar, una experiencia que les cambiará la vida.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Seth Gordon
· Reparto: Sissy Spacek, Robert Duvall, Mary Steenburgen, Jon Voight, Reese Witherspoon, Vince Vaughn, Carol Kane, Jon Favreau, Dwight Yoakam, Brian Baumgartner
· Guion: Jon Lucas,Scotty Moore,Matt Allen,Caleb Wilson
· Música: Alex Wurman
· Producción: Roger Birnbaum, Gary Barber, Jonathan Glickman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312133100 +0100" stop="20260312145700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ali G anda suelto (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Ali G moviliza a todos los suyos para entrar en política cuando se anuncia el cierre del centro de ocio de su barrio.
· País: R.U
· Director: Mark Mylod
· Reparto: Sacha Baron Cohen, Emilio Rivera, Gina La Piana, Jacqueline Castro, Michael Gambon, Charles Dance, Kellie Bright
· Guion: Sacha Baron Cohen,Dan Mazer
· Música: Adam F.
· Producción: Tim Bevan, FilmFour</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/M2511847V293143"/>
  </programme>
  <programme start="20260312145700 +0100" stop="20260312164700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Quiero ser como Beckham (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una familia india entra en crisis cuando su hija pequeña decide que quiere convertirse en jugadora profesional de fútbol.
· País: Alemania y R.U
· Director: Gurinder Chadha
· Reparto: Parminder Nagra, Keira Knightley, Jonathan Rhys Meyers, Juliet Stevenson, Anupam Kher, David Beckham, Shaheen Khan, Louise Walker, Nav Bopari, Kulwant Singh Chowdhary
· Guion: Gurinder Chadha,Paul Mayeda Berges,Guljit Bindra
· Música: Craig Pruess
· Producción: Deepak Nayar, Gurinder Chadha</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312164700 +0100" stop="20260312182400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mejor padre del mundo (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Lance siempre quiso ser escritor, pero tuvo que conformarse con ser profesor de instituto. Cuando sufre un trágico y vergonzoso suceso, se le presenta la oportunidad de conseguir la fama con la que soñó... si es capaz de vivir con el cargo de conciencia.
· País: EE.UU
· Director: Bobcat Goldthwait
· Reparto: Robin Williams, Daryl Sabara, Alexie Gilmore
· Guion: Bobcat Goldthwait
· Música: Gerald Brunskill
· Productora: Darko Entertainment, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/M2511850V891544"/>
  </programme>
  <programme start="20260312182400 +0100" stop="20260312200600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Tú la letra, yo la música (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Alex Fletcher es una vieja gloria de la música pop de la década de 1980 del que ya nadie se acuerda. Mientras su compañero de banda triunfa en su carrera en solitario, él debe conformarse con aparecer en un 'reality show' sobre cantantes acabados.
· País: EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Drew Barrymore, Brad Garrett, Kristen Johnston, Campbell Scott, Haley Bennett
· Guion: Marc Lawrence
· Música: Adam Schlesinger
· Producción: Liz Glotzer, Martin Shafer
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Flower Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3679829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312200600 +0100" stop="20260312220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312220000 +0100" stop="20260313002600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.2/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312002600 +0100" stop="20260312024600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Diamante de sangre (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· En 1999, cuando Sierra Leona se encuentra en plena guerra civil, Danny, un contrabandista de piedras preciosas, se cruza en el camino de Solomon, un pescador nativo que, cuando trabajaba en la mina como esclavo, enterró una enorme piedra de diamante.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Jennifer Connelly, Djimon Hounsou, Michael Sheen, Arnold Vosloo, Kagiso Kuypers, David Harewood, Basil Wallace, Jimi Mistry
· Guion: Charles Leavitt
· Música: James Newton Howard
· Producción: Gillian Gorfil, Marshall Herskovitz, Graham King, Paula Weinstein, Edward Zwick
· Productora: Warner Bros. Pictures, Virtual Studios, Spring Creek Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260312024600 +0100" stop="20260312042500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Un niño grande (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Will sólo pretende evitar toda responsabilidad y salir con chicas. Acaba de salir de una relación fugaz con una madre soltera, lo que le ha permitido descubrir el filón para ligar que representan los grupo de ayuda a padres y madres sin pareja.
· País: Alemania, EE.UU, Francia y R.U
· Director: Paul Weitz, Chris Weitz
· Reparto: Hugh Grant, Toni Collette, Rachel Weisz, Natalia Tena, Victoria Smurfit, Sharon Small, Nicholas Hoult, Nicholas Hutchison
· Guion: Paul Weitz,Peter Hedges,Chris Weitz
· Música: Damon Gough
· Producción: Jordi Royo, Eric Fellner, Jane Rosenthal, Robert De Niro, Brad Epstein, Tim Bevan
· Productora: Working Title Films, Universal Pictures, StudioCanal, Tribeca Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3857154?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313042500 +0100" stop="20260313060100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kung Fu sion (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Un ladrón de poca monta aspira a ser uno de los crueles y sofisticados miembros de la Banda del Hacha.
· País: China
· Director: Stephen Chow
· Reparto: Stephen Chow, Xiaogang Feng, Wah Yuen, Zhi Hua Dong
· Guion: Stephen Chow,Lola Huo
· Música: Raymond Wong Ying-Wah
· Productora: The Star Overseas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779736?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313060100 +0100" stop="20260313075000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El clan de los rompehuesos (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Un jugador de fútbol americano, enviado a prisión por conducción temeraria, es obligado a entrenar a un equipo de presos.
· País: EE.UU
· Director: Peter Segal
· Reparto: Adam Sandler, Chris Rock, Burt Reynolds, James Cromwell, Nelly, William Fichtner, Michael Irvin, Walter Williamson, Terry Crews, Rob Schneider, Bill Goldberg, Nicholas Turturro, Courteney Cox, Jim Rome, Maurice Bryant, Joe Schey, Terrance Joseph
· Guion: Sheldon Turner,Tracy Keenan Wynn,Albert S. Ruddy
· Música: Teddy Castellucci
· Producción: Jack Giarraputo
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3746056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313075000 +0100" stop="20260313093700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja Kovak (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un escritor acude a una isla para dar una conferencia. Allí se suceden misteriosos suicidios y su propia vida corre peligro.
· País: España y R.U
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Timothy Hutton, Lucía Jiménez, David Kelly
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Productora: Filmax Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047300?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313093700 +0100" stop="20260313110800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Bronson (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Biopic inédito en España del hombre más peligroso y desequilibrado del Reino Unido. Charles Bronson (cuyo verdadero nombre es Michael Peterson) es un preso real que lleva 36 años en prisión, la mayoría de ellos aislado de otros reclusos.
· País: R.U
· Director: Nicolas Winding Refn
· Reparto: Tom Hardy, Kelly Adams, Luing Andrews, Katy Barker
· Guion: Nicolas Winding Refn,Brock Norman Brock
· Música: Johnny Jewel
· Productora: Vertigo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/M2511869V1009182"/>
  </programme>
  <programme start="20260313110800 +0100" stop="20260313125400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313125400 +0100" stop="20260313142500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Siempre a tu lado (Hachiko) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.1/5
· Parker es un apacible profesor de música que recoge, en la estación por la que pasa a diario, a un perro vagabundo. De nombre Hachiko, el perro le demostrará, meditante la entrega y la fidelidad, lo que es verdaderamente importante en la vida.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Lasse Hallström
· Reparto: Richard Gere, Cary-Hiroyuki Tagawa, Joan Allen, Sarah Roemer, Jason Alexander
· Guion: Stephen P Lindsey
· Música: Jan A.P. Kaczmarek
· Producción: Bill Johnson, Richard Gere, Vicki Shigekuni Wong
· Productora: Grand Army Entertainment, Opperman Viner Chrystyn Entertainment, Inferno Distribution</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3979445?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313142500 +0100" stop="20260313162300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">15 minutos (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Dos asesinos de Europa del Este, que graban en vídeo sus crímenes para hacerse famosos, tienen en vilo a la ciudad de Nueva York. Un experimentado detective de homicidios y un investigador de incendios intentarán atraparlos.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: John Herzfeld
· Reparto: Robert De Niro, Edward Burns, Kelsey Grammer, Avery Brooks, Melina Kanakaredes, Oleg Taktarov, Karel Roden
· Guion: John Herzfeld
· Música: Anthony Marinelli, J. Peter Robinson
· Producción: John Herzfeld, Nick Wechsler, Keith Addis, David Blocker
· Productora: Tribeca Productions, New Line Cinema, New Redemption</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3685231?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313162300 +0100" stop="20260313180400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La joya de la familia (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· El hijo mayor de los Stone aprovecha la Navidad para presentar a su prometida, una neoyorquina de pura cepa, ambiciosa y controladora, que no tiene nada en común con ellos.
· País: EE.UU
· Director: Thomas Bezucha
· Reparto: Claire Danes, Diane Keaton, Rachel McAdams, Dermot Mulroney, Craig T. Nelson, Sarah Jessica Parker, Luke Wilson, Tyrone Giordano
· Guion: Thomas Bezucha
· Música: Michael Giacchino
· Producción: Michael London
· Productora: Fox 2000 Pictures, Michael London Productions, The Family Stone</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445984?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313180400 +0100" stop="20260313200900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Family Man (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Jack Campbell, un ambicioso y egocéntrico broker de Wall Street obsesionado con su trabajo que ve cómo su vida da un vuelco.
· País: EE.UU
· Director: Brett Ratner
· Reparto: Nicolas Cage, Téa Leoni, Don Cheadle, Jeremy Piven, Mary Beth Hurt, Saul Rubinek, Amber Valletta, Josef Sommer, Tamás Sas
· Guion: David Diamond,David Weissman
· Música: Danny Elfman
· Producción: Marc Abraham, Alan Riche, Tony Ludwig, Howard Rosenman
· Productora: Universal Pictures, Beacon Communications, Riche-Ludwig Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4119635?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313200900 +0100" stop="20260313220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">School of Rock (Escuela de rock) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un guitarrista es expulsado de un grupo de rock por sus compañeros. Sin dinero, decide aceptar un puesto como profesor sustituto, aunque sus métodos de enseñanza serán un tanto particulares.
· País: EE.UU
· Director: Richard Linklater
· Reparto: Jack Black, Joan Cusack, Mike White, Sarah Silverman, Joey Gaydos Jr., Adam Pascal
· Guion: Mike White
· Música: Craig Wedren, Rogier Stoffers
· Producción: Scott Rudin
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4065063?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313220000 +0100" stop="20260313235300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Supersalidos (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Evan y Seth, dos adolescentes inadaptados, amigos desde la infancia, están a punto de graduarse en el instituto. Pero antes de que sus vidas se separen para ir a la universidad, ambos van a intentar pasar una última e irrepetible noche de juerga.
· País: EE.UU
· Director: Greg Mottola
· Reparto: Jonah Hill, Michael Cera, Seth Rogen, Bill Hader, Christopher Mintz-Plasse, Emma Stone
· Guion: Seth Rogen,Evan Goldberg
· Música: Lyle Workman
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4069033?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313235300 +0100" stop="20260314014300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Superfumados (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dale Denton tiene una extraña relación de negocios con Saul Silver al que solamente ve para comprarle una nueva clase de marihuana. Dale, casualmente, se convierte en el único testigo de un asesinato cometido por una policía.
· País: EE.UU
· Director: David Gordon Green
· Reparto: Seth Rogen, James Franco, Danny McBride, Kevin Corrigan
· Guion: Evan Goldberg,Judd Apatow,Seth Rogen
· Música: Graeme Revell
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Apatow Productions, Columbia Pictures, Relativity Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3893679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313014300 +0100" stop="20260313031300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La pantera rosa (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El torpe inspector Clouseau se enfrenta al caso más importante de su carrera: recuperar un valioso anillo de diamantes.
· País: EE.UU y República Checa
· Director: Shawn Levy
· Reparto: Steve Martin, Kevin Kline, Jean Reno, Beyoncé Knowles-Carter, Emily Mortimer, Clive Owen, Henry Czerny, Roger Rees, Jason Statham, Anna Katarina, Kristin Chenoweth, Jean Dell, Philip Goodwin, William Abadie
· Guion: Len Blum,Steve Martin
· Música: Christophe Beck
· Producción: Robert Simonds
· Productora: The Montecito Picture Company, International Production Company, Robert Simonds Productions, Affinity Model &amp; Talent Agency, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260313031300 +0100" stop="20260313044200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La pantera rosa 2 (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Una serie de robos espectaculares están teniendo lugar en diferentes países. Para detener a los ladrones, se pone en marcha un grupo internacional de investigadores liderados por el patoso Inspector Clouseau. Los criminales pueden respirar tranquilos.
· País: EE.UU
· Director: Harald Zwart
· Reparto: Steve Martin, Jean Reno, Emily Mortimer, Andy Garcia, Alfred Molina, John Cleese, Jeremy Irons, Lily Tomlin, Yuki Matsuzaki, Aishwarya Rai Bachchan
· Guion: Steve Martin,Scott Neustadter,Michael H. Weber
· Música: Christophe Beck
· Producción: Robert Simonds
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Robert Simonds Productions, Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779751?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314044200 +0100" stop="20260314065000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Largo domingo de noviazgo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Cuando la I Guerra Mundial se acerca a su fin, una joven francesa se entera de que su prometido es uno de los cinco soldados sometidos a consejo de guerra y enviados a la tierra de nadie que hay entre los ejércitos alemán y francés, a una muerte segura.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Jean-Pierre Jeunet
· Reparto: Audrey Tautou, Gaspard Ulliel, Jean-Pierre Becker, Dominique Bettenfeld, Clovis Cornillac, Marion Cotillard, Dominique Pinon, Chantal Neuwirth, Jodie Foster
· Guion: Jean-Pierre Jeunet,Guillaume Laurant
· Música: Angelo Badalamenti
· Producción: Jean-Pierre Jeunet
· Productora: Gerber Pictures, Warner Bros, TF1 Films Production, 2003 Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388378?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314065000 +0100" stop="20260314084400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Todos los caballos bellos (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Tras vender su rancho, un joven tejano se dirige al sur. Allí conocerá nuevos amigos y hallará un amor prohibido que cambiará su vida.
· País: EE.UU
· Director: Billy Bob Thornton
· Reparto: Matt Damon, Henry Thomas, Penélope Cruz, Lucas Black, Rubén Blades, Robert Patrick, Sam Shepard, Bruce Dern, Miriam Colon
· Guion: Ted Tally
· Música: Marty Stuart, Kristin Wilkinson, Larry Paxton
· Producción: Billy Bob Thornton, Robert Salerno
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4461362?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314084400 +0100" stop="20260314112700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El buen pastor (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Historia de los cuarenta años de carrera de uno de los fundadores de la CIA, Edward Wilson, y sus problemas con la familia.
· País: EE.UU
· Director: Robert De Niro
· Reparto: Matt Damon, Angelina Jolie, Robert De Niro, Alec Baldwin, Tammy Blanchard, Billy Crudup, Keir Dullea, Michael Gambon, John Turturro
· Guion: Eric Roth
· Música: Marcelo Zarvos, Bruce Fowler
· Producción: James G. Robinson, Jane Rosenthal, Robert De Niro
· Productora: Universal Pictures, Morgan Creek Productions, Tribeca Productions, American Zoetrope</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314112700 +0100" stop="20260314113500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Flores para Antonio. Alba Flores celebra a su padre (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· La actriz Alba Flores y sus directores Isaki Lacuesta y Elena Molina nos cuentan todos los detalles de la película documental “Flores para Antonio” que celebró su estreno en el Festival de Cine de San Sebastián.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4431467?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314113500 +0100" stop="20260314131400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hero de Zhang Yimou (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Entre los años 481 y 221 a.C., China está dividida en siete reinos y la población lleva décadas de muerte y sufrimiento por las guerras de conquista. El rey de Qin, que quiere convertirse en el primer emperador de China, ha sufrido varios atentados.
· País: China y Hong Kong
· Director: Yimou Zhang
· Reparto: Jet Li, Zhang Ziyi, Donnie Yen, Tony Leung Chiu-wai, Maggie Cheung, Chen Dao Ming, Jie Liu, James Hong, James Sie, Elizabeth Sung
· Guion: Bin Wang,Feng Li (Guionista),Wang Bin,Yimou Zhang
· Música: Tan Dun
· Producción: Yimou Zhang, William Kong
· Productora: Beijing New Picture Film Co, Elite Group Enterprises</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885227?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314131400 +0100" stop="20260314151400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hellboy (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Durante la II Guerra Mundial, el santón ruso Grigori Rasputín celebra un ritual satánico para conseguir que los nazis ganen la contienda. No obstante, la invocación no consigue completarse provocando el nacimiento de un niño demonio: Hellboy.
· País: EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Ron Perlman, Selma Blair, Jeffrey Tambor, Karel Roden, Rupert Evans, Brian Steele, Doug Jones, John Hurt, Ladislav Beran, Bridget Hodson
· Guion: Guillermo del Toro,Peter Briggs
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Lawrence Gordon, Lloyd Levin, Mike Richardson
· Productora: Revolution Studios, Lawrence Gordon Productions, Starlite Films, Dark Horse Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821245?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314151400 +0100" stop="20260314174400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ray (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· La vida de Ray Charles, un niño pobre y ciego que fue capaz de cambiar el curso de la música estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Taylor Hackford
· Reparto: Jamie Foxx, Regina King, Kerry Washington, Clifton Powell, Harry Lennix, Bokeem Woodbine
· Guion: Taylor Hackford,James L White
· Música: Ray Charles, Craig Armstrong
· Producción: Taylor Hackford, Howard Baldwin, Karen Elise Baldwin, Stuart Benjamin
· Productora: Baldwin Entertainment Group, Bristol Bay Productions, Anvil Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4428923?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314174400 +0100" stop="20260314193900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Outlander (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Noruega, siglo VIII. Una nave espacial aterriza cerca de un poblado vikingo. En ella viaja Kainan, un soldado que custodia a un monstruo del espacio llamado Moorwen. Pero la bestia escapa y arrasa todo a su paso.
· País: Alemania, EE.UU y Francia
· Director: Howard McCain
· Reparto: Jim Caviezel, Sophia Myles, Jack Huston, Ron Perlman, John Hurt, Aidan Devine, Patrick Stevenson, Todd William Schroeder, Cliff Saunders, Bryan Renfro, Danny Lima, Glen Wadman, Brian Heighton, Mauralea Austin
· Guion: Howard McCain,Dirk Blackman
· Música: Geoff Zanelli
· Producción: Chris Roberts, John Schimmel, Barrie M. Osborne
· Productora: Virtual Films, Ascendant Pictures, The Weinstein Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/M2511905V788802"/>
  </programme>
  <programme start="20260314193900 +0100" stop="20260314214900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314214900 +0100" stop="20260314220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Tríos de cine (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· 'Un juego de tres (The Threesome)' nos sumerge en la aventura amorosa de tres seres encantadores. Aprovechamos para repasar aventuras amorosas de tríos en la historia del cine, algunos tan legendarios como 'Jules et Jim' o 'Una mujer para dos'
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4456042?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314220000 +0100" stop="20260315002300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Minority Report (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· En el futuro, atrapan a los criminales antes de que cometan sus delitos, pero un policía es acusado de asesinato y se propone demostrar su inocencia.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Tom Cruise, Colin Farrell, Samantha Morton, Max von Sydow, Lois Smith, Kathryn Morris
· Guion: Scott Frank,Jon Cohen
· Música: John Williams
· Producción: Jan de Bont, Bonnie Curtis, Walter F. Parkes, Gerald R. Molen
· Productora: DreamWorks SKG, Twentieth Century Fox, Cruise/Wagner Productions, Blue Tulip Productions, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4419628?od[]=Z1V:HBOMAX_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314002300 +0100" stop="20260314024000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Atrápame si puedes (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Verdadero maestro del engaño, Frank Abagnale Jr. es un timador brillante cuyas habilidades a la hora de falsificar talones le permiten hacerse con millones de dólares. Carl Hanratty, agente del FBI, se dedica en cuerpo y alma a la captura de Frank.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Tom Hanks, Christopher Walken, Martin Sheen, Nathalie Baye, Amy Adams, James Brolin
· Guion: Jeff Nathanson
· Música: John Williams
· Producción: Steven Spielberg, Walter F. Parkes
· Productora: DreamWorks SKG, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3660172?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314024000 +0100" stop="20260314042100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Narc (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Tras varios meses de suspensión por haber disparado accidentalmente sobre una mujer embarazada en el curso de una operación encubierta, el agente NickTellis tiene la oportunidad de redimirse participando en otra investigación policial.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Joe Carnahan
· Reparto: Jason Patric, Ray Liotta, Dan Leis, Chi McBride, Booth Savage, Karen Robinson, Krista Bridges, Alan C. Peterson
· Guion: Joe Carnahan
· Música: Cliff Martinez
· Producción: Michelle Grace, Ray Liotta, Diane Nabatoff, Julius R. Nasso
· Productora: Paramount Pictures, Lions Gate Films Inc, Cruise-Wagner Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646184?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260314042100 +0100" stop="20260314054700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Como en casa en ningún sitio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los planes de una pareja acomodada, acostumbrada a escaparse de las celebraciones navideñas, han sido cancelados de manera inesperada. Este año no les quedará otro remedio que enfrentarse a la locura familiar, una experiencia que les cambiará la vida.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Seth Gordon
· Reparto: Sissy Spacek, Robert Duvall, Mary Steenburgen, Jon Voight, Reese Witherspoon, Vince Vaughn, Carol Kane, Jon Favreau, Dwight Yoakam, Brian Baumgartner
· Guion: Jon Lucas,Scotty Moore,Matt Allen,Caleb Wilson
· Música: Alex Wurman
· Producción: Roger Birnbaum, Gary Barber, Jonathan Glickman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
