<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 05/04/2026 02:29">
  <channel id="M+ Top Comedia Española">
    <display-name>M+ Top Comedia Española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TOPCOM"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260405045200 +0200" stop="20260405062700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Semos peligrosos (uséase Makinavaja 2) (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Maki acaba de salir de prisión y al poco tiempo de estar en la calle, va al encuentro de Popeye,  su fiel amigo, ahora convertido en banquero.
· País: España
· Director: Carlos Suárez
· Reparto: Andrés Pajares, Jesús Bonilla, Mario Pardo, Pedro Reyes
· Guion: Carlos Suárez
· Música: Suburbano
· Productora: Dos Ocho Cine S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821761?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405062700 +0200" stop="20260405080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La ciudad no es para mí (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Agustín Valverde es un buen hombre que vive en un pequeño pueblo aragonés. Viudo y con un único hijo -un médico famoso que vive en la capital-, Agustín ayuda a sus vecinos con alegría y jovialidad... pero se siente solo.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Paco Martínez Soria, Doris Coll, Alfredo Landa, Gracita Morales, Manolo Gómez Bur, Margot Cottens, Cristina Galbó, José Sacristán, Eduardo Fajardo
· Guion: Pedro Masó,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4044870?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405080000 +0200" stop="20260405093100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Celedonio y yo somos así (1977) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Un amigo de Daniel le pide que le represente en una boda por poderes ya que él no puede viajar a España. Daniel no duda en hacerle el favor a su amigo pero no cuenta con los problemas que surgirán al conocer a la novia.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Alfredo Landa, Emma Cohen, Antonio Ozores, Josele Román, Ricardo Tundidor, Florinda Chico, Emilio Laguna, Álvaro de Luna, Erasmo Pascual, Luis Barbero, Damián Velasco
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Antón García Abril
· Productora: Óscar Guarido Tizón, Alborada P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3908414?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405093100 +0200" stop="20260405110000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Padre no hay más que dos (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· Florencio y Amalio son dos artistas de cabaret, uno mago y otro bailarín, que se divorcian y se quedan con la custodia de sus hijos. Tras ser estafados por un desaprensivo que les alquila a ambos la misma ruinosa casona, se disponen a compartirla.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Miguel Ángel Valero, Miguel Joven, Beatriz Carvajal, Paloma Hurtado, María Casanova, Alfonso del Real, Mari Carmen Pascual, Alberto Rincón
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809997?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405110000 +0200" stop="20260405124000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Calabuch (1956) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El profesor Hamilton, un científico nuclear estadounidense, agobiado por la extrema importancia dada a su trabajo por las autoridades de quienes depende, huye de la presión y se oculta en un pueblecito español de la costa levantina buscando el anonimato.
· País: España e Italia
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Edmund Gwenn, Valentina Cortese, Juan Calvo, Franco Fabrizi, José Luis Ozores, Manuel Alexandre, José Isbert, Nicolás Perchicot, Félix Fernández, Francisco Bernal, Lolita Isbert
· Guion: Luis García Berlanga,Florentino Soria,Leonardo Martín,Ennio Flaiano
· Música: Angelo Francesco Lavagnino, Guido Guerrini
· Producción: José Luis Jerez Aloza
· Productora: Águila Films, Film Costellazione Produzione</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3601720?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405124000 +0200" stop="20260405140600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los jueves, milagro (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· El balneario del pequeño pueblo de Fontecilla ha caído en el olvido. Con el deseo de hacer algo por el pueblo, seis influyentes amigos deciden crear un milagro como el de Fátima, inventándose las apariciones de un santo que llene el lugar de visitantes.
· País: España e Italia
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Richard Basehart, Paolo Stoppa, José Isbert, Juan Calvo, Manuel Alexandre, José Luis López Vázquez, Mariano Ozores, Alberto Romea, Manuel de Juan
· Guion: Luis García Berlanga,José Luis Colina
· Música: Franco Ferrara
· Productora: Ariel P.C, Domiziana Internazionale Cinematografica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3874121?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405140600 +0200" stop="20260405141200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Escape. El mundo al revés (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· Rodrigo Cortés reflexiona sobre la responsabilidad que lleva aparejada la libertad. Lo hace plasmando un caso opuesto: el personaje de Mario Casas quiere entrar en prisión para no hacer uso de su supuesta libertad y no tener que tomar decisiones.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4318773?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405141200 +0200" stop="20260405154500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El turismo es un gran invento (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El alcalde Benito está empeñado en convertir su pueblo en un lugar turístico de playa. Que la villa esté en pleno Aragón carece de importancia para él, ya que lo único que necesita es aprender de Marbella y, para ello, viaja a la Costa del Sol.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Paco Martínez Soria, José Luis López Vázquez, Ingrid Spaey, Rafael López Somoza, Antonio Ozores, Margot Cottens, María Luisa Ponte
· Guion: Pedro Masó,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Productora: Filmayer, S.A, Pedro Masó P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3647149?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405154500 +0200" stop="20260405171100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Con quién viajas (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Julián es el conductor de un coche compartido que va a hacer un viaje desde Madrid a Cieza con otros tres desconocidos... o no tan desconocidos.
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo
· Reparto: Salva Reina, Ana Polvorosa, Pol Monen, Andrea Duro
· Guion: Hugo Martín Cuervo
· Producción: Raúl Berdones, Adolfo Blanco, Pablo Jimeno
· Productora: A Contracorriente Films, Neón Producciones, Álamo Producciones Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3958738?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405171100 +0200" stop="20260405191200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El amor perjudica seriamente la salud (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una historia de amor imposible que sigue a una pareja entre su juventud y madurez, encontrándose en situaciones inesperadas.
· País: España y Francia
· Director: Manuel Gómez Pereira
· Reparto: Ana Belén, Juanjo Puigcorbé, Penélope Cruz, Gabino Diego, Carles Sans, Lola Herrera
· Guion: Joaquim Oristrell,Yolanda García Serrano,Juan Luis Iborra,Manuel Gómez Pereira
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: César Benítez, Joaquim Oristrell, Manuel Gómez Pereira
· Productora: Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Bocaboca Producciones S.A, Le Studio Canal+, D.M.V.B. Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4414635?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405191200 +0200" stop="20260405205600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El oro de Moscú (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un auxiliar de clínica recibe una información ultraconfidencial de un anciano en sus últimos segundos de vida: el paradero del famoso oro del Banco de España, que durante la Guerra Civil fue enviado a Moscú pero nunca llegó a su destino.
· País: España
· Director: Jesús Bonilla
· Reparto: Jesús Bonilla, Santiago Segura, Concha Velasco, Alfredo Landa, Antonio Resines, Alexis Valdés, María Barranco, Gabino Diego, Neus Asensi, José Luis López Vázquez, Chiquito de la Calzada, Juan Luis Galiardo
· Guion: Joaquín Andújar,Jesús Bonilla
· Música: Manuel Villalta
· Productora: Antena 3 Televisión, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A, Vía Digital, Amiguetes Entertainment, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3747293?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405205600 +0200" stop="20260405220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Hasta luego Leo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Movistar Plus+ retransmite Hasta Luego Leo, un espectáculo en el que Leo Harlem se sube al escenario con un repaso a los monólogos con los que triunfó por toda España. Antes de un merecido descanso, quiere despedirse con este regalo. Para todos sus fans.
· País: España
· Producción: Teresa Ortiz Pérez de Ayala
· Productora: Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449809?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405220000 +0200" stop="20260405235000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El rey pasmado (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· España, siglo XVII. Acaba de subir al trono un joven Felipe IV, un rey sin capacidad para gobernar pero dispuesto a descubrir el mundo. Recién casado, el inexperto monarca encuentra un mundo de sensaciones entre los brazos de la bella prostituta Marfisa.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Imanol Uribe
· Reparto: Gabino Diego, Fernando Fernán Gómez, Joaquim de Almeida, María Barranco, Juan Diego, Laura Del Sol, Eusebio Poncela, Anne Roussel, Javier Gurruchaga, Alejandra Grepi
· Guion: Juan Potau Martínez,Gonzalo Torrente Malvido
· Música: José Nieto
· Producción: Andrés Santana, Imanol Uribe
· Productora: Arión Producciones, Aiete Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3852500?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405235000 +0200" stop="20260406015000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La niña de tus ojos (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· En 1938, en plena Guerra Civil española y como parte de la estrecha colaboración entre el general Franco y Adolf Hitler, Alemania invita a un grupo de cineastas españoles a rodar en los estudios de la UFA en Berlín.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Penélope Cruz, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Santiago Segura, Loles León, Jesús Bonilla, Miroslav Táborský, Johannes Silberschneider, Neus Asensi
· Guion: Rafael Azcona,Miguel Ángel Egea,Carlos López,David Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Productora: Lolafilms, Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, CARTEL (Creativos Asociados de Radio y TV)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070386?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405015000 +0200" stop="20260405032300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Pasodoble (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Una familia, expulsada de su chabola, ocupa el museo cordobés en el que un día vivió el príncipe que, en su juventud, fue amante de la abuela.
· País: España
· Director: José Luis García Sánchez
· Reparto: Fernando Rey, Juan Diego, Antonio Resines, Cassen
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez
· Música: Carmelo A. Bernaola
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Tesauro S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3803379?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405032300 +0200" stop="20260405044700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El astronauta (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Hombres en un bar deciden replicar la llegada a la luna con sus medios y sorprendentemente logran enviar a su primer astronauta.
· País: España
· Director: Javier Aguirre
· Reparto: Tony Leblanc, José Luis López Vázquez, Paquito Cano, José Sazatornil 'Saza', Antonio Ferrandis, Rafael Alonso, José Luis Coll, Antonio Ozores, Laly Soldevila, Puri Villa, Francisco Cano
· Guion: Antonio Vich,Pedro Masó
· Música: Antón García Abril
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Pedro Masó Producciones Cinematográficas, C.B. Films S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4404375?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406044700 +0200" stop="20260406063000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La gran familia (1962) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· La familia Alonso está compuesta por el matrimonio -Carlos y Mercedes-, el abuelo y quince hijos, a los que hay que sumar al padrino, un pastelero de grandísimo corazón que siempre está ahí cuando se le necesita.
· País: España
· Director: Fernando Palacios
· Reparto: Alberto Closas, Amparo Soler Leal, José Isbert, José Luis López Vázquez, María José Alfonso, Carlos Piñar, Chonette Laurent, Jaime Blanch, Mircha Carven
· Guion: Pedro Masó,Rafael J. Salvia,Antonio Vich
· Música: Adolfo Waitzman
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4121110?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406063000 +0200" stop="20260406080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Las verdes praderas (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Tras licenciarse en económicas, José Rebolledo ha pasado de trabajar de botones a tener un puesto importante en una aseguradora. Además, se ha casado, tiene dos hijos y se ha comprado un chalet en la sierra. Pero no todo es tan idílico como parece.
· País: España
· Director: José Luis Garci
· Reparto: Alfredo Landa, María Casanova, Carlos Larrañaga, Pedro Díez del Corral, Cecilia Roth, Ángel Picazo, Irene Gutiérrez Caba
· Guion: José María González Sinde,José Luis Garci,José Mª González Sinde
· Música: Ludwig Von Beethoven
· Producción: José Luis Tafur
· Productora: José Luis Tafur</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4026203?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406080000 +0200" stop="20260406092600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La venganza de Don Mendo (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· El caballero castellano don Mendo Salazar, marqués de Cabra, se considera burlado cuando sabe que su novia Magdalena va a casarse con don Pero Collado, duque de Toro, y jura vengarse a pesar de ser encarcelado por el padre de su enamorada.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Paloma Valdés, Juanjo Menéndez, Antonio Garisa, Joaquín Roa, Lina Canalejas, María Luisa Ponte, José Vivó, Paula Martel
· Guion: Fernando Fernán Gómez,Pedro Muñoz Seca
· Música: Rafael de Andrés
· Productora: Cooperativa Acta</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848895?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406092600 +0200" stop="20260406105700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los bingueros (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un mediocre empleado de banca y un parado que se gana la vida con pequeños trabajos llegan a la conclusión de que el bingo puede ser la solución de todos sus males.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, África Pratt, Isabel Luque, Florinda Chico, Norma Duval, Rafael Alonso, Luis Barbero
· Guion: Mariano Ozores
· Productora: Ízaro Films, Corona Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743874?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406105700 +0200" stop="20260406122300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El factor Pilgrim (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Francisco es un español que vive en Londres y que recibe una oferta suculenta por unas baratijas que compró en un mercadillo.
· País: España
· Director: Santiago Amodeo, Alberto Rodríguez
· Reparto: Alex O'Dogherty, Enrico Vecchi, Jons Pappila, Howard Nightingall, Paul Rattee
· Guion: Santi Amodeo,Alberto Rodríguez
· Música: Lavadora
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Televisión Española (TVE), Vía Digital, ASA Filmed Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643432?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406122300 +0200" stop="20260406135800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La ciudad no es para mí (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Agustín Valverde es un buen hombre que vive en un pequeño pueblo aragonés. Viudo y con un único hijo -un médico famoso que vive en la capital-, Agustín ayuda a sus vecinos con alegría y jovialidad... pero se siente solo.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Paco Martínez Soria, Doris Coll, Alfredo Landa, Gracita Morales, Manolo Gómez Bur, Margot Cottens, Cristina Galbó, José Sacristán, Eduardo Fajardo
· Guion: Pedro Masó,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4044870?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406135800 +0200" stop="20260406153600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Campamento Garra de Oso (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *3.0/5
· Dos niños tendrán que unir fuerzas y luchar a contrarreloj para salvar el campamento de verano amenazado por el excéntrico constructor Sebastián. Para ello, deben buscar a un oso que creen que nadie ha visto pero sigue habitando el valle.
· País: España y Portugal
· Director: Sílvia Quer
· Reparto: Júlia Raya, Martín Abelló, Anabel Alonso, Edu Soto, Ana Morgade
· Guion: Marta Armengol,Daniel González
· Música: Cláudia Correia
· Producción: Oriol Marcos
· Productora: A Film About Quiet Jazz, Boavista Filmes Lda.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441633?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406153600 +0200" stop="20260406172400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Al otro barrio (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Tras engañar a Hacienda (aprovechándose de una jugosa subvención por tener allí su sede), Andrés debe trasladar sus oficinas al barrio de Los Caños, situado en el extrarradio más marginal de la capital.
· País: España
· Director: Mar Olid
· Reparto: Quim Gutiérrez, Sara Sálamo, Javier Herrera, María de Nati, Hamza Zaidi, Jorge Suquet
· Guion: Daniel Monedero,Francisco Amal
· Música: Vanessa Garde
· Producción: Álvaro Augustín, Ghislain Barrois, Antonio Asensio</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4364860?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406172400 +0200" stop="20260406185400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El mejor verano de mi vida (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Para Nico, su padre Curro es el mejor: el más trabajador, el más listo y el que siempre cumple sus promesas. En realidad, Curro es un lamentable comercial que acumula deudas por su mala cabeza y que le ha prometido a su hijo algo que no puede cumplir.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Leo Harlem, Toni Acosta, Maggie Civantos, Jordi Sánchez, Alejandro Serrano, Stephanie Gil, Isabel Ordaz, Arturo Valls, Salva Reina, Ricardo Castella, Berto Romero
· Guion: Dani de la Orden,Daniel Castro,Olatz Arroyo Abaroa,Marta Suárez Bodalón
· Música: Zacarías M. de la Riva
· Productora: Álamo Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3750679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406185400 +0200" stop="20260406202400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los chulos (1981) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En un apacible pueblecito, un desaprensivo controla los negocios del bingo, burdeles y discotecas. Sin embargo, un día llega el sobrino del obispo dispuesto a imponer el orden, por lo que el enfrentamiento entre ambos no tarda en producirse.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Alfonso del Real, Fernando Esteso, Adriana Ozores, Andrés Pajares, María Isbert
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Bermúdez de Castro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367924?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406202400 +0200" stop="20260406220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Vente a Alemania, Pepe (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Al pueblo de Paralejos de Arriba regresa Angelino, que llega de Múnich montado en un despampanante coche y contando maravillas sobre Alemania y sus mujeres. Su amigo Pepe, deslumbrado por lo que escucha, decide irse unos meses a trabajar allí.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Alfredo Landa, José Sacristán, Tina Sáinz, Antonio Ferrandis, Gemma Cuervo, Fernando Guillén
· Guion: Vicente Escrivá,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Producción: Vicente Escrivá
· Productora: Aspa Producciones Cinematográficas S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3876358?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406220000 +0200" stop="20260406232000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Bienvenido, Míster Marshall! (1953) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· Años 50, Villar del Río se prepara para la visita de un comité del Plan Marshall tras la llegada de la cantante Carmen Vargas.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Lolita Sevilla, Manolo Morán, José Isbert, Alberto Romea, Elvira Quintillá, Luis Pérez de León, Félix Fernández
· Guion: Luis García Berlanga,Miguel Mihura,Juan Antonio Bardem
· Música: Jesús García Leoz
· Producción: Vicente Sempere
· Productora: UNINCI</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4411790?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406232000 +0200" stop="20260407010000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Todos a la cárcel (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En la cárcel Modelo de Valencia se está organizando una pequeña fiesta. Es el Día Internacional del Preso de Conciencia y Luis Quintanilla, secretario de la organización, ultima los preparativos con el director del presidio.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Manuel Alexandre, Rafael Alonso, Luis Ciges, Marta Fernández-Muro, Juan Luis Galiardo, Agustín González, Chus Lampreave, Eusebio Lázaro, José Luis López Vázquez, Guillermo Montesinos, Mónica Randall, Antonio Resines, José Sacristán, José Sancho, José Sazatornil 'Saza', Santiago Segura
· Guion: Luis García Berlanga,Jorge García Berlanga
· Música: Bernardo Fuster, Luis Mendo
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisuales, S.L., Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4343277?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406010000 +0200" stop="20260406023400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Makinavaja, el último choriso (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Makinavaja y 'El Popeye' son dos chorizos de poca monta que malviven en la ciudad de Barcelona. Ambos pasan los días en el bar su compañero, 'El Pirata'.
· País: España
· Director: Carlos Suárez
· Reparto: Andrés Pajares, Jesús Bonilla, Mario Pardo, Pedro Reyes, Mary Santpere, Lázaro Escarceller, Albert Vidal, Carme Conesa, Boris Ruiz
· Guion: Carlos Suárez,Ramón Tosas
· Música: Bernardo Fuster, Luis Mendo
· Producción: Miguel Gil, Carlos Suárez
· Productora: Tesauro S.A, Dos Ocho Cine S.L, Tamaya Films, Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3837381?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406023400 +0200" stop="20260406040800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Semos peligrosos (uséase Makinavaja 2) (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Maki acaba de salir de prisión y al poco tiempo de estar en la calle, va al encuentro de Popeye,  su fiel amigo, ahora convertido en banquero.
· País: España
· Director: Carlos Suárez
· Reparto: Andrés Pajares, Jesús Bonilla, Mario Pardo, Pedro Reyes
· Guion: Carlos Suárez
· Música: Suburbano
· Productora: Dos Ocho Cine S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821761?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406040800 +0200" stop="20260406041300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Flores para Antonio. Alba Flores celebra a su padre (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· La actriz Alba Flores y sus directores Isaki Lacuesta y Elena Molina nos cuentan todos los detalles de la película documental “Flores para Antonio” que celebró su estreno en el Festival de Cine de San Sebastián.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4431467?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406041300 +0200" stop="20260406045000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Vergüenza Black Santa (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Capítulo especial de Navidad de la serie más bochornosa.
· País: España
· Director: Juan Cavestany, Álvaro Fernández Armero
· Reparto: Javier Gutiérrez, Malena Alterio, Vito Sanz, Miguel Rellán, Lola Casamayor</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3627982?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407045000 +0200" stop="20260407061800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La llamaban La Madrina (1973) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Trini, hija y nieta de truhanes, deja su trabajo cuando su padre es condenado y funda una escuela de ladrones muy particular.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Lina Morgan, José Sazatornil 'Saza', Antonio Ozores, Emilio Laguna, Luis Barbero
· Guion: Juan Miguel Lamet,Mariano Ozores
· Música: Antón García Abril
· Producción: José Antonio Cascales
· Productora: PICASA (Producciones Internacionales Cinematográficas Asociadas, S.A.)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4001236?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407061800 +0200" stop="20260407073600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Las dos y media y... veneno (1959) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Simular la muerte de su tío para quedarse con una herencia les va a causar numerosos problemas a dos pícaros hermanos.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: José Luis Ozores, Antonio Ozores, Elisa Montés, Fernando Rey, Fernando Delgado, Félix Fernández
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Augusto Algueró
· Productora: Cinematografía Hispánica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743869?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407073600 +0200" stop="20260407080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Leo Talks.  Temporada (T5). Leo Talks (T5): Mentira Cochina (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Leo se lanza sin filtros a desenmascarar las mentiras que sostienen nuestra vida diaria en un monólogo lleno de ironía y carcajadas. El humorista demuestra que todos mentimos... incluso cuando juramos que no. La verdad duele, pero aquí te hará reír.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4390778"/>
  </programme>
  <programme start="20260407080000 +0200" stop="20260407090400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La historia de Bienvenido (1964) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Marisol cuenta y canta fascinantes historias a unos niños enfermos, como la de un simpático burro de largas orejas: Bienvenido.
· País: España
· Director: Augusto Fenollar
· Reparto: Marisol, Manuel Bermúdez, Valentín Tornos, Jesús Guzmán, Miguel Armario, Anabel Pintado
· Guion: Augusto Fenollar,José María Sánchez Silva
· Música: Gregorio García Segura
· Producción: Manuel J. Goyanes
· Productora: Guión Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3727260?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407090400 +0200" stop="20260407103500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Todos al suelo (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un grupo de atracadores, compuesto de cuatro infelices, se plantea robar un banco.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Juanito Navarro, Antonio Ozores
· Guion: Mariano Ozores</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367928?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407103500 +0200" stop="20260407120200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Al este del oeste (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Un pequeño pueblo vive atemorizado por dos bandas de ladrones que lo asaltan todas las semanas. Su única esperanza es Bill 'Pistolas de oro', el hombre más rápido del Oeste, a quien el alcalde del pueblo ha escrito para que imponga su ley.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Fernando Esteso, Antonio Ozores, Juanito Navarro, Adriana Vega, Fernando Sancho, Conrado San Martín
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Producción: Salvador Ginés
· Productora: Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3745527?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407120200 +0200" stop="20260407133100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El robobo de la jojoya (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Dos hermanos planean robar la valiosa joya el ojo de Nefertiti en una famosa sala de exposiciones, pero no son los únicos que la desean.
· País: España
· Director: Álvaro Sáenz de Heredia
· Reparto: Josema Yuste, Millán Salcedo, Esther del Prado, Anabel Alonso, Emilio Aragón, Valeriano Andrés
· Guion: Álvaro Sáenz de Heredia,Yolanda García Serrano,Juan Luis Iborra
· Música: José Tejera
· Producción: José María Calleja
· Productora: Aligator Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4398683?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407133100 +0200" stop="20260407150000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los liantes (1981) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Amador y Fidel son dos pequeños timadores de playa que actúan en Torremolinos y alrededores con más desdicha que fortuna, hasta el punto de que Dolores, esposa de Fidel, lo ha abandonado porque no lo considera capaz de dedicarse a algo serio y honrado.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, Adriana Vega, Loreta Tovar, Emiliano Redondo, Marcia Bell, Alfonso del Real
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Producción: José María Reyzabal
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367920?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407150000 +0200" stop="20260407162700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Jenaro, el de los 14 (1974) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Jenaro es el pregonero del pueblo. Tras el acierto de una quiniela de catorce resultados, premiada con muchos millones, su vida cambia por completo. De la noche a la mañana, todas las mujeres quieren casarse con él.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Alfredo Landa, María Luisa San José, Mari Carmen Prendes, Valeriano Andrés, Mirta Miller
· Guion: Mariano Ozores,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Productora: Estudios Cinematográficos Roma S.A, Filmayer, S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3955687?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407162700 +0200" stop="20260407175400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sor Citroen (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· La hermana Tomasa es una monja imprudente y nerviosa pero de enorme corazón, capaz de amar tanto a su familia como a un delincuente. Cuando la comunidad religiosa a la que pertenece se ve obligada a comprar un coche, ella será la encargada de conducirlo.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Rafaela Aparicio, Juanjo Menéndez, Mari Carmen Prendes, Rafael Alonso, Antonio Ferrandis, Margot Cottens, José Sacristán
· Guion: Pedro Masó,Rafael J. Salvia
· Música: Antón García Abril
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Filmayer, S.A, Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3792880?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407175400 +0200" stop="20260407193300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Amanece en Samaná (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dos parejas de amigos, Ale y Santi, Natalia y Mario, celebran con unas vacaciones en Samaná que llevan 20 años juntos. Una noche de fiesta, bajo los efectos del alcohol, Ale confiesa un secreto que está a punto de cambiarlo todo por arte de magia.
· País: España y República Dominicana
· Director: Rafa Cortés
· Reparto: Luis Tosar, Luisa Mayol, Luis Zahera, Bárbara Santa-Cruz, Alfredo Castro, Charles Dance, Héctor Aníbal
· Guion: Rafa Cortés,Jordi Galcerán,Marta Sánchez Guillén,Belén López Albert
· Música: Nacho Mastretta
· Producción: Rafa Cortés, Miguel González Familiar, Eduardo Jiménez, Nadine Rothschild, Inés Massa, Juan Sola
· Productora: A Name Like This, Materia Cinema, Quexito Films, Movistar Plus+, Federation Spain</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4351339?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407193300 +0200" stop="20260407213200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Volver (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Dos hermanas, Raimunda y Sole, reciben la noticia de que su tía Paula ha muerto en el pueblo, donde ambas se criaron y donde sus padres murieron en un incendio.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Carmen Maura, Lola Dueñas, Blanca Portillo, Yohana Cobo, Chus Lampreave, Antonio de la Torre
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Esther García
· Productora: El Deseo, Canal+ España, Televisión Española (TVE), Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4166932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407213200 +0200" stop="20260407220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Leo Talks.  Temporada (T5). Leo Talks (T5): ¿Bien, o en Familia? (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Leo critica con humor la idealización familiar: peleas, favoritismos y discusiones son la norma, no la excepción. La familia no es perfecta ,a veces estresa más que ayuda. La realidad familiar, dice, es mucho más caótica y real que la ficción.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4390778"/>
  </programme>
  <programme start="20260407220000 +0200" stop="20260407234000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Mi amiga Eva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Eva es una mujer de 50 años que lo tiene todo, y a la vez no. Le falto algo. Un viaje de negocios a Roma y el vecino de la habitación contigua se lo recuerda: quiere volver a enamorarse antes de que sea demasiado tarde.
· País: España
· Director: Cesc Gay
· Reparto: Nora Navas, Rodrigo de la Serna, Juan Diego Botto, Fernanda Orazi
· Guion: Cesc Gay,Eduard Solà
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Marta Esteban, Laia Bosch
· Productora: Alexfilm, A.I.E., Imposible Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449741?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407234000 +0200" stop="20260408012500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El oro de Moscú (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un auxiliar de clínica recibe una información ultraconfidencial de un anciano en sus últimos segundos de vida: el paradero del famoso oro del Banco de España, que durante la Guerra Civil fue enviado a Moscú pero nunca llegó a su destino.
· País: España
· Director: Jesús Bonilla
· Reparto: Jesús Bonilla, Santiago Segura, Concha Velasco, Alfredo Landa, Antonio Resines, Alexis Valdés, María Barranco, Gabino Diego, Neus Asensi, José Luis López Vázquez, Chiquito de la Calzada, Juan Luis Galiardo
· Guion: Joaquín Andújar,Jesús Bonilla
· Música: Manuel Villalta
· Productora: Antena 3 Televisión, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A, Vía Digital, Amiguetes Entertainment, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3747293?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407012500 +0200" stop="20260407030600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El traje (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Un par de buscavidas descubren los caminos de la verdadera amistad al tiempo que ingenian nuevos modos de sobrevivir.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Manuel Morón, Vanesa Cabeza, Mulie Jarju, Patrick Makuala, Julián Davies, Jimmy Roca, Carlos Lucas, Juan Motilla, Paco Luna
· Guion: Santi Amodeo,Alberto Rodríguez
· Música: Lavadora
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Tesela P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4122985?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407030600 +0200" stop="20260407042700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El malvado Carabel (1955) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un hombre que pide un aumento de sueldo para poder casarse acaba despedido y sin novia. Así que se convierte en delincuente.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, María Luz Galicia, Rafael López Somoza, Julia Caba Alba
· Guion: Fernando Fernán Gómez,Manuel Suárez Caso
· Música: Salvador Ruiz de Luna
· Productora: C.E.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4006192?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407042700 +0200" stop="20260407055500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Objetivo: bi-ki-ni (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· El robo de un microfilm en Cabo Kennedy parece estar relacionado con Acacio y Justina, fichados por la policía española como rateros y timadores y que actúan en las playas de moda.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Antonio Ozores, Alicia Tomás, Marisol Ayuso, Judith Lorick, Antonio Pica, Emilio Laguna, Mario Morales
· Guion: Mariano Ozores
· Música: José Torregrosa
· Producción: Julián Esteban
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848620?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405060000 +0200" stop="20260405073000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Bronson (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Biopic inédito en España del hombre más peligroso y desequilibrado del Reino Unido. Charles Bronson (cuyo verdadero nombre es Michael Peterson) es un preso real que lleva 36 años en prisión, la mayoría de ellos aislado de otros reclusos.
· País: R.U
· Director: Nicolas Winding Refn
· Reparto: Tom Hardy, Kelly Adams, Luing Andrews, Katy Barker
· Guion: Nicolas Winding Refn,Brock Norman Brock
· Música: Johnny Jewel
· Productora: Vertigo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4006744?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405073000 +0200" stop="20260405093800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Cuestión de honor. Pride and Glory (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Cuatro policías de la ciudad de Nueva York han muerto en una emboscada. El caso, que es investigado por el detective Ray Tierney, se complica cuando éste descubre que parte de su familia está implicada.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Gavin O'Connor
· Reparto: Colin Farrell, Edward Norton, Jon Voight, Noah Emmerich
· Guion: Greg O´Connor,Joe Carnahan
· Música: Mark Isham
· Productora: New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3569945?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405093800 +0200" stop="20260405111600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kung Fu sion (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Un ladrón de poca monta aspira a ser uno de los crueles y sofisticados miembros de la Banda del Hacha.
· País: China
· Director: Stephen Chow
· Reparto: Stephen Chow, Xiaogang Feng, Wah Yuen, Zhi Hua Dong
· Guion: Stephen Chow,Lola Huo
· Música: Raymond Wong Ying-Wah
· Productora: The Star Overseas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779736?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405111600 +0200" stop="20260405124200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ali G anda suelto (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Ali G moviliza a todos los suyos para entrar en política cuando se anuncia el cierre del centro de ocio de su barrio.
· País: R.U
· Director: Mark Mylod
· Reparto: Sacha Baron Cohen, Emilio Rivera, Gina La Piana, Jacqueline Castro, Michael Gambon, Charles Dance, Kellie Bright
· Guion: Sacha Baron Cohen,Dan Mazer
· Música: Adam F.
· Producción: Tim Bevan, FilmFour</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4107272?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405124200 +0200" stop="20260405143000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja 507 (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Modesto, director de una sucursal bancaria de la Costa del Sol, es encerrado por unos atracadores en la cámara de las cajas de seguridad. Una de ellas, la caja 507, le revela que la muerte de su hija, ocurrida unos años atrás, no fue accidental.
· País: España
· Director: Enrique Urbizu
· Reparto: Antonio Resines, José Coronado, Goya Toledo, Dafne Fernández, Younes Bachir, Miriam Montilla, Félix Álvarez
· Guion: Enrique Urbizu,Michel Gaztambide
· Música: Mario de Benito
· Producción: Fernando Bovaira, Gustavo Ferrada
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Iberrota Films, Canal+ España, Telemadrid, Televisión Española (TVE), Zak Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3872117?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405143000 +0200" stop="20260405162100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El clan de los rompehuesos (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Un jugador de fútbol americano, enviado a prisión por conducción temeraria, es obligado a entrenar a un equipo de presos.
· País: EE.UU
· Director: Peter Segal
· Reparto: Adam Sandler, Chris Rock, Burt Reynolds, James Cromwell, Nelly, William Fichtner, Michael Irvin, Walter Williamson, Terry Crews, Rob Schneider, Bill Goldberg, Nicholas Turturro, Courteney Cox, Jim Rome, Maurice Bryant, Joe Schey, Terrance Joseph
· Guion: Sheldon Turner,Tracy Keenan Wynn,Albert S. Ruddy
· Música: Teddy Castellucci
· Producción: Jack Giarraputo
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3746056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405162100 +0200" stop="20260405182300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El lobo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· La historia real de un infiltrado de los servicios secretos franquistas en el seno de la organización terrorista ETA.
· País: España
· Director: Miguel Courtois
· Reparto: Eduardo Noriega, José Coronado, Mélanie Doutey, Silvia Abascal, Santiago Ramos, Patrick Bruel, Jorge Sanz
· Guion: Antonio Onetti
· Música: Francesc Gener
· Productora: Castelao Producciones S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4315100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405182300 +0200" stop="20260405220500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: la comunidad del anillo (versión extendida) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.1/5
· Hace mucho, en un tiempo que ya nadie recuerda, los sabios elfos recibieron 3 anillos de poder, 7 fueron para los señores enanos y 9 para los ambiciosos hombres. Pero el señor oscuro Sauron forjó uno más: el anillo regente para controlarlos a todos.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Alan Howard, Marton Csokas, Lawrence Makoare, Ian Mune, Craig Parker
· Guion: Peter Jackson,J.R.R. Tolkien,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne, Tim Sanders
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260405220500 +0200" stop="20260406015000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: las dos torres (versión extendida) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· El equilibrio de la Tierra Media se ha roto a causa de la alianza entre el poder oscuro de Sauron y de la magia negra de Saruman. Además, el influjo maléfico del Anillo ha dividido a la Comunidad que se formó para destruirlo.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Orlando Bloom, Ian McKellen, Sean Astin, Christopher Lee, Liv Tyler, John Rhys-Davies, Andy Serkis, Billy Boyd, Dominic Monaghan
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915006?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406015000 +0200" stop="20260406060400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: el retorno del rey (versión extendida) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· El viaje de la Comunidad del anillo está llegando a su fin. El mago negro Saruman ha caído, pero las fuerzas de Sauron asedian la capital de Gondor, en su ataque definitivo contra la Tierra Media.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Ian McKellen, Orlando Bloom, Sean Astin, John Rhys-Davies, Billy Boyd, Dominic Monaghan, David Wenham, Liv Tyler, Andy Serkis, Cate Blanchett, Ian Holm, Hugo Weaving, Christopher Lee, Sean Bean, Miranda Otto
· Guion: Peter Jackson,Philippa Boyens,Fran Walsh
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3914998?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406060400 +0200" stop="20260406080000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Outlander (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Noruega, siglo VIII. Una nave espacial aterriza cerca de un poblado vikingo. En ella viaja Kainan, un soldado que custodia a un monstruo del espacio llamado Moorwen. Pero la bestia escapa y arrasa todo a su paso.
· País: Alemania, EE.UU y Francia
· Director: Howard McCain
· Reparto: Jim Caviezel, Sophia Myles, Jack Huston, Ron Perlman, John Hurt, Aidan Devine, Patrick Stevenson, Todd William Schroeder, Cliff Saunders, Bryan Renfro, Danny Lima, Glen Wadman, Brian Heighton, Mauralea Austin
· Guion: Howard McCain,Dirk Blackman
· Música: Geoff Zanelli
· Producción: Chris Roberts, John Schimmel, Barrie M. Osborne
· Productora: Virtual Films, Ascendant Pictures, The Weinstein Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3710307?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406080000 +0200" stop="20260406093200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Viaje al centro de la Tierra (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un profesor de ciencias descubre en una copia de &quot;Viaje al centro de la Tierra&quot; una pista que podría indicar el paradero de su hermano desaparecido. Junto a su sobrino viaja a Islandia en busca de más indicios.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Eric Brevig
· Reparto: Brendan Fraser, Josh Hutcherson, Anita Briem, Seth Meyers, Jane Wheeler, Jennifer Dorogi, Jean-Michel Pare, Sara Tomko, Garth Gilker
· Guion: Mark Levin,Jennifer Flackett,Michael D. Weiss
· Música: Andrew Lockington
· Producción: Beau Flynn, Charlotte Huggins
· Productora: New Line Cinema, Walden Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F2081678?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406093200 +0200" stop="20260406112000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El diablo viste de Prada (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Andy Sachs, una joven recién graduada en periodismo, consigue trabajo como asistente personal de la temible Miranda Priestly, la directora de una prestigiosa revista de moda femenina de Nueva York.
· País: EE.UU y Francia
· Director: David Frankel
· Reparto: Meryl Streep, Anne Hathaway, Emily Blunt, Stanley Tucci, Simon Baker, Adrian Grenier
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3803342?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406112000 +0200" stop="20260406130900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Miss Agente Especial (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· El concurso de Miss EE UU ha recibido la amenaza de 'El ciudadano', un criminal al que el FBI lleva tiempo siguiendo la pista. Para intentar atraparlo, el FBI infiltra en el concurso a una de sus agentes.
· País: EE.UU
· Director: Donald Petrie
· Reparto: Candice Bergen, Sandra Bullock, Michael Caine, William Shatner, Benjamin Bratt
· Guion: Katie Ford,Caryn Lucas,Marc Lawrence
· Música: Ed Shearmur
· Productora: NPV Entertainment, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800467?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406130900 +0200" stop="20260406150300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Miss Agente Especial 2: Armada y fabulosa (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Tras neutralizar una amenaza contra el concurso de Miss EE UU, las cosas no le han ido bien a la agente del FBI Gracie Hart. Mientras se recupera de una relación sentimental rota, ve cómo su fama está poniendo en peligro el trabajo secreto que tanto ama.
· País: EE.UU
· Director: John Pasquin
· Reparto: Sandra Bullock, Regina King, William Shatner, Enrique Murciano, Ernie Hudson, Diedrich Bader, Heather Burns, Treat Williams, Abraham Benrubi, Lusia Strus, Nick Offerman, Emilio Giandomenico, Rachel Smith
· Guion: Marc Lawrence,Mark Lawrence Miller
· Música: John Van Tongeren
· Producción: Sandra Bullock, Marc Lawrence
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Fortis Films Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4050669?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406150300 +0200" stop="20260406163900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El diario de Bridget Jones (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Una treintañera sumida en plena crisis existencial decide escribir un diario con el que tratará de enfrentarse a sus obsesiones.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Sharon Maguire
· Reparto: Renée Zellweger, Hugh Grant, Colin Firth, Gemma Jones, Celia Imrie, Jim Broadbent, Embeth Davidtz, Shirley Henderson, James Callis, Sally Phillips
· Guion: Richard Curtis,Andrew Davies,Helen Fielding,Patrick Dempsey
· Música: Patrick Doyle
· Producción: Tim Bevan, Jonathan Cavendish, Eric Fellner
· Productora: Working Title Films, StudioCanal</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4057250?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406163900 +0200" stop="20260406182500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Bridget Jones: Sobreviviré (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Bridget Jones, ahora junto a Mark Darcy, quiere triunfar como intrépida reportera. Pero su antiguo jefe y amante reaparecerá.
· País: Alemania, EE.UU, Francia, Irlanda y R.U
· Director: Beeban Kidron
· Reparto: Jim Broadbent, James Faulkner, Colin Firth, Hugh Grant, Gemma Jones, Renée Zellweger, Jacinda Barrett, Sally Philips
· Guion: Andrew Davies
· Música: Harry Gregson-Williams
· Producción: Tim Bevan, Jonathan Cavendish, Eric Fellner
· Productora: Universal Pictures, Miramax Films, Atlantic Television</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4057308?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406182500 +0200" stop="20260406200400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Believer (El creyente) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· La historia real de un estudiante judío aspirante a rabino que se convierte en líder del movimiento neonazi estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Henry Bean
· Reparto: Joshua Harto, A.D Miles, Billy Zane, Theresa Russell, Summer Phoenix, Ryan Gosling
· Guion: Henry Bean,Mark Jacobson
· Música: Joel Diamond
· Producción: Susan Hoffman, Eric Sandys, Chrisopher Roberts
· Productora: Susan Hoffman, Christopher Roberts, Eric Sandys, Seven Arts Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442495?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406200400 +0200" stop="20260406220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Scream 3 (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Después de los terroríficos acontecimientos que tuvieron lugar en la localidad de Woodsboro, Sidney vive alejada del mundo. Un día recibe una misteriosa llamada que volverá a alterar su vida.
· País: EE.UU
· Director: Wes Craven
· Reparto: Neve Campbell, David Arquette, Kevin Smith, Patrick Dempsey, Carrie Fisher, Emily Mortimer, Parker Posey, Scott Foley, Courteney Cox, Jamie Kennedy, Liev Schreiber, Matt Keeslar, Jenny McCarthy
· Guion: Ehren Kruger
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Kevin Williamson, Marianne Maddalena, Cathy Konrad
· Productora: Lauren Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454616?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406220000 +0200" stop="20260406235200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">28 días después (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Cerca de Cambridge, un grupo de activistas pro derechos de los animales ataca un laboratorio en el que se experimenta con primates y los libera. Lo que ellos ignoran es que los animales han sido infectados con una poderosa variante del virus de la rabia.
· País: R.U
· Director: Danny Boyle
· Reparto: Cillian Murphy, Naomie Harris, Megan Burns, Brendan Gleeson, Christopher Eccleston
· Guion: Alex Garland
· Música: John Murphy
· Producción: Andrew MacDonald
· Productora: Canal+, UK Film Council, DNA Films, Fox Searchlight Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3642089?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406235200 +0200" stop="20260407000300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Better Man. El precio de la fama (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Famoso por sus altibajos anímicos y sus excesos (además de por sus canciones), Robbie Williams se transfigura en chimpancé desenfrenado en el biopic musical “Better Man”. El primate representa la fealdad física y anímica que siente el artista inglés.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4369856?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406000300 +0200" stop="20260406022000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Open Range (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Un grupo de hombres intenta escapar de su pasado guiando ganado. Los vaqueros evitan por todos los medios hacer uso de la violencia pero su visita a una ciudad de la frontera les hará pasar a la acción.
· País: EE.UU
· Director: Kevin Costner
· Reparto: Kevin Costner, Robert Duvall, Annette Bening, Diego Luna, Abraham Benrubi, Michael Gambon, Michael Jeter
· Guion: Craig Storper
· Música: Michael Kamen, Peter Boyer, Robert Elhai, Julianna Raye, Brad Warnaar
· Producción: Jake Eberts, David Valdes, Kevin Costner
· Productora: Touchstone Pictures, Tig Productions, Beacon Pictures, Cobalt Media Group</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3713743?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260406022000 +0200" stop="20260406042700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Matrix Revolutions (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Quedan 20 horas para la irrupción de las máquinas en Sión, el último bastión de los humanos libres. Mientras el cuerpo de Neo permanece en coma, su consciencia se encuentra en tierra de nadie, en un lugar entre el mundo humano y el de las máquinas.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Jada Pinkett Smith, Monica Bellucci, Mary Alice, Helmut Bakaitis, Nona Gaye
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3878147?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407042700 +0200" stop="20260407064000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Matrix Reloaded (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· 250.000 centinelas del Ejército de las Máquinas se dirigen hacia la ciudad oculta de Sión, último enclave de los humanos supervivientes. Morfeo, Trinity y Neo disponen de 72 horas hasta que las máquinas lleguen al santuario humano.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Monica Bellucci, Jada Pinkett Smith, Gloria Foster, Shane C. Rodrigo, Harold Perrineau, Joe Pantoliano
· Guion: Lana Wachowski,Lilly Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, Silver Pictures, NPV Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3878137?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407064000 +0200" stop="20260407083800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El embrujo de Shanghai (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· En la Barcelona de 1948, las apariciones y desapariciones de los maquis que llegan desde el otro lado de la frontera y el relato de sus aventuras son lo único que anima el ambiente gris de la posguerra.
· País: España, Francia y R.U
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Eduard Fernández, Aida Folch, Ariadna Gil, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Fernando Tielve
· Guion: Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Cristina Huete, Andrés Vicente Gómez
· Productora: Antena 3 Televisión, Eurimages, Lolafilms, MEDIA Programme of the European Union, Pyramide-Orsans Productions, Shanghai Spell, Telemadrid, Vía Digital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075156?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407083800 +0200" stop="20260407111000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Facio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407111000 +0200" stop="20260407131800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407131800 +0200" stop="20260407144500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El Bola (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· El Bola, un chaval de 12 años cuya situación familiar está cargada de violencia, descubre una nueva realidad al hacerse amigo de Alfredo.
· País: España
· Director: Achero Mañas
· Reparto: Juan José Ballesta, Pablo Galán, Alberto Jiménez, Manuel Morón, Ana Wagener, Gloria Muñoz, Nieve De Medina, Javier Lago, Omar Muñoz, Soledad Osorio
· Guion: Achero Mañas,Verónica Fernández
· Música: Eduardo Arbide
· Producción: Francisco Lázaro
· Productora: Tesela P.C., Vía Digital, Televisión Española (TVE), Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4122008?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407144500 +0200" stop="20260407162900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los otros (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La II Guerra Mundial ha terminado, pero el marido de Grace no vuelve. Sola en un aislado caserón, Grace educa a sus dos hijos siguiendo estrictas normas religiosas mientras los protege de una enfermedad que les impide recibir directamente la luz del sol.
· País: EE.UU, España y Francia
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Nicole Kidman, Fionnula Flanagan, Christopher Eccleston, Alakina Mann, James Bentley, Eric Sykes
· Guion: Alejandro Amenábar
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Tom Cruise, José Luis Cuerda, Fernando Bovaira, Park Sunmin
· Productora: Cruise-Wagner Productions, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Las Producciones del Escorpión S.L., Dimension Films, Canal+, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407162900 +0200" stop="20260407182000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Superfumados (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dale Denton tiene una extraña relación de negocios con Saul Silver al que solamente ve para comprarle una nueva clase de marihuana. Dale, casualmente, se convierte en el único testigo de un asesinato cometido por una policía.
· País: EE.UU
· Director: David Gordon Green
· Reparto: Seth Rogen, James Franco, Danny McBride, Kevin Corrigan
· Guion: Evan Goldberg,Judd Apatow,Seth Rogen
· Música: Graeme Revell
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Apatow Productions, Columbia Pictures, Relativity Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3893679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407182000 +0200" stop="20260407201100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Quiero ser como Beckham (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una familia india entra en crisis cuando su hija pequeña decide que quiere convertirse en jugadora profesional de fútbol.
· País: Alemania y R.U
· Director: Gurinder Chadha
· Reparto: Parminder Nagra, Keira Knightley, Jonathan Rhys Meyers, Juliet Stevenson, Anupam Kher, David Beckham, Shaheen Khan, Louise Walker, Nav Bopari, Kulwant Singh Chowdhary
· Guion: Gurinder Chadha,Paul Mayeda Berges,Guljit Bindra
· Música: Craig Pruess
· Producción: Deepak Nayar, Gurinder Chadha</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407201100 +0200" stop="20260407220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Two Lovers (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Leonard, un apuesto aunque trastornado joven regresa al hogar de su infancia tras fracasar en su intento de suicidio. Mientras se recupera del duro golpe, se cruzará con dos mujeres que le cambiarán la vida.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Gray
· Reparto: Joaquin Phoenix, Gwyneth Paltrow, Vinessa Shaw, Isabella Rossellini, Elias Koteas
· Guion: Ric Menello,James Gray
· Producción: James Gray, Donna Gigliotti, Anthony Katagas
· Productora: 2929 Productions, Wild Bunch Films, Tempesta Films, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885572?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407220000 +0200" stop="20260407235200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407235200 +0200" stop="20260407235800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La buena suerte. Cuando el pasado te persigue (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Hablamos con los protagonistas Hugo Silva y Megan Montaner, con la directora Gracia Querejeta y con la escritora de la novela homónima, Rosa Montero, Una película que se centra en Pablo, un arquitecto que decide huir de su vida y comenzar de cero.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4380714?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407235800 +0200" stop="20260408014800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">After (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Las vidas de Manuel, Ana y Julio son una impostura. Pese a estar muy cerca de los cuarenta años y haber alcanzado todo aquello que la sociedad dice que les haría felices, buscan desesperadamente una solución para su soledad e insatisfacción.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Willy Toledo, Tristán Ulloa, Blanca Romero, Jesús Carroza, Maxi Iglesias, Blanca Romero Contreras
· Guion: Alberto Rodríguez,Rafael Cobos
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: La Zanfoña Producciones, Telesa Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4024687?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260407014800 +0200" stop="20260407041400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
