<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 16/02/2026 02:06">
  <channel id="M+ Cine bélico">
    <display-name>M+ Cine bélico</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MCIBE"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los Goya">
    <display-name>M+ Los Goya</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260216055000 +0100" stop="20260216062200 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El cine bélico de Boyero (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· El cine bélico lleva décadas contando las guerras que han asolado y siguen asolando nuestro planeta. El crítico de cine Carlos Boyero analiza todas las vertientes del género, de la mano de la presentadora Cristina Teva.
· País: España
· Presenta: Carlos Boyero,Cristina Teva
· Guion: Montserrat Jerez
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449868?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216042100 +0100" stop="20260216063000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Elle (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Michèle es una empresaria adinerada y exitosa que posee un negocio de diseño de videojuegos. Cuando Michéle es asaltada y atacada sexualmente en su casa, empieza a desconfiar y a sospechar de todos los hombres de su alrededor con ganas de vengarse.
· País: Alemania, Bélgica y Francia
· Director: Paul Verhoeven
· Reparto: Isabelle Huppert, Laurent Lafitte, Anne Consigny, Charles Berling, Virginie Efira, Judith Magre, Christian Berkel, Jonas Bloquet, Raphaël Lenglet, Vimala Pons, Alice Isaaz, Lucas Prisor, Anne Loiret, Arthur Mazet, Nicolas Beaucaire, Hugues Martel, Marie Berto
· Guion: David Birke
· Música: Anne Dudley
· Producción: Saïd Ben Saïd, Michel Merkt
· Productora: Twenty Twenty Vision Filmproduktion GmbH, France 2 Cinéma, Entre Chien et Loup, SBS Productions Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3909520?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216063000 +0100" stop="20260216075500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La memoria infinita (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Este laureado documental nominado al Oscar y ganador del Goya a Mejor Película Iberoamericana narra la historia de amor de Augusto y Paulina, una pareja que se enfrenta a las consecuencias del diagnóstico de Alzheimer de Augusto.
· País: Chile y EE.UU
· Director: Maite Alberdi
· Guion: Maite Alberdi
· Música: Miguel Miranda, José Miguel Tobar
· Producción: Maite Alberdi, Juan de Dios Larraín
· Productora: Micromundo Producciones, Fabula</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4341278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216075500 +0100" stop="20260216093700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Mexico D.F. Una mujer española alcohólica es testigo del asesinato de unos policías a manos de dos gánsteres. Uno de los policías, antes de morir, le entrega un portafolios con las direcciones en las que los gánsteres blanquean divisas por todo el mundo.
· País: España y Francia
· Director: Agustín Díaz Yanes
· Reparto: Victoria Abril, Pilar Bardem, Federico Luppi, Ángel Alcázar
· Guion: Agustín Díaz Yanes
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Edmundo Gil
· Productora: Sogepaq, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3945272?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216093700 +0100" stop="20260216112300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Jarrapellejos (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· El hombre más poderoso de un pueblo abusa de su estatus para encubrir el crimen cometido contra una adolescente y su madre.
· País: España
· Director: Antonio Giménez Rico
· Reparto: Antonio Ferrandis, Juan Diego, Lydia Bosch, Aitana Sánchez-Gijón, Miguel Rellán, Florinda Chico, Joaquín Hinojosa, José Coronado, Amparo Larrañaga, Carlos Tristancho
· Guion: Antonio Giménez Rico,Manuel Gutiérrez Aragón,Felipe Trigo
· Música: Carmelo A. Bernaola
· Producción: José G. Blanco Sola, José Joaquín Aguirre
· Productora: Producciones Cinematográficas Penélope, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809257?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216112300 +0100" stop="20260216130000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sombras en una batalla (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· La vida de Ana cambia por completo cuando conoce a José, un joven portugués que despierta en ella ciertos recuerdos.
· País: España
· Director: Mario Camus
· Reparto: Carmen Maura, Joaquim de Almeida, Tito Valverde, Sonia Martín, Ramón Langa, Susana Borges, Isabel de Castro, Paco Hernández, Elisa Lisboa, Felipe Vélez
· Guion: Mario Camus
· Música: Sebastián Mariné
· Producción: Carlos Ramón, Félix Murcia, Ramón Moya
· Productora: Cayo Largo Films, S.L, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821766?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216130000 +0100" stop="20260216145200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Beltenebros (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· En la posguerra española, el capitán Darman es enviado a Madrid para matar a un topo infiltrado en el clandestino Partido Comunista. Para encontrar a su víctima, Darman comienza una aventura con Rebeca, la prostituta más cara y bella de Madrid.
· País: España y Países Bajos
· Director: Pilar Miró
· Reparto: Terence Stamp, Patsy Kensit, José Luis Gómez, Geraldine James, Simón Andreu, Aleksander Bardini, Molly Parker
· Guion: Pilar Miró,Mario Camus,Juan Antonio Porto
· Música: José Nieto
· Producción: José Luis García, Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3757179?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216145200 +0100" stop="20260216163500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Madregilda (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.8/5
· Madrid, años 40. El estreno de &quot;Gilda&quot; convulsiona a la reprimida sociedad, mientras Franco asiste a su habitual partida de mus.
· País: Alemania, España y Francia
· Director: Francisco Regueiro
· Reparto: José Sacristán, Juan Echanove, Barbara Auer, Kamel Chérif, Juan Luis Galiardo, Fernando Rey
· Guion: Ángel Fernández Santos,Francisco Regueiro
· Música: Jürgen Knieper
· Productora: Canal+ España, Centre National du Cinéma et de L'image Animée (CNC), Eurimages, Gémini Films, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Marea Films, Tornasol Films, Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4284209?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216163500 +0100" stop="20260216183900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El lobo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· La historia real de un infiltrado de los servicios secretos franquistas en el seno de la organización terrorista ETA.
· País: España
· Director: Miguel Courtois
· Reparto: Eduardo Noriega, José Coronado, Mélanie Doutey, Silvia Abascal, Santiago Ramos, Patrick Bruel, Jorge Sanz
· Guion: Antonio Onetti
· Música: Francesc Gener
· Productora: Castelao Producciones S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4315100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216183900 +0100" stop="20260216201200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Hasta que me quede sin voz (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Música | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· Leiva narra en primera persona, sin artificios, un retrato crudo de la espiral de frenetismo vital que atraviesa. En la cima de su carrera, una lesión irreversible desafía su presente y futuro. Solo contempla seguir, hasta quedarse sin voz.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4413688?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216201200 +0100" stop="20260216220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Extraño río (Estrany riu) (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dídac tiene dieciséis años y viaja en bicicleta por el Danubio con su familia. Entre días calurosos, un encuentro inesperado cambia el rumbo del viaje: un misterioso chico aparece entre las aguas del río.
· País: Alemania y España
· Director: Jaume Claret Muxart
· Reparto: Jan Monter Palau, Nausicaa Bonnín, Francesco Wenz, Jordi Oriol Canals, Bernat Solé Palau, Roc Colell Moncunill
· Guion: Jaume Claret Muxart,Meritxell Colell
· Música: Nika Son
· Producción: Xavi Font, Andrea Vázquez
· Productora: Alma Cinema, A.I.E., Miramemira, Radio Televisión Española (RTVE), 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454473?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216220000 +0100" stop="20260216234800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tortuga (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Delia y Anabel son madre e hija y tratan de sobrevivir a un fondo buitre que acaba de comprar la finca donde viven y quiere desahuciarlas, un problema al que se suma la pérdida de Julián, padre y esposo, que murió en un accidente del que no se habla.
· País: Chile y España
· Director: Belén Funes
· Reparto: Antonia Zegers, Elvira Lara, Mamen Camacho, Pedro Romero, Sebastián Haro, Marcial Tagle, Luz Jiménez, Guillem Barbosa, María Herrador, Mariona Pagès, Bianca Kovacs
· Guion: Belén Funes,Marçal Cebrián
· Música: Paloma Peñarrubia
· Producción: Antonio Chavarrías, Olmo Figueredo Gonzalez-Quevedo
· Productora: Los Tortuga la película, A.I.E., Oberon Media, Radio Televisión Española (RTVE), Movistar Plus+, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4405182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216234800 +0100" stop="20260217015100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Tardes de soledad (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Tardes de soledad es el nuevo trabajo de Albert Serra, documental ganador de dos premios Feroz y nominado a dos premios Goya. En esta obra, el director catalán aborda como nunca antes el universo del toreo.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Albert Serra
· Guion: Albert Serra
· Música: Marc Verdaguer, Ferran Font
· Producción: Albert Serra, Montse Triola
· Productora: Tardes de soledad, A.I.E., Andergraun Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4377288?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216015100 +0100" stop="20260216021200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alberto Rodríguez (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Laia Portaceli y su equipo hacen un seguimiento del realizador Alberto Rodríguez en el Festival de Sevilla: Festival de cine europeo 2025 donde recibe el 'Premio Giraldillo de Oro'. La periodista charla con él sobre su trayectoria
· País: España
· Presenta: Laia Portaceli
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442595"/>
  </programme>
  <programme start="20260216021200 +0100" stop="20260216023300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El cuento de una noche de verano (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.6/5
· Aunque apenas se conocen, Inés y Guille conectan rápidamente mostrando una complicidad inusual para una primera cita.
· País: España
· Director: María Herrera
· Reparto: Olivia Delcán, Nacho Sánchez
· Producción: Stefan Schmitz</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216023300 +0100" stop="20260216041300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los otros (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La II Guerra Mundial ha terminado, pero el marido de Grace no vuelve. Sola en un aislado caserón, Grace educa a sus dos hijos siguiendo estrictas normas religiosas mientras los protege de una enfermedad que les impide recibir directamente la luz del sol.
· País: EE.UU, España y Francia
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Nicole Kidman, Fionnula Flanagan, Christopher Eccleston, Alakina Mann, James Bentley, Eric Sykes
· Guion: Alejandro Amenábar
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Tom Cruise, José Luis Cuerda, Fernando Bovaira, Park Sunmin
· Productora: Cruise-Wagner Productions, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Las Producciones del Escorpión S.L., Dimension Films, Canal+, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217041300 +0100" stop="20260217061200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Tesis (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Figueroa, un profesor de Comunicación que está ayudando a su alumna Ángela en una tesis sobre la violencia audiovisual, coge una cinta al azar en la videoteca de la facultad y se va. Al día siguiente, Ángela lo encuentra muerto en una sala de proyección.
· País: España
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Ana Torrent, Fele Martínez, Eduardo Noriega, Xabier Elorriaga, Miguel Picazo, Nieves Herranz, Rosa Campillo, Paco Hernández, Rosa Ávila, Francisco Hernández, José Miguel Aguado Caballero, Teresa Castanedo
· Guion: Mateo Gil,Alejandro Amenábar
· Música: Mariano Marín, Alejandro Amenábar
· Producción: José Luis Cuerda
· Productora: Las Producciones del Escorpión S.L., Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4366355?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217061200 +0100" stop="20260217075700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Intacto (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Federico y Sam son dos hombres con suerte. Federico sobrevivió a un terremoto y tiene el poder de arrebatar la suerte a quienes lo rodean. Sam es un superviviente del holocausto judío y regenta un casino en mitad de un desierto de lava.
· País: España
· Director: Juan Carlos Fresnadillo
· Reparto: Leonardo Sbaraglia, Eusebio Poncela, Max von Sydow, Mónica López, Antonio Dechent, Willy Toledo, Alber Ponte, Andrea San Vicente
· Guion: Juan Carlos Fresnadillo,Andrés M. Koppel
· Música: Lucio Godoy
· Productora: Canal+ España, Gestevisión-Telecinco, S.A, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Telecinco</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3663237?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217075700 +0100" stop="20260217094800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">You're the One (Una historia de entonces) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En la España de la década de 1940, víctima de una profunda depresión, Julia se aleja de Madrid tras ser encarcelado su novio, un destacado pintor con ideas opuestas al Régimen.
· País: España
· Director: José Luis Garci
· Reparto: Lydia Bosch, Julia Gutiérrez Caba, Juan Diego, Ana Fernández, Manuel Lozano, Iñaki Miramón, Fernando Guillén, Carlos Hipólito, Marisa de Leza, Jesús Puente
· Guion: José Luis Garci,Horacio Valcárcel
· Música: Pablo Cervantes
· Productora: Nickel Odeon</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3954996?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217094800 +0100" stop="20260217112000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Más allá del jardín (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Palmira, una aristócrata sevillana, parece llevar una vida envidiable. Sin embargo, durante la celebración de sus bodas de plata se da cuenta de que la imagen que se ha construido de sí misma es ilusoria.
· País: España
· Director: Pedro Olea
· Reparto: Concha Velasco, Fernando Guillén, Manuel Bandera, Andrea Occhipinti, Ingrid Rubio, Miguel Hermoso, Giancarlo Giannini, Martirio, Mary Carrillo, Claudia Gravy
· Guion: Mario Camus
· Música: Nicola Piovani
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Canal+ España, Lolafilms S.A., Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3804994?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217112000 +0100" stop="20260217131900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La niña de tus ojos (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· En 1938, en plena Guerra Civil española y como parte de la estrecha colaboración entre el general Franco y Adolf Hitler, Alemania invita a un grupo de cineastas españoles a rodar en los estudios de la UFA en Berlín.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Penélope Cruz, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Santiago Segura, Loles León, Jesús Bonilla, Miroslav Táborský, Johannes Silberschneider, Neus Asensi
· Guion: Rafael Azcona,Miguel Ángel Egea,Carlos López,David Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Productora: Lolafilms, Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, CARTEL (Creativos Asociados de Radio y TV)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070386?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217131900 +0100" stop="20260217150600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Belle époque (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Poco antes de la proclamación de la Segunda República en España, Fernando, un joven desertor, conoce a Manolo, un viejo pintor sabio que le ofrece cobijo y amistad. La llegada de las cuatro hijas del artista hace que el joven prolongue su estancia.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jorge Sanz, Ariadna Gil, Maribel Verdú, Penélope Cruz, Miriam Díaz Aroca, Gabino Diego, Agustín González, Chus Lampreave, María del Carmen Ramírez
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez,Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, Lolafilms, Cartel, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070594?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217150600 +0100" stop="20260217164800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El año de las luces (1986) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· En la primavera de 1940, dos muchachos con síntomas de tuberculosis son enviados a un sanatorio dirigido por miembros de Falange y de la Sección Femenina. Durante su estancia allí, Manolo, el mayor de los dos, vive su despertar sexual.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Jorge Sanz, Maribel Verdú, Verónica Forqué, Manuel Alexandre, Rafaela Aparicio, Santiago Ramos, Chus Lampreave, José Sazatornil 'Saza'
· Guion: Manuel Huete,Fernando Trueba,Rafael Azcona,Manolo Huete
· Música: Francisco Guerrero
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779696?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217164800 +0100" stop="20260217183400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El sueño del mono loco (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dan Gillis, un guionista estadounidense que vive en París, recibe el encargo de escribir el guión de una película que dirigirá el joven y extraño Malcom.
· País: España y Francia
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Jeff Goldblum, Miranda Richardson, Anémone, Daniel Ceccaldi, Dexter Fletcher, Liza Walker, Asunción Balaguer
· Guion: Fernando Trueba,Manolo Matji,Menno Meyjes
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Emmanuel Schlumberger
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A., International Production Company, Sofica Valor</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075158?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217183400 +0100" stop="20260217201700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Goya en Burdeos (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· A los 82 años, exiliado en Burdeos, Goya relata a su hija Rosario su vida marcada por política, pasiones intensas y la gloria artística.
· País: España e Italia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Francisco Rabal, José Coronado, Maribel Verdú, Eulalia Ramón, Dafne Fernández, Mario de Candia, Joaquín Climent, Josep Maria Pou, Carlos Hipólito, Emilio Gutiérrez Caba
· Guion: Carlos Saura
· Música: Roque Baños
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Fulvio Lucisano
· Productora: Lolafilms S.A., Italian International Film, Vía Digital, Televisión Española (TVE), RAI Radiotelevisione Italiana</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410528?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217201700 +0100" stop="20260217220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Amantes (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Madrid, 1955. Al terminar el servicio militar, un joven decide no volver a su pueblo y establecerse en la capital para casarse con la hija de su comandante. Pronto encuentra alojamiento en casa de una atractiva viuda que se gana la vida como estafadora.
· País: España
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Jorge Sanz, Victoria Abril, Maribel Verdú, Enrique Cerro, Mabel Escaño
· Guion: Vicente Aranda,Álvaro del Amo,Carlos Pérez Merinero
· Música: José Nieto
· Productora: Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3755822?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217220000 +0100" stop="20260217235000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La furia (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Alex, una joven actriz, es violada en una fiesta, a oscuras y por sorpresa, siendo incapaz de reconocer a su agresor. Cuando acude a su hermano Adrián en busca de abrigo y compresión, éste reacciona cuestionándola y presionándola.
· País: España
· Director: Gemma Blasco
· Reparto: Ángela Cervantes, Àlex Monner, Elisabet Iranzo, Salim Tamoud, Carla Linares, Pau Escobar, Ana Torrent
· Guion: Gemma Blasco,Eva Pauné
· Música: Jona Hamann
· Producción: Mireia Graell Vivancos
· Productora: RM película, A.I.E, Ringo Media, Radio Televisión Española (RTVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4453312?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217235000 +0100" stop="20260218012600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Barrio (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Javi, Manu y Rai son amigos. Comparten esa edad en la que ni se es hombre, ni se es niño; en la que se habla mucho de chicas, pero muy poco con ellas. Comparten también la vida en el barrio y la dificultad de salir de él.
· País: España y Francia
· Director: Fernando León de Aranoa
· Reparto: Timy Benito, Críspulo Cabezas, Eloi Yebra, Marieta Orozco, Alicia Sánchez, Enrique Villén, Francisco Algora, Francisco Maestre
· Guion: Fernando León de Aranoa
· Producción: Elías Querejeta
· Productora: Canal+ España, Elías Querejeta P.C., Esicma, Eurimages, MACT Productions, MGN Filmes, Sogetel, Sogepaq, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3756964?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217012600 +0100" stop="20260217030000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Días contados (1994) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Antonio es un miembro de ETA que, escondido en un piso de Madrid y bajo la identidad falsa de un fotógrafo, prepara un atentado. Allí conoce a Charo, una joven drogadicta cuyo novio está a punto de salir de prisión y que se gana la vida prostituyéndose.
· País: España
· Director: Imanol Uribe
· Reparto: Carmelo Gómez, Ruth Gabriel, Javier Bardem, Karra Elejalde, Candela Peña, Elvira Mínguez, Pepón Nieto, Joseba Apaolaza, Pedro Casablanc
· Guion: Imanol Uribe
· Música: José Nieto
· Producción: Imanol Uribe, Andrés Santana
· Productora: Ariane Films España, Aiete Films, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4366349?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217030000 +0100" stop="20260217045500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Juana la Loca (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Laredo, 22 de agosto de 1496. Una flota parte con destino a Flandes. Su objetivo es conducir a la infanta Juana a la corte de Bruselas, donde contraerá matrimonio con el que más tarde será conocido como Felipe el Hermoso.
· País: España, Italia y Portugal
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Pilar López de Ayala, Daniele Liotti, Rosana Pastor, Giuliano Gemma, Roberto Álvarez, Willy Toledo, Susi Sánchez, Manuela Arcuri, Eloy Azorín, Carolina Bona
· Guion: Vicente Aranda,Antonio Larreta
· Música: José Nieto
· Producción: Enrique Cerezo
· Productora: Sogepaq, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Enrique Cerezo P.C., Eurimages, Canal+ España, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809306?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218045500 +0100" stop="20260218065000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El discurso del rey (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· A la muerte de su padre y tras una escandalosa abdicación Bertie, afectado desde siempre de un angustioso tartamudeo, asciende al trono como Jorge VI de Inglaterra. Su país se encuentra al borde de la guerra y necesita desesperadamente un líder.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Colin Firth, Geoffrey Rush, Helena Bonham Carter, Guy Pearce, Michael Gambon, Jennifer Ehle, Derek Jacobi, Timothy Spall, Anthony Andrews
· Guion: David Seidler
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Iain Canning, Emile Sherman, Gareth Unwin
· Productora: UK Film Council, The Weinstein Company, Momentum Pictures, Aegis Film Fund, Molinare London, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848176?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218065000 +0100" stop="20260218081500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La memoria infinita (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Este laureado documental nominado al Oscar y ganador del Goya a Mejor Película Iberoamericana narra la historia de amor de Augusto y Paulina, una pareja que se enfrenta a las consecuencias del diagnóstico de Alzheimer de Augusto.
· País: Chile y EE.UU
· Director: Maite Alberdi
· Guion: Maite Alberdi
· Música: Miguel Miranda, José Miguel Tobar
· Producción: Maite Alberdi, Juan de Dios Larraín
· Productora: Micromundo Producciones, Fabula</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4341278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218081500 +0100" stop="20260218095100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Todos a la cárcel (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En la cárcel Modelo de Valencia se está organizando una pequeña fiesta. Es el Día Internacional del Preso de Conciencia y Luis Quintanilla, secretario de la organización, ultima los preparativos con el director del presidio.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Manuel Alexandre, Rafael Alonso, Luis Ciges, Marta Fernández-Muro, Juan Luis Galiardo, Agustín González, Chus Lampreave, Eusebio Lázaro, José Luis López Vázquez, Guillermo Montesinos, Mónica Randall, Antonio Resines, José Sacristán, José Sancho, José Sazatornil 'Saza', Santiago Segura
· Guion: Luis García Berlanga,Jorge García Berlanga
· Música: Bernardo Fuster, Luis Mendo
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisuales, S.L., Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4343277?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218095100 +0100" stop="20260218113400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La marrana (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En 1492, un preso liberado en Túnez regresa a España soñando con jamón y se cruza con un desertor dueño de una marrana.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Antonio Resines, Agustín González, El Gran Wyoming, Cayetana Guillén Cuervo, Manuel Alexandre, Antonio Gamero, Fernando Rey
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: Javier Arias, David del Puerto, Jesús Rueda
· Producción: José Luis Olaizola, Rafael Díaz-Salgado
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4406127?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218113400 +0100" stop="20260218131900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mientras dure la guerra (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· 1936. Las tropas sublevadas contra el gobierno de la República declaran el estado de guerra en Salamanca. El escritor Miguel de Unamuno, rector de la Universidad, apoya la rebelión contra una República por la que él mismo luchó pero que lo ha defraudado.
· País: Argentina y España
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Karra Elejalde, Eduard Fernández, Santi Prego, Nathalie Poza, Patricia López Arnaiz, Luis Bermejo, Tito Valverde, Inma Cuevas, Carlos Serrano-Clark, Luis Zahera, Ainhoa Santamaría, Mireia Rey, Luis Callejo
· Guion: Alejandro Amenábar,Alejandro Hernández
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Alejandro Amenábar, Fernando Bovaira, Domingo Corral, Hugo Sigman
· Productora: Movistar+, Mod Producciones, Himenóptero, K&amp;S Films, MDLG A.I.E</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441476?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218131900 +0100" stop="20260218145400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La lengua de las mariposas (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Moncho, un tímido niño de ocho años que sufre asma, intenta superar su primer día de clase. Pero pronto, la presión y los nervios dominan al pequeño provocando que se haga pis encima.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Manuel Lozano, Uxía Blanco, Gonzalo Uriarte, Alexis de los Santos, Tamar Novas, Willy Toledo, Elena Fernández, Jesús Castejón, Tatán
· Guion: Rafael Azcona
· Música: Alejandro Amenábar
· Productora: Sogetel, Las Producciones del Escorpión, Canal+ España, Grupo Voz, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4366351?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218145400 +0100" stop="20260218163400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">¡Ay, Carmela! (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Los artistas ambulantes Carmela, Paulino y Gustavete, tras divertir a las tropas republicanas en el frente, deciden buscar un destino menos peligroso. Cuando, por error, acaban en la zona 'nacional', son detenidos y condenados a muerte.
· País: España e Italia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Carmen Maura, Andrés Pajares, Gabino Diego, Maurizio De Razza, José Sancho, Miguel Rellán
· Guion: Rafael Azcona,Carlos Saura
· Música: Alejandro Massó
· Productora: Iberoamericana Films Internacional, Televisión Española (TVE), Ellepi Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218163400 +0100" stop="20260218181900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Secretos del corazón (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Durante las vacaciones, Javi y su hermano Juan van al pueblo, en la montaña. Allí, Javi se siente atraído por el secreto que oculta una habitación de la casa que siempre permanece cerrada: la sala donde encontraron muerto a su padre.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Montxo Armendáriz
· Reparto: Carmelo Gómez, Charo López, Silvia Munt, Vicky Peña, Andoni Erburu, Álvaro Nagore, Íñigo Garcés, Joan Vallés, Chete Lera, Joan Dalmau
· Guion: Montxo Armendáriz
· Música: Bingen Mendizábal
· Producción: Eva Baeza, José Mazeda, Thierry Forte
· Productora: Aiete Films S.A, Ariane Films España, Canal+ Francia, D.M.V.B. Films, Eurimages, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3748296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218181900 +0100" stop="20260218184100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La gran obra (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Leo y Diana son una pareja de burgueses que forman parte de la élite económica. En un punto verde de la ciudad, conocen a Salif y Yousef, chatarreros africanos.
· País: España
· Director: Àlex Lora
· Reparto: Daniel Grao, Babou Cham, Melina Matthews, Adam Nouauo
· Guion: Lluís Quílez,Alfonso Amador
· Productora: Euphoria Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4186038?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218184100 +0100" stop="20260218200600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">O que arde (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Un pirómano -condenado a prisión por quemar una montaña entera- sale de la cárcel y regresa a casa junto a su anciana madre.
· País: España, Francia y Luxemburgo
· Director: Oliver Laxe
· Reparto: Amador Arias, Benedicta Sánchez, Inazio Abrao, Elena Mar Fernández, David de Poso, Álvaro de Bazal, Ivan Yañez, Rubén Gómez Coelho
· Guion: Santiago Fillol,Oliver Laxe
· Producción: Andrea Queralt, Mani Mortazavi
· Productora: Tarantula, Kowalski Films, 4A4 Productions, CNC Aide aux cinémas du monde - Institut Français</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3807406?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218200600 +0100" stop="20260218220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La buena letra (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Tras la Guerra Civil, Ana trata de salir adelante con su familia curando sus heridas a base de guisos, secretos y silencios, pero cuando Isabel, recién casada con el cuñado de Ana, llega a la familia, los cuidados de Ana valdrán de poco o nada.
· País: España
· Director: Celia Rico Clavellino
· Reparto: Loreto Mauleón, Enric Auquer, Roger Casamajor, Ana Rujas, Teresa Lozano
· Guion: Celia Rico Clavellino
· Música: Marina Alcantud
· Producción: Fernando Bovaira
· Productora: Mod Producciones, Arcadia Motion Pictures, Misent Producciones S.L.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4391548?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218220000 +0100" stop="20260218234000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Muy lejos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Sergio viaja a Utrecht para asistir a un partido de fútbol. Antes de coger el vuelo de regreso, sufre un ataque de ansiedad y decide quedarse en Holanda. Incapaz de dar una explicación a los suyos, corta el contacto y comienza una nueva vida.
· País: España y Países Bajos
· Director: Gerard Oms
· Reparto: Mario Casas, David Verdaguer, Ilyass El Ouahdani, Jetty Mathurin, Hanneke van der Paardt, Raúl Prieto, Nausicaa Bonnín, Albert Baró, Achraf Koutet, Daniel Medrán
· Guion: Gerard Oms
· Música: Sílvia Pérez Cruz
· Producción: Carles Torras, Sergio Adrià
· Productora: Zabriskie Films, Revolver Amsterdam, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388906?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218234000 +0100" stop="20260219012500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Marco (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· En 2005, los supervivientes españoles a los campos de concentración nazis sufren un duro golpe cuando el historiador Benito Bermejo destapa la gran mentira de Enric Marco Batlle, presidente de la Asociación Amical de Mauthausen y otros campos.
· País: España
· Director: Aitor Arregi, Jon Garaño
· Reparto: Nathalie Poza, Fermí Reixach, Sonia Almarcha, Eduard Fernández, Chani Martín, Iñigo de la Iglesia, Vicente Vergara, Júlia Molins, Iñigo Gastesi, Jochen Hägele, Daniel Ortiz, Alfonso Torregrosa, Ainhoa Santamaría, Montse Mostaza, Jose Ramon Argoitia, Juan Viadas, Jordi Rico
· Guion: José Mari Goenaga,Aitor Arregi,Jon Garaño,Jorge Gil Munarriz
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Xabier Berzosa, Ander Barinaga-Rementeria, Jaime Ortiz de Artiñano, Ander Sagardoy
· Productora: Atresmedia Cine, Atresmedia, Irusoin, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4349726?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218012500 +0100" stop="20260218035000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.2/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260218035000 +0100" stop="20260218053000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Todo sobre mi madre (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Manuela, una enfermera de la Organización Nacional de Transplantes, ve cómo su hijo Esteban, al que estaba muy unida, muere al intentar conseguir un autógrafo de la diva Huma Rojo.
· País: España y Francia
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Cecilia Roth, Marisa Paredes, Penélope Cruz, Candela Peña, Antonia San Juan, Rosa Maria Sardà, Fernando Fernán Gómez, Toni Cantó
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172900?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
