<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 26/09/2025 01:21">
  <channel id="M+ Cómic">
    <display-name>M+ Cómic</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MCOMIC"/>
  </channel>
  <channel id="M+ San Sebastián">
    <display-name>M+ San Sebastián</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MSANSE"/>
  </channel>
  <programme start="20250926055000 +0200" stop="20250926080000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Alana, diosa vengadora (2022)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Nacida durante una erupción volcánica, Alana tiene problemas de ira que lleva arrastrando desde pequeña. Un día, descubre que tienen un origen sobrenatural ligado al volcán.
· País: Indonesia
· Director: Upi Avianto
· Reparto: Pevita Pearce, Ario Bayu, Christine Hakim
· Guion: Upi Avianto
· Productora: SK Global</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4295873?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926080000 +0200" stop="20250926082500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Virtual Hero.  Temporada (T1). Virtual Hero (T1): Ep.11 Cyberblade (2018)</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Rubius, un conocido jugador y youtuber, es uno de los 100 jugadores seleccionados para probar
un nuevo dispositivo experimental de realidad virtual, las gafas ORV.
· País: España
· Director: Alexis Barroso
· Reparto: Rubius
· Guion: Juan Torres,Rubius
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3619971?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926082500 +0200" stop="20250926094800 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Naruto La Película: ¡La Gran misión! ¡El rescate de la Princesa de la Nieve! (2004)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Tras liarla en un cine, Naruto, Sasuke y Sakura descubren que su próxima misión tiene que ver, precisamente, con los protagonistas de la película de la que acaban de echarlos.
· País: Japón
· Director: Tensai Okamura
· Guion: Katsuyuki Sumizawa
· Música: Toshio Masuda
· Producción: Atsuhiro Iwakami
· Productora: Naruto Movie Production Committee, Aniplex, Dentsu</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4307758"/>
  </programme>
  <programme start="20250926094800 +0200" stop="20250926113500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Tiempo (2021)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Guy, Prisca y sus hijos viajan a un lujoso 'resort' para vivir una última experiencia en familia antes de anunciar a los niños la separación de la pareja. Al poco de llegar, el gerente del hotel les ofrece llevarlos a una solitaria e idílica playa.
· País: EE.UU y Japón
· Director: M. Night Shyamalan
· Reparto: Gael García Bernal, Vicky Krieps, Rufus Sewell, Alex Wolff, Thomasin McKenzie, Eliza Scanlen, Nikki Amuka-Bird, Ken Leung, Abbey Lee, Nolan River, Alexa Swinton, Miyaka Fisher
· Guion: M. Night Shyamalan
· Música: Trevor Gureckis
· Producción: M. Night Shyamalan, Marc Bienstock, Ashwin Rajan
· Productora: Universal Pictures, Blinding Edge Pictures, Perfect World Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3955076?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926113500 +0200" stop="20250926114100 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Sirat (Extras).  Temporada (T1). Sirat (Extras) (T1): El trabajo del actor (2025)</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Los actores no profesionales de 'Sirat' cuentan cómo se han podido enfrentar a sus personajes para conseguir imprimirles realismo y emoción.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4417069?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926114100 +0200" stop="20250926140100 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Aquaman (2018)</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Tras descubrir que es el legítimo heredero del reino submarino de Atlantis, Arthur Curry deberá liderar a su pueblo y convertirse en un héroe para el mundo, tanto en la tierra como en los mares.
· País: Australia y EE.UU
· Director: James Wan
· Reparto: Jason Momoa, Amber Heard, Willem Dafoe, Nicole Kidman, Patrick Wilson, Dolph Lundgren, Yahya Abdul-Mateen
· Guion: David Leslie Johnson-McGoldrick,Will Beall,Dominique Swain
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Rob Cowan, Peter Safran
· Productora: DC Comics, DC Entertainment, The Safran Company, Warner Bros, Panoramic Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3682993?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926140100 +0200" stop="20250926142600 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Virtual Hero.  Temporada (T1). Virtual Hero (T1): Ep.12 Reverso Tenebroso (2018)</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Rubius, un conocido jugador y youtuber, es uno de los 100 jugadores seleccionados para probar
un nuevo dispositivo experimental de realidad virtual, las gafas ORV.
· País: España
· Director: Alexis Barroso
· Reparto: Rubius
· Guion: Juan Torres,Rubius
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3619975?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926142600 +0200" stop="20250926160000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Lupin III: The First (2019)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Afueras de París, II Guerra Mundial. Un célebre arqueólogo es asesinado por los nazis tras poner a salvo su diario, que termina perdido. A finales de los 60, el diario vuelve a aparecer en una exposición... donde lo espera el gran Lupin III para robarlo.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Takashi Yamazaki
· Guion: Takashi Yamazaki
· Música: Yûji Ôno
· Producción: Takeshi Ito
· Productora: Toho Company, Marza Animation Planet, Abe Shuji, Nippon Television Network (NTV), TMS Entertainment, LTD, CTV, Fukuoka Broadcasting System (FBS)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4011984"/>
  </programme>
  <programme start="20250926160000 +0200" stop="20250926160500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Sirat (Extras).  Temporada (T1). Sirat (Extras) (T1): Materia eléctrica. La música de Sirat (2025)</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.8/5
· La música de 'Sirat', compuesta por Kandging Ray, cobra una importancia absoluta en la película, tanto en el plano argumental como en el dramático.
· País: España
· Director: Oliver Laxe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4417061?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926160500 +0200" stop="20250926181000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Blade (1998)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.8/5
· Blade, medio vampiro y medio mortal, se convierte en protector de la raza humana al acabar con vampiros malvados que viven en guerra con los humanos. Tratará de buscar venganza después de que los vampiros mordiesen a su madre cuando estaba embarazada.
· País: EE.UU
· Director: Stephen Norrington
· Reparto: Wesley Snipes, Kris Kristofferson, Stephen Dorff, Donal Logue, N'Bushe Wright, Udo Kier, Arly Jover, Traci Lords
· Guion: David S. Goyer
· Música: Mark Isham
· Producción: Wesley Snipes, Robert Engelman, Peter Frankfurt
· Productora: Amen Ra Films, New Line Cinema, Imaginary Forces</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4366347?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926181000 +0200" stop="20250926200500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Blade II (2002)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Blade, el medio vampiro justiciero, se alía con sus tradicionales enemigos para acabar con una nueva especie de chupasangres.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Wesley Snipes, Kris Kristofferson, Ron Perlman, Leonor Varela, Norman Reedus, Santiago Segura, Donnie Yen
· Guion: David S. Goyer
· Música: Buck Sanders, Danny Saber, Marco Beltrami
· Producción: Wesley Snipes, Patrick J. Palmer, Peter Frankfurt
· Productora: Warner Bros, New Line Cinema, Amen Ra Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3592685?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926200500 +0200" stop="20250926220000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Blade Trinity (2004)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Blade debe enfrentarse al mayor vampiro de la historia, poniendo en juego su propio destino y el de toda la humanidad.
· País: EE.UU
· Director: David S. Goyer
· Reparto: Wesley Snipes, Kris Kristofferson, Jessica Biel, Ryan Reynolds, Parker Posey, Mark Berry, John Michael Higgins, James Remar, Natasha Lyonne, Eric Bogosian, Dominic Purcell
· Guion: David S. Goyer
· Música: Ramin Djawadi, RZA
· Producción: Peter Frankfurt, David S. Goyer, Wesley Snipes, Lynn Harris
· Productora: Shawn Danielle Productions Ltd, Marvel Enterprises, New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3909395?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926220000 +0200" stop="20250926234900 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">El cuervo (The Crow) (2024)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Eric Draven y Shelly Webster son brutalmente asesinados cuando los demonios de su oscuro pasado les alcanzan. Ante la oportunidad de sacrificarse para salvar a su verdadero amor, Eric se propone vengarse despiadadamente de sus asesinos.
· País: R.U
· Director: Rupert Sanders
· Reparto: Bill Skarsgård, FKA Twigs, Danny Huston, Josette Simon, Jordan Bolger, Laura Birn, Sami Bouajila
· Guion: Zach Baylin
· Música: Volker Bertelmann
· Producción: Samuel Hadida, Edward R. Pressman
· Productora: Lionsgate</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4325976?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926234900 +0200" stop="20250927012900 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">La Máscara (1994)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Stanley, un ingenuo empleado de banca incapaz de enterarse de cuándo se aprovechan de él, ve cómo su jefe lo mangonea y su casera lo humilla. Sin embargo, una noche encuentra una extraña máscara que va a cambiarlo todo.
· País: EE.UU
· Director: Chuck Russell
· Reparto: Jim Carrey, Peter Riegert, Cameron Diaz, Peter Greene, Amy Yasbeck, Richard Jeni, Orestes Matacena, Nancy Fish, Tim Bagley
· Guion: Mike Werb,Michael Fallon,Mark Verheiden
· Música: Randy Edelman
· Producción: Robert Engelman
· Productora: New Line Cinema, Dark Horse Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4366202?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926012900 +0200" stop="20250926033100 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Akira (1988)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Año 2019. Neo-Tokio es una ciudad construida sobre la antigua capital japonesa destruida tras la Tercera Guerra Mundial. En esta ciudad, tras un extraño accidente, el joven Tetsuo es sometido a experimentos secretos para controlar la mente.
· País: Japón
· Director: Katsuhiro Ôtomo
· Guion: Katsuhiro Ôtomo,Izô Hashimoto
· Música: Shoji Yamashiro
· Producción: Shunzo Kato
· Productora: Akira Committee Company Ltd., Akira Studio</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4003728"/>
  </programme>
  <programme start="20250926033100 +0200" stop="20250926041300 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Essex County.  Temporada (T1). Essex County (T1): Ep.5  (2023)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Anne visita a su hija en la universidad y en su interior se reavivan viejas ambiciones. Ken recibe noticias que hacen que el futuro parezca más estable. Lester se da cuenta de que no está solo en su dolor, y Lou busca la paz.
· País: Canadá
· Director: Andrew Cividino, Jeff Lemire
· Reparto: Molly Parker, Finlay Wojtak-Hissong, Stephen McHattie, Kevin Durand, Brian J. Smith</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4296866?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927041300 +0200" stop="20250927063800 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Wonder Woman 1984 (2020)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· En la década de 1980, Diana Prince trabaja como arqueóloga y antropóloga en el Smithsonian. Aunque conserva sus poderes como Wonder Woman, rara vez los utiliza y vive una vida tranquila en la que echa de menos a sus antiguos amigos, muertos hace tiempo.
· País: EE.UU, España y R.U
· Director: Patty Jenkins
· Reparto: Gal Gadot, Chris Pine, Kristen Wiig, Pedro Pascal, Robin Wright, Connie Nielsen
· Guion: Patty Jenkins,Geoff Johns,Dave Callaham
· Música: Hans Zimmer
· Productora: Atlas Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3905397?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927063800 +0200" stop="20250927075000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Doctor Mordrid (1992)</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· La misión en la Tierra del poderoso hechicero Doctor Mordrid es estar preparado para el letal ataque del Señor de la Muerte… y acaban de producirse las primeras señales de su llegada.
· País: EE.UU
· Director: Albert Band, Charles Band
· Reparto: Jeffrey Combs, Brian Thompson, Yvette Nipar, Keith Coulouris, Jay Acovone
· Guion: Charles Band,C. Courtney Joyner
· Música: Richard Band
· Producción: Charles Band
· Productora: Full Moon Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4207363?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927075000 +0200" stop="20250927092400 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Shin Chan: el superhéroe (2023)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Shin Chan está jugando tranquilamente en casa cuando una misteriosa luz cae del cielo y le concede extraños superpoderes sin que él lo sepa. Al mismo tiempo, una luz oscura alcanza a un chico algo gafe.
· País: Japón
· Director: Hitoshi Ône
· Guion: Hitoshi Ône,Yoshito Usui
· Música: Taisei Iwasaki
· Producción: Takanobu Sano
· Productora: ADK, Futabasha, Shin Ei Animation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4375716?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927092400 +0200" stop="20250927100700 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Essex County.  Temporada (T1). Essex County (T1): Ep.5  (2023)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Anne visita a su hija en la universidad y en su interior se reavivan viejas ambiciones. Ken recibe noticias que hacen que el futuro parezca más estable. Lester se da cuenta de que no está solo en su dolor, y Lou busca la paz.
· País: Canadá
· Director: Andrew Cividino, Jeff Lemire
· Reparto: Molly Parker, Finlay Wojtak-Hissong, Stephen McHattie, Kevin Durand, Brian J. Smith</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4296866?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927100700 +0200" stop="20250927120500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Gundala (2019)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Gundala, el notable superhéroe de cómic de Indonesia y su alter ego Sancaka ingresan al universo cinematográfico para luchar contra el malvado Pengkor y su escuadrón.
· País: Indonesia
· Director: Joko Anwar
· Reparto: Abimana Aryasatya, Tara Basro, Bront Palarae, Ario Bayu, Marissa Anita
· Guion: Joko Anwar
· Productora: Screenplay Films, Bumilangit Studios, Legacy Pictures, Ideosource Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4280661?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927120500 +0200" stop="20250927130000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">De Rubén a Rubius. El viaje de un Virtual Hero (2018)</title>
    <desc lang="es">Tendencias | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Cuando un YouTuber con 31 millones de suscriptores dice que va a hacer una serie anime, crea una gran expectación pero ¿cómo se pasa de ser un YouTuber que sube vídeos desde su habitación a conseguir ser el Virtual Hero de tu propio anime?
· País: España
· Director: Luis Álvarez Sanz
· Guion: Felipe Jiménez Luna,Raquel Soto
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3590747?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927130000 +0200" stop="20250927152000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">El hombre de acero (2013)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Nacido como Kal-El en Krypton y criado como Clark Kent en la Tierra, descubre de niño que tiene poderes extraordinarios y que viene de otro planeta. Años después, cuando unos kriptonianos pretenden invadir la Tierra, debe elegir entre los dos mundos.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Zack Snyder
· Reparto: Henry Cavill, Amy Adams, Michael Shannon, Kevin Costner, Diane Lane, Russell Crowe, Laurence Fishburne
· Guion: David S. Goyer,Christopher Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Productora: Warner Bros, Legendary Pictures, Syncopy</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3806574?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927152000 +0200" stop="20250927175000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Batman v Superman: El amanecer de la justicia (2016)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Ante el temor de que las acciones de Superman queden sin control, Batman aparece en escena para mantener a raya al defensor de Metrópolis. Mientras, el mundo debate qué tipo de héroe necesita.
· País: EE.UU
· Director: Zack Snyder
· Reparto: Ben Affleck, Henry Cavill, Amy Adams, Diane Lane, Jeremy Irons, Jesse Eisenberg, Laurence Fishburne
· Guion: Chris Terrio,David S. Goyer
· Música: Junkie XL, Hans Zimmer
· Producción: Charles Roven, Deborah Snyder
· Productora: DC Comics, DC Entertainment, Warner Bros. Pictures, RatPac-Dune Entertainment, Atlas Entertainment, Cruel &amp; Unusual Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3820574?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927175000 +0200" stop="20250927195500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Batman (1989)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Un millonario se dedica a combatir el crimen en la corrupta y peligrosa ciudad de Gotham ataviado con un traje de murciélago.
· País: EE.UU
· Director: Tim Burton
· Reparto: Michael Keaton, Jack Nicholson, Kim Basinger, Robert Wuhl, Pat Hingle, Billy Dee Williams, Jack Palance, Jerry Hall
· Guion: Warren Skaaren,Sam Hamm
· Música: Danny Elfman
· Producción: Peter Guber, Jon Peters
· Productora: PolyGram Filmed Entertainment, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3885201?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927195500 +0200" stop="20250927220000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Batman vuelve (1992)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Batman debe defender una vez más la ciudad de Gotham del acoso de &quot;El pingüino&quot;, un malvado que pretende someterla a su tiranía.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Tim Burton
· Reparto: Michael Keaton, Danny DeVito, Michelle Pfeiffer, Christopher Walken, Michael Murphy, Pat Hingle, Michael Gough, John Strong, Jan Hooks, Rick Zumwalt, Vincent Schiavelli
· Guion: Bob Kane,Daniel Waters,Sam Hamm
· Música: Danny Elfman
· Producción: Tim Burton, Denise Di Novi
· Productora: PolyGram Filmed Entertainment, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4023023?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927220000 +0200" stop="20250928000000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Batman Forever (1995)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Batman sigue combatiendo el crimen en Gotham. Ahora, con la ayuda de Robin, se enfrenta a los malvados &quot;Dos caras&quot; y &quot;El enigma&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Joel Schumacher
· Reparto: Val Kilmer, Tommy Lee Jones, Jim Carrey, Nicole Kidman, Chris O'Donnell, Michael Gough, Pat Hingle, Drew Barrymore
· Guion: Akiva Goldsman,Lee Batchler,Janet Scott Batchler
· Música: Elliot Goldenthal
· Producción: Tim Burton
· Productora: Warner Bros, PolyGram Filmed Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4023015?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927000000 +0200" stop="20250927020200 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Batman y Robin (1997)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Míster Frío y la perversa Hiedra Venenosa amenazan Gotham. Batman, Robin y ahora también Batgirl, deben enfrentarse a ellos.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Joel Schumacher
· Reparto: George Clooney, Chris O'Donnell, Arnold Schwarzenegger, Uma Thurman, Vivica A. Fox, Elle Macpherson
· Guion: Akiva Goldsman
· Música: Elliot Goldenthal
· Producción: Peter MacGregor-Scott
· Productora: PolyGram Filmed Entertainment, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4023019?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927020200 +0200" stop="20250927031800 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Batman: la máscara del fantasma (1993)</title>
    <desc lang="es">Animación | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Bruce Wayne (alter ego de Batman) está, por error, implicado en los asesinatos de los jefes de la mafia de Gotham City.
· País: EE.UU
· Director: Eric Radowski, Bruce W. Timm, Eric Radomski
· Reparto: Kevin Conroy, Dana Delany
· Guion: Bruce Timm,Eric Radomski</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4367916?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927031800 +0200" stop="20250927050500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Wanted (Se busca) (2008)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Wes tiene 25 años y es el zángano más desencantado y aburrido que habita en el planeta. Su jefe se mete con él sin parar, su novia no le hace caso y su vida carece de alicientes. Pero todo cambia cuando conoce a una mujer 'sexy' y letal llamada Fox.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Timur Bekmambetov
· Reparto: James McAvoy, Morgan Freeman, Angelina Jolie, Terence Stamp, Common
· Guion: Derek Haas
· Música: Danny Elfman
· Productora: Spyglass Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3694069?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928050500 +0200" stop="20250928063300 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Hiroshima 2 (1986)</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Tres años después de que Estados Unidos lanzara la bomba atómica sobre Hiroshima, Gen, su madre y su hermano adoptivo Ryuta intentan sobrevivir en una ciudad devastada en la que el hambre y la enfermedad hacen estragos.
· País: Japón
· Director: Toshio Hirata
· Guion: Hideo Takayashiki
· Productora: Madhouse</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4309582?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928063300 +0200" stop="20250928080500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Makinavaja, el último choriso (1992)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Makinavaja y 'El Popeye' son dos chorizos de poca monta que malviven en la ciudad de Barcelona. Ambos pasan los días en el bar su compañero, 'El Pirata'.
· País: España
· Director: Carlos Suárez
· Reparto: Andrés Pajares, Jesús Bonilla, Mario Pardo, Pedro Reyes, Mary Santpere, Lázaro Escarceller, Albert Vidal, Carme Conesa, Boris Ruiz
· Guion: Carlos Suárez,Ramón Tosas
· Música: Bernardo Fuster, Luis Mendo
· Producción: Miguel Gil, Carlos Suárez
· Productora: Tesauro S.A, Dos Ocho Cine S.L, Tamaya Films, Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3837381?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928080500 +0200" stop="20250928093500 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Pollo con ciruelas (2011)</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Nasser Ali Khan es un virtuoso del violín que decide dejarse morir después de que su mujer rompa su amado instrumento durante una riña conyugal. Pero los verdaderos motivos de su decisión son mucho más complejos.
· País: Alemania, Bélgica y Francia
· Director: Vincent Paronnaud, Marjane Satrapi
· Reparto: Mathieu Amalric, Edouard Baer, Maria de Medeiros
· Guion: Marjane Satrapi,Vincent Paronnaud</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4269933?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928093500 +0200" stop="20250928111000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Men in Black (Hombres de negro) (1997)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· Los Hombres de Negro forman parte de una agencia ultrasecreta que vigila a los extraterrestres de paso o residentes en la Tierra. K es uno de sus mejores agentes, y pronto el joven J se va a convertir en su nuevo compañero.
· País: EE.UU
· Director: Barry Sonnenfeld
· Reparto: Tommy Lee Jones, Will Smith, Linda Fiorentino, Vincent D'Onofrio, Rip Torn, Tony Shalhoub
· Guion: Lowell Cunningham,Ed Solomon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Laurie MacDonald, Walter F. Parkes
· Productora: Columbia Pictures, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3859274?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928111000 +0200" stop="20250928123800 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Men in Black II (Hombres de negro II) (2002)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Cuando el 'hombre de negro' J necesita ayuda contra la amenaza alienígena, acude en busca de su antiguo compañero K.
· País: EE.UU
· Director: Barry Sonnenfeld
· Reparto: Tommy Lee Jones, Will Smith, Rip Torn, Lara Flynn Boyle, Johnny Knoxville, Rosario Dawson, Tony Shalhoub
· Guion: Robert Gordon,Barry Fanaro
· Música: Danny Elfman
· Producción: Laurie MacDonald, Walter F. Parkes
· Productora: Columbia Pictures, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4043245?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928123800 +0200" stop="20250928142300 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Men in Black 3 (2012)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En sus 15 años de servicio, el agente J ha visto cosas inexplicables, pero nada le produce tanta perplejidad como su compañero, el agente K. Cuando el destino del planeta y la vida de K son puestos en peligro, J tendrá que hacer un viaje al pasado.
· País: EE.UU y Emiratos Árabes Unidos
· Director: Barry Sonnenfeld
· Reparto: Tommy Lee Jones, Will Smith, Josh Brolin, Jemaine Clement, Emma Thompson, Keone Young, David Rasche, Will Arnett, Michael Stuhlbarg, Alice Eve, Bill Hader, Michael Chernus, Mike Colter, Nicole Scherzinger
· Guion: Etan Cohen
· Música: Danny Elfman
· Producción: Laurie MacDonald, Walter F. Parkes
· Productora: Columbia Pictures, Amblin Entertainment, Hemisphere Media Capital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4043249?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928142300 +0200" stop="20250928161800 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Men in Black International (2019)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Cuando era una niña, los Hombres de Negro borraron los recuerdos de sus padres... pero no los de Molly. Siempre ha querido ser una de ellos, y parece que ha conseguido encontrarlos.
· País: China y EE.UU
· Director: F. Gary Gray
· Reparto: Chris Hemsworth, Tessa Thompson, Rebecca Ferguson, Rafe Spall, Emma Thompson, Liam Neeson
· Guion: Matt Holloway,Art Marcum,Lowell Cunningham
· Música: Danny Elfman, Chris Bacon
· Producción: Laurie MacDonald, Walter F. Parkes
· Productora: Columbia Pictures, Sony Pictures Entertainment (SPE), Amblin Entertainment, Parkes+MacDonald Image Nation, Tencent Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4114784?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928161800 +0200" stop="20250928164400 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Virtual Hero.  Temporada (T1). Virtual Hero (T1): Ep.10 Yourface (2018)</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Rubius, un conocido jugador y youtuber, es uno de los 100 jugadores seleccionados para probar
un nuevo dispositivo experimental de realidad virtual, las gafas ORV.
· País: España
· Director: Alexis Barroso
· Reparto: Rubius
· Guion: Juan Torres,Rubius
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3619965?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928164400 +0200" stop="20250928182400 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">La Máscara (1994)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Stanley, un ingenuo empleado de banca incapaz de enterarse de cuándo se aprovechan de él, ve cómo su jefe lo mangonea y su casera lo humilla. Sin embargo, una noche encuentra una extraña máscara que va a cambiarlo todo.
· País: EE.UU
· Director: Chuck Russell
· Reparto: Jim Carrey, Peter Riegert, Cameron Diaz, Peter Greene, Amy Yasbeck, Richard Jeni, Orestes Matacena, Nancy Fish, Tim Bagley
· Guion: Mike Werb,Michael Fallon,Mark Verheiden
· Música: Randy Edelman
· Producción: Robert Engelman
· Productora: New Line Cinema, Dark Horse Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4366202?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928182400 +0200" stop="20250928201100 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Venom: el último baile (2024)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· El periodista venido a menos Eddie Brock y su simbionte Venom deben permanecer juntos para subsistir. El problema es que, si lo hacen, quizá no subsista el resto de la humanidad.
· País: EE.UU
· Director: Kelly Marcel
· Reparto: Tom Hardy, Chiwetel Ejiofor, Juno Temple, Rhys Ifans, Stephen Graham, Andy Serkis
· Guion: Kelly Marcel
· Música: Dan Deacon
· Producción: Avi Arad, Kelly Marcel
· Productora: Arad Productions, Marvel Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4330896?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928201100 +0200" stop="20250928220000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Aves de presa y la fantabulosa emancipación de Harley Quinn (2020)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Tras sufrir el abandono del Joker, la estrambótica Harley Quinn trata de lidiar con la ausencia de su inseparable pareja. En el fondo es consciente de su tremendo poder, ahora solo necesita saber cómo volver a ser ella misma.
· País: EE.UU
· Director: Cathy Yan
· Reparto: Margot Robbie, Mary Elizabeth Winstead, Jurnee Smollett-Bell, Rosie Perez, Chris Messina, Ella Jay Basco, Ali Wong, Ewan McGregor
· Guion: Christina Hodson
· Música: Daniel Pemberton
· Productora: Kroll &amp; Co. Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3842393?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928220000 +0200" stop="20250929001200 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">El escuadrón suicida (2021)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· La agente Amanda Waller recluta a un grupo de criminales -y extrañas criaturas- para una misión secreta en la remota isla de Corto Maltés. Nada más aterrizar, el excéntrico equipo sufre un ataque brutal e inesperado.
· País: EE.UU
· Director: James Gunn
· Reparto: Margot Robbie, Idris Elba, John Cena, Joel Kinnaman, Jai Courtney, Peter Capaldi, Viola Davis
· Guion: James Gunn
· Música: John Murphy
· Producción: Charles Roven, Peter Safran
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3941689?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928001200 +0200" stop="20250928023000 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Joker: Folie à Deux (2024)</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.7/5
· Arthur Fleck, ingresado en Arkham tras sus crímenes cometidos como Joker, descubre el amor y la música de la mano de una interna llamada Lee.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Todd Phillips
· Reparto: Joaquin Phoenix, Lady Gaga, Brendan Gleeson, Catherine Keener, Zazie Beetz
· Guion: Scott Silver,Todd Phillips
· Música: Hildur Guðnadóttir
· Producción: Todd Phillips, Emma Tillinger Koskoff
· Productora: Joint Effort, DC Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4389334?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928023000 +0200" stop="20250928045700 +0200" channel="M+ Cómic">
    <title lang="es">Batman v Superman: El amanecer de la justicia (2016)</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Ante el temor de que las acciones de Superman queden sin control, Batman aparece en escena para mantener a raya al defensor de Metrópolis. Mientras, el mundo debate qué tipo de héroe necesita.
· País: EE.UU
· Director: Zack Snyder
· Reparto: Ben Affleck, Henry Cavill, Amy Adams, Diane Lane, Jeremy Irons, Jesse Eisenberg, Laurence Fishburne
· Guion: Chris Terrio,David S. Goyer
· Música: Junkie XL, Hans Zimmer
· Producción: Charles Roven, Deborah Snyder
· Productora: DC Comics, DC Entertainment, Warner Bros. Pictures, RatPac-Dune Entertainment, Atlas Entertainment, Cruel &amp; Unusual Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3820574?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926045300 +0200" stop="20250926063000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">El olivo (2016)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Para Alma, una joven de 20 años que trabaja en una granja de pollos de Canet, en el interior de la provincia de Castellón, lo más importante es su abuelo, un anciano que dejó de hablar hace años.
· País: España
· Director: Icíar Bollaín
· Reparto: Anna Castillo, Javier Gutiérrez, Manuel Cucala, Pep Ambròs, Miguel Ángel Aladren, Carme Pla, Ana Isabel Mena
· Guion: Paul Laverty
· Música: Pascal Gaigne
· Producción: Michael Weber, Juan Gordon
· Productora: Morena Films S.L, The Match Factory</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4347535?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926063000 +0200" stop="20250926081500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Mientras dure la guerra (2019)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· 1936. Las tropas sublevadas contra el gobierno de la República declaran el estado de guerra en Salamanca. El escritor Miguel de Unamuno, rector de la Universidad, apoya la rebelión contra una República por la que él mismo luchó pero que lo ha defraudado.
· País: Argentina y España
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Karra Elejalde, Eduard Fernández, Santi Prego, Nathalie Poza, Patricia López Arnaiz, Luis Bermejo, Tito Valverde, Inma Cuevas, Carlos Serrano-Clark, Luis Zahera, Ainhoa Santamaría, Mireia Rey, Luis Callejo
· Guion: Alejandro Amenábar,Alejandro Hernández
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Alejandro Amenábar, Fernando Bovaira, Domingo Corral, Hugo Sigman
· Productora: Movistar+, Mod Producciones, Himenóptero, K&amp;S Films, MDLG A.I.E</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4386925?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926081500 +0200" stop="20250926095000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Memorias de un caracol (2024)</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· La vida de Grace nunca fue fácil. Así se lo cuenta a su caracol preferido, a quien acaba de liberar tras la muerte de Pinky, la excéntrica anciana que había dado luz a la solitaria existencia de Grace.
· País: Australia
· Director: Adam Elliot
· Guion: Adam Elliot
· Producción: Adam Elliot, Liz Kearney
· Productora: Screen Australia, Arenamedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4369000?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926095000 +0200" stop="20250926111500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Rock Bottom (2024)</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Bob y Alif, una joven pareja de artistas inmersos en el torbellino creativo de la cultura hippie de los 70, viven una historia de amor autodestructivo. Las drogas convertirán un apasionado verano en una pesadilla.
· País: España y Polonia
· Director: María Trénor
· Guion: Joaquín Ojeda
· Música: Robert Wyatt
· Productora: Alba Sotorra</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4362677?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926111500 +0200" stop="20250926123500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Almudena (2025)</title>
    <desc lang="es">Biografía | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· &quot;Almudena&quot; nos descubre el retrato más íntimo de Almudena Grandes recorriendo sus novelas y los momentos que mejor la describen, narrados por ella misma y las personas que mejor la conocieron.
· País: España
· Director: Azucena Rodríguez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4375670?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926123500 +0200" stop="20250926142000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La furia (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Alex, una joven actriz, es violada en una fiesta en Noche Vieja y no reconoce a su agresor. Cuando acude a su hermano Adrián en busca de abrigo y compresión, éste reacciona cuestionándola y presionándola.
· País: España
· Director: Gemma Blasco
· Reparto: Ángela Cervantes, Àlex Monner, Elisabet Iranzo, Salim Tamoud, Carla Linares, Pau Escobar, Ana Torrent
· Guion: Gemma Blasco,Eva Pauné
· Música: Jona Hamann
· Producción: Mireia Graell Vivancos
· Productora: RM película, A.I.E, Ringo Media, Radio Televisión Española (RTVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4411937?od[]=Z1H:HBOMAX_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926142000 +0200" stop="20250926161000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Sirat (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Durante una 'rave' en las montañas del sur de Marruecos, Luis y su hijo Esteban enseñan a los raveros la foto de la hermana del niño, desaparecida hace meses en una de esas multitudinarias fiestas.
· País: España y Francia
· Director: Oliver Laxe
· Reparto: Sergi López, Bruno Núñez Arjona, Stefania Gadda, Tonin Janvier, Jade Oukid, Richard Bellamy, Joshua Liam Henderson
· Guion: Oliver Laxe,Santiago Fillol
· Música: Kangding Ray
· Producción: Oliver Laxe, Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar, Domingo Corral, Guillermo Farré, Fran Araújo, Esther García, Andrea Queralt, Oriol Maymó, Xavi Font, Mani Mortazavi
· Productora: Movistar Plus+, El Deseo, Filmes da Ermida, 4 a 4 Productions, Uri Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4421818?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926161000 +0200" stop="20250926175000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Los destellos (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Tras quince años separados, Isabel acepta la incómoda tarea de cuidar de su exmarido enfermo, el día que la hija en común de ambos, Madalen, se lo pide.
· País: España
· Director: Pilar Palomero
· Reparto: Patricia López Arnaiz, Antonio de la Torre, Marina Guerola, Julián López
· Guion: Pilar Palomero
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Producción: Valérie Delpierre, Simón de Santiago
· Productora: Misent Producciones S.L., Mod Pictures, Inicia Films, Mod Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4345277?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926175000 +0200" stop="20250926200500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Aún estoy aquí (2024)</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· A principios de la década de 1970, Brasil se enfrenta a un régimen militar cada vez más brutal. En ese tenso clima, la familia Paiva trata de seguir su vida con alegría, hasta que un acto violento y arbitrario la cambiará para siempre.
· País: Brasil y Francia
· Director: Walter Salles
· Reparto: Fernanda Torres, Selton Mello, Fernanda Montenegro
· Guion: Murilo Hauser</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4375605?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926200500 +0200" stop="20250926220000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Todo lo que no sé (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.9/5
· Laura ve como su vida se hunde entre los cuidados de su padre enfermo y un trabajo que no es lo suyo. Pero, cuando un antiguo compañero le propone retomar un proyecto laboral, Laura debe enfrentarse al precio a pagar por priorizarse a sí misma.
· País: España
· Director: Ana Lambarri Tellaeche
· Reparto: Susana Abaitua, Francesco Carril, Natalia Huarte, Andrés Lima, Ane Gabaraín
· Guion: Ana Lambarri Tellaeche
· Música: Alberto Torres
· Producción: Yadira Ávalos, Carlos Guerrero
· Productora: Naif Films, 39 Escalones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4391552?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926220000 +0200" stop="20250926234000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Winter's Bone (2010)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Una chica de 17 años tiene que hacerse cargo de su familia en una situación extrema: su padre ha desaparecido al salir de la cárcel y, si no aparece pronto, perderán la casa en la que viven.
· País: EE.UU
· Director: Debra Granik
· Reparto: Jennifer Lawrence, John Hawkes, Kevin Breznahan
· Guion: Debra Granik,Anne Rosellini
· Música: Dickon Hinchliffe
· Productora: Winter's Bone Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4125087?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926234000 +0200" stop="20250927012900 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La buena letra (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Tras la Guerra Civil, Ana trata de salir adelante con su familia curando sus heridas a base de guisos, secretos y silencios, pero cuando Isabel, recién casada con el cuñado de Ana, llega a la familia, los cuidados de Ana valdrán de poco o nada.
· País: España
· Director: Celia Rico Clavellino
· Reparto: Loreto Mauleón, Enric Auquer, Roger Casamajor, Ana Rujas, Teresa Lozano
· Guion: Celia Rico Clavellino
· Música: Marina Alcantud
· Producción: Fernando Bovaira
· Productora: Mod Producciones, Arcadia Motion Pictures, Misent Producciones S.L.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4391548?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926012900 +0200" stop="20250926030900 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Enciéndeme (2024)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Will y Joy toman una vitamina que suprime sus emociones y les permite tener una vida más &quot;plena&quot;. Pero, cuando Joy recibe un diagnóstico de cáncer, la recomendación de su médico es dejar por un día la dosis. Sus emociones empiezan a aflorar de nuevo.
· País: EE.UU
· Director: Michael Tyburski
· Reparto: Bel Powley, Nick Robinson, Justin H. Min, Nesta Cooper, Griffin Newman
· Guion: Angela Bourassa
· Música: Nate Heller</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4362673?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250926030900 +0200" stop="20250926045700 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Autómata (2015)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· En un futuro próximo, en una Tierra arrasada por las tormentas solares, un agente de seguros de una empresa cibernética investiga a robots que han transgredido sus protocolos de seguridad.
· País: Bulgaria, EE.UU y España
· Director: Gabe Ibáñez
· Reparto: Antonio Banderas, Dylan McDermott, Melanie Griffith, Birgitte Hjort Sørensen, Robert Forster
· Guion: Gabe Ibáñez,Javier Sánchez Donate,Igor Legarreta
· Música: Zacarías M. de la Riva
· Producción: Antonio Banderas, Sandra Hermida, Danny Lerner, Les Weldon
· Productora: Vértice 360, Quinta Communications, Green Moon, Green Moon Productions, Nu Boyana Viburno</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4349846?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927045700 +0200" stop="20250927071500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La sustancia (2024)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Elizabeth Sparkles, una estrella de Hollywood en declive, empieza a ver que la industria la está dejando de lado a causa de la edad y decide introducirse en un dudoso tratamiento, con imprevisibles resultados, que promete devolverle su ansiada juventud.
· País: EE.UU
· Director: Coralie Fargeat
· Reparto: Demi Moore, Dennis Quaid, Margaret Qualley, Edward Hamilton-Clark, Gore Abrams
· Guion: Coralie Fargeat
· Música: Raffertie
· Productora: Working Title Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4329169?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927071500 +0200" stop="20250927090000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">El cielo abierto (2000)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Miguel, un joven psiquiatra que es abandonado por su pareja, se ve obligado a acoger a su antigua suegra en casa durante unos días.
· País: España
· Director: Miguel Albaladejo
· Reparto: Sergi López, Mariola Fuentes, María José Alfonso, Geli Albaladejo, Emilio Gutiérrez Caba, Víctor Israel, Silvia Casanova, Félix Álvarez, Melanie Lauda, David Alcázar
· Guion: Elvira Lindo,Miguel Albadalejo
· Música: Lucio Godoy
· Producción: Francisco Ramos, Fernando de Garcillán
· Productora: Televisión Española (TVE), Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F2587508?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927090000 +0200" stop="20250927104000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Alegre ma non troppo (1994)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un joven veinteañero homosexual tiene tres deseos en la vida: ser músico, agradar a su madre y encontrar al chico de su vida. Tras una crisis sentimental motivada por la ruptura con su novio, intenta ingresar como trompa en la Joven Orquesta Nacional.
· País: España
· Director: Fernando Colomo
· Reparto: Penélope Cruz, Pere Ponce, Óscar Ladoire, Rosa Maria Sardà, Jordi Mollà, Nathalie Seseña
· Guion: Fernando Colomo,Joaquim Oristrell
· Música: Aleksandr Borodin, Edmon Colomer
· Producción: Fernando Colomo
· Productora: Fernando Colomo Producciones Cinematográficas, S.L., Antena 3 Televisión</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4066472?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927104000 +0200" stop="20250927122000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La buena estrella (1997)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· La existencia de Rafael está marcada por la automarginación desde que un accidente de trabajo lo dejó sin testículos. Su vida parece cambiar con la llegada de Marina, una joven a la que recoge de la calle cuando su novio le está dando una paliza.
· País: España, Francia e Italia
· Director: Ricardo Franco
· Reparto: Antonio Resines, Maribel Verdú, Jordi Mollà, Elvira Mínguez, Ramón Barea
· Guion: Ricardo Franco,Ángeles González Sinde
· Música: Eva Gancedo
· Producción: Enrique Cerezo, Pedro Costa
· Productora: Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A, Eurimages, GA&amp;A Productions, Mat Films, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3778357?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927122000 +0200" stop="20250927134000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">El hombre bueno (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Vera y Juan, junto a su hija Manuela, deciden pasar sus vacaciones en la casa de Alonso, un antiguo compañero de trabajo de Juan que, tras perder a su pareja, decidió retirarse. Ahora, Vera quiere que Alonso sea el mediador en su separación.
· País: España
· Director: David Trueba
· Reparto: Jorge Sanz, Macarena Sanz, Vito Sanz, Aia Pérez
· Guion: David Trueba
· Productora: Buenavida Producciones, Perdidos Gestión Cultural</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4269942?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927134000 +0200" stop="20250927152000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Muy lejos (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Sergio viaja a Utrecht para asistir a un partido de fútbol. Antes de coger el vuelo de regreso, sufre un ataque de ansiedad y decide quedarse en Holanda. Incapaz de dar una explicación a los suyos, corta el contacto y comienza una nueva vida.
· País: España y Países Bajos
· Director: Gerard Oms
· Reparto: Mario Casas, David Verdaguer, Ilyass El Ouahdani, Jetty Mathurin, Hanneke van der Paardt, Raúl Prieto, Nausicaa Bonnín, Albert Baró, Achraf Koutet, Daniel Medrán
· Guion: Gerard Oms
· Música: Sílvia Pérez Cruz
· Producción: Carles Torras, Sergio Adrià
· Productora: Zabriskie Films, Revolver Amsterdam, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4388906?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927152000 +0200" stop="20250927165500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Los pequeños amores (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Teresa cambia sus planes de vacaciones para ayudar a su madre, que ha sufrido un pequeño accidente. Madre e hija pasarán juntas un verano de lo más sofocante, en el que no conseguirán ponerse de acuerdo ni en las cosas más triviales.
· País: España
· Director: Celia Rico Clavellino
· Reparto: María Vázquez, Adriana Ozores, Aimar Vega, David Aguilar
· Guion: Celia Rico Clavellino
· Producción: Sandra Tapia, Ibón Cormenzana
· Productora: Viracocha Films, A.I.E., Arcadia Motion Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4219842?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927165500 +0200" stop="20250927184500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Segundo premio (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· En plena efervescencia artística, es el momento de sacar un tercer disco, sin embargo, Los Planetas están en su peor momento. May acaba de abandonar el grupo, los problemas con las drogas son imparables y el control sobre sus vidas se ha perdido.
· País: España y Francia
· Director: Isaki Lacuesta, Pol Rodríguez
· Reparto: Daniel Ibáñez, Stéphanie Magnin Vella, Cristalino, Mafo, Chesco Ruiz, Daniel Molina, Eduardo Rejón
· Guion: Isaki Lacuesta,Fernando Navarro
· Música: Ylia
· Producción: Cristóbal García, Marta Velasco
· Productora: Toxicosmos, A.I.E., La Terraza Films, S.L.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4269193?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927184500 +0200" stop="20250927202000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">En lo alto (2022)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· El famoso cineasta Byungsoo y su hija Jeongsu, a la que lleva 5 años sin ver, visitan a la señora Kim, una antigua amiga del director, para que aconseje a su hija sobre su carrera.
· País: Corea del Sur
· Director: Hong Sang-soo
· Reparto: Kwon Haehyo, Lee Hye-yeong, Song Seon-mi
· Guion: Hong Sang-soo
· Música: Hong Sang-soo
· Productora: Finecut, Jeonwonsa Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4206257?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927202000 +0200" stop="20250927220000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Sorda (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.1/5
· Ángela, una mujer sorda, va a tener un bebé con Héctor, su pareja oyente. Ambos se preparan para el nacimiento de su primer hijo, un momento vital que hacen aflorar en Ángela viejos miedos, entre ellos, el cómo podrá comunicarse con su hija.
· País: España
· Director: Eva Libertad
· Reparto: Miriam Garlo, Álvaro Cervantes, Elena Irureta, Joaquín Notario
· Guion: Eva Libertad
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Miriam Porté, Adolfo Blanco
· Productora: Diverso Films, A.I.E., Distinto Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4384181?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927220000 +0200" stop="20250927235500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La infiltrada (2024)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Con 22 años, una agente de policía, bajo el pseudónimo de Aranzazu Berradre Marín, se infiltró en la banda terrorista ETA. Ahí comenzó la misión más difícil de su vida: convivir con dos terroristas e ir informando a sus superiores de todo.
· País: España
· Director: Arantxa Echevarría
· Reparto: Carolina Yuste, Luis Tosar, Diego Anido, Iñigo Gastesi, Nausicaa Bonnín
· Guion: Amèlia Mora,Arantxa Echevarría,María Luisa Gutiérrez
· Música: Fernando Velázquez
· Producción: María Luisa Gutiérrez, Mercedes Gamero
· Productora: Infiltrada LP, A.I.E., Bowfinger International Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4344066?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927235500 +0200" stop="20250928020000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Sujo (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Cuando un sicario es asesinado, deja atrás a Sujo, su hijo de 4 años. La sombra de la violencia acecha a Sujo en cada etapa de su vida y cumplir el destino de su padre parece algo inevitable.
· País: EE.UU, Francia y México
· Director: Astrid Rondero, Fernanda Valadez
· Reparto: Juan Jesús Varela, Yadira Pérez, Alexis Varela, Jairo Hernandez
· Guion: Astrid Rondero,Fernanda Valadez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4370152?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250927020000 +0200" stop="20250927041500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Parthenope (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Esta es la vida de Parthenope, una mujer sin prejuicios y adelantada a su tiempo, que desde que nació trata de aprender el oficio de vivir, una vida en la que los grandes amores y las decisiones lo cambian todo para siempre.
· País: Italia
· Director: Paolo Sorrentino
· Reparto: Celeste Dalla Porta, Gary Oldman, Stefania Sandrelli, Luisa Ranieri, Dario Aita
· Guion: Umberto Contarello
· Música: Lele Marchitelli</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4361942?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928041500 +0200" stop="20250928070000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La semilla de la higuera sagrada (2024)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Irán, 2022. A medida que los disturbios políticos aumentan, la responsabilidad de un juez de instrucción empieza a afectar a su plácida vida. Cuando la pistola que el gobierno le había entregado desaparece, sólo le queda sospechar de las mujeres de casa.
· País: Alemania, Francia e Irán
· Director: Mohammad Rasoulof
· Reparto: Missagh Zareh, Soheila Golestani, Mahsa Rostami, Setareh Maleki</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4370160?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928070000 +0200" stop="20250928084000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Memory (2023)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· Sylvia es trabajadora social y lleva una vida sencilla y estructurada: su hija, su empleo, sus reuniones de Alcohólicos Anónimos. Sin embargo, su vida dará un vuelco cuando, tras una reunión de antiguos alumnos del instituto, Saul la sigue a casa.
· País: EE.UU y México
· Director: Michel Franco
· Reparto: Jessica Chastain, Peter Sarsgaard, Merritt Wever, Brooke Timber, Josh Charles, Jessica Harper
· Guion: Michel Franco
· Producción: Michel Franco, Eréndira Núñez Larios
· Productora: Teorema, High Frequency Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4294319?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928084000 +0200" stop="20250928104500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Tardes de soledad (2024)</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Tardes de soledad es el nuevo trabajo de Albert Serra, documental galardonado con la Concha de Oro en la última edición del Festival de San Sebastián. En esta obra, el director catalán aborda como nunca antes el universo del toreo.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Albert Serra
· Guion: Albert Serra
· Música: Marc Verdaguer, Ferran Font
· Producción: Albert Serra, Montse Triola
· Productora: Tardes de soledad, A.I.E., Andergraun Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4377288?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928104500 +0200" stop="20250928124000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Soy Nevenka (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Año 2000, Nevenka Fernández, de 24 años, concejala del Ayuntamiento de Ponferrada, sufre una persecución despiadada, en lo sentimental y en lo profesional, por parte del alcalde, Ismael Álvarez, acostumbrado a hacer su voluntad en cualquier ámbito.
· País: España
· Director: Icíar Bollaín
· Reparto: Mireia Oriol, Urko Olazabal, Lucía Veiga
· Guion: Isa Campo,Icíar Bollaín
· Productora: Feelgood Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4339169?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928124000 +0200" stop="20250928141000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Chaplin. Espíritu gitano (2024)</title>
    <desc lang="es">Biografía | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Una carta descubierta en la mesilla de Chaplin por sus hijos, cuando este había muerto, les revelaba sus desconocidos orígenes. Michael Chaplin, uno de los hijos mayores del artista, emprende un viaje por Europa para descubrir la verdad.
· País: España, Países Bajos y R.U
· Director: Carmen Chaplin
· Guion: Isaki Lacuesta,Carmen Chaplin
· Música: Nathaniel Mechaly
· Producción: Carmen Chaplin, Stany Coppet</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4378014?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928141000 +0200" stop="20250928144500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Estrellas del Festival de San Sebastián 2025 (2025)</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Desde la 73ª edición del Festival de San Sebastián os mostramos todas las estrellas que han pasado por el certamen, 9 días de cine con Jennifer Lawrence, Álvaro Morte, Bárbara Lennie, Eduard Fernández, Alba Flores, Antonio de la Torre o Leiva.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4423739"/>
  </programme>
  <programme start="20250928144500 +0200" stop="20250928163500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Sirat (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Durante una 'rave' en las montañas del sur de Marruecos, Luis y su hijo Esteban enseñan a los raveros la foto de la hermana del niño, desaparecida hace meses en una de esas multitudinarias fiestas.
· País: España y Francia
· Director: Oliver Laxe
· Reparto: Sergi López, Bruno Núñez Arjona, Stefania Gadda, Tonin Janvier, Jade Oukid, Richard Bellamy, Joshua Liam Henderson
· Guion: Oliver Laxe,Santiago Fillol
· Música: Kangding Ray
· Producción: Oliver Laxe, Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar, Domingo Corral, Guillermo Farré, Fran Araújo, Esther García, Andrea Queralt, Oriol Maymó, Xavi Font, Mani Mortazavi
· Productora: Movistar Plus+, El Deseo, Filmes da Ermida, 4 a 4 Productions, Uri Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4421818?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928163500 +0200" stop="20250928182000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La furia (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Alex, una joven actriz, es violada en una fiesta en Noche Vieja y no reconoce a su agresor. Cuando acude a su hermano Adrián en busca de abrigo y compresión, éste reacciona cuestionándola y presionándola.
· País: España
· Director: Gemma Blasco
· Reparto: Ángela Cervantes, Àlex Monner, Elisabet Iranzo, Salim Tamoud, Carla Linares, Pau Escobar, Ana Torrent
· Guion: Gemma Blasco,Eva Pauné
· Música: Jona Hamann
· Producción: Mireia Graell Vivancos
· Productora: RM película, A.I.E, Ringo Media, Radio Televisión Española (RTVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4411937?od[]=Z1H:HBOMAX_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928182000 +0200" stop="20250928200500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Nina (2024)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Bajo la oscuridad de la noche y tras años de ausencia, Nina regresa a su pueblo natal con una escopeta en la mano dispuesta a vengarse de aquel hombre que le destrozó la vida.
· País: España
· Director: Andrea Jaurrieta
· Reparto: Patricia López Arnaiz, Darío Grandinetti, Íñigo Aranburu, Aina Picarolo, Mar Sodupe, Ramón Agirre
· Guion: Andrea Jaurrieta
· Música: Zeltia Montes
· Producción: Ander Barinaga-Rementeria, Ander Sagardoy
· Productora: Nina la película, A.I.E., Icónica Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4340419?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928200500 +0200" stop="20250928220000 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Una quinta portuguesa (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.2/5
· Milena hace las maletas y se va, sin dejar ni una nota. Cuando su esposo Fernando llega a casa, comienza a preocuparse. Días después, la policía le informa de que Milena se ha ido por propia voluntad, y Fernando se rompe.
· País: España y Portugal
· Director: Avelina Prat
· Reparto: Manolo Solo, Maria de Medeiros, Branka Katic, Rita Cabaço, Xavi Mira, Kasia Kapcia
· Guion: Avelina Prat
· Música: Vincent Barrière
· Producción: Luis Urbano, Miriam Porté, Miguel Molina, Adán Aliaga
· Productora: Almendros Blancos, A.I.E., Distinto Films, Jaibo Films, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4406715?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928220000 +0200" stop="20250928223500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Estrellas del Festival de San Sebastián 2025 (2025)</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Desde la 73ª edición del Festival de San Sebastián os mostramos todas las estrellas que han pasado por el certamen, 9 días de cine con Jennifer Lawrence, Álvaro Morte, Bárbara Lennie, Eduard Fernández, Alba Flores, Antonio de la Torre o Leiva.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4423739"/>
  </programme>
  <programme start="20250928223500 +0200" stop="20250929002500 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Vivir el momento (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Aunque se conocieron por accidente, Almut y Tobias estaban destinados a estar juntos el resto de su vida... una vida, como todas, marcada por momentos buenos y, también, por momentos malos.
· País: Francia y R.U
· Director: John Crowley
· Reparto: Andrew Garfield, Florence Pugh, Grace Delaney
· Guion: Nick Payne</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4370041?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928002500 +0200" stop="20250928022400 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">La luz que imaginamos (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Prabha y Anu son dos enfermeras que comparten piso en Mumbai. Ambas, decididas a huir de la intensidad del trabajo y la soledad de la ciudad, deciden emprenden un viaje a un pequeño pueblo costero donde lo cotidiano se transforme en poesía.
· País: Francia e India
· Director: Payal Kapadia
· Reparto: Kani Kusruti, Divya Prabha, Chhaya Kadam, Hridhu Haroon, Azees Nedumangad
· Guion: Payal Kapadia
· Música: Dhritiman Das</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4354836?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928022400 +0200" stop="20250928035300 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Hotel Royal (2023)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Tras quedarse sin dinero, Hanna y Liv, dos amigas que viajan como mochileras, aceptan un trabajo temporal en un remoto bar donde el ocio solo se entiende con alcohol y donde las cosas pronto empiezan a ser mucho peor de lo que parecían.
· País: Australia y R.U
· Director: Kitty Green
· Reparto: Julia Garner, Jessica Henwick, Toby Wallace, Hugo Weaving
· Guion: Kitty Green,Oscar Redding
· Música: Jed Palmer
· Producción: Liz Watts, Emile Sherman
· Productora: See-Saw Films, Scarlett Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4210853?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20250928035300 +0200" stop="20250928054800 +0200" channel="M+ San Sebastián">
    <title lang="es">Daniela Forever (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Nicolás, un hombre hundido tras la muerte de su novia Daniela, cree encontrar un rayo de esperanza en un nuevo medicamento que permite controlar lo que se sueña. Gracias a él, Nicolás va a reanudar una relación cada vez más idílica.
· País: Bélgica y España
· Director: Nacho Vigalondo
· Reparto: Beatrice Grannò, Henry Golding</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4377690?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
</tv>
