<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 24/10/2025 01:20">
  <channel id="M+ Romance">
    <display-name>M+ Romance</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MROMA"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Terror">
    <display-name>M+ Terror</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TERROR"/>
  </channel>
  <programme start="20251024054300 +0200" stop="20251024072400 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Lo que sucede después (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Willa y Bill están están atrapados en el mismo aeropuerto a causa de la nieve y llevan sin verse 20 años desde que se separaron. Cuando se reencuentran entre ellos parece que solo queda el rencor, pero eso no significa que todavía siga habiendo amor.
· País: EE.UU
· Director: Meg Ryan
· Reparto: Meg Ryan, David Duchovny
· Guion: Kirk Lynn,Meg Ryan
· Música: David Boman
· Producción: Jonathan Duffy
· Productora: Prowess Pictures, Ten Acre Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4321811?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024072400 +0200" stop="20251024073000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Adiós mi mundo (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· El mundo está a punto de acabarse y un hombre atrapado en un disfraz de pez intenta atravesar el caos de la ciudad para llegar a una misteriosa torre.
· País: Francia
· Director: Florian Maurice, Astrid Novais, Maxime Foltzer, Estelle Bonnardel, Baptiste Duchamps, Quentin Devred</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4344669?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024073000 +0200" stop="20251024091100 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Los nombres del amor (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Baya Benmahmoud y Arthur Martin son las personas más diferentes del mundo. El padre de ella es de Argelia; la madre de él es judía. Ella es un espíritu libre, él es totalmente cuadriculado...  pero cuando Cupido entra en el juego, salta la chispa.
· País: Francia
· Director: Michel Leclerc
· Reparto: Sara Forestier, Jacques Gamblin, Carole Franck, Zinedine Soualem, Michèle Moretti, Jacques Boudet, Antoine Michel
· Guion: Michel Leclerc,Baya Kasmi
· Música: Jérôme Bensoussan, David Euverte
· Productora: Delante films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3960667?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024091100 +0200" stop="20251024110400 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Starman, el hombre de las estrellas (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Un extraterrestre adopta la apariencia de un hombre que acaba de morir. La viuda de éste le ayudará a cumplir su misión.
· País: EE.UU
· Director: John Carpenter
· Reparto: Jeff Bridges, Karen Allen, Charles Martin Smith, Richard Jaeckel, Mickey Jones, Robert Phalen, Tony Edwards
· Guion: Raynold Gideon,Bruce A. Evans
· Música: Jack Nitzsche
· Producción: Raynold Gideon
· Productora: Delphi II, Columbia Pictures Corporation, Industrial Light &amp; Magic</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3724169?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024110400 +0200" stop="20251024132000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Come, reza, ama (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Tras su divorcio, Liz abandona su acomodada vida y lo arriesga todo en un viaje alrededor del mundo con el que pretende encontrarse a sí misma.
· País: EE.UU
· Director: Ryan Murphy
· Reparto: Julia Roberts, James Franco, Javier Bardem, Billy Crudup, Viola Davis, Richard Jenkins, Mike O'Malley, Tuva Novotny, Hadi Subiyanto
· Guion: Ryan Murphy,Jennifer Salt
· Música: Dario Marianelli
· Producción: Brad Pitt, Dede Gardner
· Productora: Columbia Pictures, Plan B Entertainment, India Take One Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4068516?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024132000 +0200" stop="20251024145300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">¿Qué me pasa, doctor? (1972) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La vida de un despistado investigador musical se vuelve caótica cuando conoce a una alocada colega.
· País: EE.UU
· Director: Peter Bogdanovich
· Reparto: Barbra Streisand, Ryan O'Neal, Madeline Kahn, Kenneth Mars, Michael Murphy, Sorrell Booke, Austin Pendleton, Stefan Gierasch, John Hillerman
· Guion: Peter Bogdanovich,David Newman,Robert Benton,Buck Henry
· Música: Artie Butler
· Producción: Peter Bogdanovich
· Productora: Saticoy Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4048727?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024145300 +0200" stop="20251024162900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El barco del amor (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Justine, su marido y su círculo de amigos han encontrado la forma más rápida de ganar dinero. Juntos organizarán un falso crucero romántico para Franck, un rico inversor. Sólo hay un problema: es a Justine a quien Franck propone esta romántica cita.
· País: Francia
· Director: Bruno Podalydès
· Reparto: Sandrine Kiberlain, Daniel Auteuil, Denis Podalydès, Bruno Podalydès, Florence Müller, Isabelle Candelier
· Guion: Bruno Podalydès
· Productora: arte France Cinéma</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4321314?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024162900 +0200" stop="20251024182000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Volveréis (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Una pareja que lleva junta 14 años decide separarse y, haciendo suya la idea del padre de ella &quot;no deberíamos celebrar las uniones, deberíamos celebrar las rupturas&quot;, monta una fiesta para celebrar el fin de su convivencia.
· País: España y Francia
· Director: Jonás Trueba
· Reparto: Itsaso Arana, Vito Sanz, Fernando Trueba, Andrés Gertrúdix, Francesco Carril
· Guion: Jonás Trueba,Itsaso Arana,Vito Sanz
· Música: Guillermo Briales, Iman Amar, Ana Valladares
· Producción: Jonás Trueba, Javier Lafuente
· Productora: arte France Cinéma, Radio Televisión Española (RTVE), Los Ilusos Films, Les Films du Worso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4327108?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024182000 +0200" stop="20251024200000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Amanece en Samaná (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dos parejas de amigos, Ale y Santi, Natalia y Mario, celebran con unas vacaciones en Samaná que llevan 20 años juntos. Una noche de fiesta, bajo los efectos del alcohol, Ale confiesa un secreto que está a punto de cambiarlo todo por arte de magia.
· País: España y República Dominicana
· Director: Rafa Cortés
· Reparto: Luis Tosar, Luisa Mayol, Luis Zahera, Bárbara Santa-Cruz, Alfredo Castro, Charles Dance
· Guion: Rafa Cortés
· Música: Nacho Mastretta
· Producción: Rafa Cortés, Miguel González Familiar, Eduardo Jiménez, Nadine Rothschild, Inés Massa
· Productora: A Name Like This, Materia Cinema, Quexito Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4351339?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024200000 +0200" stop="20251024220000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Tienes un e-mail (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Dos enemigos irreconciliables, enfrentados por la competencia en sus negocios, inician un idilio por correo electrónico.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Nora Ephron
· Reparto: Tom Hanks, Meg Ryan, Greg Kinnear, Parker Posey, Jean Stapleton, Steve Zahn, Dave Chappelle, Dabney Coleman, John Wayne Randolph
· Guion: Delia Ephron,Nora Ephron
· Música: George Fenton
· Producción: Lauren Shuler Donner, Nora Ephron
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4056919"/>
  </programme>
  <programme start="20251024220000 +0200" stop="20251024233800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Cuando Harry encontró a Sally (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Los universitarios Harry y Sally se conocen cuando ella se ofrece a llevarlo en coche. Durante el viaje hablan sobre los hombres, las mujeres y la imposible amistad entre ellos y, aunque la charla deriva en discusión, entre ellos surge algo muy especial.
· País: EE.UU
· Director: Rob Reiner
· Reparto: Billy Crystal, Meg Ryan, Carrie Fisher, Bruno Kirby, Steven Ford, Lisa Jane Persky, Harley Jane Kozak, Gretchen Palmer, Michelle Nicastro, Robert Alan Beuth, Joseph Hunt, Joe Viviani, Kevin Rooney, David Burdick
· Guion: Nora Ephron
· Música: Marc Shaiman
· Producción: Rob Reiner, Andrew Scheinman
· Productora: Castle Rock Entertainment, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3767539?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024233800 +0200" stop="20251024234800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Los años nuevos. Un tratado sobre el amor (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Una pareja. Diez Nocheviejas. Una relación. El director Rodrigo Sorogoyen desgrana las claves de la serie de Movistar Plus+ “Los años nuevos”, junto a sus dos actores protagonistas, Iria del Río y Francesco Carril.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4322069?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024234800 +0200" stop="20251025013600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Definitivamente, quizás (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Will es un padre de treinta y pico años, residente en Manhattan, a punto de divorciarse. Maya, su hija de diez años, empieza a preguntarle sobre su vida antes de casarse. Maya quiere saberlo todo, cómo se conocieron sus padres y cómo se enamoraron.
· País: Alemania, EE.UU, Francia y R.U
· Director: Adam Brooks
· Reparto: Ryan Reynolds, Rachel Weisz, Derek Luke, Abigail Breslin, Dana Eskelson, Elizabeth Banks, Isla Fisher, Kevin Kline, Fiona Lane
· Guion: Adam Brooks
· Música: Clint Mansell
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner
· Productora: Universal Pictures, StudioCanal, Working Title Films, Ringerike Erste Filmproduktion</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3828561?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024013600 +0200" stop="20251024032500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Simple como Sylvain (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Sophia, una profesora de filosofía con pareja desde hace 10 años, le encarga a Sylvain remodelar la casa en la que vive. Rápidamente, ella y Sylvain sienten una gran atracción, sin embargo, ambos son totalmente opuestos.
· País: Canadá
· Director: Monia Chokri
· Reparto: Magalie Lépine-Blondeau, Pierre-Yves Cardinal, Francis-William Rhéaume, Monia Chokri, Steve Laplante, Marie-Ginette Guay, Guy Thauvette
· Guion: Monia Chokri
· Música: Emile Sornin
· Producción: Sylvain Corbeil, Nancy Grant
· Productora: Metafilms, MK Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4338463?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024032500 +0200" stop="20251024052000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Noche de fin de año (2011) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Es Nochevieja y varias vidas se cruzan: la de una madre soltera que aún ve a su hija como una niña, la de una mujer encargada de hacer caer la 'Bola de Año Nuevo' de Times Square, la de un hombre que odia las fiestas navideñas...
· País: EE.UU
· Director: Garry Marshall
· Reparto: Michelle Pfeiffer, Zac Efron, Robert De Niro, Halle Berry, Jessica Biel, Ashton Kutcher, Sarah Jessica Parker, Katherine Heigl, Jon Bon Jovi, Hilary Swank, Sofía Vergara, Jim Belushi, Charlotte Marshall-Fricker, Fiona Choi, Mary Marguerite Keane
· Guion: Katherine Fugate
· Música: John Debney
· Producción: Mike Karz, Garry Marshall
· Productora: Rice Films, Karz Entertainment, New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3798819?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024052000 +0200" stop="20251024052700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Vivir el momento. Una historia de amor (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· &quot;Vivir el momento&quot; es un ejemplo más del cine romántico, en la estela de la mítica “Love Story”. Está protagonizada por Florence Pugh y Andrew Garfield a quien entrevistamos en el Festival de San Sebastián junto a su director John Crowley.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4320148"/>
  </programme>
  <programme start="20251025052700 +0200" stop="20251025070000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El amor en su lugar (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En enero de 1942, un grupo de teatro formado por judíos representa una comedia musical en el gueto de Varsovia, donde más de 400.000 personas llevan un año confinados por los nazis.
· País: España y R.U
· Director: Rodrigo Cortés
· Reparto: Clara Rugaard, Ferdia Walsh-Peelo, Valentina Bellè, Freya Parks, Dalit Streett Tejeda, Mark Ryder, Jack Roth
· Guion: Rodrigo Cortés,David Safier
· Música: Víctor Reyes
· Producción: Adrián Guerra, Núria Valls
· Productora: Nostromo Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3992154?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025070000 +0200" stop="20251025085000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Paso de ti (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Peter se encuentra anímicamente destrozado porque su novia lo ha dejado por un cantante de rock británico. Para recuperarse ,decide viajar a Hawái, sin saber que es el mismo destino que ha elegido su ex.
· País: EE.UU
· Director: Nicholas Stoller
· Reparto: Jason Segel, Kristen Bell, Mila Kunis, Paul Rudd, Jonah Hill, Bill Hader, Russell Brand
· Guion: Jason Segel
· Música: Lyle Workman
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Universal Pictures, Apatow Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3695069?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025085000 +0200" stop="20251025085700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Los años nuevos. Un tratado sobre el amor (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Una pareja. Diez Nocheviejas. Una relación. El director Rodrigo Sorogoyen desgrana las claves de la serie de Movistar Plus+ “Los años nuevos”, junto a sus dos actores protagonistas, Iria del Río y Francesco Carril.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4322069?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025085700 +0200" stop="20251025105700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Las cosas que decimos, las cosas que hacemos (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Máxime, un joven traductor con ambiciones literarias, rememora una experiencia amorosa que le dejó huella: su complicada relación con la excéntrica Sandra.
· País: Francia
· Director: Emmanuel Mouret
· Reparto: Camélia Jordana, Niels Schneider, Vincent Macaigne, Émilie Dequenne, Jenna Thiam, Guillaume Gouix, Julia Piaton, Jean-Baptiste Anoumon
· Guion: Emmanuel Mouret
· Producción: Frédéric Niedermayer
· Productora: Canal+, Ciné+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3951935?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025105700 +0200" stop="20251025125900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Morlaix (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Gwen está en su último año del instituto. Su madre acaba de morir. En medio del curso, llega Jean-Luc, un parisino sofisticado, culto y magnético. Intrigada por su personalidad poética, Gwen no puede evitar sentirse atraída por él.
· País: España y Francia
· Director: Jaime Rosales
· Reparto: Aminthe Audiard, Samuel Kircher, Mélanie Thierry, Àlex Brendemühl
· Guion: Jaime Rosales,Samuel Doux,Fanny Burdino,Delphine Gleize
· Música: Leonor Rosales March
· Producción: Jérôme Dopffer, Jaime Rosales
· Productora: Fresdeval Films, Les Productions Balthazar</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4385040?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025125900 +0200" stop="20251025145300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Juntos y revueltos (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Lauren, madre divorciada con dos hijos, y Jim, padre viudo con tres hijas, se conocen en una desastrosa cita a ciegas en la que ambos sólo sacan una cosa en claro: no desean volver a verse nunca más.
· País: EE.UU
· Director: Frank Coraci
· Reparto: Adam Sandler, Drew Barrymore, Kevin Nealon, Terry Crews, Wendi McLendon-Covey, Joel McHale, Alexis Arquette, Shaquille O'Neal, Clare Sera, Zak Henri, Michael Buscemi, Dambuza Mdledle
· Guion: Ivan Menchell,Clare Sera
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Jack Giarraputo, Mike Karz, Adam Sandler
· Productora: Warner Bros, Gulfstream Pictures, Happy Madison Productions, Karz Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4327495?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025145300 +0200" stop="20251025162600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Cita a ciegas (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Un ejecutivo obsesionado con el trabajo debe acudir a una importante cita de negocios acompañado. El problema es que no tiene pareja, por lo que su hermano le arregla una cita a ciegas con la espectacular e imprevisible Nadia.
· País: EE.UU
· Director: Blake Edwards
· Reparto: Kim Basinger, Bruce Willis, John Larroquette, Phil Hartman, William Daniels, Mark Blum, Stephanie Faracy, George Coe, Graham Stark, Alice Hirson
· Guion: Dale Launer
· Música: Henry Mancini
· Producción: Tony Adams, Jonathan D. Krane
· Productora: TriStar Pictures, Delphi V Productions, ML Delphi Premier Productions, Blake Edwards Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3679233?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025162600 +0200" stop="20251025180900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Cantando bajo la lluvia (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | Apto para todos los públicos | *3.9/5
· En pleno cambio del cine mudo al sonoro, un actor, una corista y un músico harán todo lo posible para estrenar una película.
· País: EE.UU
· Director: Stanley Donen, Gene Kelly
· Reparto: Gene Kelly, Donald O'Connor, Debbie Reynolds, Millard Mitchell, Douglas Fowley, Rita Moreno
· Guion: Adolph Green,Betty Comden
· Música: Nancio Herb Brown, Lennie Hayton
· Producción: Arthur Freed
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3725472?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025180900 +0200" stop="20251025200500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Daniela Forever (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Nicolás, un hombre hundido tras la muerte de su novia Daniela, cree encontrar un rayo de esperanza en un nuevo medicamento que permite controlar lo que se sueña. Gracias a él, Nicolás va a reanudar una relación cada vez más idílica.
· País: Bélgica y España
· Director: Nacho Vigalondo
· Reparto: Beatrice Grannò, Henry Golding</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4377690?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025200500 +0200" stop="20251025202100 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El drama de época de Jane Austen (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Inglaterra, 1813. En medio de una propuesta de matrimonio largamente esperada, a la señorita Estrogenia Talbot le viene la regla.
· País: EE.UU
· Reparto: Nicole Alyse Nelson, Hugo Armstrong</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4410053?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025202100 +0200" stop="20251025220000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Jane Austen arruinó mi vida (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Agathe, torpe, solitaria, encantadora y llena de contradicciones, trabaja en la legendaria librería británica Shakespeare &amp; Company de París y escribe novelas románticas que nunca termina.
· País: Francia
· Director: Laura Piani
· Reparto: Camille Rutherford, Pablo Pauly, Charlie Anson, Annabelle Lengronne, Liz Crowther
· Guion: Laura Piani
· Música: Peter von Poehl
· Producción: Gabrielle Dumon
· Productora: Les Films du Veyrier, Sciapode</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4406731?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025220000 +0200" stop="20251026001200 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Leyendas de pasión (1994) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· El coronel Ludlow, un antiguo oficial de caballería que abandonó el ejército por el trato que su Gobierno daba a los indios, vive con sus tres hijos en un rancho de Montana. La Primera Guerra Mundial y la aparición de una mujer cambiarán sus vidas.
· País: EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Brad Pitt, Anthony Hopkins, Aidan Quinn, Julia Ormond, Henry Thomas, Karina Lombard, Tantoo Cardinal, Paul Desmond, Gordon Tootoosis, Christina Pickles
· Guion: Bill Wittliff,Susan Shilliday,William D. Wittliff
· Música: James Horner
· Producción: Edward Zwick, Marshall Herskovitz, William D. Wittliff
· Productora: TriStar Pictures, Columbia Pictures, Bedford Falls Productions, Pangaea Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4366204?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025001200 +0200" stop="20251025001900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Sirât camino a los Oscar (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Sirât es la película seleccionada por la Academia de cine para representar a España en los Oscar. Comienza el camino hacía la estatuilla.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4421461?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025001900 +0200" stop="20251025023800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El gran Gatsby (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Nick Carraway es un aspirante a escritor que llega a Long Island en 1922, una época de decadencia moral, &quot;jazz&quot; y pujanza económica. Persiguiendo su propio 'sueño americano', Nick acaba siendo vecino de Jay Gatsby, un misterioso millonario.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Baz Luhrmann
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Tobey Maguire, Carey Mulligan, Joel Edgerton, Isla Fisher, Jason Clarke, Frank Aldridge, Amitabh Bachchan, Lisa Adam, Steve Bisley, Richard Carter
· Guion: Baz Luhrmann,Craig Pearce
· Música: Craig Armstrong
· Producción: Lucy Fisher
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, A&amp;E Television Networks Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3839711?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025023800 +0200" stop="20251025042000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Amor a lo bestia (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· A la actriz Laura Franco nada le va bien... y todo parece empeorar cuando descubre que en su armario vive un monstruo. Sin embargo, este extraño encuentro será la clave para que la protagonista recobre la seguridad en sí misma que creía haber perdido.
· País: EE.UU
· Director: Caroline Lindy
· Reparto: Melissa Barrera, Tommy Dewey, Edmund Donovan, Meghann Fahy, Kayla Foster, Ikechukwu Ufomadu
· Guion: Caroline Lindy
· Música: Tim Williams
· Producción: Caroline Lindy, Kayla Foster
· Productora: Bombo Sports &amp; Entertainment, Mermade</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4382447?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026042000 +0200" stop="20251026060700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">UnCancelled (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· La actriz María y el cineasta Luke viajaron de Los Ángeles a España en marzo de 2020 para casarse. La pandemia les hizo cancelar la boda y les obligó a encerrarse con la madre de Luke, Karen. Luke lo filmó todo y lo colgó en Internet como una serie.
· País: Australia y España
· Director: Luke Eve
· Reparto: Luke Eve, María Albiñana
· Guion: Luke Eve,María Albiñana
· Música: Claire Deak
· Producción: Luke Eve, María Albiñana
· Productora: More Sauce Productions, EOC Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4316249?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026060700 +0200" stop="20251026080500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Las sombras del poder (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· En 1938, durante el mandato británico en Palestina, la tensión entre las tropas coloniales, la población árabe y la constante inmigración judía crece día a día. En este difícil contexto, una chica judía y un oficial británico intentan salvar su relación.
· País: Italia y R.U
· Director: Michael Winterbottom
· Reparto: Irina Starshenbaum, Douglas Booth, Harry Melling, Aury Alby, Ian Hart
· Guion: Laurence Coriat,Paul Viragh,Michael Winterbottom
· Música: David Holmes
· Producción: Melissa Parmenter, Josh Hyams
· Productora: Revolution Films, Bartlebyfilm</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4338453?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026080500 +0200" stop="20251026094600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Tierra de Dios (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.9/5
· Johnny Saxby es un joven granjero de Yorkshire que intenta olvidar sus problemas personales con la bebida y el sexo. Cuando llega al pueblo un inmigrante rumano para trabajar con su familia en la cría de ovejas, su visión de la vida y de sí mismo cambia.
· País: R.U
· Director: Francis Lee
· Reparto: Josh O'Connor, Alec Secareanu, Gemma Jones, Ian Hart, Harry Lister Smith
· Guion: Francis Lee
· Música: Dustin O'Halloran, Adam Wiltzie</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3579106?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026094600 +0200" stop="20251026111600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Los paraguas de Cherburgo (1964) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Geneviève es una joven enamorada de un mecánico, pero su madre, dueña de una tienda de paraguas en Cherburgo, se opone a esta unión.
· País: Alemania y Francia
· Director: Jacques Demy
· Reparto: Catherine Deneuve, Anne Vernon, Nino Castelnuovo, Ellen Farner
· Guion: Jacques Demy
· Música: Michel Legrand
· Productora: Parc Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4337635?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026111600 +0200" stop="20251026142400 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Doctor Zhivago (1965) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· El Dr. Zhivago es capturado durante la I Guerra Mundial, y tiene que exiliarse de Moscú. En el destierro conoce a su gran amor.
· País: EE.UU e Italia
· Director: David Lean
· Reparto: Omar Sharif, Julie Christie, Geraldine Chaplin, Rod Steiger, Alec Guinness, Tom Courtenay
· Guion: Boris Pasternak,Robert Bolt
· Música: Maurice Jarre
· Producción: Carlo Ponti, David Lean
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3958158?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026142400 +0200" stop="20251026161000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Los búfalos de Durham (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Annie, hincha de un equipo de béisbol, elige a un jugador para educarle en la cama y en el campo de juego.
· País: EE.UU
· Director: Ron Shelton
· Reparto: Kevin Costner, Tim Robbins, Susan Sarandon, Robert Wuhl, William O'Leary, Trey Wilson, David Neidorf, Danny Gans, Tom Silardi
· Guion: Ron Shelton
· Música: Michael Convertino
· Producción: Mark Burg, Thom Mount
· Productora: The Mount Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4426714?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026161000 +0200" stop="20251026175300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Sucedió en Manhattan (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Marisa es una madre soltera trabajadora, inteligente y decidida que sueña con tener una vida mejor. Mientras trabaja como limpiadora en un hotel de lujo, conoce a Christopher Marshall, aspirante a senador y uno de los solteros de oro de Manhattan.
· País: EE.UU
· Director: Wayne Wang
· Reparto: Jennifer Lopez, Ralph Fiennes, Stanley Tucci, Frances Conroy, Natasha Richardson, Bob Hoskins, Tyler Posey, Chris Eigeman, Amy Sedaris
· Guion: Kevin Wade
· Música: Alan Silvestri
· Producción: Deborah Schindler, Paul Schiff, Elaine Goldsmith-Thomas
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3975793?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026175300 +0200" stop="20251026200300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Rivales (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *2.8/5
· Decidida a sacar a su marido (un campeón del Grand Slam de fama mundial) de su reciente racha de derrotas, Tashi Donaldson (tenista reconvertida en entrenadora) lo apunta a un torneo 'challenger' contra su antiguo mejor amigo... y exnovio de ella.
· País: EE.UU e Italia
· Director: Luca Guadagnino
· Reparto: Zendaya, Josh O'Connor, Mike Faist
· Guion: Justin Kuritzkes</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4421458?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026200300 +0200" stop="20251026220000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Virgen a los 40 (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· A sus 40 años, Andy no ha hecho demasiadas cosas en su vida. Tiene un trabajo rutinario en una tienda de electrodomésticos, un apartamento lleno de cómics y muñecos de goma, buenos amigos y una virginidad totalmente intacta.
· País: EE.UU
· Director: Judd Apatow
· Reparto: Steve Carell, Catherine Keener, Paul Rudd, Romany Malco, Seth Rogen, Elizabeth Banks, Leslie Mann, Jane Lynch, Kat Dennings, Gerry Bednob, Shelley Malil
· Guion: Judd Apatow,Steve Carell
· Música: Lyle Workman
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson, Clayton Townsend
· Productora: Apatow Productions, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3821565?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026220000 +0200" stop="20251026233700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Luna nueva (1940) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· El director de un periódico sensacionalista utiliza el caso de un infeliz acusado de asesinato para vender más ejemplares.
· País: EE.UU
· Director: Howard Hawks
· Reparto: Cary Grant, Rosalind Russell, Ralph Bellamy, Gene Lockhart, Porter Hall, Regis Toomey, Cliff Edwards, Clarence Kolb, Ernest Truex
· Guion: Charles Lederer
· Música: Felix Mills, Sidney Cutner
· Producción: Howard Hawks
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3821556"/>
  </programme>
  <programme start="20251026233700 +0200" stop="20251026235600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Las bellas cicatrices (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Gaspard sigue muy enamorado de Leïla. Se encuentran en un bar abarrotado un mes después de que ella le dejara.
· País: Francia
· Director: Raphael Jouzeau</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4309675?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026235600 +0200" stop="20251027020100 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Ghost, más allá del amor (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Una joven pareja de enamorados ve truncada su felicidad cuando él es asesinado por un ladrón en las calles de Manhattan.
· País: EE.UU
· Director: Jerry Zucker
· Reparto: Patrick Swayze, Demi Moore, Whoopi Goldberg, Tony Goldwyn, Vincent Schiavelli, Vivian Bonnell, Phil Leeds, Angelina Estrada, Rick Aviles
· Guion: Bruce Joel Rubin
· Música: Maurice Jarre, Alex North
· Producción: Lisa Weinstein, Howard W Koch
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4018997?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026020100 +0200" stop="20251026034800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Asignatura pendiente (1977) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Madrid, octubre de 1975. José, un abogado laboralista, reencuentra en el convulso Madrid del momento a Elena, su amor platónico de juventud, a la que conoció durante unas vacaciones de verano en el pueblo madrileño de Miraflores de la Sierra.
· País: España
· Director: José Luis Garci
· Reparto: José Sacristán, Fiorella Faltoyano, Antonio Gamero, Silvia Tortosa, Héctor Alterio, María Casanova, Simón Andreu
· Guion: José María González Sinde,José Luis Garci,José Mª González Sinde
· Música: Jesús Gluck
· Producción: José Luis Tafur
· Productora: José Luis Tafur P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3606037?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024054700 +0200" stop="20251024072000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El péndulo de la muerte (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Durante el reinado de los Reyes Católicos, el gran inquisidor Torquemada domina Toledo empleando el terror y la tortura en nombre de la religión.
· País: EE.UU
· Director: Stuart Gordon
· Reparto: Lance Henriksen, Stephen Lee, William J. Norris
· Guion: Dennis Paoli
· Productora: Empire Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4265051?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024072000 +0200" stop="20251024090000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Oscuridad total (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· 1956, Francia. Un grupo de mineros y un profesor en busca de muestras quedan atrapados a 1.000 metros bajo tierra. Allí deben encontrar una salida y escapar de la siniestra presencia que acecha en los túneles.
· País: Francia
· Director: Mathieu Turi
· Reparto: Samuel Le Bihan, Amir El Kacem, Jean-Hugues Anglade, Thomas Solivérès, Bruno Sanches, Diego Martín
· Guion: Mathieu Turi
· Música: Olivier Derivière
· Producción: Eric Gendarme, Thomas Lubeau
· Productora: Fulltime Studio, Marcel Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4331283?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024090000 +0200" stop="20251024104000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Oculus, el espejo del mal (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· A los veintiún años, Tim Russell sale de la institución para enfermos mentales en el que ha estado internado durante once años por el asesinato de sus padres.
· País: EE.UU
· Director: Mike Flanagan
· Reparto: Karen Gillan, Brenton Thwaites, Katee Sackhoff, Rory Cochrane, Annalise Basso, Garrett Ryan, James Lafferty, Miguel Sandoval
· Guion: Mike Flanagan,Jeff Howard
· Música: The Newton Brothers
· Producción: Marc D. Evans, Trevor Macy
· Productora: Intrepid Pictures, Blumhouse Productions, WWE Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3644624?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024104000 +0200" stop="20251024121000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La noche de Halloween (1978) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Hace años, un chico apuñaló a su hermana en la noche de los muertos. Ahora ha huido del psiquiátrico en el que estaba recluido.
· País: EE.UU
· Director: John Carpenter
· Reparto: Donald Pleasence, Jamie Lee Curtis, Nancy Kyes, P.J. Soles, Charles Cyphers, Kyle Richards
· Guion: John Carpenter,Debra Hill
· Música: John Carpenter
· Producción: Debra Hill
· Productora: Falcon International Productions, Compass International Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4042031?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024121000 +0200" stop="20251024135000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Oddity (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Un año después del brutal asesinato de su hermana gemela, Darcy, una médium invidente, decide hacerle una visita inesperada a su excuñado y a su nueva novia. Darcy intuye que la muerte de su hermana esconde un secreto.
· País: Irlanda
· Director: Damian Mc Carthy
· Reparto: Gwilym Lee, Carolyn Bracken, Tadhg Murphy, Caroline Menton, Jonathan French</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4377694?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024135000 +0200" stop="20251024153000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Carrie (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Carrie es una joven con poderes psíquicos que sufre acoso en el instituto y el fanatismo religioso de su madre. Una humillación durante el baile de graduación desata toda su ira.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Kimberly Peirce
· Reparto: Chloë Grace Moretz, Julianne Moore, Judy Greer, Portia Doubleday, Barry Shabaka Henley, Alex Russell, Ansel Elgort, Gabriella Wilde, Zoë Belkin, Samantha Weinstein
· Guion: Lawrence D. Cohen,Roberto Aguirre-Sacasa
· Música: Marco Beltrami
· Productora: Screen Gems, Misher Films, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4373379?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024153000 +0200" stop="20251024170500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La monja (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· 1952. Tras el suicidio de una monja de clausura en la abadía rumana de Santa Carta, el Vaticano decide mandar a investigar el suceso a un sacerdote con un pasado tormentoso y a una novicia que, según la Santa Sede, también 'conoce bien el terreno'.
· País: EE.UU y España
· Director: Corin Hardy
· Reparto: Demián Bichir, Taissa Farmiga, Jonas Bloquet, Bonnie Aarons, Ingrid Bisu, Charlotte Hope, Jonny Coyne
· Guion: Gary Dauberman,James Wan
· Música: Abel Korzeniowski
· Producción: Peter Safran, James Wan
· Productora: Atomic Monster, New Line Cinema, The Safran Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3653162?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024170500 +0200" stop="20251024184500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">It Follows (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Una adolescente sale corriendo de su casa, aterrorizada. Unos minutos después, tras decirle a su padre que no pasa nada y coger en la casa las llaves del coche, huye en el vehículo hacia una playa. Al día siguiente aparece brutalmente asesinada.
· País: EE.UU
· Director: David Robert Mitchell
· Reparto: Maika Monroe, Keir Gilchrist, Daniel Zovatto, Jake Weary, Olivia Luccardi, Lili Sepe
· Guion: David Robert Mitchell
· Música: Rich Vreeland (Disasterpeace), Rich Vreeland
· Producción: David Robert Mitchell, David Kaplan, Laura D. Smith, Erik Rommesmo, Rebecca Green
· Productora: Northern Light Production, Animal Kingdom, Two Flints, Northern Lights Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3677384?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024184500 +0200" stop="20251024202100 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Annabelle (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· John Form encuentra el regalo perfecto para Mia, su mujer embarazada: una preciosa muñeca 'vintage' llamada Annabelle. Sin embargo, la alegría de Mia al recibir la muñeca no dura mucho. Durante una espantosa noche, una secta satánica invade su hogar.
· País: EE.UU
· Director: John R. Leonetti
· Reparto: Annabelle Wallis, Ward Horton, Alfre Woodard, Eric Ladin, Gabriel Bateman, Brian Howe, Tony Amendola, Quim Capdevila, O'Malley Kerry
· Guion: Gary Dauberman
· Música: Joseph Bishara
· Producción: Peter Safran, James Wan
· Productora: New Line Cinema, RatPac-Dune Entertainment, Evergreen Media Group</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F2977053?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024202100 +0200" stop="20251024220000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Un lugar tranquilo (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· En un mundo invadido y arrasado por unos letales extraterrestres que se guían por el sonido, Evelyn y Lee sobreviven con sus hijos en una granja aislada en el bosque, sumidos en el más profundo silencio.
· País: EE.UU
· Director: John Krasinski
· Reparto: Emily Blunt, John Krasinski, Millicent Simmonds, Noah Jupe, Cade Woodward, Leon Russom
· Guion: Bryan Woods,Scott Beck,John Krasinski
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Michael Bay, Andrew Form, Brad Fuller
· Productora: Platinum Dunes, Sunday Night</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4066339?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024220000 +0200" stop="20251024233500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Un lugar tranquilo 2 (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Tras los fatales acontecimientos sucedidos en su granja, la familia Abbot se ve obligada a adentrarse en lo desconocido en busca de un nuevo hogar. Pronto descubren que las criaturas que cazan orientadas por el sonido no son la única amenaza.
· País: EE.UU
· Director: John Krasinski
· Reparto: Emily Blunt, Cillian Murphy, Millicent Simmonds, Noah Jupe, Djimon Hounsou
· Guion: John Krasinski
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Michael Bay
· Productora: Buffalo FilmWorks, Paramount Pictures, Platinum Dunes</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3941303?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024233500 +0200" stop="20251025015800 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Midsommar (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Dani y Christian no pasan por un buen momento como pareja. Los problemas familiares de ella abruman al chico, que desea acabar con la relación. Además, Dani está especialmente pesada, preocupada por un correo electrónico de su hermana bipolar.
· País: EE.UU, Hungría y Suecia
· Director: Ari Aster
· Reparto: Florence Pugh, Jack Reynor, William Jackson Harper, Vilhelm Blomgren, Will Poulter, Ellora Torchia
· Guion: Ari Aster
· Música: The Hazan Cloak
· Producción: Lars Knudsen, Patrik Andersson
· Productora: B-Reel Films, Proton Cinema, Square Peg</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4066868?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024015800 +0200" stop="20251024023300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Hablemos de Terror (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Tres de los mejores directores de cine de terror, Jaume Balagueró, Paco Plaza y Koldo Serra, nos hablan sobre sus títulos favoritos de este género. Modera la tertulia otra enamorada de los sustos en el cine, María Gómez.
· País: España
· Presenta: María Gómez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4432332"/>
  </programme>
  <programme start="20251024023300 +0200" stop="20251024035300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La hierba del diablo (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Mauro, un 'influencer' de gira por Colombia, junto a su mánager Santiago se encuentran con la &quot;vulnerable&quot; y bella Erika, quien les pide ayuda para arreglar su coche. Viendo que la avería no mejora Santiago y Mauro dicen acercarla a una remota casa.
· País: Colombia y España
· Director: Ángel Ayllón
· Reparto: Hamza Zaidi, Max Marieges, Lina Cardona
· Guion: Fernando Ayllón
· Producción: Eduardo Ayllón
· Productora: Take One Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4295262?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251024035300 +0200" stop="20251024053300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Longlegs (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· La novata agente del FBI Lee Harker es asignada a la investigación del caso de un asesino en serie particularmente elusivo conocido como 'Longlegs'.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Osgood Perkins
· Reparto: Maika Monroe, Nicolas Cage, Blair Underwood, Alicia Witt, Michelle Choi-Lee, Kiernan Shipka
· Guion: Osgood Perkins
· Música: Elvis Perkins
· Producción: Dan Kagan, Dave Caplan
· Productora: C2 Motion Picture Group, Traffic</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4305982?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025053300 +0200" stop="20251025073000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Creepshow (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Cinco terroríficas historias escritas por Stephen King. Un homenaje a los cómics de culto de los 50 &quot;Cuentos desde la cripta&quot;.
· País: EE.UU
· Director: George A. Romero
· Reparto: Hal Holbrook, Adrienne Barbeau, Fritz Weaver, Leslie Nielsen, E.G. Marshall, Viveca Lindfors</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4426718?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025073000 +0200" stop="20251025073500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Los sin nombre (Extras).  Temporada (T1). Los sin nombre ... (T1): Ep.7 El orfanato y Santini | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· ¿Cómo es rodar una escena en un orfanato con 50 niños rodeados de Geos y pistolas? Francesc Garrido en el papel de Santini nos lo cuenta.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4387776?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025073500 +0200" stop="20251025092500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Expediente Warren: The Conjuring (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· A principios de la década de 1970, Ed y Lorraine Warren, renombrados investigadores de fenómenos paranormales, fueron requeridos por una familia aterrorizada por la presencia oscura que advertían en su aislada granja.
· País: EE.UU
· Director: James Wan
· Reparto: Vera Farmiga, Patrick Wilson, Lili Taylor, Ron Livingston, Shanley Caswell, Hayley McFarland, Joey King, Mackenzie Foy, Kyla Deaver
· Guion: Chad Hayes,Carey Hayes
· Música: Joseph Bishara
· Producción: Rob Cowan, Tony Derosa-Grund, Peter Safran
· Productora: New Line Cinema, The Safran Company, Evergreen Media Group</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4433860?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025092500 +0200" stop="20251025105500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La bestia bajo el asfalto (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Una cría de cocodrilo arrojada a un inodoro de Chicago consigue sobrevivir alimentándose de unas ratas inyectadas con hormonas de crecimiento. Se convierte en un cocodrilo gigante que ataca la ciudad.
· País: EE.UU
· Director: Lewis Teague
· Reparto: Dean Jagger, Robert Forster, Perry Lang, Michael V. Gazzo, Jack Carter, Robin Riker
· Guion: John Sayles
· Productora: Alligator Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4384012?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025105500 +0200" stop="20251025110200 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La sospecha de Sofía. Tras la mirada del engaño (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Álex González, Aura Garrido y el director Imanol Uribe nos revelan su visión sobre el filme y la fuerza de una historia que combina espionaje, engaños y sentimientos profundos.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4429481?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025110200 +0200" stop="20251025123200 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Slugs, muerte viscosa (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Mientras pesca junto a su novia en un tranquilo lago de Estados Unidos, un chico es arrastrado hacia el fondo de las aguas. Poco después, una mancha de sangre comienza a aflorar a la superficie.
· País: EE.UU y España
· Director: Juan Piquer Simón
· Reparto: Michael Garfield, Santiago Álvarez, Philip MacHale, Alicia Moro, Kim Terry, Concha Cuetos, Emilio Linder, Frank Braña, Manuel de Blas, John Battaglia
· Guion: Juan Piquer Simón,José A. Escriva,Ron Gantman,José Antonio Escrivá,Shaun Hutson
· Música: De Wolfe
· Producción: José Antonio Escrivá, Juan Piquer Simón, Francesca DeLaurentiis
· Productora: Dister Video &amp; Film, Distar Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3885698?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025123200 +0200" stop="20251025130700 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Hablemos de Terror (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Tres de los mejores directores de cine de terror, Jaume Balagueró, Paco Plaza y Koldo Serra, nos hablan sobre sus títulos favoritos de este género. Modera la tertulia otra enamorada de los sustos en el cine, María Gómez.
· País: España
· Presenta: María Gómez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4432332"/>
  </programme>
  <programme start="20251025130700 +0200" stop="20251025143200 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Tenement (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Tras la muerte de su madre, Sorya decide viajar a Camboya junto a su novio para saber más sobre el país del que huyó su progenitora. Allí, Sorya se reencuentra con una familia a la que nunca conoció y en la que nada ni nadie es lo que parece.
· País: Camboya
· Director: Inrasothythep Neth, Sokyou Chea
· Reparto: Thanet Thorn, Yoshihiko Hosoda, Socheata Sveng, Mony Rous, Katsuya Maiguma
· Guion: Inrasothythep Neth,Sokyou Chea
· Música: Jean-Charles Bastion
· Producción: Loy Te, Song Te
· Productora: Kongchak Pictures, Spanic Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4339287?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025143200 +0200" stop="20251025164200 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Exhuma (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Una renombrada chamana y su aprendiz son contratados por una adinerada familia para investigar la enfermedad sobrenatural que únicamente afecta a su hijo primogénito. Todo apunta que se trata de una maldición que está a punto de desenterrarse.
· País: Corea del Sur
· Director: Jang Jae-hyun
· Reparto: Kim Go-eun, Choi Min-sik, Lee Do-hyun, Kim Sun-young, Yoo Hae-jin
· Guion: Jang Jae-hyun
· Música: Kim Tae-seong
· Productora: Showbox Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4335895?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025164200 +0200" stop="20251025181700 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Sleep (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Una mujer embarazada tiene que afrontar los temores que le provocan los hábitos de sueño de su marido, que se vuelven cada vez más grotescos.
· País: Corea del Sur
· Director: Jason Yu
· Reparto: Jung Yu-mi, Lee Sun-kyun
· Guion: Jason Yu
· Música: Chang Hyuk-jin, Chang Yong-jin
· Producción: Lewis Taewan Kim
· Productora: Lewis Pictures, Solaire Partners</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4338467?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025181700 +0200" stop="20251025195200 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">De naturaleza violenta (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *2.8/5
· Cuando un grupo de jóvenes roban un medallón de una torre derrumbada en el bosque, el monstruoso cadáver podrido de Johnny se despierta dispuesto a masacrarlos metódicamente uno tras otro.
· País: Canadá
· Director: Chris Nash
· Reparto: Ry Barrett, Andrea Pavlovic, Cameron Love, Reece Presley, Liam Leone
· Guion: Chris Nash
· Producción: Peter Kuplowsky, Shannon Hanmer
· Productora: Zygote Pictures, Low Sky Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4316545?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025195200 +0200" stop="20251025212700 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Grafted (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *2.9/5
· Wei, una joven estudiante obtiene una beca para estudiar investigación médica en una universidad prestigiosa para finalizar el trabajo de su padre sobre regeneración de piel. Una investigación para la que necesita cuerpos humanos.
· País: Nueva Zelanda
· Director: Sasha Rainbow
· Reparto: Joyena Sun, Jess Hong, Eden Hart, Jared Turner, Sepi To'a
· Guion: Mia Maramara,Hweiling Ow,Lee Murray,Sasha Rainbow
· Música: Lachlan Anderson
· Producción: Murray Francis, Leela Menon
· Productora: Propaganda Films, FluroBlack</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4425094?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025212700 +0200" stop="20251025220000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Hablemos de Terror (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Tres de los mejores directores de cine de terror, Jaume Balagueró, Paco Plaza y Koldo Serra, nos hablan sobre sus títulos favoritos de este género. Modera la tertulia otra enamorada de los sustos en el cine, María Gómez.
· País: España
· Presenta: María Gómez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4432332"/>
  </programme>
  <programme start="20251025220000 +0200" stop="20251025235000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Heretic (Hereje) (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Las hermanas Paxton y Barnes, dos misioneras mormonas, llaman a la puerta del señor Reed para predicar su fe e intentar convertirlo. Aunque el hombre se muestra amable y carismático, pronto las dos hermanas empiezan a sentirse amenazadas.
· País: EE.UU
· Director: Scott Beck, Bryan Woods
· Reparto: Hugh Grant, Sophie Thatcher, Chloe East, Topher Grace, Elle Young
· Música: Chris Bacon</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4363167?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025235000 +0200" stop="20251026012300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El despertar de la bestia (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *2.5/5
· Un año antes, una superluna provocó que la humanidad se viera afectada por la transformación de la población en hombres lobo letales. Cuando la siguiente superluna se cierne sobre la Tierra, Wesley es el encargado de probar una posible cura.
· País: EE.UU
· Director: Steven C. Miller
· Reparto: Frank Grillo, Katrina Law, Ilfenesh Hadera, James Michael Cummings, Lou Diamond Phillips, Kamdynn Gary
· Guion: Matthew Kennedy
· Música: James Burkholder, The Newton Brothers
· Producción: James Michael Cummings, Steven C. Miller
· Productora: Solution Entertainment Group</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4331345?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025012300 +0200" stop="20251025021000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Five Nights at Freddy's (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Adaptación de la saga de videojuegos homónima creada en 2014 por Scott Cawthon. Un hombre comienza un trabajo como guardia de seguridad nocturno en el restaurante Freddy Fazbear's Pizza, donde descubre que los animatrónicos se mueven por la noche.
· País: EE.UU
· Director: Emma Tammi
· Reparto: Josh Hutcherson, Piper Rubio, Elizabeth Lail, Matthew Lillard
· Guion: Scott Cawthon
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4382497?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025021000 +0200" stop="20251025033500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Maniac Cop (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Policíaco | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Un hombre vestido con un uniforme de policía mata sin razón aparente en las calles de Nueva York.
· País: EE.UU
· Director: William Lustig
· Reparto: Tom Atkins, Bruce Campbell, Laurene Landon, Richard Roundtree, William Smith, Robert Z'Dar
· Guion: Larry Cohen
· Música: Jay Chattaway
· Producción: Larry Cohen
· Productora: Shapiro Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3666840?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251025033500 +0200" stop="20251025051000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El exorcismo de Georgetown (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Anthony Miller es un actor con problemas que empieza a desmoronarse durante el rodaje de una cinta de terror. Es entonces cuando su distante hija se pregunta si su padre está volviendo a sus adicciones o si detrás de su comportamiento hay algo siniestro.
· País: EE.UU
· Director: Joshua John Miller
· Reparto: Russell Crowe, Ryan Simpkins, Sam Worthington, Chloe Bailey, Adam Goldberg, David Hyde Pierce
· Guion: M.A. Fortin,Joshua John Miller
· Música: Danny Bensi, Saunder Jurriaans
· Producción: Kevin Williamson, Ben Fast
· Productora: Miramax, Outerbanks Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4268255?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026051000 +0200" stop="20251026074000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El exorcismo de Eastfield (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Tras varias consultas y un plan de hospitalización que no han dado sus frutos, Ron no sabe cómo ayudar a su esposa Lara, quien durante meses vive episodios de delirio. En estos momentos, para Ron solo queda una única solución: la intervención religiosa.
· País: Australia
· Director: Nick Kozakis
· Reparto: Georgia Eyers, Dan Ewing, Tim Pocock, Eliza Matengu, John Wood
· Guion: Alexander Angliss-Wilson
· Música: Dmitri Golovko
· Producción: Lauren Simpson, Timothy Whiting
· Productora: Iris Arc Pictures, Visible Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4295739?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026074000 +0200" stop="20251026092000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Tinieblas (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Un escritor estadounidense de obras de suspense viaja a Roma para promocionar su última novela. Al pisar suelo italiano, una mujer sufre una muerte brutal que sigue los patrones descritos en el libro.
· País: Italia
· Director: Dario Argento
· Reparto: Carola Stagnaro, Lara Wendel, Veronica Lario, Mirella D'Angelo, Anthony Franciosa, Daria Nicolodi, John Steiner, Mirella Banti, Ania Pieroni
· Guion: Dario Argento
· Música: Claudio Simonetti
· Productora: Sigma Cinematografica Roma</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3970798?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026092000 +0200" stop="20251026112100 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Terrifier 3 (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Las fiestas de Navidad se convierten en el escenario perfecto para que el payaso Art desate el caos de nuevo. Sienna y su hermano deben volver a luchar contra Art, que ha decidido convertir su alegría navideña en una nueva pesadilla.
· País: EE.UU
· Director: Damien Leone
· Reparto: David Howard Thornton, Lauren LaVera, Elliott Fullam, Samantha Scaffidi
· Guion: Damien Leone
· Música: Paul Wiley
· Producción: Damien Leone, Phil Falcone
· Productora: Dark Age Cinema, Bloody Disgusting</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4349521?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026112100 +0200" stop="20251026123900 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La cueva (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Tres chicos y tres chicas hacen un viaje mochilero a una isla paradisíaca, pero sus idílicas vacaciones se transforman en una pesadilla cuando quedan atrapados en una cueva, donde la oscuridad y el instinto de supervivencia les llevan al límite.
· País: España
· Director: Alfredo Montero
· Reparto: Marcos Ortiz, Marta Castellote, Eva García-Vacas, Jorge Páez, Xoel Fernández
· Guion: Javier Gullón,Alfredo Montero
· Música: Carlos Goñi
· Producción: Juan Gordon, Alfredo Montero, Marcos Ortiz
· Productora: Morena Films S.L, Filmax International, Filmax International S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3564058?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026123900 +0200" stop="20251026140400 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Diabólica (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Una familia corriente es seleccionada para probar una nueva inteligencia artificial, AIA, como promesa de ser la solución a todos los problemas domésticos. Sin embargo, no pasa mucho tiempo hasta que AIA empieza a mostrar comportamientos siniestros.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Chris Weitz
· Reparto: John Cho, Katherine Waterston, Lukita Maxwell, Isaac Bae
· Guion: Chris Weitz
· Música: Alex Weston
· Producción: Jason Blum, Andrew Miano, Chris Weitz
· Productora: Blumhouse Productions, Depth of Field</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4339271?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026140400 +0200" stop="20251026153900 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El frío en los huesos (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· En una casa solitaria anclada en el tiempo, en plena noche de invierno, la tranquilidad se rompe con la llegada de un joven que pide ayuda para curar a su hermano, herido en un accidente.
· País: R.U
· Director: Matthias Hoene
· Reparto: Joely Richardson, Sadie Soverall, Neil Linpow, Harry Cadby, Cameron Jack
· Guion: Neil Linpow</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4385211?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026153900 +0200" stop="20251026170000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La gorgona (1964) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· En el pueblo de Vandorf se suceden una serie de asesinatos que convierten a las víctimas en seres de piedra. El padre de una de ellas decide averiguar la causa, pero sufre el mismo final.
· País: R.U
· Director: Terence Fisher
· Reparto: Christopher Lee, Peter Cushing, Richard Pasco, Barbara Shelley
· Guion: John Gilling
· Música: James Bernard
· Producción: Anthony Nelson Keys
· Productora: Columbia Pictures, Hammer Film Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4351251?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026170000 +0200" stop="20251026183500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Navidades negras (1974) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Durante el descanso de Navidad, las chicas de una fraternidad se preparan para retornar con sus familias, pero antes hacen una fiesta. Durante la misma, las jóvenes reciben llamadas de un acosador.
· País: Canadá
· Director: Bob Clark
· Reparto: Olivia Hussey, Keir Dullea, Margot Kidder, John Saxon, Art Hindle, Doug McGrath, Andrea Martin, Lynne Griffin, James Edmond, Marian Waldman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4426710?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026183500 +0200" stop="20251026201000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La revolución de las ratas (Willard) (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Los compañeros de trabajo del inadaptado Willard siempre se burlan de él, e intentan restarle mérito a su trabajo. Sus únicas amigas son unas ratas que cría en casa, Ben y Socrates.
· País: EE.UU
· Director: Daniel Mann
· Reparto: Bruce Davison, Elsa Lanchester, Ernest Borgnine, Sondra Locke, Michael Dante, John Myhers, William Hansen, Joan Shawlee, J. Pat O'Malley, Jody Gilbert</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4428750?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026201000 +0200" stop="20251026214500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Ben (1972) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un chico solitario se convierte en el mejor amigo de una rata llamada Ben, que es la líder de un grupo de ratas asesinas que matan seres humanos.
· País: EE.UU
· Director: Phil Karlson
· Reparto: Lee Montgomery, Joseph Campanella, Kaz Garas, Kenneth Tobey, Norman Alden, Scott Garrett, James Luisi, Meredith Baxter, Rosemary Murphy, Arthur O'Connell, Paul Carr
· Guion: Gilbert Ralston,Stephen Gilbert
· Música: Walter Scharf
· Producción: Mort Briskin</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4429121?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026214500 +0200" stop="20251026220000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Los sin nombre (Extras).  Temporada (T1). Los sin nombre ... (T1): Ep.2 El accidente | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Un atasco, un accidente, un milagro de una niña a punto de desaparecer. La simbología de la escena, grabada en la diagonal de Barcelona, es clave en esta historia.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4387786"/>
  </programme>
  <programme start="20251026220000 +0200" stop="20251026235500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Alien, el octavo pasajero (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· La nave comercial Nostromo y sus siete tripulantes, que regresan a la Tierra, se ven obligados a detenerse en un planeta desconocido tras recibir de éste una señal de socorro. Al explorar el terreno, encuentran una colonia de criaturas desconocidas.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Tom Skerritt, Sigourney Weaver, Veronica Cartwright, Harry Dean Stanton, John Hurt, Ian Holm, Yaphet Kotto
· Guion: Dan O'Bannon
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Gordon Carroll, Walter Hill, David Giler
· Productora: Twentieth Century Fox, Brandywine Productions Ltd</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3709113?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026235500 +0200" stop="20251027015500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Historias extraordinarias (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· 'Historias extraordinarias' es un compendio de tres relatos basados en los cuentos de Edgar Allan Poe y dirigidos por tres cineastas: Federico Fellini, Louis Malle y Roger Vadim.
· País: Francia e Italia
· Director: Federico Fellini
· Reparto: Alain Delon, Jane Fonda, Françoise Prevost, Brigitte Bardot, James Robertson-Justice, Salvo Randone
· Guion: Daniel Boulanger
· Música: Nino Rota
· Productora: Les Films Marceau-Cocinor</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4310731?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026015500 +0200" stop="20251026032500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El hijo (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Tori y Kyle Breyer llevan mucho tiempo intentando tener un hijo. Una noche, un meteorito se estrella cerca de su aislada granja.
· País: EE.UU
· Director: David Yarovesky
· Reparto: Elizabeth Banks, David Denman, Jackson A. Dunn, Matt Jones, Meredith Hagner, Becky Wahlstrom, Emmie Hunter, Jennifer Holland
· Guion: Brian Gunn,Mark Gunn
· Música: Tim Williams
· Producción: James Gunn
· Productora: The H Collective, Troll Court Entertainment, Sony Pictures Worldwide Acquisitions (SPWA)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3746713?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251026032500 +0200" stop="20251026050000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La piscina (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Rebeca era una niña cuando el agua de la piscina de su casa la arrastró hasta el fondo. Años más tarde, Ray Waller, una estrella del béisbol retirada prematuramente, convence a su mujer de que esa misma piscina puede ser una buena idea para su familia.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Bryce McGuire
· Reparto: Wyatt Russell, Kerry Condon, Amélie Hoeferle, Gavin Warren, Elijah J. Roberts, Nancy Lenehan
· Guion: Bryce McGuire
· Música: Mark Korven
· Producción: James Wan, Jason Blum
· Productora: Blumhouse Productions, Atomic Monster</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4340864?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
</tv>
