<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 17/03/2026 02:05">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260317050400 +0100" stop="20260317071500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Candilejas (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Londres, 1914. Un viejo cómico venido a menos salva del suicidio a una joven bailarina a la que cuida, enseñándole todo lo que él sabe sobre el mundo del teatro y la vida.
· País: EE.UU
· Director: Charles Chaplin
· Reparto: Charles Chaplin, Buster Keaton, Claire Bloom, Nigel Bruce
· Guion: Charles Chaplin
· Música: Charles Chaplin
· Producción: Charles Chaplin
· Productora: Charles Chaplin Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4378010?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317071500 +0100" stop="20260317073000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Las tres hermanas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Tres hermanas viven solas en una isla, cada una en su pequeña casa. Un día, las circunstancias se complican tanto que se ven obligadas a alquilar una de las casas.
· País: Chipre e Israel
· Director: Konstantin Bronzit</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462807?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317073000 +0100" stop="20260317114600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: el retorno del rey (versión extendida) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· El viaje de la Comunidad del anillo está llegando a su fin. El mago negro Saruman ha caído, pero las fuerzas de Sauron asedian la capital de Gondor, en su ataque definitivo contra la Tierra Media.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Ian McKellen, Orlando Bloom, Sean Astin, John Rhys-Davies, Billy Boyd, Dominic Monaghan, David Wenham, Liv Tyler, Andy Serkis, Cate Blanchett, Ian Holm, Hugo Weaving, Christopher Lee, Sean Bean, Miranda Otto
· Guion: Peter Jackson,Philippa Boyens,Fran Walsh
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3914998?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317114600 +0100" stop="20260317132700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El Mago de Oz (1939) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Tras perder su casa, Dorothy acude al Mago de Oz. En el camino conoce al Hombre de Paja, al de Hojalata y el León Miedoso.
· País: EE.UU
· Director: Victor Fleming
· Reparto: Judy Garland, Ray Bolger, Bert Lahr, Jack Haley, Charley Grapewin, Pat Walshe, Clara Blandick, Frank Morgan, Billie Burke, Margaret Hamilton, Gus Wayne, Frank Packard, Lillian Porter
· Guion: Edgar Allan Woolf,Noel Langley,Florence Ryerson
· Música: Harold Arlen, Herbert Stothart
· Producción: Mervyn LeRoy
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441233?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317132700 +0100" stop="20260317151100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El festín de Babette (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Dos hermanas educadas en una estricta comunidad puritana verán cambiar sus vidas con la llegada de una joven sirvienta francesa.
· País: Dinamarca
· Director: Gabriel Axel
· Reparto: Stéphane Audran, Bodil Kjer, Birgitte Federspiel, Jarl Kulle, Bibi Andersson, Jean-Philippe Lafont, Finn Nielsen, Ebba With, Holger Perfort, Hanne Stensgaard
· Guion: Gabriel Axel
· Música: Per Nørgård, Per Nørgaard
· Producción: Just Betzer, Bo Christensen, Benni Korzen
· Productora: Panorama, Nordisk Films Ltd., Det Danske Filminstitut, Det Danske Filminstitutet</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4455771?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317151100 +0100" stop="20260317174200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Patton (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Biografía del general George S. Patton, quien tras vencer a Rommel en el norte de África, condujo a sus tropas de manera imparable a través de Europa hasta llegar al corazón de Alemania.
· País: EE.UU
· Director: Franklin J. Schaffner
· Reparto: Karl Malden, Frank Latimore, George C. Scott, Michael Bates, John Doucette, Karl Michael Vogler, Lawrence Dobkin, Edward Binns, Siegfried Rauch, James Edwards, Michael Strong, Stephen Young, Paul Stevens, John Barrie, Morgan Paull, Richard Muench, Carey Loftin, Sandy McPeak
· Guion: Francis Ford Coppola,Edmund H North
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Frank McCarthy
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4188865?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317174200 +0100" stop="20260317180000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mariposa (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un hombre nada en el mar. Mientras lo hace, los recuerdos le invaden. Desde su infancia hasta su vida adulta, todos los recuerdos están relacionados con el agua.
· País: Francia
· Director: Florence Miailhe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4299625?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317180000 +0100" stop="20260317195600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Desayuno con diamantes (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Holly Golightly es una chica de vida aparentemente alegre pero de alma triste que después de mucha búsqueda infructuosa terminará encontrando el amor donde menos se lo espera, en su propia escalera.
· País: EE.UU
· Director: Blake Edwards
· Reparto: Audrey Hepburn, George Peppard, Patricia Neal, José Luis de Vilallonga, Buddy Ebsen, Martin Balsam, Mickey Rooney, Alan Reed, John McGiver, Dorothy Whitney, Stanley Adams
· Guion: George Axelrod
· Música: Henry Mancini
· Producción: Richard Shepherd, Martin Jurow
· Productora: Jurow-Shepherd Production, Jurow-Shepherd, Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3968805?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317195600 +0100" stop="20260317220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La forma del agua (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Baltimore, años 60. Elisa, muda desde que era un bebé, trabaja como limpiadora nocturna en un centro de investigación aeroespacial. Cuando está limpiando en un zona de alta seguridad, llevan al laboratorio una cápsula con un extraño ser en su interior.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Sally Hawkins, Michael Shannon, Richard Jenkins, Octavia Spencer, Doug Jones, Michael Stuhlbarg
· Guion: Guillermo del Toro,Vanessa Taylor
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Guillermo del Toro, J. Miles Dale
· Productora: Bull Productions, Disney Double Dare You (DDY), Fox Searchlight Pictures, TSG Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4064664?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317220000 +0100" stop="20260317234200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Contra el imperio de la droga (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Dos detectives siguen la pista a una red de tráfico de drogas que pretende introducir un cargamento de heroína en Nueva York.
· País: EE.UU
· Director: William Friedkin
· Reparto: Gene Hackman, Fernando Rey, Roy Scheider, Tony Lo Bianco, Marcel Bozzuffi, Fréderic de Pasquale, Bill Hickman, Ann Rebbott
· Guion: Ernest Tidyman
· Música: Don Ellis
· Producción: Philip D'Antoni
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4060556?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317234200 +0100" stop="20260318014500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Tarde de perros (1975) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Un ladrón homosexual atraca un banco junto a dos delincuentes, para financiar la operación de cambio de sexo de su amante.
· País: EE.UU
· Director: Sidney Lumet
· Reparto: Al Pacino, John Cazale, Penelope Allen, James Broderick, Chris Sarandon, Charles Durning, Carol Kane, Penny Allen, Sully Boyar, Judith Malina, Sandra Kazan, Marcia Jean Kurtz, Gary Springer, Estelle Omens, Amy Levitt, John Cazle, Susan Peretz
· Guion: Frank Pierson
· Productora: Artists Entertainment Complex</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3932769?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317014500 +0100" stop="20260317044700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">King Kong (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· El director Peter Jackson, ganador de un Premio de la Academia, aporta su arrolladora visión cinematográfica a King Kong. Naomi Watts, Adrien Brody y Jack Black protagonizan esta espectacular película rebosante de trepidante acción, terroríficas...
· País: Alemania, EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Naomi Watts, Jack Black, Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Colin Hanks, Andy Serkis, Evan Parke, Jamie Bell, Lobo Chan, Kyle Chandler, Ray Woolf
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: James Newton Howard
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Carolynne Cunningham, Jan Blenkin
· Productora: Universal Pictures, WingNut Films, Big Primate Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798814?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317044700 +0100" stop="20260317045900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Siempre verde (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Un cachorro de oso huérfano encuentra un hogar en un árbol perenne paternal, hasta que su hambre de basura lo lleva al peligro.
· País: EE.UU
· Director: Jeremy Spears, Nathan Engelhardt</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462601?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318045900 +0100" stop="20260318080000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gandhi (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Recién graduado en leyes en Gran Bretaña, el joven indio Mohandas K. Gandhi se traslada en 1893 a Sudáfrica con la intención de ejercer la abogacía. Su estancia en el país africano le permite darse cuenta del racismo existente en la sociedad occidental.
· País: EE.UU, India y R.U
· Director: Richard Attenborough
· Reparto: Ben Kingsley, Candice Bergen, Edward Fox, John Gielgud, Trevor Howard, John Mills, Martin Sheen, Rohini Hattangadi, Ian Charleson, Roshan Seth
· Guion: John Briley
· Música: George Fenton, Ravi Shankar
· Producción: Richard Attenborough
· Productora: Carolina Bank, Goldcrest Films International, The Montecito Picture Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3874200?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318080000 +0100" stop="20260318103700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El último emperador (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Pekín, 1908. El niño Pu Yi, de dos años de edad, es conducido a la Ciudad Prohibida, donde la anciana Emperatriz proclama al pequeño futuro Emperador de China.
· País: China, Francia, Hong Kong, Italia y R.U
· Director: Bernardo Bertolucci
· Reparto: John Lone, Joan Chen, Peter O'Toole, Ying Ruocheng, Victor Wong, Ryuichi Sakamoto
· Guion: Bernardo Bertolucci,Mark Peploe
· Música: Ryuichi Sakamoto, David Byrne, Cong Su
· Producción: Jeremy Thomas
· Productora: Columbia Pictures, Hemdale Corporation, Recorded Picture Company, Tao Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3942422?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318103700 +0100" stop="20260318131300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El puente sobre el río Kwai (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *3.9/5
· Durante la Segunda Guerra Mundial, los prisioneros ingleses de un campo de concentración japonés deben levantar un puente.
· País: EE.UU y R.U
· Director: David Lean
· Reparto: William Holden, Alec Guinness, Jack Hawkins, Sessue Hayakawa
· Guion: Carl Foreman,Pierre Boulle,Michael Wilson
· Música: Malcolm Arnold
· Producción: Sam Spiegel
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Horizon Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3983291?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318131300 +0100" stop="20260318150600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">E.T., el extraterrestre (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.9/5
· Una nave extraterrestre abandona precipitadamente un bosque californiano, pero uno de los extraños seres que llegaron en ella se queda por error en la Tierra. Tras vagar por el bosque, llega a la granja donde vive un solitario niño llamado Elliott.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Dee Wallace, Henry Thomas, Peter Coyote, Robert MacNaughton, Drew Barrymore, C. Thomas Howell, Sean Frye, Richard Swingler, Frank Toth
· Guion: Melissa Mathison
· Música: John Williams
· Producción: Kathleen Kennedy, Steven Spielberg
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3942414?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318150600 +0100" stop="20260318165800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Chicago (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La promesa de oportunidades que ofrece Chicago en 1929 deslumbra a Roxie, una inocente y extrovertida chica que sueña con cantar y bailar para salir de su vida gris. Su ilusión es seguir los pasos de oro de Velma, su admirada cantante de vodevil.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: Rob Marshall
· Reparto: Catherine Zeta-Jones, Richard Gere, Renée Zellweger, John C. Reilly, Queen Latifah, Lucy Liu, Taye Diggs, Christine Baranski, Dominic West
· Guion: Bill Condon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Martin Richards
· Productora: Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362959?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318165800 +0100" stop="20260318184800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Bonnie y Clyde (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· En los años treinta, una joven pareja encabeza una banda criminal que recorre los Estados Unidos robando bancos.
· País: EE.UU
· Director: Arthur Penn
· Reparto: Warren Beatty, Faye Dunaway, Michael J. Pollard, Gene Hackman, Estelle Parsons, Gene Wilder, Denver Pyle, Dub Taylor, Evans Evans
· Guion: Robert Benton,David Newman
· Música: Charles Strouse
· Producción: Warren Beatty
· Productora: Warner Brothers/Seven Arts, Tatira-Hiller Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4054947?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318184800 +0100" stop="20260318202600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Fargo (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Un vendedor de coches de Minnesota está tan endeudado que contrata a dos matones para que secuestren a su mujer. Lo que pretende es cobrar un rescate al acomodado padre de ésta, pagar a los matones una pequeña parte y saldar sus deudas con el resto.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Joel Coen, Ethan Coen
· Reparto: Frances McDormand, William H. Macy, Steve Buscemi, Peter Stormare, Kristin Rudrüd, Harve Presnell
· Guion: Ethan Coen,Joel Coen
· Música: Carter Burwell
· Producción: Ethan Coen
· Productora: PolyGram Filmed Entertainment, Working Title Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3901152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318202600 +0100" stop="20260318215400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La voz de Hind (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· 29 de enero de 2024. Los voluntarios de la Media Luna Roja reciben una llamada de emergencia. Una niña de 6 años está atrapada en un coche en Gaza, bajo fuego israelí, suplicando ser rescatada. Su nombre: Hind Rajab.
· País: Túnez
· Director: Kaouther Ben Hania
· Reparto: Saja Kilani, Motaz Malhees, Amer Hlehel, Clara Khoury
· Guion: Kaouther Ben Hania
· Música: Amine Bouhafa
· Producción: Nadim Cheikhrouha, Odessa Rae
· Productora: Mime Films, Tanit Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459482?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318215400 +0100" stop="20260318220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sirat (Extras).  Temporada (T1). Sirat (Extras) (T1): Materia eléctrica. La música de Sirat (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· La música de 'Sirat', compuesta por Kandging Ray, cobra una importancia absoluta en la película, tanto en el plano argumental como en el dramático.
· País: España
· Director: Oliver Laxe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4417061"/>
  </programme>
  <programme start="20260318220000 +0100" stop="20260319000800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Toro salvaje (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Jake LaMotta es un joven boxeador que se entrena duramente, ayudado por su hermano Joey, para convertirse en el número uno de los pesos medios. Sus complejos psicológicos y sexuales lo llevan a manifestar su agresividad tanto dentro como fuera del ring.
· País: EE.UU
· Director: Martin Scorsese
· Reparto: Robert De Niro, Cathy Moriarty, Joe Pesci, John Turturro, Ralph Meeker, Frank Vincent, Theresa Saldana, Frank Adonis, Mario Gallo, Nicholas Colasanto, Floyd Anderson, Kevin Mahon, Louis Raftis, Johnny Turner, Joseph Bono, Frank Topham, Lori Anne Flax
· Guion: Paul Schrader,Jake La Motta,Peter Savage,Mardik Martin,Joseph Carter
· Música: Robbie Robertson
· Producción: Irwin Winkler, Robert Chartoff, Peter Savage, Hal W Polaire
· Productora: United Artists, Chartoff-Winkler Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3955410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318000800 +0100" stop="20260318022200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Enrique V (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Una discusión entre el rey de Francia y el rey Enrique V de Inglaterra acaba en una declaración de guerra. Enrique V, con la ayuda del capitán Fluellen, reúne a su ejército e invade Francia a pesar de que las tropas francesas los superan con creces.
· País: R.U
· Director: Kenneth Branagh
· Reparto: Kenneth Branagh, Derek Jacobi, Ian Holm, Judi Dench, Christian Bale, Emma Thompson, Simon Shepherd, James Larkin, Brian Blessed
· Guion: Kenneth Branagh
· Música: Patrick Doyle
· Productora: BBC (British Broadcasting Corporation)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798811?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318022200 +0100" stop="20260318040800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">En el estanque dorado (1981) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Norman Thayer Jr., catedrático retirado, y su esposa Ethel van cada año de vacaciones a su casa de verano en Nueva Inglaterra. Su tranquilidad se ve alterada cuando se presenta su hija Chelsea acompañada de su prometido Bill y del hijo de éste, Billy.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Mark Rydell
· Reparto: Katharine Hepburn, Henry Fonda, Jane Fonda, Doug McKeon, Dabney Coleman, William Lanteau
· Guion: Ernest Thompson
· Música: Dave Grusin
· Producción: Bruce Gilbert
· Productora: Universal Pictures, Incorporated Television Company (ITC), IPC Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3804988?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318040800 +0100" stop="20260318055500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Belle époque (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Poco antes de la proclamación de la Segunda República en España, Fernando, un joven desertor, conoce a Manolo, un viejo pintor sabio que le ofrece cobijo y amistad. La llegada de las cuatro hijas del artista hace que el joven prolongue su estancia.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jorge Sanz, Ariadna Gil, Maribel Verdú, Penélope Cruz, Miriam Díaz Aroca, Gabino Diego, Agustín González, Chus Lampreave, María del Carmen Ramírez
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez,Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, Lolafilms, Cartel, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070594?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319055500 +0100" stop="20260319061000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Las tres hermanas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Tres hermanas viven solas en una isla, cada una en su pequeña casa. Un día, las circunstancias se complican tanto que se ven obligadas a alquilar una de las casas.
· País: Chipre e Israel
· Director: Konstantin Bronzit</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462807?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319061000 +0100" stop="20260319080000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319080000 +0100" stop="20260319093800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Narciso negro (1947) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Un grupo de cinco religiosas parten de Calcuta con la misión de propagar la palabra de Cristo en una zona del Himalaya.
· País: R.U
· Director: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Reparto: Deborah Kerr, Sabu, David Farrar, Flora Robson, Esmond Knight, Jean Simmons, Kathleen Byron, Jenny Laird, May Hallatt, Judith Furse
· Guion: Michael Powell,Emeric Pressburger
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Productora: The Archers, Independent Producers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860517?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319093800 +0100" stop="20260319113200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319113200 +0100" stop="20260319134200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Las zapatillas rojas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Una joven componente de un ballet de prestigio tiene ahora la gran oportunidad que esperaba al retirarse la primera bailarina.
· País: R.U
· Director: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Reparto: Marius Goring, Jean Short, Gordon Littmann, Julia Lang, Anton Walbrook, Moira Shearer
· Guion: Michael Powell,Emeric Pressburger
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Productora: The Archers, Independent Producers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319134200 +0100" stop="20260319140600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un amigo de Dorothy (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· La tranquila vida de una viuda se ve alterada cuando un adolescente lanza accidentalmente su balón de fútbol a su jardín.
· País: R.U
· Director: Lee Knight
· Reparto: Stephen Fry, Miriam Margolyes</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462039?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319140600 +0100" stop="20260319154900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La reina de África (1951) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un rudo capitán de barco y una estirada y puritana misionera, huyen de las tropas alemanas en una ruinosa embarcación, con la que deben remontar un peligroso río.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Huston
· Reparto: Humphrey Bogart, Katharine Hepburn, Peter Bull, Robert Morley, Theodore Bikel, Walter Gotell, Peter Swanick
· Guion: James Agee,John Huston
· Música: Allan Gray
· Producción: Sam Spiegel, John Woolf
· Productora: Horizon Films, Romulus Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4080333?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319154900 +0100" stop="20260319172400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ceremonia de los Oscar (Resumen 98º edición) (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Eventos de cine | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Resumen con los mejores momentos de la ceremonia de los Oscar, que premian las mejores películas del año 2025. La española 'Sirat`, de Oliver Laxe hacía historia compitiendo en dos categorías: película internacional y sonido.
· País: EE.UU
· Presenta: Conan O'Brien</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4464741?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319172400 +0100" stop="20260319193900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Los pecadores (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Tratando de dejar atrás sus problemáticas vidas, dos hermanos gemelos regresan a su pueblo natal para empezar de nuevo, solo para descubrir que un mal aún mayor les espera para darles la bienvenida.
· País: EE.UU
· Director: Ryan Coogler
· Reparto: Michael B. Jordan, Jack O'Connell, Delroy Lindo, Wunmi Mosaku, Yao, Li Jun Li, Omar Miller
· Guion: Ryan Coogler
· Música: Ludwig Göransson
· Producción: Ryan Coogler
· Productora: Proximity Media, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4379900?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319193900 +0100" stop="20260319220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La sustancia (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Elizabeth Sparkles, una estrella de Hollywood en declive, empieza a ver que la industria la está dejando de lado a causa de la edad y decide introducirse en un dudoso tratamiento, con imprevisibles resultados, que promete devolverle su ansiada juventud.
· País: EE.UU
· Director: Coralie Fargeat
· Reparto: Demi Moore, Dennis Quaid, Margaret Qualley, Edward Hamilton-Clark, Gore Abrams
· Guion: Coralie Fargeat
· Música: Raffertie
· Productora: Working Title Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4329169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319220000 +0100" stop="20260320001600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Matrix (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.2/5
· El programador informático Thomas Anderson, más conocido en el mundo de los 'hacker' como Neo, está en el punto de mira del temible agente Smith. Otros dos piratas informáticos, Trinity y Morfeo, se ponen en contacto con Neo para ayudarlo a escapar.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Joe Pantoliano, Marcus Chong, Paul Goddard, Gloria Foster
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, Groucho II Film Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3879324?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319001600 +0100" stop="20260319023000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Terminator 2: El juicio final (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· Sarah Connor está internada en un psiquiátrico por sus advertencias sobre el negro futuro de la humanidad. Mientras, su hijo John ha quedado al cuidado del Estado. Desde el futuro, las máquinas envian un nuevo terminator.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Cameron
· Reparto: Arnold Schwarzenegger, Linda Hamilton, Edward Furlong, Robert Patrick, Earl Boen, Joe Morton, Danny Cooksey, S. Epatha Merkerson, Castulo Guerra
· Guion: James Cameron,William Wisher Jr.
· Música: Brad Fiedel
· Productora: Columbia TriStar</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056148?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319023000 +0100" stop="20260319043700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317052300 +0100" stop="20260317070500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Querida Wendy (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· En un empobrecido pueblo minero del medio oeste americano vive un grupo de adolescentes decepcionados por lo que les rodea.
· País: Dinamarca
· Director: Thomas Vinterberg
· Reparto: David Bair, Jamie Bell, Michael Angarano</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4314115?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317070500 +0100" stop="20260317083400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Little Nicky (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· El menor de los tres hijos de Satán tiene que ir a Nueva York en busca de sus hermanos donde han decidido crear un &quot;infierno&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Steven Brill
· Reparto: Adam Sandler, Harvey Keitel, Patricia Arquette
· Guion: Tim Herlihy,Steven Brill
· Música: Teddy Castellucci</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4094098"/>
  </programme>
  <programme start="20260317083400 +0100" stop="20260317100000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ali G anda suelto (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Ali G moviliza a todos los suyos para entrar en política cuando se anuncia el cierre del centro de ocio de su barrio.
· País: R.U
· Director: Mark Mylod
· Reparto: Sacha Baron Cohen, Emilio Rivera, Gina La Piana, Jacqueline Castro, Michael Gambon, Charles Dance, Kellie Bright
· Guion: Sacha Baron Cohen,Dan Mazer
· Música: Adam F.
· Producción: Tim Bevan, FilmFour</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4107272?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317100000 +0100" stop="20260317114200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Tú la letra, yo la música (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Alex Fletcher es una vieja gloria de la música pop de la década de 1980 del que ya nadie se acuerda. Mientras su compañero de banda triunfa en su carrera en solitario, él debe conformarse con aparecer en un 'reality show' sobre cantantes acabados.
· País: EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Drew Barrymore, Brad Garrett, Kristen Johnston, Campbell Scott, Haley Bennett
· Guion: Marc Lawrence
· Música: Adam Schlesinger
· Producción: Liz Glotzer, Martin Shafer
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Flower Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3679829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317114200 +0100" stop="20260317133600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Miss Agente Especial 2: Armada y fabulosa (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Tras neutralizar una amenaza contra el concurso de Miss EE UU, las cosas no le han ido bien a la agente del FBI Gracie Hart. Mientras se recupera de una relación sentimental rota, ve cómo su fama está poniendo en peligro el trabajo secreto que tanto ama.
· País: EE.UU
· Director: John Pasquin
· Reparto: Sandra Bullock, Regina King, William Shatner, Enrique Murciano, Ernie Hudson, Diedrich Bader, Heather Burns, Treat Williams, Abraham Benrubi, Lusia Strus, Nick Offerman, Emilio Giandomenico, Rachel Smith
· Guion: Marc Lawrence,Mark Lawrence Miller
· Música: John Van Tongeren
· Producción: Sandra Bullock, Marc Lawrence
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Fortis Films Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4050669?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317133600 +0100" stop="20260317134300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hasta que me quede sin voz. Un viaje íntimo con Leiva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· El músico, cantante y compositor Leiva nos cuenta todos los detalles de la película documental que protagoniza “Hasta que me quede sin voz”, que celebró su estreno en el Festival de Cine de San Sebastián.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4430356?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317134300 +0100" stop="20260317151900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los chicos del coro (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· En 1949, Clément Mathieu, músico fracasado, empieza a trabajar como vigilante en un internado de reeducación de menores especialmente represivo. En sus esfuerzos por acercarse a los chicos, Mathieu descubre que la música los atrae poderosamente.
· País: Alemania, Francia y Suiza
· Director: Christophe Barratier
· Reparto: Gérard Jugnot, François Berléand, Kad Merad, Jean-Baptiste Maunier, Jean-Paul Bonnaire, Marie Bunel, Jacques Perrin, Grigory Gatignol
· Guion: Christophe Barratier,Philippe Lopes-Curval
· Música: Bruno Coulais, Christophe Barratier
· Producción: Arthur Cohn, Nicolas Mauvernay, Jacques Perrin
· Productora: Vega Film AG, Banque Populaire Images 4, CP Medien AG, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3699194?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317151900 +0100" stop="20260317164600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El Bola (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· El Bola, un chaval de 12 años cuya situación familiar está cargada de violencia, descubre una nueva realidad al hacerse amigo de Alfredo.
· País: España
· Director: Achero Mañas
· Reparto: Juan José Ballesta, Pablo Galán, Alberto Jiménez, Manuel Morón, Ana Wagener, Gloria Muñoz, Nieve De Medina, Javier Lago, Omar Muñoz, Soledad Osorio
· Guion: Achero Mañas,Verónica Fernández
· Música: Eduardo Arbide
· Producción: Francisco Lázaro
· Productora: Tesela P.C., Vía Digital, Televisión Española (TVE), Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4122008?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317164600 +0100" stop="20260317181100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">7 Vírgenes (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un centro de menores, obtiene un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Juan José Ballesta, Iride Barroso, Alba Rodríguez, Javier Berger, Jesús Carroza, José Chaves, Angie Daniela Lizundia, Kerryl Higashio, David Ligero, Julián Villagrán, Manolo Solo, Vicente Romero, Maite Sandoval, Ana Wagener, Héctor Mora
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Tesela P.C., La Zanfoña Producciones, Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3817780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317181100 +0100" stop="20260317202700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Open Range (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Un grupo de hombres intenta escapar de su pasado guiando ganado. Los vaqueros evitan por todos los medios hacer uso de la violencia pero su visita a una ciudad de la frontera les hará pasar a la acción.
· País: EE.UU
· Director: Kevin Costner
· Reparto: Kevin Costner, Robert Duvall, Annette Bening, Diego Luna, Abraham Benrubi, Michael Gambon, Michael Jeter
· Guion: Craig Storper
· Música: Michael Kamen, Peter Boyer, Robert Elhai, Julianna Raye, Brad Warnaar
· Producción: Jake Eberts, David Valdes, Kevin Costner
· Productora: Touchstone Pictures, Tig Productions, Beacon Pictures, Cobalt Media Group</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3713743?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317202700 +0100" stop="20260317220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Transporter (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· El exoperador de fuerzas especiales Frank Martin vive lo que parece ser una vida tranquila a orillas del Mediterráneo francés, donde presta sus servicios como transportador mercenario de bienes, ya sean humanos o de cualquier otro tipo. Sin preguntas.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Louis Leterrier, Corey Yuen
· Reparto: Jason Statham, Qi Shu, François Berléand, Matt Schulze, Ric Young, Doug Rand
· Guion: Robert Mark Kamen,Luc Besson
· Música: Stanley Clarke
· Producción: Steve Chasman, Luc Besson
· Productora: Europacorp, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4060550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317220000 +0100" stop="20260318000200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El tren de las 3:10 (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Dan, un granjero con problemas económicos, presencia el robo de una diligencia. Cuando el ladrón es capturado, Dan acepta una buena suma de dinero por formar parte de la escolta que lleve al bandido a tomar un tren hacia Yuma, donde se celebra el juicio.
· País: EE.UU
· Director: James Mangold
· Reparto: Russell Crowe, Christian Bale, Logan Lerman, Dallas Roberts, Peter Fonda, Gretchen Mol, Ben Foster
· Guion: Michael Brandt,Derek Haas,Halsted Welles
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Cathy Konrad
· Productora: Relativity Media, Tree Line Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3892624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317000200 +0100" stop="20260317015500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Confesiones de una mente peligrosa (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· El 'showman' Chuck Barris vive una doble vida, por un lado es un exitoso productor de televisión y, por otro, un espía de la CIA. Cuando ambas vidas comienzan a entrar en una espiral desenfrenada, Barris se da cuenta de que debe recuperar el control.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: George Clooney
· Reparto: Sam Rockwell, Drew Barrymore, George Clooney, Julia Roberts, Rutger Hauer, Maggie Gyllenhaal
· Guion: Charlie Kaufman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4425504?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317015500 +0100" stop="20260317032500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Un funeral de muerte (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Tras haber tenido que devolver un cadáver que no era el de su padre, por fin Daniel recibe en la casa familiar el féretro de su progenitor. Poco a poco, van llegando amigos y familiares del difunto para celebrar el oficio fúnebre.
· País: Alemania, EE.UU, Países Bajos y R.U
· Director: Frank Oz
· Reparto: Matthew MacFadyen, Peter Dinklage, Daisy Donovan, Alan Tudyk, Keeley Hawes, Rupert Graves, Peter Vaughan, Ewen Bremner, Andy Nyman, Jane Asher, Kris Marshall, Peter Egan
· Guion: Dean Craig
· Música: Share Stallings
· Producción: Laurence Malkin, Sidney Kimmel, Andreas Grosch, Diana Phillips, Share Stallings
· Productora: Sidney Kimmel Entertainment, Parabolic Pictures Inc, Stable Way Entertainment, Film Sales Financing, VIP 2 Medienfonds</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800865?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317032500 +0100" stop="20260317050500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La boda de mi novia (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Tom y Hannah llevan diez años siendo amigos. Él es un mujeriego, mientras que ella sueña con casarse. Justo cuando Tom empieza a plantearse una relación seria con Hannah, ella le anuncia su compromiso.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Paul Weiland
· Reparto: Patrick Dempsey, Michelle Monaghan, Kevin McKidd, Kathleen Quinlan, Sydney Pollack, Busy Philipps, Kelly Carlson, Chris Messina
· Guion: Harry Elfont,Deborah Kaplan,Adam Sztykiel
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Original Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3873144?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260317050500 +0100" stop="20260317051100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Mi amiga Eva. Los juegos del amor (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Mi amiga Eva. Los juegos del amor
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4425104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318051100 +0100" stop="20260318071000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">María Antonieta (Marie Antoinette) (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Vida de la joven María Antonieta, la legendaria e incomprendida reina de Francia que con catorce años fue arrojada a la corte.
· País: EE.UU, Francia y Japón
· Director: Sofia Coppola
· Reparto: Kirsten Dunst, Jason Schwartzman, Jamie Dornan, Rose Byrne, Aurore Clément, Rip Torn, Asia Argento, Judy Davis, Marianne Faithfull, Alain Doutey, Mathieu Amalric, Al Weaver, Raphael Neal, Chloé Van Barthold
· Guion: Sofia Coppola
· Música: Jean-Benoît Dunckel, Nicolas Godin, Jean-Philippe Rameau
· Producción: Sofia Coppola, Ross Katz
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, American Zoetrope, I want candy, Tohokushinsha Film, Pricel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3976021?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318071000 +0100" stop="20260318092700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El intercambio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Los Ángeles, marzo de 1928. Un sábado por la mañana, en un barrio obrero, Christine Collins se despide de Walter, su hijo de nueve años, para acudir a su trabajo. Cuando Christine regresa a casa, descubre que su hijo no está en ninguna parte.
· País: EE.UU
· Director: Clint Eastwood
· Reparto: Angelina Jolie, John Malkovich, Jeffrey Donovan, Michael Kelly, Colm Feore, Amy Ryan, Gattlin Griffith
· Guion: J. Michael Straczynski
· Música: Clint Eastwood
· Producción: Clint Eastwood, Brian Grazer, Ron Howard, Robert Lorenz
· Productora: Malpaso Productions, Imagine Entertainment, Relativity Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724110?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318092700 +0100" stop="20260318111200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">O Brother! (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· &quot;La Odisea&quot; trasladada a la América sureña de los años 30 es el punto de partida de esta obra maestra de los Coen.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Joel Coen, Ethan Coen
· Reparto: George Clooney, John Turturro, Tim Blake Nelson, John Goodman, Holly Hunter
· Guion: Ethan Coen
· Música: Carter Burwell
· Productora: Touchstone Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4096946?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318111200 +0100" stop="20260318120700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Generación Matrix (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Documental cine | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Cuando se cumplen 25 años del estreno de &quot;The Matrix&quot;, &quot;Generación Matrix&quot; analiza el éxito mundial de taquilla que fue y el fenómeno de cultura pop en el que se convirtió hasta traspasar las fronteras del cine.
· País: Francia
· Director: Benjamin Clavel
· Guion: Jérôme Dittmar,Benjamin Clavel,Julien Abadie
· Productora: Bellota Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4215310?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318120700 +0100" stop="20260318141400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Matrix Revolutions (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Quedan 20 horas para la irrupción de las máquinas en Sión, el último bastión de los humanos libres. Mientras el cuerpo de Neo permanece en coma, su consciencia se encuentra en tierra de nadie, en un lugar entre el mundo humano y el de las máquinas.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Jada Pinkett Smith, Monica Bellucci, Mary Alice, Helmut Bakaitis, Nona Gaye
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3878147?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318141400 +0100" stop="20260318155600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">This is England (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· El verano de 1983 supondrá para Shaun, un niño de 12 años, el paso de la inocencia a la madurez. Su padre ha muerto en combate, y él se apoyará en los 'skinheads' locales, con los que vivirá toda una serie de experiencias que le marcarán para siempre.
· País: R.U
· Director: Shane Meadows
· Reparto: Thomas Turgoose, Stephen Graham, Jo Hartley, Joe Gilgun, Andrew Shim, Vicky McClure, Andrew Ellis
· Guion: Shane Meadows
· Música: Ludovico Einaudi
· Producción: Mark Herbert
· Productora: Film4, Warp Films, Big Arty Productions, EM Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4096950?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318155600 +0100" stop="20260318180600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Cuestión de honor. Pride and Glory (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Cuatro policías de la ciudad de Nueva York han muerto en una emboscada. El caso, que es investigado por el detective Ray Tierney, se complica cuando éste descubre que parte de su familia está implicada.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Gavin O'Connor
· Reparto: Colin Farrell, Edward Norton, Jon Voight, Noah Emmerich, Jennifer Ehle, Lake Bell, John Ortiz, Carmen Ejogo, Ty Simpkins, Frank Grillo, Johnny Ortiz, Shea Whigham, Maximiliano Hernández
· Guion: Joe Carnahan,Gavin O'Connor,Greg O´Connor
· Música: Mark Isham
· Producción: Greg O´Connor
· Productora: New Line Cinema, Avery Pix, O'Connor Brothers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3569945?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318180600 +0100" stop="20260318200700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">15 minutos (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dos asesinos de Europa del Este, que graban en vídeo sus crímenes para hacerse famosos, tienen en vilo a la ciudad de Nueva York. Un experimentado detective de homicidios y un investigador de incendios intentarán atraparlos.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: John Herzfeld
· Reparto: Robert De Niro, Edward Burns, Kelsey Grammer, Avery Brooks, Melina Kanakaredes, Oleg Taktarov, Karel Roden
· Guion: John Herzfeld
· Música: Anthony Marinelli, J. Peter Robinson
· Producción: John Herzfeld, Nick Wechsler, Keith Addis, David Blocker
· Productora: Tribeca Productions, New Line Cinema, New Redemption</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3685231?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318200700 +0100" stop="20260318220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El juego de Ripley (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Tom Ripley, un refinado traficante de obras de arte, se ve obligado a implicar a terceras personas en su peligroso juego.
· País: EE.UU, Italia y R.U
· Director: Liliana Cavani
· Reparto: John Malkovich, Ray Winstone, Dougray Scott, Chiara Caselli
· Guion: Liliana Cavani</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382106?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318220000 +0100" stop="20260318235300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Chicago (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La promesa de oportunidades que ofrece Chicago en 1929 deslumbra a Roxie, una inocente y extrovertida chica que sueña con cantar y bailar para salir de su vida gris. Su ilusión es seguir los pasos de oro de Velma, su admirada cantante de vodevil.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: Rob Marshall
· Reparto: Catherine Zeta-Jones, Richard Gere, Renée Zellweger, John C. Reilly, Queen Latifah, Lucy Liu, Taye Diggs, Christine Baranski, Dominic West
· Guion: Bill Condon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Martin Richards
· Productora: Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362959?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318235300 +0100" stop="20260319013300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mexicano (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Profundamente marcado por la tragedia, 'El Mariachi' se ha refugiado en una vida solitaria. Sin embargo, se verá obligado a abandonar su escondite cuando Sands, un agente corrupto de la CIA, acude a él para evitar el asesinato del presidente de México.
· País: EE.UU y México
· Director: Robert Rodríguez
· Reparto: Antonio Banderas, Salma Hayek, Johnny Depp, Mickey Rourke, Eva Mendes, Danny Trejo, Enrique Iglesias, Cheech Marin, Rubén Blades, Willem Dafoe, Marco Leonardi, Tom Hooper
· Guion: Robert Rodríguez
· Música: Robert Rodríguez
· Producción: Carlos Gallardo, Robert Rodríguez, Elizabeth Avellan
· Productora: Columbia Pictures, Dimension Films, Troublemaker Studios, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441213?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318013300 +0100" stop="20260318031900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Two Lovers (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Leonard, un apuesto aunque trastornado joven regresa al hogar de su infancia tras fracasar en su intento de suicidio. Mientras se recupera del duro golpe, se cruzará con dos mujeres que le cambiarán la vida.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Gray
· Reparto: Joaquin Phoenix, Gwyneth Paltrow, Vinessa Shaw, Isabella Rossellini, Elias Koteas
· Guion: Ric Menello,James Gray
· Producción: James Gray, Donna Gigliotti, Anthony Katagas
· Productora: 2929 Productions, Wild Bunch Films, Tempesta Films, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885572?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260318031900 +0100" stop="20260318050700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Road (La carretera) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· En un mundo postapocalíptico, un padre y su hijo viajan hacia la costa buscando un lugar seguro donde asentarse. Durante su travesía se cruzarán con los pocos seres humanos que aún quedan vivos, la mayoría locos o caníbales.
· País: EE.UU
· Director: John Hillcoat
· Reparto: Viggo Mortensen, Charlize Theron, Kodi Smit-McPhee, Robert Duvall, Guy Pearce, Molly Parker, Michael Kenneth Williams, Garret Dillahunt
· Guion: Joe Penhall
· Música: Nick Cave, Warren Ellis
· Producción: Paula Mae Schwartz, Steven Schwartz, Nick Wechsler
· Productora: Dimension Films, 2929 Productions, Nick Wechsler Productions, Chockstone Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3881157?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319050700 +0100" stop="20260319070000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Scream 3 (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Después de los terroríficos acontecimientos que tuvieron lugar en la localidad de Woodsboro, Sidney vive alejada del mundo. Un día recibe una misteriosa llamada que volverá a alterar su vida.
· País: EE.UU
· Director: Wes Craven
· Reparto: Neve Campbell, David Arquette, Kevin Smith, Patrick Dempsey, Carrie Fisher, Emily Mortimer, Parker Posey, Scott Foley, Courteney Cox, Jamie Kennedy, Liev Schreiber, Matt Keeslar, Jenny McCarthy
· Guion: Ehren Kruger
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Kevin Williamson, Marianne Maddalena, Cathy Konrad
· Productora: Lauren Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454616?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319070000 +0100" stop="20260319084900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Death Race: La carrera de la muerte (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En el futuro, las prisiones son entidades privadas que se financian a través de la &quot;carrera de la muerte&quot;, una competición automovilística en la que los reclusos corren en coches armados. El preso que gane cinco carreras, conseguirá la libertad.
· País: Alemania, EE.UU, R.U y República Sudafricana
· Director: Paul W. S. Anderson
· Reparto: Jason Statham, Tyrese Gibson, Ian McShane, Joan Allen, Natalie Martínez, Jacob Vargas, Max Ryan, Jason Clarke, Frederick Koehler, Justin Mader
· Guion: Paul W. S. Anderson
· Música: Paul Haslinger
· Producción: Paul W. S. Anderson, Jeremy Bolt, Paula Wagner
· Productora: Universal Pictures, Relativity Media, Cruise/Wagner Productions, Scion Films, Impact Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841645?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319084900 +0100" stop="20260319104100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">John Q (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· John Q. se ve obligado a secuestrar a los ocupantes de un hospital porque su hijo necesita un trasplante de corazón.
· País: EE.UU
· Director: Nick Cassavetes
· Reparto: Ray Liotta, James Woods, Denzel Washington, Robert Duvall, Anne Heche, Denis Sanders, Kimberly Elise, Eddie Griffin, Shawn Hatosy, David Thornton, Ethan Suplee
· Guion: James Kearns
· Música: Aaron Zigman
· Producción: Mark Burg, Oren Koules</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739542?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319104100 +0100" stop="20260319120600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El Bola (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· El Bola, un chaval de 12 años cuya situación familiar está cargada de violencia, descubre una nueva realidad al hacerse amigo de Alfredo.
· País: España
· Director: Achero Mañas
· Reparto: Juan José Ballesta, Pablo Galán, Alberto Jiménez, Manuel Morón, Ana Wagener, Gloria Muñoz, Nieve De Medina, Javier Lago, Omar Muñoz, Soledad Osorio
· Guion: Achero Mañas,Verónica Fernández
· Música: Eduardo Arbide
· Producción: Francisco Lázaro
· Productora: Tesela P.C., Vía Digital, Televisión Española (TVE), Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4122008?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319120600 +0100" stop="20260319135200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja 507 (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Policíaco | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Modesto, banquero honrado, queda atrapado tras un atraco y descubre en la caja 507 que la muerte de su hija no fue accidental.
· País: España
· Director: Enrique Urbizu
· Reparto: Antonio Resines, José Coronado, Goya Toledo, Dafne Fernández, Younes Bachir, Miriam Montilla, Félix Álvarez
· Guion: Enrique Urbizu,Michel Gaztambide
· Música: Mario de Benito
· Producción: Fernando Bovaira, Gustavo Ferrada
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Iberrota Films, Canal+ España, Telemadrid, Televisión Española (TVE), Zak Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410184?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319135200 +0100" stop="20260319153900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja Kovak (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un escritor acude a una isla para dar una conferencia. Allí se suceden misteriosos suicidios y su propia vida corre peligro.
· País: España y R.U
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Timothy Hutton, Lucía Jiménez, David Kelly
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Productora: Filmax Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047300?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319153900 +0100" stop="20260319175500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Enemigos públicos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· La historia del legendario bandido de la época de la Gran Depresión John Dillinger, el carismático atracador de bancos que se convirtió en el objetivo número uno del incipiente FBI de J. Edgar Hoover y de su mejor agente, Melvin Purvis.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Michael Mann
· Reparto: Johnny Depp, Christian Bale, Marion Cotillard, Billy Crudup, Stephen Dorff, Stephen Lang, Giovanni Ribisi, Channing Tatum, Stephen Graham, Jason Clarke, David Wenham, Carey Mulligan, Rory Cochrane, Wesley Walker, Branka Katic, John Ortiz
· Guion: Michael Mann,Ann Biderman,Ronan Bennett
· Música: Elliot Goldenthal
· Producción: Kevin Misher, Michael Mann
· Productora: Relativity Media, Forward Pass, Universal Pictures, Misher Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724120?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319175500 +0100" stop="20260319200300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La tormenta perfecta (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Se alejaron de Gloucester en 1991 para conseguir la última pesca de la temporada. Quedaron atrapados por una tormenta mortífera.
· País: EE.UU
· Director: Wolfgang Petersen
· Reparto: George Clooney, Mark Wahlberg, Diane Lane, John C. Reilly, William Fichtner, Karen Allen, John Hawkes, Bob Gunton, Mary Elizabeth Mastrantonio, Jim Argenbright
· Guion: William D. Wittliff,Wolfgang Petersen
· Música: James Horner
· Producción: Gail Katz, Wolfgang Petersen, Paula Weinstein
· Productora: Warner Bros, Baltimore Spring Creek Productions, Radiant Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805013?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319200300 +0100" stop="20260319220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En busca de la felicidad (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· Chris Gardner es un padre de familia que lucha por sobrevivir a una mala racha económica y sacar adelante a su hijo de cinco años. Su mujer, incapaz de soportar la escasez económica, los ha abandonado y Chris se ve de repente convertido en padre soltero.
· País: EE.UU
· Director: Gabriele Muccino
· Reparto: Will Smith, Thandie Newton, Jaden Christopher Syre Smith, Dan Castellaneta, Brian Howe, James Karen, Kurt Fuller, Mark Christopher Lawrence
· Guion: Steve Conrad
· Música: Andrea Guerra
· Producción: Todd Black, Jason Blumenthal, Steve Tisch, Will Smith, James Lassiter
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Overbrook Entertainment, Escape Artists</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3635410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319220000 +0100" stop="20260319235200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319235200 +0100" stop="20260320015600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">C.R.A.Z.Y. (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La historia de Zac es la de un chico que reniega de su naturaleza profunda para no perder el amor de su padre a lo largo de 30 años.
· País: Canadá
· Director: Jean-Marc Vallée
· Reparto: Michel Côté, Marc-André Grondin, Danielle Proulx, Émile Vallée, Pierre-Luc Brillant
· Guion: François Boulay
· Música: David Bowie
· Producción: Pierre Even
· Productora: Cirrus Communications, Crazy Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3559536?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319015600 +0100" stop="20260319035100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El método (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Siete aspirantes a un alto puesto ejecutivo se presentan a una prueba de selección de personal para una empresa multinacional. Entre ellos, las personalidades más dispares: el triunfador, el agresivo, la insegura, el crítico o el indeciso.
· País: Argentina, España e Italia
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Eduardo Noriega, Najwa Nimri, Eduard Fernández, Pablo Echarri, Adriana Ozores, Carmelo Gómez, Ernesto Alterio
· Guion: Marcelo Piñeyro,Mateo Gil
· Música: Frédéric Bégin, Phil Electric
· Producción: Gerardo Herrero, Francisco Ramos
· Productora: Cattleya, Alquimia Cinema S.A, Arena Films, Tornasol Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4074003?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319035100 +0100" stop="20260319052400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El diario de Bridget Jones (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Una treintañera sumida en plena crisis existencial decide escribir un diario con el que tratará de enfrentarse a sus obsesiones.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Sharon Maguire
· Reparto: Renée Zellweger, Hugh Grant, Colin Firth, Gemma Jones, Celia Imrie, Jim Broadbent, Embeth Davidtz, Shirley Henderson, James Callis, Sally Phillips
· Guion: Richard Curtis,Andrew Davies,Helen Fielding,Patrick Dempsey
· Música: Patrick Doyle
· Producción: Tim Bevan, Jonathan Cavendish, Eric Fellner
· Productora: Working Title Films, StudioCanal</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4057250?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
