<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 21/02/2026 01:58">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los Goya">
    <display-name>M+ Los Goya</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260221045700 +0100" stop="20260221063700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La reina de África (1951) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un rudo capitán de barco y una estirada y puritana misionera, huyen de las tropas alemanas en una ruinosa embarcación, con la que deben remontar un peligroso río.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Huston
· Reparto: Humphrey Bogart, Katharine Hepburn, Peter Bull, Robert Morley, Theodore Bikel, Walter Gotell, Peter Swanick
· Guion: James Agee,John Huston
· Música: Allan Gray
· Producción: Sam Spiegel, John Woolf
· Productora: Horizon Films, Romulus Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4080333?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221063700 +0100" stop="20260221080000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El ladrón de bicicletas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Durante la posguerra italiana, un hombre que ha conseguido con dificultad un trabajo ve cómo, al serle robada su bicicleta, su futuro y el de su familia está en peligro.
· País: Italia
· Director: Vittorio De Sica
· Reparto: Lamberto Maggiorani, Enzo Staiola, Lianella Carell, Gino Saltamerenda, Vittorio Antonucci, Elena Altieri, Fausto Guerzoni
· Guion: Cesare Zavattini
· Música: Alessandro Cicognini
· Producción: Vittorio De Sica
· Productora: Produzioni De Sica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959765?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221080000 +0100" stop="20260221101200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Candilejas (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Londres, 1914. Un viejo cómico venido a menos salva del suicidio a una joven bailarina a la que cuida, enseñándole todo lo que él sabe sobre el mundo del teatro y la vida.
· País: EE.UU
· Director: Charles Chaplin
· Reparto: Charles Chaplin, Buster Keaton, Claire Bloom, Nigel Bruce
· Guion: Charles Chaplin
· Música: Charles Chaplin
· Producción: Charles Chaplin
· Productora: Charles Chaplin Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4378010?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221101200 +0100" stop="20260221115000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Escrito sobre el viento (1956) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Una historia de pasiones desbordadas en las que confluyen temas como el poder, el sexo, la familia y el alcohol.
· País: EE.UU
· Director: Tom Thurman, Douglas Sirk
· Reparto: Dorothy Malone, Robert Keith, Rock Hudson, Robert Stack, Lauren Bacall, Grant Williams
· Guion: George Zuckerman
· Música: Frank Skinner, Victor Young
· Producción: Albert Zugsmith
· Productora: Universal International Pictures (UI)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4379886?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221115000 +0100" stop="20260221133600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221133600 +0100" stop="20260221153700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nader y Simin, una separación (2011) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Cuando su esposa se va, Nader contrata a una joven para que cuide de su padre enfermo. Lo que Nader no sabe es que la nueva criada está embarazada y que, aún peor, trabaja sin el permiso de su marido, un hombre muy inestable.
· País: Irán
· Director: Asghar Farhadi
· Reparto: Leila Hatami, Payman Maadi, Sareh Bayat, Shahab Hosseini, Sarina Farhadi, Babak Karimi, Shirin Yazdanbakhsh, Ali-Asghar Shahbazi, Kimia Hosseini
· Guion: Asghar Farhadi
· Música: Sattar Oraki
· Productora: Asghar Farhadi, Asghar Farhadi Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4095125?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221153700 +0100" stop="20260221171300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Fargo (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Un vendedor de coches de Minnesota está tan endeudado que contrata a dos matones para que secuestren a su mujer. Lo que pretende es cobrar un rescate al acomodado padre de ésta, pagar a los matones una pequeña parte y saldar sus deudas con el resto.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Joel Coen, Ethan Coen
· Reparto: Frances McDormand, William H. Macy, Steve Buscemi, Peter Stormare, Kristin Rudrüd, Harve Presnell
· Guion: Ethan Coen,Joel Coen
· Música: Carter Burwell
· Producción: Ethan Coen
· Productora: PolyGram Filmed Entertainment, Working Title Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3901152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221171300 +0100" stop="20260221194500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dune (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Año 10191. El bello y fértil Caladan ha sido el feudo de los Atreides durante generaciones. Ahora, por orden del Emperador, el duque Leto Atreides debe abandonarlo y dirigirse al desértico Dune junto a su hijo Paul y a la madre de éste, Dama Jessica.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Timothée Chalamet, Rebecca Ferguson, Zendaya, Oscar Isaac, Javier Bardem, Josh Brolin, Jason Momoa, Stellan Skarsgård, Dave Bautista, Charlotte Rampling, Stephen McKinley Henderson
· Guion: Denis Villeneuve,Jon Spaihts,Eric Roth
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Denis Villeneuve, Cale Boyter, Joseph M Caracciolo Jr, Mary Parent
· Productora: Warner Bros, Legendary Entertainment, Villeneuve Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4077100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221194500 +0100" stop="20260221220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Aún estoy aquí (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· A principios de la década de 1970, Brasil se enfrenta a un régimen militar cada vez más brutal. En ese tenso clima, la familia Paiva trata de seguir su vida con alegría, hasta que un acto violento y arbitrario la cambiará para siempre.
· País: Brasil y Francia
· Director: Walter Salles
· Reparto: Fernanda Torres, Selton Mello, Fernanda Montenegro
· Guion: Murilo Hauser</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4375605?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221220000 +0100" stop="20260221235300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sirat (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Durante una 'rave' en las montañas del sur de Marruecos, Luis y su hijo Esteban enseñan a los raveros la foto de la hermana del niño, desaparecida hace meses en una de esas multitudinarias fiestas.
· País: España y Francia
· Director: Oliver Laxe
· Reparto: Sergi López, Bruno Núñez Arjona, Stefania Gadda, Tonin Janvier, Jade Oukid, Richard Bellamy, Joshua Liam Henderson
· Guion: Oliver Laxe,Santiago Fillol
· Música: Kangding Ray
· Producción: Oliver Laxe, Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar, Domingo Corral, Guillermo Farré, Fran Araújo, Esther García, Andrea Queralt, Oriol Maymó, Xavi Font, Mani Mortazavi
· Productora: Movistar Plus+, El Deseo, Filmes da Ermida, 4 a 4 Productions, Uri Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4421818?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221235300 +0100" stop="20260222015400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La forma del agua (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Baltimore, años 60. Elisa, muda desde que era un bebé, trabaja como limpiadora nocturna en un centro de investigación aeroespacial. Cuando está limpiando en un zona de alta seguridad, llevan al laboratorio una cápsula con un extraño ser en su interior.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Sally Hawkins, Michael Shannon, Richard Jenkins, Octavia Spencer, Doug Jones, Michael Stuhlbarg
· Guion: Guillermo del Toro,Vanessa Taylor
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Guillermo del Toro, J. Miles Dale
· Productora: Bull Productions, Disney Double Dare You (DDY), Fox Searchlight Pictures, TSG Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4064664?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221015400 +0100" stop="20260221042000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Doce del patíbulo (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· En la II Guerra Mundial, el ejército norteamericano ofrece a doce criminales la libertad si aceptan una peligrosa misión.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Robert Aldrich
· Reparto: Lee Marvin, Ernest Borgnine, Jim Brown, John Cassavetes, Telly Savalas, Donald Sutherland, George Kennedy, Charles Bronson, Trini López, Richard Jaeckel, Robert Ryan
· Guion: Nunnally Johnson,Lukas Heller
· Música: Frank De Vol
· Producción: Kenneth Hyman
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990804?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222042000 +0100" stop="20260222062800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">12 años de esclavitud (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· En los años previos a la Guerra Civil de Estados Unidos, Solomon Northup, un hombre negro libre que vive en Nueva York, es secuestrado y vendido como esclavo. Solomon deberá luchar no sólo por continuar vivo sino también por preservar su dignidad.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Steve McQueen (Director)
· Reparto: Chiwetel Ejiofor, Michael Fassbender, Benedict Cumberbatch, Paul Dano, Lupita Nyong'o, Garret Dillahunt, Paul Giamatti, Scoot McNairy, Adepero Oduye, Sarah Paulson, Brad Pitt, Michael Kenneth Williams, Alfre Woodard, Chris Chalk
· Guion: John Ridley
· Música: Hans Zimmer
· Productora: Summit Entertainment, Regency Enterprises, Plan B Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011483?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222062800 +0100" stop="20260222082500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Argo (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· El 4 de noviembre de 1979, mientras la revolución iraní alcanza su punto álgido, unos activistas irrumpen en la embajada de Estados Unidos en Teherán y toman cincuenta y dos prisioneros estadounidenses. En mitad del caos, seis de ellos escapan.
· País: EE.UU
· Director: Ben Affleck
· Reparto: Ben Affleck, Bryan Cranston, Alan Arkin, John Goodman, Annie Little, Taylor Schilling, Mark Smith
· Guion: Chris Terrio
· Música: Alexandre Desplat
· Productora: Smoke House Pictures, Warner Bros. Pictures, GK Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3799067?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222082500 +0100" stop="20260222100400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La legión invencible (1949) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Al morir el general Custer, los indios deciden recuperar sus territorios, como el fuerte Starke, al mando del capitán Brittles.
· País: EE.UU
· Director: John Ford
· Reparto: John Wayne, Joanne Dru, John Agar, Ben Johnson, Harry Carey Jr., Victor McLaglen, Mildred Natwick, George O'Brien, Arthur Shields, Francis Ford, Tom Tyler, Harry Woods, Cliff Lyons, Noble Johnson, Chief John Big Tree
· Guion: Laurence Stallings,Frank S Nugent,James Warner Bellah
· Música: Richard Hageman
· Producción: John Ford, Merian C. Cooper
· Productora: Merian C. Cooper, John Ford, Argosy Pictures, RKO Radio Pictures Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056231?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222100400 +0100" stop="20260222114900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dunkerque (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Norte de Francia, 1940. Atrapadas por el enemigo en la costa de Dunkerque, las tropas británicas y francesas aguardan su suerte, esperando un rescate que sería un milagro.
· País: EE.UU, Francia, Países Bajos y R.U
· Director: Christopher Nolan
· Reparto: Kenneth Branagh, Cillian Murphy, Mark Rylance, Tom Hardy, Tom Glynn-Carney, Jack Lowden, Harry Styles, Aneurin Barnard, Fionn Whitehead, Barry Keoghan
· Guion: Christopher Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Emma Thomas, Christopher Nolan
· Productora: Syncopy, Warner Bros, Dombey Street Productions, Kaap Holland Film, RatPac-Dune Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222114900 +0100" stop="20260222131400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El ladrón de bicicletas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Durante la posguerra italiana, un hombre que ha conseguido con dificultad un trabajo ve cómo, al serle robada su bicicleta, su futuro y el de su familia está en peligro.
· País: Italia
· Director: Vittorio De Sica
· Reparto: Lamberto Maggiorani, Enzo Staiola, Lianella Carell, Gino Saltamerenda, Vittorio Antonucci, Elena Altieri, Fausto Guerzoni
· Guion: Cesare Zavattini
· Música: Alessandro Cicognini
· Producción: Vittorio De Sica
· Productora: Produzioni De Sica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959765?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222131400 +0100" stop="20260222155200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El último emperador (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Pekín, 1908. El niño Pu Yi, de dos años de edad, es conducido a la Ciudad Prohibida, donde la anciana Emperatriz proclama al pequeño futuro Emperador de China.
· País: China, Francia, Hong Kong, Italia y R.U
· Director: Bernardo Bertolucci
· Reparto: John Lone, Joan Chen, Peter O'Toole, Ying Ruocheng, Victor Wong, Ryuichi Sakamoto
· Guion: Bernardo Bertolucci,Mark Peploe
· Música: Ryuichi Sakamoto, David Byrne, Cong Su
· Producción: Jeremy Thomas
· Productora: Columbia Pictures, Hemdale Corporation, Recorded Picture Company, Tao Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3942422?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222155200 +0100" stop="20260222175100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Cónclave (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Tras la inesperada muerte del papa, el cardenal Lawrence es designado como responsable de dirigir el cónclave. Desde ese momento, Lawrence se verá inmerso en los entresijos de la institución y en sus conspiraciones.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Edward Berger
· Reparto: Ralph Fiennes, Stanley Tucci, John Lithgow, Isabella Rosellini, Sergio Castellitto
· Guion: Peter Straughan
· Música: Volker Bertelmann
· Producción: Tessa Ross, Juliette Howell
· Productora: House Productions, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4365971?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222175100 +0100" stop="20260222200300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mujercitas (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.2/5
· La joven Josephine March vive en Nueva York. Mientras intenta que publiquen sus relatos, se gana la vida impartiendo clase a unas niñas. Ella es ahora el principal sustento de su familia, sobre todo mientras su hermana Amy siga en París con la tía March.
· País: EE.UU
· Director: Greta Gerwig
· Reparto: Saoirse Ronan, Emma Watson, Meryl Streep, Laura Dern, Florence Pugh, Eliza Scanlen, Timothée Chalamet, Louis Garrel
· Guion: Greta Gerwig
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Amy Pascal, Denise Di Novi, Robin Swicord
· Productora: Columbia Pictures, New Regency Pictures, Pascal Pictures, Regency Enterprises, Sony Pictures Entertainment (SPE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3833608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222200300 +0100" stop="20260222220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El discurso del rey (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· A la muerte de su padre y tras una escandalosa abdicación Bertie, afectado desde siempre de un angustioso tartamudeo, asciende al trono como Jorge VI de Inglaterra. Su país se encuentra al borde de la guerra y necesita desesperadamente un líder.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Colin Firth, Geoffrey Rush, Helena Bonham Carter, Guy Pearce, Michael Gambon, Jennifer Ehle, Derek Jacobi, Timothy Spall, Anthony Andrews
· Guion: David Seidler
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Iain Canning, Emile Sherman, Gareth Unwin
· Productora: UK Film Council, The Weinstein Company, Momentum Pictures, Aegis Film Fund, Molinare London, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848176?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222220000 +0100" stop="20260223001600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Los pecadores (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Tratando de dejar atrás sus problemáticas vidas, dos hermanos gemelos regresan a su pueblo natal para empezar de nuevo, solo para descubrir que un mal aún mayor les espera para darles la bienvenida.
· País: EE.UU
· Director: Ryan Coogler
· Reparto: Michael B. Jordan, Jack O'Connell, Delroy Lindo, Wunmi Mosaku, Yao, Li Jun Li, Omar Miller
· Guion: Ryan Coogler
· Música: Ludwig Göransson
· Producción: Ryan Coogler
· Productora: Proximity Media, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4379900?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222001600 +0100" stop="20260222022500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Emilia Pérez (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Rita, una sobrecualificada e infravalorada abogada, recibe una cuantiosa e inesperada oferta: ayudar a Manitas, el temido jefe de un cártel, a retirarse de su negocio y desaparecer para siempre convertido en la persona que siempre soñó ser.
· País: Francia
· Director: Jacques Audiard
· Reparto: Karla Sofía Gascón, Zoe Saldaña, Selena Gomez, Adriana Paz, Anabel Lopez, Mark Ivanir, Edgar Ramírez
· Música: Clément Ducol, Camille
· Producción: Jacques Audiard, Pascal Caucheteux, Valérie Schermann
· Productora: Why Not Productions, Page 114, Pathé</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4350226?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222022500 +0100" stop="20260222041100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Whiplash (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Andrew Neiman es un joven baterista de jazz que aspira a alcanzar la cima dentro del elitista conservatorio de música de la Costa Este en el que estudia. Terence Fletcher es un profesor conocido tanto por su talento como por sus aterradores métodos.
· País: EE.UU
· Director: Damien Chazelle
· Reparto: Miles Teller, Paul Reiser, J.K. Simmons, Melissa Benoist, Austin Stowell, Nate Lang, Chris Mulkey, Damon Gupton, Suanne Spoke
· Guion: Damien Chazelle
· Música: Justin Hurwitz
· Producción: Jason Blum, Helen Estabrook, Michel Litvak
· Productora: Sony Pictures Classics, Blumhouse Productions, Bold Films, Exile Entertainment, Right of Way Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3932860?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222041100 +0100" stop="20260222055500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nomadland (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Una mujer de sesenta y pico años, tras perderlo todo en la crisis de 2008, se embarca en un viaje por el oeste americano, viviendo como una nómada moderna en furgoneta.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Chloé Zhao
· Reparto: Frances McDormand, David Strathairn, Gay DeForest, Charlene Swankie, Margaret Matzenauer
· Guion: Chloé Zhao
· Música: Ludovico Einaudi
· Productora: Cor Cordium Productions, Hear/Say Productions, Highwayman Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3922953?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223055500 +0100" stop="20260223060400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Plan de jubilación (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· En la agonía de su energía de mediana edad, Ray fantasea con todo lo que le encantaría hacer cuando se jubile.
· País: Irlanda
· Director: John Kelly
· Reparto: Domhnall Gleeson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4423446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223060400 +0100" stop="20260223075500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">E.T., el extraterrestre (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· Una nave extraterrestre abandona precipitadamente un bosque californiano, pero uno de los extraños seres que llegaron en ella se queda por error en la Tierra. Tras vagar por el bosque, llega a la granja donde vive un solitario niño llamado Elliott.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Dee Wallace, Henry Thomas, Peter Coyote, Robert MacNaughton, Drew Barrymore, C. Thomas Howell, Sean Frye, Richard Swingler, Frank Toth
· Guion: Melissa Mathison
· Música: John Williams
· Producción: Kathleen Kennedy, Steven Spielberg
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3942414?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223075500 +0100" stop="20260223100000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *4.0/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223100000 +0100" stop="20260223114600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">En el estanque dorado (1981) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Norman Thayer Jr., catedrático retirado, y su esposa Ethel van cada año de vacaciones a su casa de verano en Nueva Inglaterra. Su tranquilidad se ve alterada cuando se presenta su hija Chelsea acompañada de su prometido Bill y del hijo de éste, Billy.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Mark Rydell
· Reparto: Katharine Hepburn, Henry Fonda, Jane Fonda, Doug McKeon, Dabney Coleman, William Lanteau
· Guion: Ernest Thompson
· Música: Dave Grusin
· Producción: Bruce Gilbert
· Productora: Universal Pictures, Incorporated Television Company (ITC), IPC Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3804988?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223114600 +0100" stop="20260223152700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: la comunidad del anillo (versión extendida) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.3/5
· Hace mucho, en un tiempo que ya nadie recuerda, los sabios elfos recibieron 3 anillos de poder, 7 fueron para los señores enanos y 9 para los ambiciosos hombres. Pero el señor oscuro Sauron forjó uno más: el anillo regente para controlarlos a todos.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Alan Howard, Marton Csokas, Lawrence Makoare, Ian Mune, Craig Parker
· Guion: Peter Jackson,J.R.R. Tolkien,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne, Tim Sanders
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223152700 +0100" stop="20260223174200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Terminator 2: El juicio final (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· Sarah Connor está internada en un psiquiátrico por sus advertencias sobre el negro futuro de la humanidad. Mientras, su hijo John ha quedado al cuidado del Estado. Desde el futuro, las máquinas envian un nuevo terminator.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Cameron
· Reparto: Arnold Schwarzenegger, Linda Hamilton, Edward Furlong, Robert Patrick, Earl Boen, Joe Morton, Danny Cooksey, S. Epatha Merkerson, Castulo Guerra
· Guion: James Cameron,William Wisher Jr.
· Música: Brad Fiedel
· Productora: Columbia TriStar</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056148?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223174200 +0100" stop="20260223200300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Black Hawk derribado (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· En 1993, un grupo de soldados estadounidenses de élite es enviado a Mogadiscio, Somalia, en una operación de paz de la ONU. Su misión es expulsar a dos oficiales del caudillo Mohamed Farrah Aidid como parte de la estrategia para sofocar la guerra civil.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Josh Hartnett, Ewan McGregor, Tom Sizemore, Jason Isaacs, Eric Bana, William Fichtner, Zeljko Ivanek, Ron Eldard, Sam Shepard, Carmine Giovinazzo, Jeremy Piven, Brian Van Holt, Brendan Sexton
· Guion: Ken Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Jerry Bruckheimer, Ridley Scott
· Productora: Revolution Studios, Scott Free Productions, Jerry Bruckheimer Films, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3877246?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223200300 +0100" stop="20260223220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dallas Buyers Club (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Texas, 1985. El mujeriego y drogadicto Ron Woodroof, electricista y 'cowboy' de rodeo de profesión, es diagnosticado como seropositivo. Con una esperanza de vida de 30 días, Ron es enviado a casa con la única ayuda de un medicamento altamente tóxico.
· País: EE.UU
· Director: Jean-Marc Vallée
· Reparto: Matthew McConaughey, Jared Leto, Jennifer Garner, Denis O'Hare, Steve Zahn, Michael O'Neill, Dallas Roberts, Griffin Dunne
· Guion: Craig Borten,Melisa Wallack
· Producción: Robbie Brenner, Rachel Winter
· Productora: Focus Features, Truth Entertainment, Voltage Pictures, Evolution Independent, r2 films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442853?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223220000 +0100" stop="20260223232500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Solo ante el peligro (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Kane,`sheriff'de un pequeño pueblo, acaba de contraer matrimonio. De pronto, empieza a comentarse que el malvado Frank Miller, un criminal que Kane había atrapado y llevado ante la justicia, ha salido de la cárcel y va en busca de venganza.
· País: EE.UU
· Director: Fred Zinnemann
· Reparto: Gary Cooper, Thomas Mitchell, Lloyd Bridges, Katy Jurado, Grace Kelly, Harry Morgan, Lon Chaney Jr.
· Guion: Carl Foreman
· Música: Dimitri Tiomkin
· Productora: Stanley Kramer Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4380652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223232500 +0100" stop="20260224012300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un hombre para la eternidad (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Cuando Enrique VIII decide divorciarse de su esposa se encuentra con la oposición firme de Sir Thomas Moro, ferviente católico.
· País: R.U
· Director: Fred Zinnemann
· Reparto: Paul Scofield, Wendy Hiller, Robert Shaw, Leo McKern, Orson Welles, Vanessa Redgrave
· Guion: Robert Bolt
· Música: Georges Delerue
· Producción: Fred Zinnemann
· Productora: Open Road, Open Road Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811366?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223012300 +0100" stop="20260223031000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Belle époque (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Poco antes de la proclamación de la Segunda República en España, Fernando, un joven desertor, conoce a Manolo, un viejo pintor sabio que le ofrece cobijo y amistad. La llegada de las cuatro hijas del artista hace que el joven prolongue su estancia.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jorge Sanz, Ariadna Gil, Maribel Verdú, Penélope Cruz, Miriam Díaz Aroca, Gabino Diego, Agustín González, Chus Lampreave, María del Carmen Ramírez
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez,Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, Lolafilms, Cartel, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070594?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221054800 +0100" stop="20260221071900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Historias mínimas (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· A miles de kilómetros de Buenos Aires, tres personas recorren por separado las solitarias rutas de la Patagonia austral.
· País: Argentina y España
· Director: Carlos Sorín
· Reparto: Javier Lombardo, Antonio Benedicti, Javiera Bravo, Mariela Díaz, María Rosa Cianferoni
· Guion: Pablo Solarz
· Música: Nicolás Sorin
· Productora: Wanda Visión S.A., Guacamole Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4299617?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221071900 +0100" stop="20260221072500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Hasta que me quede sin voz. Un viaje íntimo con Leiva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· El músico, cantante y compositor Leiva nos cuenta todos los detalles de la película documental que protagoniza “Hasta que me quede sin voz”, que celebró su estreno en el Festival de Cine de San Sebastián.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4430356?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221072500 +0100" stop="20260221091000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Blancanieves (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Blancanieves es Carmen, una bella joven con una infancia atormentada por su terrible madrastra, Encarna. Huyendo de su pasado, Carmen emprende un apasionante viaje acompañada por sus nuevos amigos: una 'troupe' de enanos toreros.
· País: España y Francia
· Director: Pablo Berger
· Reparto: Macarena García, Maribel Verdú, Daniel Giménez Cacho, Ángela Molina, Pere Ponce, Inma Cuesta, Josep Maria Pou, Sofía Oria
· Guion: Pablo Berger
· Música: Alfonso de Vilallonga
· Productora: Arcadia Motion Pictures, Noodles Production, Nix Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3909403?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221091000 +0100" stop="20260221112000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Emilia Pérez (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Rita, una sobrecualificada e infravalorada abogada, recibe una cuantiosa e inesperada oferta: ayudar a Manitas, el temido jefe de un cártel, a retirarse de su negocio y desaparecer para siempre convertido en la persona que siempre soñó ser.
· País: Francia
· Director: Jacques Audiard
· Reparto: Karla Sofía Gascón, Zoe Saldaña, Selena Gomez, Adriana Paz, Anabel Lopez, Mark Ivanir, Edgar Ramírez
· Música: Clément Ducol, Camille
· Producción: Jacques Audiard, Pascal Caucheteux, Valérie Schermann
· Productora: Why Not Productions, Page 114, Pathé</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4350226?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221112000 +0100" stop="20260221113400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Gilbert (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Gilbert y Sullivan son habitantes de un pequeño archipiélago en medio del océano, donde Sullivan es trompetista y Gilbert reparte paquetes con su góndola. Pero un día, Gilbert decide quedarse con un paquete que iba destinado a su vecino Sullivan.
· País: España
· Director: Alex Salu, Arturo Lacal, Jordi Jiménez
· Guion: Arturo Lacal
· Música: Zinkman, Jordi Jiménez
· Producción: Mónica Gallego
· Productora: Agencia audiovisual Freak</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457361?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221113400 +0100" stop="20260221120000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El corto de Rubén (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Javier es un amante del cine que, por fin, se decide a realizar su cortometraje definitivo. Durante el proceso, se verá inmerso en un absurdo viaje en el que conocerá a pintorescos personajes dentro de la industria que irán cambiando su visión.
· País: España
· Director: José María Fernández de Vega
· Reparto: Rubén Barbosa, José María Fernández de Vega, Cristina Gallego, Iván Miñambres, Antonello Novellino</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221120000 +0100" stop="20260221121300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El estado del alma (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Alma se despierta cada día con una nueva condición, sufriendo las más variadas transformaciones físicas que reflejan sus sentimientos de inadaptación y que le impiden seguir una rutina diaria normal. Cada día que pasa, Alma se siente más sola.
· País: España y Portugal
· Director: Sara Naves
· Música: Óscar López Plaza</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444706?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221121300 +0100" stop="20260221122400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Buffet Paraíso (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un variopinto grupo de personajes unidos por su pasión por la comida, son  atraídos por un restaurante-buffet que promete unos platos nunca vistos.
vistos.
· País: España
· Director: Héctor Zafra</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4323002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221122400 +0100" stop="20260221124100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Carmela (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Cortometraje nominado a los Goya 2026.

Biznaga de Plata al mejor cortometraje de animación en el Festival de Málaga 2025.

Tras la guerra civil española, Carmela se une a las milicias junto a miles de mujeres.
· País: España
· Director: Vicente Mallols
· Reparto: Empar Ferrer
· Guion: Helena Sánchez
· Producción: Vicente Mallols</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4392511?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221124100 +0100" stop="20260221143200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Intacto (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Federico y Sam son dos hombres con suerte. Federico sobrevivió a un terremoto y tiene el poder de arrebatar la suerte a quienes lo rodean. Sam es un superviviente del holocausto judío y regenta un casino en mitad de un desierto de lava.
· País: España
· Director: Juan Carlos Fresnadillo
· Reparto: Leonardo Sbaraglia, Eusebio Poncela, Max von Sydow, Mónica López, Antonio Dechent, Willy Toledo, Alber Ponte, Andrea San Vicente
· Guion: Juan Carlos Fresnadillo,Andrés M. Koppel
· Música: Lucio Godoy
· Productora: Canal+ España, Gestevisión-Telecinco, S.A, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Telecinco</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3663237?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221143200 +0100" stop="20260221160700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Grupo 7 (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Sevilla, 1987. Mientras la ciudad se prepara para convertirse en escaparate del mundo en la exposición universal de 1992, un equipo de cuatro policías trata de limpiar las calles de traficantes y delincuentes.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Antonio de la Torre, Mario Casas, Joaquín Núñez, José Manuel Poga, Inma Cuesta, Estefanía de los Santos, Julián Villagrán, Alfonso Sánchez, Carlos Olalla, Lucía Guerrero
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Gervasio Iglesias
· Productora: Atípica Films, Sacromonte Films, La Zanfoña Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805660?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221160700 +0100" stop="20260221175200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La isla mínima (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· 1980. En un pueblo de las marismas del Guadalquivir, dos chicas desaparecen. Nadie le da importancia, ya que muchos jóvenes se escapan de casa para huir del pueblo. Sin embargo, la madre de las adolescentes logra que un juez se interese por el caso.
· País: EE.UU y España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Raúl Arévalo, Javier Gutiérrez, Antonio de la Torre, Nerea Barros, Salva Reina, Jesús Castro, Manolo Solo
· Guion: Alberto Rodríguez,Rafael Cobos
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez, José Sánchez-Montes, Mercedes Cantero, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Sacromonte Films, Atípica Films, Atresmedia Cine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3845169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221175200 +0100" stop="20260221181400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alberto Rodríguez (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Laia Portaceli y su equipo hacen un seguimiento del realizador Alberto Rodríguez en el Festival de Sevilla: Festival de cine europeo 2025 donde recibe el 'Premio Giraldillo de Oro'. La periodista charla con él sobre su trayectoria
· País: España
· Presenta: Laia Portaceli
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442595"/>
  </programme>
  <programme start="20260221181400 +0100" stop="20260221200000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Extraño río (Estrany riu) (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Dídac tiene dieciséis años y viaja en bicicleta por el Danubio con su familia. Entre días calurosos, un encuentro inesperado cambia el rumbo del viaje: un misterioso chico aparece entre las aguas del río.
· País: Alemania y España
· Director: Jaume Claret Muxart
· Reparto: Jan Monter Palau, Nausicaa Bonnín, Francesco Wenz, Jordi Oriol Canals, Bernat Solé Palau, Roc Colell Moncunill
· Guion: Jaume Claret Muxart,Meritxell Colell
· Música: Nika Son
· Producción: Xavi Font, Andrea Vázquez
· Productora: Alma Cinema, A.I.E., Miramemira, Radio Televisión Española (RTVE), 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454473?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221200000 +0100" stop="20260221201100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tortuga. Madres e hijas en duelo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Entrevista al equipo de ‘Los Tortuga’: la cineasta Belén Funes, la actriz Elvira Lara y el coguionista Marçal Cebrian en el Festival de San Sebastián. Conversan sobre maternidad, duelo, el problema de la vivienda y el contraste entre campo y ciudad.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4438440?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221201100 +0100" stop="20260221220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tortuga (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Delia y Anabel son madre e hija y tratan de sobrevivir a un fondo buitre que acaba de comprar la finca donde viven y quiere desahuciarlas, un problema al que se suma la pérdida de Julián, padre y esposo, que murió en un accidente del que no se habla.
· País: Chile y España
· Director: Belén Funes
· Reparto: Antonia Zegers, Elvira Lara, Mamen Camacho, Pedro Romero, Sebastián Haro, Marcial Tagle, Luz Jiménez, Guillem Barbosa, María Herrador, Mariona Pagès, Bianca Kovacs
· Guion: Belén Funes,Marçal Cebrián
· Música: Paloma Peñarrubia
· Producción: Antonio Chavarrías, Olmo Figueredo Gonzalez-Quevedo
· Productora: Los Tortuga la película, A.I.E., Oberon Media, Radio Televisión Española (RTVE), Movistar Plus+, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4405182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221220000 +0100" stop="20260221234500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La cena (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Tras el final de la Guerra Civil, a Franco se le antoja celebrar la victoria en el Hotel Palace, ahora un hospital. Un teniente, un maître y un grupo de prisioneros republicanos, deben preparar un banquete exprés... pero, en la cocina, se trama algo más.
· País: España y Francia
· Director: Manuel Gómez Pereira
· Reparto: Mario Casas, Alberto San Juan, Asier Etxeandia, Nora Hernández, Elvira Mínguez, Carlos Serrano, Ferran Gadea
· Guion: Joaquín Oristrell,Yolanda García Serrano,Manuel Gómez Pereira
· Música: Anne-Sophie Versnaeyen
· Producción: Cristóbal García, Lina Badenes
· Productora: La Terraza Films, S.L., Turanga Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454612?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221234500 +0100" stop="20260222012400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Muy lejos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Sergio viaja a Utrecht para asistir a un partido de fútbol. Antes de coger el vuelo de regreso, sufre un ataque de ansiedad y decide quedarse en Holanda. Incapaz de dar una explicación a los suyos, corta el contacto y comienza una nueva vida.
· País: España y Países Bajos
· Director: Gerard Oms
· Reparto: Mario Casas, David Verdaguer, Ilyass El Ouahdani, Jetty Mathurin, Hanneke van der Paardt, Raúl Prieto, Nausicaa Bonnín, Albert Baró, Achraf Koutet, Daniel Medrán
· Guion: Gerard Oms
· Música: Sílvia Pérez Cruz
· Producción: Carles Torras, Sergio Adrià
· Productora: Zabriskie Films, Revolver Amsterdam, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388906?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221012400 +0100" stop="20260221030600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Un simple accidente (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· El empleado de un taller cree reconocer en un cliente al hombre que lo torturó en prisión, pero pronto surge la duda. Lo que empieza como un simple accidente desencadena una serie de consecuencias cada vez mayores.
· País: EE.UU, Francia, Irán y Luxemburgo
· Director: Jafar Panahi
· Reparto: Vahid Mobasseri, Mariam Afshari, Ebrahim Azizi, Hadis Pakbaten, Majid Panahi
· Guion: Jafar Panahi,Nader Saeivar
· Producción: Jafar Panahi, Philippe Martin
· Productora: Jafar Panahi Film Productions, Les Films Pelléas, Centre National du Cinéma et de L'image Animée (CNC)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4452166?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260221030600 +0100" stop="20260221042900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">7 Vírgenes (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un centro de menores, obtiene un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Juan José Ballesta, Iride Barroso, Alba Rodríguez, Javier Berger, Jesús Carroza, José Chaves, Angie Daniela Lizundia, Kerryl Higashio, David Ligero, Julián Villagrán, Manolo Solo, Vicente Romero, Maite Sandoval, Ana Wagener, Héctor Mora
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Tesela P.C., La Zanfoña Producciones, Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3817780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222042900 +0100" stop="20260222062800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La noche de los girasoles (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Pedro y Esteban viajan a Ávila para estudiar una cueva descubierta en una zona montañosa. Los acompaña Gabi, la novia de Esteban, que los espera al pie de la montaña. Cuando salen de la cueva, Gabi está aterrorizada: ha estado a punto de ser violada.
· País: España, Francia, Italia y Portugal
· Director: Jorge Sánchez-Cabezudo
· Reparto: Carmelo Gómez, Judith Diakhate, Celso Bugallo, Manuel Morón, Mariano Alameda Hernando, Vicente Romero, Walter Vidarte
· Guion: Jorge Sánchez-Cabezudo
· Música: Krishna Levy
· Producción: Enrique González Macho
· Productora: Alta Films S.A., Film, The</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4381546?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222062800 +0100" stop="20260222080000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Vacas (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· A lo largo de tres generaciones, las relaciones de rivalidad y pasión entre las familias de dos caseríos vascos marcan el ritmo vital de un valle guipuzcoano. En este escenario, la violencia y la locura transcurren ante la mirada vacía de las vacas.
· País: España
· Director: Julio Medem
· Reparto: Pilar Bardem, Emma Suárez, Carmelo Gómez, Karra Elejalde, Ana Torrent, Txema Blasco, Klara Badiola
· Guion: Julio Medem,Michel Gaztambide
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: José Luis Olaizola, Fernando de Garcillán
· Productora: Sogetel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075150?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222080000 +0100" stop="20260222101200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Martín (Hache) (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Un director argentino afincado en España se enfrenta a viejas heridas cuando se ve obligado a convivir con su hijo de diecinueve años recién llegado de Buenos Aires.
· País: Argentina y España
· Director: Adolfo Aristarain
· Reparto: Federico Luppi, Juan Diego Botto, Eusebio Poncela, Cecilia Roth, Ana María Picchio, Sancho Gracia, Ray Stark, Ángel Amorós, Enrique Liporace, Gustavo Chantada
· Guion: Adolfo Aristarain,Kathy Saavedra
· Música: FITO PAEZ
· Producción: Gerardo Herrero, Adolfo Aristarain, Javier López Blanco
· Productora: Adolfo Aristarain, Tornasol Films, Canal+ España, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4119200?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222101200 +0100" stop="20260222115500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La buena estrella (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· La existencia de Rafael está marcada por la automarginación desde que un accidente de trabajo lo dejó sin testículos. Su vida parece cambiar con la llegada de Marina, una joven a la que recoge de la calle cuando su novio le está dando una paliza.
· País: España, Francia e Italia
· Director: Ricardo Franco
· Reparto: Antonio Resines, Maribel Verdú, Jordi Mollà, Elvira Mínguez, Ramón Barea
· Guion: Ricardo Franco,Ángeles González Sinde
· Música: Eva Gancedo
· Producción: Enrique Cerezo, Pedro Costa
· Productora: Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A, Eurimages, GA&amp;A Productions, Mat Films, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3778357?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222115500 +0100" stop="20260222121200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Ángulo muerto (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Estela y Ramón han atravesado una separación y el suicidio de Hugo, su único hijo, con tan solo 13 años, después de sufrir acoso escolar. Cuando Estela obtiene un vídeo grabado por los agresores de su hijo, cree que es el momento para hablar con Ramón
· País: España
· Director: Cristian Beteta
· Reparto: Carlos Santos, Eva Llorach
· Música: Beatriz López-Nogales
· Productora: La Dalia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443076?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222121200 +0100" stop="20260222123800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El cuento de una noche de verano (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.7/5
· Aunque apenas se conocen, Inés y Guille conectan rápidamente, mostrando una complicidad inusual para una primera cita.
· País: España
· Director: María Herrera
· Reparto: Olivia Delcán, Nacho Sánchez
· Producción: Stefan Schmitz</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222123800 +0100" stop="20260222130200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Una cabeza en la pared (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Tres años después de la abolición de los toros en España, el sueño de Rafael Jesús se desvanece. Desorientado, recorre un mundo que ya no tiene lugar para él.
· País: España
· Director: Manuel Manrique
· Reparto: Nacho Sánchez, Ángela Cervantes, Sara Ese, Julio Arnau, Lucas Torres
· Guion: Itziar Sanjuán
· Productora: Inaudita</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382344?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222130200 +0100" stop="20260222132300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sexo a los 70 (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Marga, una viuda atrapada en la monotonía, se sorprende cuando su nieta le organiza una cita a través de una app, haciéndose pasar por ella.
· País: España
· Director: Vanesa Romero
· Reparto: Mamen García, Fernando Colomo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4373371?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222132300 +0100" stop="20260222135000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">De sucre (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Maria tiene 30 años, discapacidad intelectual y un deseo dentro de las entrañas: ser madre. La incomprensión de su familia y la fundación donde vive la llevaran a una lucha por sus derechos.
· País: España
· Director: Clàudia Cedó
· Producción: Pepe Andreu, Ariadna Dot, Tono Folguera, Rafael Molés</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459515?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222135000 +0100" stop="20260222160800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El viaje a ninguna parte (1986) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Ya anciano, Carlos Galván rememora su vida desde el día en que conoció a su hijo de 17 años, cuando se ganaba la vida recorriendo los pueblos de España como cómico de la legua en la compañía de su padre Arturo.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: José Sacristán, Laura Del Sol, Juan Diego, María Luisa Ponte, Gabino Diego, Nuria Gallardo, Fernando Fernán Gómez, Agustín González, Miguel Rellán, Carlos Lemos
· Guion: Fernando Fernán Gómez
· Música: Pedro Iturralde
· Producción: Maribel Martí, Julián Mateos
· Productora: Ganesh Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4006200?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222160800 +0100" stop="20260222175900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La buena letra (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Tras la Guerra Civil, Ana trata de salir adelante con su familia curando sus heridas a base de guisos, secretos y silencios, pero cuando Isabel, recién casada con el cuñado de Ana, llega a la familia, los cuidados de Ana valdrán de poco o nada.
· País: España
· Director: Celia Rico Clavellino
· Reparto: Loreto Mauleón, Enric Auquer, Roger Casamajor, Ana Rujas, Teresa Lozano
· Guion: Celia Rico Clavellino
· Música: Marina Alcantud
· Producción: Fernando Bovaira
· Productora: Mod Producciones, Arcadia Motion Pictures, Misent Producciones S.L.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4391548?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222175900 +0100" stop="20260222194100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mi amiga Eva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.6/5
· Eva es una mujer de 50 años que lo tiene todo, y a la vez no. Le falto algo. Un viaje de negocios a Roma y el vecino de la habitación contigua se lo recuerda: quiere volver a enamorarse antes de que sea demasiado tarde.
· País: España
· Director: Cesc Gay
· Reparto: Nora Navas, Rodrigo de la Serna, Juan Diego Botto, Fernanda Orazi
· Guion: Cesc Gay,Eduard Solà
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Marta Esteban, Laia Bosch
· Productora: Alexfilm, A.I.E., Imposible Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449741?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222194100 +0100" stop="20260222212700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La furia (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Alex, una joven actriz, es violada en una fiesta, a oscuras y por sorpresa, siendo incapaz de reconocer a su agresor. Cuando acude a su hermano Adrián en busca de abrigo y compresión, éste reacciona cuestionándola y presionándola.
· País: España
· Director: Gemma Blasco
· Reparto: Ángela Cervantes, Àlex Monner, Elisabet Iranzo, Salim Tamoud, Carla Linares, Pau Escobar, Ana Torrent
· Guion: Gemma Blasco,Eva Pauné
· Música: Jona Hamann
· Producción: Mireia Graell Vivancos
· Productora: RM película, A.I.E, Ringo Media, Radio Televisión Española (RTVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4453312?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222212700 +0100" stop="20260222220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Tardes de Soledad: mano a mano con Albert Serra (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· El director Albert Serra, referente del cine de autor contemporáneo, charla con Cristina Teva sobre su última película, “Tardes de soledad”, mientras que una serie de invitados sorpresa le plantean preguntas y reflexiones desde una pantalla de cine.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4384921?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222220000 +0100" stop="20260223000500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Tardes de soledad (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Tardes de soledad es el nuevo trabajo de Albert Serra, documental ganador de dos premios Feroz y nominado a dos premios Goya. En esta obra, el director catalán aborda como nunca antes el universo del toreo.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Albert Serra
· Guion: Albert Serra
· Música: Marc Verdaguer, Ferran Font
· Producción: Albert Serra, Montse Triola
· Productora: Tardes de soledad, A.I.E., Andergraun Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4377288?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222000500 +0100" stop="20260222020500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Volver (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Dos hermanas, Raimunda y Sole, reciben la noticia de que su tía Paula ha muerto en el pueblo, donde ambas se criaron y donde sus padres murieron en un incendio.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Carmen Maura, Lola Dueñas, Blanca Portillo, Yohana Cobo, Chus Lampreave, Antonio de la Torre
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Esther García
· Productora: El Deseo, Canal+ España, Televisión Española (TVE), Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4166932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222020500 +0100" stop="20260222034200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Barrio (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Javi, Manu y Rai son amigos. Comparten esa edad en la que ni se es hombre, ni se es niño; en la que se habla mucho de chicas, pero muy poco con ellas. Comparten también la vida en el barrio y la dificultad de salir de él.
· País: España y Francia
· Director: Fernando León de Aranoa
· Reparto: Timy Benito, Críspulo Cabezas, Eloi Yebra, Marieta Orozco, Alicia Sánchez, Enrique Villén, Francisco Algora, Francisco Maestre
· Guion: Fernando León de Aranoa
· Producción: Elías Querejeta
· Productora: Canal+ España, Elías Querejeta P.C., Esicma, Eurimages, MACT Productions, MGN Filmes, Sogetel, Sogepaq, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3756964?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260222034200 +0100" stop="20260222050800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Tapas (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Cinco historias se entrelazan en un barrio de la gran ciudad, con el bar, los comercios y el mercado como punto neurálgico y las inquietudes, miedos, esperanzas y sueños de sus protagonistas en el centro de la trama.
· País: Argentina, España y México
· Director: José Corbacho, Juan Cruz
· Reparto: Ángel de Andrés López, María Galiana, Elvira Mínguez, Rubén Ochandiano, Alberto De Mendoza, Darío Paso, Alberto Jo Lee, Amparo Moreno
· Guion: José Corbacho,Juan Cruz
· Música: Pablo Sala
· Producción: Luisa Matienzo, Julio Fernández
· Productora: Tusitala P.C., Castelao Producciones, El Terrat, Filmax</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4140337?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223050800 +0100" stop="20260223064100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mi hermano del alma (1994) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Hace diez años, Carlos se fue con la novia de su hermano Toni. Ahora, el reencuentro casual de los hermanos, abre la posibilidad de una reconciliación casi imposible.
· País: España
· Director: Mariano Barroso
· Reparto: Juanjo Puigcorbé, Carlos Hipólito, Lydia Bosch, Juan Echanove
· Guion: Joaquim Oristrell,Mariano Barroso
· Música: Bingen Mendizábal
· Producción: Fernando Colomo
· Productora: Fernando Colomo Producciones Cinematográficas, S.L., Sogetel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4193756?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223064100 +0100" stop="20260223083000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La estanquera de Vallecas (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Leandro, un albañil en paro, y su amigo Tocho entran en un estanco del barrio madrileño de Vallecas con intención de dar un atraco, pero la inesperada reacción de la señora Justa, la estanquera, se lo impide.
· País: España
· Director: Eloy de la Iglesia
· Reparto: Emma Penella, José Luis Gómez, José Luis Manzano, Maribel Verdú, Fernando Guillén, Jesús Puente, Antonio Gamero, Antonio Iranzo, Pedro Nieva Parola, Tina Sáinz, Chari Moreno
· Guion: José Luis Alonso de Santos,Gonzalo Goicoechea,Eloy de la Iglesia
· Música: Patxi Andión
· Producción: Ángel Huete
· Productora: Compañía Iberoamericana de TV, Ministerio de Cultura, Televisión Española (TVE), Ega Medios Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800850?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223083000 +0100" stop="20260223095700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El Bola (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· El Bola, un chaval de 12 años cuya situación familiar está cargada de violencia, descubre una nueva realidad al hacerse amigo de Alfredo.
· País: España
· Director: Achero Mañas
· Reparto: Juan José Ballesta, Pablo Galán, Alberto Jiménez, Manuel Morón, Ana Wagener, Gloria Muñoz, Nieve De Medina, Javier Lago, Omar Muñoz, Soledad Osorio
· Guion: Achero Mañas,Verónica Fernández
· Música: Eduardo Arbide
· Producción: Francisco Lázaro
· Productora: Tesela P.C., Vía Digital, Televisión Española (TVE), Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4122008?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223095700 +0100" stop="20260223114200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El milagro de P. Tinto (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· En su más tierna infancia, el niño P. Tinto tiene una revelación: su propósito en la vida es la de ser padre de familia numerosa. A partir de entonces sueña con un montón de hijos que crezcan a su alrededor sanos y fuertes.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Luis Ciges, Silvia Casanova, Pablo Pinedo, Janusz Ziemniak, Pepe Viyuela, Javier Aller, Emilio Gavira
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Suso Saiz
· Productora: Sogetel, Películas Pendelton</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3776335?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223114200 +0100" stop="20260223132800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La gran aventura de Mortadelo y Filemón (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Al profesor Bacterio le han robado un peligroso invento que cae en manos de un dictador dispuesto a usarlo de forma criminal. El Súper lo tiene claro: si quiere recuperarlo, no debe contar con sus agentes Mortadelo y Filemón.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Benito Pocino, Pepe Viyuela, Dominique Pinon, Paco Sagarzazu, Mariano Venancio, Janfri Topera, Berta Ojea, María Isbert
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Rafael Arnau, Mario Gosálvez
· Producción: Fernando Bovaira, José Luis Garci, Luis Manso
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Películas Pendelton, Sogecable, Telecinco, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761609?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223132800 +0100" stop="20260223150500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Todos a la cárcel (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En la cárcel Modelo de Valencia se está organizando una pequeña fiesta. Es el Día Internacional del Preso de Conciencia y Luis Quintanilla, secretario de la organización, ultima los preparativos con el director del presidio.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Manuel Alexandre, Rafael Alonso, Luis Ciges, Marta Fernández-Muro, Juan Luis Galiardo, Agustín González, Chus Lampreave, Eusebio Lázaro, José Luis López Vázquez, Guillermo Montesinos, Mónica Randall, Antonio Resines, José Sacristán, José Sancho, José Sazatornil 'Saza', Santiago Segura
· Guion: Luis García Berlanga,Jorge García Berlanga
· Música: Bernardo Fuster, Luis Mendo
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisuales, S.L., Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4343277?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223150500 +0100" stop="20260223165400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Amanece, que no es poco (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· A un remoto pueblo manchego llegan un joven ingeniero español -profesor de la Universidad de Oklahoma en año sabático- y su padre, que le ha comprado a su hijo una moto con sidecar para compensarlo por haber matado a su madre.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Antonio Resines, Luis Ciges, José Sazatornil 'Saza', Carmen de Lirio, Cassen, Manuel Alexandre
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: José Nieto
· Producción: Jaime Borrell, Jose Miguel Juárez, Antonio Oliver
· Productora: Compañía de Aventuras Comerciales, TVE, Paraíso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3727226?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223165400 +0100" stop="20260223183100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Así en el cielo como en la tierra (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Matacanes, el primer muerto del Apocalipsis, llega al Cielo español -muy parecido a cualquier pueblo español de posguerra-, donde es recibido por San Pedro, sargento de la Guardia Civil, que le enseña la localidad.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jesús Bonilla, Luis Ciges, Agustín González, Juan Luis Galiardo, Enrique San Francisco, Gabino Diego, Chus Lampreave, Francisco Rabal, Manuel Alexandre, Mary Carmen Ramírez, Mónica Molina
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: Francisco Ibáñez Irribarría
· Producción: Enrique Cerezo, Juan Carlos Caro, Carlos Vasallo
· Productora: Atrium Producciones, S.A., Togapor Producciones Cinematográficas S.A, Atrium Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3695904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223183100 +0100" stop="20260223201700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El bosque animado (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Las historias de un sinfín de personajes que se cruzan en un dispar bosque al que únicamente se accede a través de la magia.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Encarna Paso, Tito Valverde, Miguel Rellán, Fernando Rey, Amparo Baró, Alejandra Grepi
· Guion: Rafael Azcona
· Música: José Nieto
· Productora: Classic Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3978278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223201700 +0100" stop="20260223220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Goya en Burdeos (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· A los 82 años, exiliado en Burdeos junto a Leocadia Zorrilla, la última de sus amantes, Francisco de Goya, reconstruye para su hija Rosario lo que ha sido su ya larga vida, marcada por las convulsiones políticas, las pasiones y el éxtasis de la fama.
· País: España e Italia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Francisco Rabal, José Coronado, Maribel Verdú, Eulalia Ramón, Dafne Fernández, Mario de Candia, Joaquín Climent, Josep Maria Pou, Carlos Hipólito, Emilio Gutiérrez Caba
· Guion: Carlos Saura
· Música: Roque Baños
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Fulvio Lucisano
· Productora: Lolafilms S.A., Italian International Film, Vía Digital, Televisión Española (TVE), RAI Radiotelevisione Italiana</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3836899?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223220000 +0100" stop="20260223235500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Una quinta portuguesa (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Milena hace las maletas y se va, sin dejar ni una nota. Cuando su esposo Fernando llega a casa, comienza a preocuparse. Días después, la policía le informa de que Milena se ha ido por propia voluntad, y Fernando se rompe.
· País: España y Portugal
· Director: Avelina Prat
· Reparto: Manolo Solo, Maria de Medeiros, Branka Katic, Rita Cabaço, Xavi Mira, Kasia Kapcia
· Guion: Avelina Prat
· Música: Vincent Barrière
· Producción: Luis Urbano, Miriam Porté, Miguel Molina, Adán Aliaga
· Productora: Almendros Blancos, A.I.E., Distinto Films, Jaibo Films, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4406715?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223235500 +0100" stop="20260224014100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Jarrapellejos (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· El hombre más poderoso de un pueblo abusa de su estatus para encubrir el crimen cometido contra una adolescente y su madre.
· País: España
· Director: Antonio Giménez Rico
· Reparto: Antonio Ferrandis, Juan Diego, Lydia Bosch, Aitana Sánchez-Gijón, Miguel Rellán, Florinda Chico, Joaquín Hinojosa, José Coronado, Amparo Larrañaga, Carlos Tristancho
· Guion: Antonio Giménez Rico,Manuel Gutiérrez Aragón,Felipe Trigo
· Música: Carmelo A. Bernaola
· Producción: José G. Blanco Sola, José Joaquín Aguirre
· Productora: Producciones Cinematográficas Penélope, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809257?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223014100 +0100" stop="20260223033300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Días de fútbol (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.6/5
· Un grupo de amiguetes con frustraciones diversas, decide que como mejor se curan los sinsabores de la vida es jugando al fútbol.
· País: España
· Director: David Serrano
· Reparto: Ernesto Alterio, Alberto San Juan, Natalia Verbeke, María Esteve, Fernando Tejero, Pere Ponce, Roberto Álamo, Pilar Castro, Secun de la Rosa, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano,Mischa Alexander,Jean van de Velde
· Música: Miguel Malla
· Producción: Ghislain Barrois
· Productora: Telespan 2000 S.L, Estudios Piccaso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223033300 +0100" stop="20260223052300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Beltenebros (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· En la posguerra española, el capitán Darman es enviado a Madrid para matar a un topo infiltrado en el clandestino Partido Comunista. Para encontrar a su víctima, Darman comienza una aventura con Rebeca, la prostituta más cara y bella de Madrid.
· País: España y Países Bajos
· Director: Pilar Miró
· Reparto: Terence Stamp, Patsy Kensit, José Luis Gómez, Geraldine James, Simón Andreu, Aleksander Bardini, Molly Parker
· Guion: Pilar Miró,Mario Camus,Juan Antonio Porto
· Música: José Nieto
· Producción: José Luis García, Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3757179?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
