<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 11/04/2026 02:11">
  <channel id="M+ Top Comedia Española">
    <display-name>M+ Top Comedia Española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TOPCOM"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260411050900 +0200" stop="20260411063600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los bingueros (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un mediocre empleado de banca y un parado que se gana la vida con pequeños trabajos llegan a la conclusión de que el bingo puede ser la solución de todos sus males.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, África Pratt, Isabel Luque, Florinda Chico, Norma Duval, Rafael Alonso, Luis Barbero
· Guion: Mariano Ozores
· Productora: Ízaro Films, Corona Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743874?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411063600 +0200" stop="20260411080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El fenómeno (1956) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Claudio Henkel, un catedrático de ética alemán que llega a España para dar una conferencia, es confundido en el aeropuerto con Alejandro Paulovsky, un jugador ruso que acaba de fichar por un equipo español.
· País: España
· Director: José María Elorrieta
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, María Piazzai, Antonio Riquelme, Lina Canalejas, Raúl Cancio, Xan das Bolas
· Guion: José María Elorrieta,José Manuel Iglesias
· Música: Roberto Berki Jr.
· Productora: Gredos Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3696225?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411080000 +0200" stop="20260411092200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Vivan los novios! (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Leonardo y su madre llegan a Mallorca para la boda de éste con Charo, pero la madre muere repentinamente. La familia de Charo convence a Leo de que oculte el cadáver hasta después de los esponsales.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: José Luis López Vázquez, Laly Soldevila, José María Prada, Manuel Alexandre, François-Xavier Vives, Teresa Gisbert, Jane Fellner, Romy, Luis Ciges
· Guion: Rafael Azcona,Luis García Berlanga
· Música: Antonio Pérez Olea
· Producción: Cesáreo González Rodríguez
· Productora: Suevia Films, Cesáreo González Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3840980?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411092200 +0200" stop="20260411104300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Las dos y media y... veneno (1959) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Simular la muerte de su tío para quedarse con una herencia les va a causar numerosos problemas a dos pícaros hermanos.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: José Luis Ozores, Antonio Ozores, Elisa Montés, Fernando Rey, Fernando Delgado, Félix Fernández
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Augusto Algueró
· Productora: Cinematografía Hispánica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743869?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411104300 +0200" stop="20260411122000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Digan lo que digan (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Rafael es un cantante famoso en España que llega a tierras argentinas, donde vive su hermano Miguel desde hace algunos años. Nada más llegar, conoce a Blanca, una mujer que al parecer convive con Miguel.
· País: Argentina y España
· Director: Mario Camus
· Reparto: Raphael, Serena Vergano, Ignacio Quirós, Susana Campos, Darío Vittori
· Guion: Antonio Gala
· Productora: Argentina Sono Film S.A.C.I, Día, P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3629572?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411122000 +0200" stop="20260411135400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¿Quién es quién? (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Los Fuentes salta por los aires el día que la benjamina del grupo, Valentina, pide un deseo por su noveno cumpleaños y al día siguiente los cuerpos de toda la familia se han intercambiado y el caos se ha apoderado de la familia. Ahora: ¿quién es quién?
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo, Martín Cuervo
· Reparto: Kira Miró, Gracia Olayo, Sofía Otero, Salva Reina, Carlos Areces, Gonzalo de Castro, Terelu Campos, Ana Jara, Elena Irureta, Carlos Iglesias
· Guion: Irene Niubó
· Música: Iván Valdés
· Producción: Jaime Ortiz de Artiñano, Gonzalo Salazar-Simpson
· Productora: Bruja del Este Films, Atresmedia Cine, DeA Planeta Home Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4356340?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411135400 +0200" stop="20260411153000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los futbolísimos 2. El misterio del tesoro pirata (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· Una estafa inmobiliaria está a punto de dejar sin campo de fútbol a los chicos del Soto Alto F.C. y, de paso, a su pueblo en la ruina. Es la hora de que la pandilla futbolera entre en acción.
· País: Colombia y España
· Director: Miguel Ángel Lamata
· Reparto: Nicolás Rodicio, Cosette Silguero, Martín Michinel, Joaquín Reyes, Carmen Ruiz, Arturo Valls, Norma Ruiz, Miguel Ángel Muñoz, William Miller
· Guion: Bárbara Alpuente
· Música: Alba S. Torremocha
· Producción: Nico Matji, Jorge Sánchez Gallo
· Productora: Misterio pirata A.I.E., Chester Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443057?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411153000 +0200" stop="20260411170000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El mejor verano de mi vida (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Para Nico, su padre Curro es el mejor: el más trabajador, el más listo y el que siempre cumple sus promesas. En realidad, Curro es un lamentable comercial que acumula deudas por su mala cabeza y que le ha prometido a su hijo algo que no puede cumplir.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Leo Harlem, Toni Acosta, Maggie Civantos, Jordi Sánchez, Alejandro Serrano, Stephanie Gil, Isabel Ordaz, Arturo Valls, Salva Reina, Ricardo Castella, Berto Romero
· Guion: Dani de la Orden,Daniel Castro,Olatz Arroyo Abaroa,Marta Suárez Bodalón
· Música: Zacarías M. de la Riva
· Productora: Álamo Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3750679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411170000 +0200" stop="20260411184800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Belle époque (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Poco antes de la proclamación de la Segunda República en España, Fernando, un joven desertor, conoce a Manolo, un viejo pintor sabio que le ofrece cobijo y amistad. La llegada de las cuatro hijas del artista hace que el joven prolongue su estancia.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jorge Sanz, Ariadna Gil, Maribel Verdú, Penélope Cruz, Miriam Díaz Aroca, Gabino Diego, Agustín González, Chus Lampreave, María del Carmen Ramírez
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez,Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, Lolafilms, Cartel, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070594?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411184800 +0200" stop="20260411202600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Todos a la cárcel (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En la cárcel Modelo de Valencia se está organizando una pequeña fiesta. Es el Día Internacional del Preso de Conciencia y Luis Quintanilla, secretario de la organización, ultima los preparativos con el director del presidio.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Manuel Alexandre, Rafael Alonso, Luis Ciges, Marta Fernández-Muro, Juan Luis Galiardo, Agustín González, Chus Lampreave, Eusebio Lázaro, José Luis López Vázquez, Guillermo Montesinos, Mónica Randall, Antonio Resines, José Sacristán, José Sancho, José Sazatornil 'Saza', Santiago Segura
· Guion: Luis García Berlanga,Jorge García Berlanga
· Música: Bernardo Fuster, Luis Mendo
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisuales, S.L., Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4343277?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411202600 +0200" stop="20260411220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Semos peligrosos (uséase Makinavaja 2) (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Maki acaba de salir de prisión y al poco tiempo de estar en la calle, va al encuentro de Popeye,  su fiel amigo, ahora convertido en banquero.
· País: España
· Director: Carlos Suárez
· Reparto: Andrés Pajares, Jesús Bonilla, Mario Pardo, Pedro Reyes
· Guion: Carlos Suárez
· Música: Suburbano
· Productora: Dos Ocho Cine S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821761?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411220000 +0200" stop="20260411233500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El casoplón (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Toñi, Carlos y sus hijos están pasando el peor verano de sus vidas: sin vacaciones, encerrados en su asfixiante piso y, para colmo, sin aire acondicionado. Todo cambia cuando a Carlos le dan trabajo como jardinero ¡en un casoplón!
· País: España
· Director: Joaquín Mazón
· Reparto: Raquel Guerrero, Pablo Chiapella, Nerea Pascual, Álvaro Lafuente, Noah Casas, Edurne, Iñaki Miramón, Janfri Topera, Vito Rogado, Hamza Zaidi, María Córdoba
· Guion: Roberto Jiménez
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Producción: Juan Moreno, Guillermo Sempere, Koldo Zuazua
· Productora: Casoplón, A.I.E., Feelgood Media, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4389698?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411233500 +0200" stop="20260411234100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Escape. El mundo al revés (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· Rodrigo Cortés reflexiona sobre la responsabilidad que lleva aparejada la libertad. Lo hace plasmando un caso opuesto: el personaje de Mario Casas quiere entrar en prisión para no hacer uso de su supuesta libertad y no tener que tomar decisiones.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4318773?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411234100 +0200" stop="20260412012800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El otro lado de la cama (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Sonia y Javier llevan varios años viviendo juntos y varios más siendo novios, pero Javier comienza una relación secreta con Paula, la novia de su mejor amigo.
· País: España
· Director: Emilio Martínez-Lázaro
· Reparto: Ernesto Alterio, Paz Vega, Willy Toledo, Natalia Verbeke, Alberto San Juan, María Esteve, Secun de la Rosa, Ramón Barea, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano
· Música: Roque Baños
· Producción: Tomás Cimadevilla, José Antonio Sáinz de Vicuña
· Productora: Telespan 2000, Impala, S.A, Vía Digital, Tele 5</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362963?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411012800 +0200" stop="20260411031200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Canallas (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Los tejemanejes de Joaquín lo han llevado al borde del embargo de la casa familiar. Para recuperar el dinero, no se le ocurre otra cosa que buscar la ayuda de Brujo y Luismi, sus amigos de la infancia, cuyas brillantes ideas serán de poca ayuda.
· País: España
· Director: Daniel Guzmán
· Reparto: Luis Tosar, Daniel Guzmán, Joaquín González, Luis Zahera, Julián Villagrán, Antonio Durán 'Morris', Miguel Herrán
· Guion: Daniel Guzmán
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Productora: Movistar+, El Niño Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4040318?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411031200 +0200" stop="20260411043600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La vida en un hilo (1945) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Una vidente le cuenta a una viuda cómo hubiera sido su vida si no se hubiese casado con su marido.
· País: España
· Director: Edgar Neville
· Reparto: María Bru, Rafael Durán, Guillermo Marín, Julia Lajos, Alicia Romay, Joaquín Roa, Juana Mansó
· Guion: Edgar Neville
· Música: José Muñoz Molleda
· Producción: Edgar Neville</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885251?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412043600 +0200" stop="20260412062800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Two Much (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un joven galerista se enamora de dos hermanas al mismo tiempo. Para resolver el problema decide inventarse a su propio hermano gemelo.
· País: EE.UU y España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Antonio Banderas, Melanie Griffith, Daryl Hannah, Danny Aiello, Joan Cusack, Eli Wallach, Gabino Diego
· Guion: Fernando Trueba,David Trueba
· Música: Michel Camilo
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Cristina Huete
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3676471?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412062800 +0200" stop="20260412075300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sé infiel y no mires con quién (1985) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Los dueños de una editorial al borde de la bancarrota consiguen un contrato con la autora española de más éxito. La noche en que uno de ellos debe cenar con la escritora, el otro tiene planeada una cita secreta... pero no es el único.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Carmen Maura, Ana Belén, Antonio Resines, Verónica Forqué, Guillermo Montesinos, Santiago Ramos, Chus Lampreave, Bibi Andersen, El Gran Wyoming
· Guion: Fernando Trueba
· Música: Ángel Muñoz Alonso
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A., XYZ Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971063?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412075300 +0200" stop="20260412080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Un lío de millones. Humor y reflexión (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los protagonistas y la directora de esta divertida comedia nos dan todas las claves para disfrutar y reflexionar con “Un lio de millones”. En ella, unos padres que se sienten abandonados por sus hijos, idean un plan para que vuelvan a casa por Navidad.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4334509?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412080000 +0200" stop="20260412093700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Campamento Garra de Oso (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *3.0/5
· Dos niños tendrán que unir fuerzas y luchar a contrarreloj para salvar el campamento de verano amenazado por el excéntrico constructor Sebastián. Para ello, deben buscar a un oso que creen que nadie ha visto pero sigue habitando el valle.
· País: España y Portugal
· Director: Sílvia Quer
· Reparto: Júlia Raya, Martín Abelló, Anabel Alonso, Edu Soto, Ana Morgade
· Guion: Marta Armengol,Daniel González
· Música: Cláudia Correia
· Producción: Oriol Marcos
· Productora: A Film About Quiet Jazz, Boavista Filmes Lda.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441633?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412093700 +0200" stop="20260412111100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Tío, ¿de verdad vienen de París? (1977) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Un hombre de provincias llega a la capital para cuidar a sus nueve sobrinos. Lo que parecía ser unos días de aburrimiento, se convierte en una lucha por educar a los chicos.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Alfredo Landa, África Pratt, Antonio Ozores, Inma De Santis, Rafaela Aparicio, Montserrat Julio
· Guion: Mariano Ozores
· Productora: Lotus Films, Lotus Films [es]</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743879?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412111100 +0200" stop="20260412122900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Bienvenido Mister Marshall (1953) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· En Villar del Río, una pequeña y tranquila localidad en la que nunca pasa nada, se presenta una mañana el delegado gubernativo de la provincia anunciando que va a llegar al pueblo una comisión del estadounidense Plan Marshall de ayuda al desarrollo.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Lolita Sevilla, Manolo Morán, José Isbert, Alberto Romea, Elvira Quintillá, Luis Pérez de León, Félix Fernández
· Guion: Luis García Berlanga,Miguel Mihura,Juan Antonio Bardem
· Música: Jesús García Leoz
· Producción: Vicente Sempere
· Productora: UNINCI</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3727237?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412122900 +0200" stop="20260412141800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Amanece, que no es poco (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· A un remoto pueblo manchego llegan un joven ingeniero español -profesor de la Universidad de Oklahoma en año sabático- y su padre, que le ha comprado a su hijo una moto con sidecar para compensarlo por haber matado a su madre.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Antonio Resines, Luis Ciges, José Sazatornil 'Saza', Carmen de Lirio, Cassen, Manuel Alexandre
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: José Nieto
· Producción: Jaime Borrell, Jose Miguel Juárez, Antonio Oliver
· Productora: Compañía de Aventuras Comerciales, TVE, Paraíso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3727226?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412141800 +0200" stop="20260412142500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Un lío de millones. Humor y reflexión (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los protagonistas y la directora de esta divertida comedia nos dan todas las claves para disfrutar y reflexionar con “Un lio de millones”. En ella, unos padres que se sienten abandonados por sus hijos, idean un plan para que vuelvan a casa por Navidad.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4334509?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412142500 +0200" stop="20260412162600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La niña de tus ojos (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· En 1938, en plena Guerra Civil española y como parte de la estrecha colaboración entre el general Franco y Adolf Hitler, Alemania invita a un grupo de cineastas españoles a rodar en los estudios de la UFA en Berlín.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Penélope Cruz, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Santiago Segura, Loles León, Jesús Bonilla, Miroslav Táborský, Johannes Silberschneider, Neus Asensi
· Guion: Rafael Azcona,Miguel Ángel Egea,Carlos López,David Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Productora: Lolafilms, Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, CARTEL (Creativos Asociados de Radio y TV)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070386?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412162600 +0200" stop="20260412181600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El rey pasmado (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· España, siglo XVII. Acaba de subir al trono un joven Felipe IV, un rey sin capacidad para gobernar pero dispuesto a descubrir el mundo. Recién casado, el inexperto monarca encuentra un mundo de sensaciones entre los brazos de la bella prostituta Marfisa.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Imanol Uribe
· Reparto: Gabino Diego, Fernando Fernán Gómez, Joaquim de Almeida, María Barranco, Juan Diego, Laura Del Sol, Eusebio Poncela, Anne Roussel, Javier Gurruchaga, Alejandra Grepi
· Guion: Juan Potau Martínez,Gonzalo Torrente Malvido
· Música: José Nieto
· Producción: Andrés Santana, Imanol Uribe
· Productora: Arión Producciones, Aiete Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3852500?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412181600 +0200" stop="20260412200300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El milagro de P. Tinto (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· En su más tierna infancia, el niño P. Tinto tiene una revelación: su propósito en la vida es la de ser padre de familia numerosa. A partir de entonces sueña con un montón de hijos que crezcan a su alrededor sanos y fuertes.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Luis Ciges, Silvia Casanova, Pablo Pinedo, Janusz Ziemniak, Pepe Viyuela, Javier Aller, Emilio Gavira
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Suso Saiz
· Productora: Sogetel, Películas Pendelton</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3776335?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412200300 +0200" stop="20260412215100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La cena (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.9/5
· Tras el final de la Guerra Civil, a Franco se le antoja celebrar la victoria en el Hotel Palace, ahora un hospital. Un teniente, un maître y un grupo de prisioneros republicanos, deben preparar un banquete exprés... pero, en la cocina, se trama algo más.
· País: España y Francia
· Director: Manuel Gómez Pereira
· Reparto: Mario Casas, Alberto San Juan, Asier Etxeandia, Nora Hernández, Elvira Mínguez, Carlos Serrano, Ferran Gadea
· Guion: Joaquín Oristrell,Yolanda García Serrano,Manuel Gómez Pereira
· Música: Anne-Sophie Versnaeyen
· Producción: Cristóbal García, Lina Badenes
· Productora: La Terraza Films, S.L., Turanga Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454612?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412215100 +0200" stop="20260412220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Mi amiga Eva. Los juegos del amor (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Mi amiga Eva. Los juegos del amor
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4425104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412220000 +0200" stop="20260412234600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La marrana (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· En el verano de 1492, Bartolomé Gutiérrez, que ha estado cautivo tres años de los sarracenos en Túnez, regresa a Extremadura, su tierra. Lo que más ansía el pobre Bartolomé es volver a comer cerdo, su manjar preferido.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Antonio Resines, Agustín González, El Gran Wyoming, Cayetana Guillén Cuervo, Manuel Alexandre, Antonio Gamero, Fernando Rey
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: Javier Arias, David del Puerto, Jesús Rueda
· Producción: José Luis Olaizola, Rafael Díaz-Salgado
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860013?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412234600 +0200" stop="20260413013200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los 2 lados de la cama (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Tres amigos que han compartido sus problemas con las mujeres parecen haber encauzado sus vidas. Pero la realidad en la que viven es distinta desde el punto de vista de sus chicas.
· País: España
· Director: Emilio Martínez-Lázaro
· Reparto: Ernesto Alterio, Willy Toledo, Alberto San Juan, María Esteve, Pilar Castro, Lucía Jiménez, Guillermo Toledo, Secun de la Rosa, Juana Acosta, Verónica Sánchez, Luis Bermejo, Diego París, Maite Pastor, Roberto Álamo
· Guion: David Serrano
· Música: Roque Baños
· Producción: Tomás Cimadevilla
· Productora: Impala, Estudios Picasso, Telecinco, Canal+, Telespan 2000 S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412013200 +0200" stop="20260412030500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Yo hice a Roque III (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Roque, antiguo boxeador, es un gorrón y un vago que vive en casa de su amigo Federico, quien no sabe que hacer para que se vaya.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Fernando Esteso, Andrés Pajares, Antonio Ozores, Florinda Chico, Rafael Hernández, Mirta Miller, Francisco Camoiras, 'Dum Dum' Pacheco, Narciso Ibáñez Menta
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Alfonso Agullo, Eddy Guerin, Carlos Villa
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743888?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412030500 +0200" stop="20260412043200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los jueves, milagro (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· El balneario del pequeño pueblo de Fontecilla ha caído en el olvido. Con el deseo de hacer algo por el pueblo, seis influyentes amigos deciden crear un milagro como el de Fátima, inventándose las apariciones de un santo que llene el lugar de visitantes.
· País: España e Italia
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Richard Basehart, Paolo Stoppa, José Isbert, Juan Calvo, Manuel Alexandre, José Luis López Vázquez, Mariano Ozores, Alberto Romea, Manuel de Juan
· Guion: Luis García Berlanga,José Luis Colina
· Música: Franco Ferrara
· Productora: Ariel P.C, Domiziana Internazionale Cinematografica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3874121?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412043200 +0200" stop="20260412043500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los Domingos (Extras).  Temporada (T1). Los Domingos... (T1): El viaje de Blanca Soroa (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Blanca Soroa explica cómo fue la experiencia de protagonizar su primera película y cómo fue abordar un personaje como el de la protagonista de 'Los Domingos', Ainara.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459794"/>
  </programme>
  <programme start="20260413043500 +0200" stop="20260413063500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El amor perjudica seriamente la salud (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· En una cena de gala ofrecida en París por los reyes de España coinciden Santi, miembro de la escolta real, y Diana, habitual de las revistas del corazón. Diana sufre un desmayo al reconocer a Santi, su primer amor, a quien no veía desde hacía años.
· País: España y Francia
· Director: Manuel Gómez Pereira
· Reparto: Ana Belén, Juanjo Puigcorbé, Penélope Cruz, Gabino Diego, Carles Sans, Lola Herrera
· Guion: Joaquim Oristrell,Yolanda García Serrano,Juan Luis Iborra,Manuel Gómez Pereira
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: César Benítez, Joaquim Oristrell, Manuel Gómez Pereira
· Productora: Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Bocaboca Producciones S.A, Le Studio Canal+, D.M.V.B. Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3873315?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413063500 +0200" stop="20260413080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La venganza de Don Mendo (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· El caballero castellano don Mendo Salazar, marqués de Cabra, se considera burlado cuando sabe que su novia Magdalena va a casarse con don Pero Collado, duque de Toro, y jura vengarse a pesar de ser encarcelado por el padre de su enamorada.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Paloma Valdés, Juanjo Menéndez, Antonio Garisa, Joaquín Roa, Lina Canalejas, María Luisa Ponte, José Vivó, Paula Martel
· Guion: Fernando Fernán Gómez,Pedro Muñoz Seca
· Música: Rafael de Andrés
· Productora: Cooperativa Acta</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848895?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413080000 +0200" stop="20260413094500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El penalti más largo del mundo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· El portero suplente de un equipo de fútbol se convierte en el más popular del barrio cuando le toca parar un penalti decisivo.
· País: España
· Director: Roberto Santiago
· Reparto: Fernando Tejero, María Botto, Marta Larralde, Javier Gutiérrez, Carlos Kaniowsky
· Guion: Roberto Santiago
· Producción: Gerardo Herrero, Teddy Villalba, Mariela Besuievski
· Productora: Ensueño Films S.L, Tornasol Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4117966?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413094500 +0200" stop="20260413110900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Agítese antes de usarla (1983) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· A dos estafadores que sólo buscan ganar dinero fácil y ligar con cualquier mujer que se les ponga a tiro, se les presenta la oportunidad de su vida en una clínica al borde de la quiebra.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, Alfonso del Real, Jenny Llada, Adrián Ortega, Arévalo
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Ízaro Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3955927?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413110900 +0200" stop="20260413123300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El fenómeno (1956) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Claudio Henkel, un catedrático de ética alemán que llega a España para dar una conferencia, es confundido en el aeropuerto con Alejandro Paulovsky, un jugador ruso que acaba de fichar por un equipo español.
· País: España
· Director: José María Elorrieta
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, María Piazzai, Antonio Riquelme, Lina Canalejas, Raúl Cancio, Xan das Bolas
· Guion: José María Elorrieta,José Manuel Iglesias
· Música: Roberto Berki Jr.
· Productora: Gredos Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3696225?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413123300 +0200" stop="20260413141300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Ay, Carmela! (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Los artistas ambulantes Carmela, Paulino y Gustavete, tras divertir a las tropas republicanas en el frente, deciden buscar un destino menos peligroso. Cuando, por error, acaban en la zona 'nacional', son detenidos y condenados a muerte.
· País: España e Italia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Carmen Maura, Andrés Pajares, Gabino Diego, Maurizio De Razza, José Sancho, Miguel Rellán
· Guion: Rafael Azcona,Carlos Saura
· Música: Alejandro Massó
· Productora: Iberoamericana Films Internacional, Televisión Española (TVE), Ellepi Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413141300 +0200" stop="20260413154900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Verano en diciembre (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Tres hermanas coinciden con su madre y su abuela en una reunión familiar para conmemorar el aniversario de la muerte del padre. Las personalidades opuestas de todos harán que choquen entre sí y afloren sus frustraciones, miedos y anhelos.
· País: España
· Director: Carolina África
· Reparto: Carmen Machi, Bárbara Lennie, Victoria Luengo
· Guion: Carolina África
· Productora: Crea SGR</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4358418?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413154900 +0200" stop="20260413171700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sin rodeos (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas... pero algo falla y se siente angustiada y agobiada. En su desesperación, acude a la consulta de un 'sanador' hindú que le ofrece la solución a sus problemas.
· País: España
· Director: Santiago Segura
· Reparto: Maribel Verdú, Toni Acosta, Diego Martín, Santiago Segura, Candela Peña, David Guapo
· Guion: Santiago Segura,Benigno López Moure,Marta González de Vega
· Música: Roque Baños, Tessy Díez
· Producción: Santiago Segura, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Sin Filtro la Película, Bowfinger International Pictures, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Mogambo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4049182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413171700 +0200" stop="20260413183500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Bienvenido Mister Marshall (1953) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· En Villar del Río, una pequeña y tranquila localidad en la que nunca pasa nada, se presenta una mañana el delegado gubernativo de la provincia anunciando que va a llegar al pueblo una comisión del estadounidense Plan Marshall de ayuda al desarrollo.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Lolita Sevilla, Manolo Morán, José Isbert, Alberto Romea, Elvira Quintillá, Luis Pérez de León, Félix Fernández
· Guion: Luis García Berlanga,Miguel Mihura,Juan Antonio Bardem
· Música: Jesús García Leoz
· Producción: Vicente Sempere
· Productora: UNINCI</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3727237?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413183500 +0200" stop="20260413202900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Historias de la televisión (1965) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· A través de dos protagonistas y tres historias, se repasa la reciente popularidad del aparato de televisión en los hogares de la España de los sesenta.
· País: España
· Director: José Luis Sáenz de Heredia
· Reparto: Concha Velasco, Tony Leblanc, José Luis López Vázquez, Alfredo Landa, Antonio Garisa
· Guion: Pedro Masó,José Luis Sáenz de Heredia,Vicente Coello
· Música: Augusto Algueró (Hijo)
· Producción: José Alted</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3795016?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413202900 +0200" stop="20260413220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Abuelo made in Spain (1969) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· El abuelo Marcelino se marcha a Madrid tras recibir la inesperada carta de una de sus tres hijas. En un mundo totalmente desconocido y hostil tratará de ganarse el afecto de sus catorce nietos.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Paco Martínez Soria, Mónica Randall, Mabel Karr, Florinda Chico, Rafaela Aparicio
· Guion: Vicente Coello,Pedro Masó
· Música: Antón García Abril
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Filmayer, S.A, Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3701857?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413220000 +0200" stop="20260413235000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El bosque animado (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Las historias de un sinfín de personajes que se cruzan en un dispar bosque al que únicamente se accede a través de la magia.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Encarna Paso, Tito Valverde, Miguel Rellán, Fernando Rey, Amparo Baró, Alejandra Grepi
· Guion: Rafael Azcona
· Música: José Nieto
· Productora: Classic Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3978278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413235000 +0200" stop="20260414001800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Leo Talks.  Temporada (T5). Leo Talks (T5): Abajo el Trabajo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Leo Harlem se lanza contra el trabajo con ironía y desparpajo: jefes tóxicos, oficinas absurdas, frases vacías y situaciones disparatadas que todos hemos vivido. Un repaso desternillante al curro… ese castigo moderno con futbolín y café gratis.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4390778"/>
  </programme>
  <programme start="20260413001800 +0200" stop="20260413015400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Así en el cielo como en la tierra (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Matacanes, el primer muerto del Apocalipsis, llega al Cielo español -muy parecido a cualquier pueblo español de posguerra-, donde es recibido por San Pedro, sargento de la Guardia Civil, que le enseña la localidad.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jesús Bonilla, Luis Ciges, Agustín González, Juan Luis Galiardo, Enrique San Francisco, Gabino Diego, Chus Lampreave, Francisco Rabal, Manuel Alexandre, Mary Carmen Ramírez, Mónica Molina
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: Francisco Ibáñez Irribarría
· Producción: Enrique Cerezo, Juan Carlos Caro, Carlos Vasallo
· Productora: Atrium Producciones, S.A., Togapor Producciones Cinematográficas S.A, Atrium Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3695904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413015400 +0200" stop="20260413032000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Aquí llega Condemor (el pecador de la pradera) (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En los años del salvaje Oeste, el pintoresco aristócrata francés Condemor y su criado mexicano, Lucas, dos cobardicas, arruinados y siempre metidos en líos, viajan sin rumbo definido por las áridas praderas americanas.
· País: España
· Director: Álvaro Sáenz de Heredia
· Reparto: Chiquito de la Calzada, Bigote Arrocet, Sol Abad, Naïm Thomas, Julio Tejela, Maria José Nieto
· Guion: Álvaro Sáenz de Heredia
· Música: Ramón Farrán
· Producción: Julio Parra, Sonia Vives, Álvaro Sáenz de Heredia
· Productora: Producciones ASH Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3755834?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413032000 +0200" stop="20260413045300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Makinavaja, el último choriso (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Makinavaja y 'El Popeye' son dos chorizos de poca monta que malviven en la ciudad de Barcelona. Ambos pasan los días en el bar su compañero, 'El Pirata'.
· País: España
· Director: Carlos Suárez
· Reparto: Andrés Pajares, Jesús Bonilla, Mario Pardo, Pedro Reyes, Mary Santpere, Lázaro Escarceller, Albert Vidal, Carme Conesa, Boris Ruiz
· Guion: Carlos Suárez,Ramón Tosas
· Música: Bernardo Fuster, Luis Mendo
· Producción: Miguel Gil, Carlos Suárez
· Productora: Tesauro S.A, Dos Ocho Cine S.L, Tamaya Films, Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3837381?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411043900 +0200" stop="20260411062600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Road (La carretera) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· En un mundo postapocalíptico, un padre y su hijo viajan hacia la costa buscando un lugar seguro donde asentarse. Durante su travesía se cruzarán con los pocos seres humanos que aún quedan vivos, la mayoría locos o caníbales.
· País: EE.UU
· Director: John Hillcoat
· Reparto: Viggo Mortensen, Charlize Theron, Kodi Smit-McPhee, Robert Duvall, Guy Pearce, Molly Parker, Michael Kenneth Williams, Garret Dillahunt
· Guion: Joe Penhall
· Música: Nick Cave, Warren Ellis
· Producción: Paula Mae Schwartz, Steven Schwartz, Nick Wechsler
· Productora: Dimension Films, 2929 Productions, Nick Wechsler Productions, Chockstone Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3881157?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411062600 +0200" stop="20260411083200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Sherlock Holmes (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Sherlock Holmes y el Doctor Watson se enfrentan a su caso más difícil: acabar con las maquinaciones de Lord Blackwood, maestro de lo oscuro.
· País: Alemania, EE.UU y R.U
· Director: Guy Ritchie
· Reparto: Robert Downey Jr., Jude Law, Rachel McAdams, Mark Strong, Eddie Marsan, James Greene, Robert Maillet
· Guion: Anthony Peckham,Lionel Wigram,Simon Kinberg,Michael Robert Johnson
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Susan Downey, Dan Lin, Joel Silver, Lionel Wigram
· Productora: Silver Pictures, Warner Bros. Pictures, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743768?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411083200 +0200" stop="20260411102500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El ladrón de orquídeas (Adaptation) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Charlie Kaufman es un guionista lleno de inseguridades que repercuten tanto en su carrera profesional como en su vida personal. Cuando le contratan para la adaptación al cine de &quot;El ladrón de orquídeas&quot;, su vida da un vuelco.
· País: EE.UU
· Director: Spike Jonze
· Reparto: Nicolas Cage, Meryl Streep, Chris Cooper, Brian Cox
· Guion: Charlie Kaufman
· Música: Carter Burwell
· Productora: Columbia Pictures, Intermedia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3629020?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411102500 +0200" stop="20260411121200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El diablo viste de Prada (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Andy Sachs, una joven recién graduada en periodismo, consigue trabajo como asistente personal de la temible Miranda Priestly, la directora de una prestigiosa revista de moda femenina de Nueva York.
· País: EE.UU y Francia
· Director: David Frankel
· Reparto: Meryl Streep, Anne Hathaway, Emily Blunt, Stanley Tucci, Simon Baker, Adrian Grenier
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3803342?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411121200 +0200" stop="20260411142200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411142200 +0200" stop="20260411165400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Facio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411165400 +0200" stop="20260411183500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mexicano (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Profundamente marcado por la tragedia, 'El Mariachi' se ha refugiado en una vida solitaria. Sin embargo, se verá obligado a abandonar su escondite cuando Sands, un agente corrupto de la CIA, acude a él para evitar el asesinato del presidente de México.
· País: EE.UU y México
· Director: Robert Rodríguez
· Reparto: Antonio Banderas, Salma Hayek, Johnny Depp, Mickey Rourke, Eva Mendes, Danny Trejo, Enrique Iglesias, Cheech Marin, Rubén Blades, Willem Dafoe, Marco Leonardi, Tom Hooper
· Guion: Robert Rodríguez
· Música: Robert Rodríguez
· Producción: Carlos Gallardo, Robert Rodríguez, Elizabeth Avellan
· Productora: Columbia Pictures, Dimension Films, Troublemaker Studios, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441213?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411183500 +0200" stop="20260411202600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Death Race: La carrera de la muerte (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En el futuro, las prisiones son entidades privadas que se financian a través de la &quot;carrera de la muerte&quot;, una competición automovilística en la que los reclusos corren en coches armados. El preso que gane cinco carreras, conseguirá la libertad.
· País: Alemania, EE.UU, R.U y República Sudafricana
· Director: Paul W. S. Anderson
· Reparto: Jason Statham, Tyrese Gibson, Ian McShane, Joan Allen, Natalie Martínez, Jacob Vargas, Max Ryan, Jason Clarke, Frederick Koehler, Justin Mader
· Guion: Paul W. S. Anderson
· Música: Paul Haslinger
· Producción: Paul W. S. Anderson, Jeremy Bolt, Paula Wagner
· Productora: Universal Pictures, Relativity Media, Cruise/Wagner Productions, Scion Films, Impact Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841645?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411202600 +0200" stop="20260411220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Transporter (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· El exoperador de fuerzas especiales Frank Martin vive lo que parece ser una vida tranquila a orillas del Mediterráneo francés, donde presta sus servicios como transportador mercenario de bienes, ya sean humanos o de cualquier otro tipo. Sin preguntas.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Louis Leterrier, Corey Yuen
· Reparto: Jason Statham, Shu Qi, François Berléand, Matt Schulze, Ric Young, Doug Rand
· Guion: Robert Mark Kamen,Luc Besson
· Música: Stanley Clarke
· Producción: Steve Chasman, Luc Besson
· Productora: Europacorp, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4060550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411220000 +0200" stop="20260411234600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Asalto al tren Pelham 1 2 3 (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Una banda armada secuestra un vagón del metro de Nueva York y ejecutará a los pasajeros si no les pagan un cuantioso rescate. Mientras, un controlador intenta salvar a los rehenes.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Tony Scott
· Reparto: Denzel Washington, John Travolta, James Gandolfini, John Turturro, Luis Guzmán, Michael Rispoli, Frank Wood, John Benjamin Hickey, Gary Basaraba, Ramón Rodríguez, Gbenga Akinnagbe, Victor Gojcaj, Alex Kaluzhsky, Robert Vataj
· Guion: Brian Helgeland,John Godey
· Música: Harry Gregson-Williams
· Producción: Tony Scott, Jason Blumenthal, Steve Tisch, Todd Black
· Productora: Scott Free Productions, Columbia Pictures, Relativity Media, Escape Artists, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3563358?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411234600 +0200" stop="20260412013300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Asalto al distrito 13 (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Algo sale muy mal durante una operación encubierta en la que el sargento Jake Roenick está al mando. Ocho meses después, el día de Nochevieja, Roenick está al mando de una comisaría que dejará de prestar servicio a medianoche.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Jean-François Richet
· Reparto: Ethan Hawke, Laurence Fishburne, Gabriel Byrne, Maria Bello, Drea de Matteo, John Leguizamo, Brian Dennehy, Ja Rule, Currie Graham
· Guion: James DeMonaco,Adán Martín
· Música: Graeme Revell
· Producción: Jeffrey Silver, Pascal Caucheteux, Stephane Sperry
· Productora: Focus Features, Why Not Productions, Rogue Pictures, Biscayne Pictures, Liaisons Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3624032?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411013300 +0200" stop="20260411030500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Bronson (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Biopic inédito en España del hombre más peligroso y desequilibrado del Reino Unido. Charles Bronson (cuyo verdadero nombre es Michael Peterson) es un preso real que lleva 36 años en prisión, la mayoría de ellos aislado de otros reclusos.
· País: R.U
· Director: Nicolas Winding Refn
· Reparto: Tom Hardy, Kelly Adams, Luing Andrews, Katy Barker
· Guion: Nicolas Winding Refn,Brock Norman Brock
· Música: Johnny Jewel
· Productora: Vertigo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4006744?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260411030500 +0200" stop="20260411051300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Antes que anochezca (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Vida del escritor cubano Reinaldo Arenas, disidente y exiliado, un poeta soñador perseguido por su inconformismo.
· País: EE.UU y España
· Director: Julian Schnabel
· Reparto: Sean Penn, Javier Bardem, Andrea Di Stefano, Olivier Martinez, Johnny Depp, Michael Wincott, Diego Luna, Pedro Armendariz Jr., Carmen Beato, Sebastián Silva, Olatz Lopez Garmendia, Loló Navarro, Cy Schnabel, Olmo Schnabel, Giovanni Florido, Vito Maria Schnabel
· Guion: Julian Schnabel,Cunningham O'Keefe,Lázaro Gómez Carriles
· Música: Carter Burwell
· Producción: Jon Kilik
· Productora: El Mar Pictures, Grandview Avenue Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3603780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412051300 +0200" stop="20260412065000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Donde viven los monstruos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Max es un niño travieso y sensible que se siente incomprendido y huye a una isla habitada por unos monstruos tan emotivos e imprevisibles como él.
· País: EE.UU
· Director: Spike Jonze
· Reparto: Max Records, Pepita Emmerichs, Max Pfeifer, Catherine Keener
· Guion: Spike Jonze
· Música: Carter Burwell, Karen O
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4412819?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412065000 +0200" stop="20260412071000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alberto Rodríguez (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Laia Portaceli y su equipo hacen un seguimiento del realizador Alberto Rodríguez en el Festival de Sevilla: Festival de cine europeo 2025 donde recibe el 'Premio Giraldillo de Oro'. La periodista charla con él sobre su trayectoria
· País: España
· Presenta: Laia Portaceli
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442595"/>
  </programme>
  <programme start="20260412071000 +0200" stop="20260412084700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hero de Zhang Yimou (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Entre los años 481 y 221 a.C., China está dividida en siete reinos y la población lleva décadas de muerte y sufrimiento por las guerras de conquista. El rey de Qin, que quiere convertirse en el primer emperador de China, ha sufrido varios atentados.
· País: China y Hong Kong
· Director: Yimou Zhang
· Reparto: Jet Li, Zhang Ziyi, Donnie Yen, Tony Leung Chiu-wai, Maggie Cheung, Chen Dao Ming, Jie Liu, James Hong, James Sie, Elizabeth Sung
· Guion: Bin Wang,Feng Li (Guionista),Wang Bin,Yimou Zhang
· Música: Tan Dun
· Producción: Yimou Zhang, William Kong
· Productora: Beijing New Picture Film Co, Elite Group Enterprises</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885227?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412084700 +0200" stop="20260412103800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412103800 +0200" stop="20260412124300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">C.R.A.Z.Y. (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La historia de Zac es la de un chico que reniega de su naturaleza profunda para no perder el amor de su padre a lo largo de 30 años.
· País: Canadá
· Director: Jean-Marc Vallée
· Reparto: Michel Côté, Marc-André Grondin, Danielle Proulx, Émile Vallée, Pierre-Luc Brillant
· Guion: François Boulay
· Música: David Bowie
· Producción: Pierre Even
· Productora: Cirrus Communications, Crazy Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3559536?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412124300 +0200" stop="20260412143400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Chicago (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La promesa de oportunidades que ofrece Chicago en 1929 deslumbra a Roxie, una inocente y extrovertida chica que sueña con cantar y bailar para salir de su vida gris. Su ilusión es seguir los pasos de oro de Velma, su admirada cantante de vodevil.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: Rob Marshall
· Reparto: Catherine Zeta-Jones, Richard Gere, Renée Zellweger, John C. Reilly, Queen Latifah, Lucy Liu, Taye Diggs, Christine Baranski, Dominic West
· Guion: Bill Condon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Martin Richards
· Productora: Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362959?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412143400 +0200" stop="20260412162600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">28 días después (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Cerca de Cambridge, un grupo de activistas pro derechos de los animales ataca un laboratorio en el que se experimenta con primates y los libera. Lo que ellos ignoran es que los animales han sido infectados con una poderosa variante del virus de la rabia.
· País: R.U
· Director: Danny Boyle
· Reparto: Cillian Murphy, Naomie Harris, Megan Burns, Brendan Gleeson, Christopher Eccleston
· Guion: Alex Garland
· Música: John Murphy
· Producción: Andrew MacDonald
· Productora: Canal+, UK Film Council, DNA Films, Fox Searchlight Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3642089?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412162600 +0200" stop="20260412181200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Fast and the Furious (A todo gas) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Un policía debe infiltrarse en el mundo de las carreras ilegales de coches para desactivar una red de blanqueo de dinero.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Rob Cohen
· Reparto: Paul Walker, Vin Diesel, Michelle Rodriguez, Jordana Brewster, Rick Yune, Chad Lindberg
· Guion: Erik Bergquist,Gary Scott Thompson,David Ayer,Ken Li
· Música: BT
· Producción: Neal H. Moritz, Doug Claybourne, Creighton Bellinger
· Productora: Neal H. Moritz Productions, Michel Gondry, Universal Pictures, Original Film, Mediastream Film [us]</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3834730?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412181200 +0200" stop="20260412200000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">2 Fast 2 Furious (A todo gas 2) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· El agente O'Connor vuelve a pisar el acelerador y a infiltrarse en el mundo de las carreras ilegales de coches para destapar una trama de blanqueo de dinero, esta vez en Miami.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: John Singleton
· Reparto: Paul Walker, Tyrese Gibson, Eva Mendes, Cole Hauser
· Guion: Derek Haas,Gary Scott Thompson,Michael Brandt
· Música: David Arnold
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Mikona Productions GmbH &amp; Co. KG, Original Film, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3973740?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412200000 +0200" stop="20260412220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El caso Bourne (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Un hombre amnésico es rescatado por la tripulación de un barco pesquero italiano cuando flota a la deriva en el mar. No lleva nada consigo, sólo las balas que tiene clavadas en la espalda y un número de cuenta de un banco suizo adherido a la cadera.
· País: Alemania, EE.UU y República Checa
· Director: Doug Liman
· Reparto: Matt Damon, Franka Potente, Chris Cooper, Clive Owen, Brian Cox, Adewale Akinnuoye-Agbaje
· Guion: Tony Gilroy,W. Blake Herron
· Música: John Powell
· Producción: Richard N. Gladstein, Doug Liman, Patrick Crowley
· Productora: The Kennedy/Marshall Company, Hypnotic, Kalima Productions GmbH &amp; Co. KG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793828?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412220000 +0200" stop="20260412234800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mito de Bourne (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Jason Bourne y Marie llevan dos años moviéndose de ciudad en ciudad, temiendo verse inmersos en el peligroso mundo que esperan haber dejado atrás. Cuando un agente aparece en la villa que los aloja, el juego del ratón y el gato vuelve a comenzar.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Greengrass
· Reparto: Matt Damon, Franka Potente, Brian Cox, Julia Stiles, Joan Allen, Chris Cooper, Karl Urban, Pierre Morel, Tom Gallop, Gabriel Mann
· Guion: Tony Gilroy
· Música: John Powell
· Producción: Frank Marshall, Paul L. Sandberg, Patrick Crowley
· Productora: Universal Pictures, Hypnotic, The Kennedy/Marshall Company, Motion Picture THETA Produktionsgesellschaft mbH &amp; Co. KG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793846?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412234800 +0200" stop="20260413014300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El ultimátum de Bourne (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Tras años intentando descubrir la verdad sobre su identidad como agente secreto, Jason Bourne lee en un periódico inglés un artículo que habla sobre él. Sabiendo que puede ser clave para conocer su pasado, decide ponerse en contacto con el periodista.
· País: Alemania, EE.UU, España, Francia y R.U
· Director: Paul Greengrass
· Reparto: Matt Damon, Julia Stiles, David Strathairn, Scott Glenn, Paddy Considine, Edgar Ramírez, Albert Finney, Joan Allen, Daniel Brühl, Omar Hernandez
· Guion: Tony Gilroy,Scott Z. Burns,George Nolfi
· Música: John Powell
· Producción: Patrick Crowley, Frank Marshall, Paul L. Sandberg
· Productora: Motion Picture BETA Produktionsgesellschaft, Ludlum Entertainment, The Kennedy/Marshall Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793864?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412014300 +0200" stop="20260412034400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El tren de las 3:10 (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Dan, un granjero con problemas económicos, presencia el robo de una diligencia. Cuando el ladrón es capturado, Dan acepta una buena suma de dinero por formar parte de la escolta que lleve al bandido a tomar un tren hacia Yuma, donde se celebra el juicio.
· País: EE.UU
· Director: James Mangold
· Reparto: Russell Crowe, Christian Bale, Logan Lerman, Dallas Roberts, Peter Fonda, Gretchen Mol, Ben Foster
· Guion: Michael Brandt,Derek Haas,Halsted Welles
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Cathy Konrad
· Productora: Relativity Media, Tree Line Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3892624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260412034400 +0200" stop="20260412053100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja Kovak (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un escritor acude a una isla para dar una conferencia. Allí se suceden misteriosos suicidios y su propia vida corre peligro.
· País: España y R.U
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Timothy Hutton, Lucía Jiménez, David Kelly
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Productora: Filmax Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047300?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413053100 +0200" stop="20260413070000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Little Nicky (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· El menor de los tres hijos de Satán tiene que ir a Nueva York en busca de sus hermanos donde han decidido crear un &quot;infierno&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Steven Brill
· Reparto: Adam Sandler, Harvey Keitel, Patricia Arquette
· Guion: Tim Herlihy,Steven Brill
· Música: Teddy Castellucci</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4094098?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413070000 +0200" stop="20260413085400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Scream 3 (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Después de los terroríficos acontecimientos que tuvieron lugar en la localidad de Woodsboro, Sidney vive alejada del mundo. Un día recibe una misteriosa llamada que volverá a alterar su vida.
· País: EE.UU
· Director: Wes Craven
· Reparto: Neve Campbell, David Arquette, Kevin Smith, Patrick Dempsey, Carrie Fisher, Emily Mortimer, Parker Posey, Scott Foley, Courteney Cox, Jamie Kennedy, Liev Schreiber, Matt Keeslar, Jenny McCarthy
· Guion: Ehren Kruger
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Kevin Williamson, Marianne Maddalena, Cathy Konrad
· Productora: Lauren Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454616?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413085400 +0200" stop="20260413103000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mejor padre del mundo (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Lance siempre quiso ser escritor, pero tuvo que conformarse con ser profesor de instituto. Cuando sufre un trágico y vergonzoso suceso, se le presenta la oportunidad de conseguir la fama con la que soñó... si es capaz de vivir con el cargo de conciencia.
· País: EE.UU
· Director: Bobcat Goldthwait
· Reparto: Robin Williams, Daryl Sabara, Alexie Gilmore
· Guion: Bobcat Goldthwait
· Música: Gerald Brunskill
· Productora: Darko Entertainment, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4068187?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413103000 +0200" stop="20260413122200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Outlander (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Noruega, siglo VIII. Una nave espacial aterriza cerca de un poblado vikingo. En ella viaja Kainan, un soldado que custodia a un monstruo del espacio llamado Moorwen. Pero la bestia escapa y arrasa todo a su paso.
· País: Alemania, EE.UU y Francia
· Director: Howard McCain
· Reparto: Jim Caviezel, Sophia Myles, Jack Huston, Ron Perlman, John Hurt, Aidan Devine, Patrick Stevenson, Todd William Schroeder, Cliff Saunders, Bryan Renfro, Danny Lima, Glen Wadman, Brian Heighton, Mauralea Austin
· Guion: Howard McCain,Dirk Blackman
· Música: Geoff Zanelli
· Producción: Chris Roberts, John Schimmel, Barrie M. Osborne
· Productora: Virtual Films, Ascendant Pictures, The Weinstein Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3710307?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413122200 +0200" stop="20260413142700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Plan oculto (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Cuatro personas entran en el concurrido vestíbulo de la sucursal de Wall Street del conocido banco Manhattan Trust. En cuestión de segundos, y basándose en un plan estudiado al milímetro, controlan la sucursal y toman como rehenes a cincuenta personas.
· País: EE.UU
· Director: Spike Lee
· Reparto: Denzel Washington, Clive Owen, Jodie Foster, Christopher Plummer, Willem Dafoe, Chiwetel Ejiofor, Kim Director, Carlos Andrés Gómez
· Guion: Russell Gewirtz
· Música: Terence Blanchard
· Producción: Brian Grazer, Jonathan Filley
· Productora: Universal Pictures, Imagine Entertainment, 40 Acres &amp; a Mule Filmworks</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3748268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413142700 +0200" stop="20260413181700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: las dos torres (versión extendida) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· El equilibrio de la Tierra Media se ha roto a causa de la alianza entre el poder oscuro de Sauron y de la magia negra de Saruman. Además, el influjo maléfico del Anillo ha dividido a la Comunidad que se formó para destruirlo.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Orlando Bloom, Ian McKellen, Sean Astin, Christopher Lee, Liv Tyler, John Rhys-Davies, Andy Serkis, Billy Boyd, Dominic Monaghan
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915006?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413181700 +0200" stop="20260413200200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Fast &amp; Furious: Aún más rápido (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Han pasado ocho años desde que el exconvicto Dominic Toretto cruzara la frontera con México, consciente de que siempre sería un fugitivo. Ahora vive en una playa de Santo Domingo con Letty, lo único que le queda de su pasado, e intenta rehacer su vida.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Justin Lin
· Reparto: Vin Diesel, Paul Walker, Jordana Brewster, Michelle Rodriguez, Jack Conley, Greg Collins
· Guion: Chris Morgan
· Música: Brian Tyler
· Producción: Vin Diesel, Neal H. Moritz, Michael Fottrell
· Productora: Relativity Media, Original Film, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3834692?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413200200 +0200" stop="20260413220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El método (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Siete aspirantes a un alto puesto ejecutivo se presentan a una prueba de selección de personal para una empresa multinacional. Entre ellos, las personalidades más dispares: el triunfador, el agresivo, la insegura, el crítico o el indeciso.
· País: Argentina, España e Italia
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Eduardo Noriega, Najwa Nimri, Eduard Fernández, Pablo Echarri, Adriana Ozores, Carmelo Gómez, Ernesto Alterio
· Guion: Marcelo Piñeyro,Mateo Gil
· Música: Frédéric Bégin, Phil Electric
· Producción: Gerardo Herrero, Francisco Ramos
· Productora: Cattleya, Alquimia Cinema S.A, Arena Films, Tornasol Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4074003?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413220000 +0200" stop="20260414000200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hellboy (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Durante la II Guerra Mundial, el santón ruso Grigori Rasputín celebra un ritual satánico para conseguir que los nazis ganen la contienda. No obstante, la invocación no consigue completarse provocando el nacimiento de un niño demonio: Hellboy.
· País: EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Ron Perlman, Selma Blair, Jeffrey Tambor, Karel Roden, Rupert Evans, Brian Steele, Doug Jones, John Hurt, Ladislav Beran, Bridget Hodson
· Guion: Guillermo del Toro,Peter Briggs
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Lawrence Gordon, Lloyd Levin, Mike Richardson
· Productora: Revolution Studios, Lawrence Gordon Productions, Starlite Films, Dark Horse Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821245?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413000200 +0200" stop="20260413021900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Enemigos públicos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· La historia del legendario bandido de la época de la Gran Depresión John Dillinger, el carismático atracador de bancos que se convirtió en el objetivo número uno del incipiente FBI de J. Edgar Hoover y de su mejor agente, Melvin Purvis.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Michael Mann
· Reparto: Johnny Depp, Christian Bale, Marion Cotillard, Billy Crudup, Stephen Dorff, Stephen Lang, Giovanni Ribisi, Channing Tatum, Stephen Graham, Jason Clarke, David Wenham, Carey Mulligan, Rory Cochrane, Wesley Walker, Branka Katic, John Ortiz
· Guion: Michael Mann,Ann Biderman,Ronan Bennett
· Música: Elliot Goldenthal
· Producción: Kevin Misher, Michael Mann
· Productora: Relativity Media, Forward Pass, Universal Pictures, Misher Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724120?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413021900 +0200" stop="20260413034400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ali G anda suelto (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Ali G moviliza a todos los suyos para entrar en política cuando se anuncia el cierre del centro de ocio de su barrio.
· País: R.U
· Director: Mark Mylod
· Reparto: Sacha Baron Cohen, Emilio Rivera, Gina La Piana, Jacqueline Castro, Michael Gambon, Charles Dance, Kellie Bright
· Guion: Sacha Baron Cohen,Dan Mazer
· Música: Adam F.
· Producción: Tim Bevan, FilmFour</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4107272?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260413034400 +0200" stop="20260413053500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Supersalidos (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Evan y Seth, dos adolescentes inadaptados, amigos desde la infancia, están a punto de graduarse en el instituto. Pero antes de que sus vidas se separen para ir a la universidad, ambos van a intentar pasar una última e irrepetible noche de juerga.
· País: EE.UU
· Director: Greg Mottola
· Reparto: Jonah Hill, Michael Cera, Seth Rogen, Bill Hader, Christopher Mintz-Plasse, Emma Stone
· Guion: Seth Rogen,Evan Goldberg
· Música: Lyle Workman
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4069033?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
