<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 30/03/2026 02:28">
  <channel id="M+ Top Comedia Española">
    <display-name>M+ Top Comedia Española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TOPCOM"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260330054400 +0200" stop="20260330072500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La joya de la familia (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· El hijo mayor de los Stone aprovecha la Navidad para presentar a su prometida, una neoyorquina de pura cepa, ambiciosa y controladora, que no tiene nada en común con ellos.
· País: EE.UU
· Director: Thomas Bezucha
· Reparto: Claire Danes, Diane Keaton, Rachel McAdams, Dermot Mulroney, Craig T. Nelson, Sarah Jessica Parker, Luke Wilson, Tyrone Giordano
· Guion: Thomas Bezucha
· Música: Michael Giacchino
· Producción: Michael London
· Productora: Fox 2000 Pictures, Michael London Productions, The Family Stone</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445984?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330072500 +0200" stop="20260330091500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Superfumados (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dale Denton tiene una extraña relación de negocios con Saul Silver al que solamente ve para comprarle una nueva clase de marihuana. Dale, casualmente, se convierte en el único testigo de un asesinato cometido por una policía.
· País: EE.UU
· Director: David Gordon Green
· Reparto: Seth Rogen, James Franco, Danny McBride, Kevin Corrigan
· Guion: Evan Goldberg,Judd Apatow,Seth Rogen
· Música: Graeme Revell
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Apatow Productions, Columbia Pictures, Relativity Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3893679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330091500 +0200" stop="20260330112900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Matrix Reloaded (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· 250.000 centinelas del Ejército de las Máquinas se dirigen hacia la ciudad oculta de Sión, último enclave de los humanos supervivientes. Morfeo, Trinity y Neo disponen de 72 horas hasta que las máquinas lleguen al santuario humano.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Monica Bellucci, Jada Pinkett Smith, Gloria Foster, Shane C. Rodrigo, Harold Perrineau, Joe Pantoliano
· Guion: Lana Wachowski,Lilly Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, Silver Pictures, NPV Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3878137?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330112900 +0200" stop="20260330133600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Matrix Revolutions (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Quedan 20 horas para la irrupción de las máquinas en Sión, el último bastión de los humanos libres. Mientras el cuerpo de Neo permanece en coma, su consciencia se encuentra en tierra de nadie, en un lugar entre el mundo humano y el de las máquinas.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Jada Pinkett Smith, Monica Bellucci, Mary Alice, Helmut Bakaitis, Nona Gaye
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3878147?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330133600 +0200" stop="20260330160400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ray (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· La vida de Ray Charles, un niño pobre y ciego que fue capaz de cambiar el curso de la música estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Taylor Hackford
· Reparto: Jamie Foxx, Regina King, Kerry Washington, Clifton Powell, Harry Lennix, Bokeem Woodbine
· Guion: Taylor Hackford,James L White
· Música: Ray Charles, Craig Armstrong
· Producción: Taylor Hackford, Howard Baldwin, Karen Elise Baldwin, Stuart Benjamin
· Productora: Baldwin Entertainment Group, Bristol Bay Productions, Anvil Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4428923?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330160400 +0200" stop="20260330175600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330175600 +0200" stop="20260330192500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Como en casa en ningún sitio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los planes de una pareja acomodada, acostumbrada a escaparse de las celebraciones navideñas, han sido cancelados de manera inesperada. Este año no les quedará otro remedio que enfrentarse a la locura familiar, una experiencia que les cambiará la vida.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Seth Gordon
· Reparto: Sissy Spacek, Robert Duvall, Mary Steenburgen, Jon Voight, Reese Witherspoon, Vince Vaughn, Carol Kane, Jon Favreau, Dwight Yoakam, Brian Baumgartner
· Guion: Jon Lucas,Scotty Moore,Matt Allen,Caleb Wilson
· Música: Alex Wurman
· Producción: Roger Birnbaum, Gary Barber, Jonathan Glickman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330192500 +0200" stop="20260330220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Facio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330220000 +0200" stop="20260330234300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los otros (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La II Guerra Mundial ha terminado, pero el marido de Grace no vuelve. Sola en un aislado caserón, Grace educa a sus dos hijos siguiendo estrictas normas religiosas mientras los protege de una enfermedad que les impide recibir directamente la luz del sol.
· País: EE.UU, España y Francia
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Nicole Kidman, Fionnula Flanagan, Christopher Eccleston, Alakina Mann, James Bentley, Eric Sykes
· Guion: Alejandro Amenábar
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Tom Cruise, José Luis Cuerda, Fernando Bovaira, Park Sunmin
· Productora: Cruise-Wagner Productions, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Las Producciones del Escorpión S.L., Dimension Films, Canal+, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330234300 +0200" stop="20260331014100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El embrujo de Shanghai (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· En la Barcelona de 1948, las apariciones y desapariciones de los maquis que llegan desde el otro lado de la frontera y el relato de sus aventuras son lo único que anima el ambiente gris de la posguerra.
· País: España, Francia y R.U
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Eduard Fernández, Aida Folch, Ariadna Gil, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Fernando Tielve
· Guion: Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Cristina Huete, Andrés Vicente Gómez
· Productora: Antena 3 Televisión, Eurimages, Lolafilms, MEDIA Programme of the European Union, Pyramide-Orsans Productions, Shanghai Spell, Telemadrid, Vía Digital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075156?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330014100 +0200" stop="20260330035100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Largo domingo de noviazgo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Cuando la I Guerra Mundial se acerca a su fin, una joven francesa se entera de que su prometido es uno de los cinco soldados sometidos a consejo de guerra y enviados a la tierra de nadie que hay entre los ejércitos alemán y francés, a una muerte segura.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Jean-Pierre Jeunet
· Reparto: Audrey Tautou, Gaspard Ulliel, Jean-Pierre Becker, Dominique Bettenfeld, Clovis Cornillac, Marion Cotillard, Dominique Pinon, Chantal Neuwirth, Jodie Foster
· Guion: Jean-Pierre Jeunet,Guillaume Laurant
· Música: Angelo Badalamenti
· Producción: Jean-Pierre Jeunet
· Productora: Gerber Pictures, Warner Bros, TF1 Films Production, 2003 Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388378?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260330035100 +0200" stop="20260330052400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Caramel (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Cinco mujeres libanesas comparten sus vidas y preocupaciones en un salón de belleza en Beirut, un lugar que huele a caramelo: el peculiar aroma de la pasta hecha con azúcar, agua y limón con la que se depilan.
· País: Francia y Líbano
· Director: Nadine Labaki
· Reparto: Nadine Labaki, Yasmine Al Masri, Joanna Moukarzel, Gisèle Aouad, Siham Haddad, Aziza Semaan
· Guion: Nadine Labaki,Jihad Hojeily,Rodney El Haddad
· Música: Khaled Mouzannar
· Producción: Anne-Dominique Toussaint
· Productora: Les Films des Tournelles, Les Films de Beyrouth, Roissy Films, Sunnyland, Arte France</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3917060?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331052400 +0200" stop="20260331072000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">15 minutos (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dos asesinos de Europa del Este, que graban en vídeo sus crímenes para hacerse famosos, tienen en vilo a la ciudad de Nueva York. Un experimentado detective de homicidios y un investigador de incendios intentarán atraparlos.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: John Herzfeld
· Reparto: Robert De Niro, Edward Burns, Kelsey Grammer, Avery Brooks, Melina Kanakaredes, Oleg Taktarov, Karel Roden
· Guion: John Herzfeld
· Música: Anthony Marinelli, J. Peter Robinson
· Producción: John Herzfeld, Nick Wechsler, Keith Addis, David Blocker
· Productora: Tribeca Productions, New Line Cinema, New Redemption</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3685231?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331072000 +0200" stop="20260331085200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los hombres que miraban fijamente a las cabras (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Un reportero en horas bajas descubre un programa militar secreto que permite leer los pensamientos del enemigo.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Grant Heslov
· Reparto: George Clooney, Ewan McGregor, Jeff Bridges, Kevin Spacey, Robert Patrick, Stephen Lang, Rebecca Mader, Nick Offerman, Glenn Morshower, Tim Griffin
· Guion: Peter Straughan
· Música: Rolfe Kent
· Producción: George Clooney, Grant Heslov, Paul Lister
· Productora: BBC Films, Ruby Films, Smokehouse Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646173?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331085200 +0200" stop="20260331105000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Valkiria (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Gravemente herido, el coronel Von Stauffenberg vuelve de África para unirse a la resistencia alemana y ayudar a organizar la Operación Valkiria, un complejo plan para derrocar a Hitler.
· País: Alemania, EE.UU, España, Francia, Italia y Japón
· Director: Bryan Singer
· Reparto: Tom Cruise, Kenneth Branagh, Bill Nighy, Tom Wilkinson, Carice van Houten, Thomas Kretschmann, Terence Stamp, Eddie Izzard, Tom Hollander
· Guion: Christopher McQuarrie,Nathan Alexander
· Música: John Ottman
· Producción: Bryan Singer, Christopher McQuarrie, Gilbert Adler
· Productora: United Artists, Bad Hat Harry Productions, Achte Babelsberg Film, Studio Babelsberg</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959753?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331105000 +0200" stop="20260331123300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Narc (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Tras varios meses de suspensión por haber disparado accidentalmente sobre una mujer embarazada en el curso de una operación encubierta, el agente NickTellis tiene la oportunidad de redimirse participando en otra investigación policial.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Joe Carnahan
· Reparto: Jason Patric, Ray Liotta, Dan Leis, Chi McBride, Booth Savage, Karen Robinson, Krista Bridges, Alan C. Peterson
· Guion: Joe Carnahan
· Música: Cliff Martinez
· Producción: Michelle Grace, Ray Liotta, Diane Nabatoff, Julius R. Nasso
· Productora: Paramount Pictures, Lions Gate Films Inc, Cruise-Wagner Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646184?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331123300 +0200" stop="20260331141600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">A todo gas: Tokyo Race (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Un joven rebelde se introduce en el peligroso mundo de las carreras 'drift' de Tokio, un juego muy ligado al sindicato japonés del crimen.
· País: Alemania, EE.UU y Japón
· Director: Justin Lin
· Reparto: Lucas Black, Bow Wow, Nathalie Kelley, Zachery Ty Bryan, Nikki Griffin, Brandon Brendel, Lynda Boyd, Daniel Booko, Shad Moss, Amber Stevens, David V. Thomas
· Guion: Chris Morgan
· Música: Brian Tyler
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4000843?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331141600 +0200" stop="20260331162300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331162300 +0200" stop="20260331175500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los cronocrímenes (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Un hombre entra por accidente en una máquina del tiempo en la que viajará una hora al pasado. Encontrarse consigo mismo será sólo el primero de una serie de desastres de consecuencias inimaginables.
· País: España
· Director: Nacho Vigalondo
· Reparto: Karra Elejalde, Nacho Vigalondo, Candela Fernández, Bárbara Goenaga
· Guion: Nacho Vigalondo
· Música: Chucky Namanera
· Producción: Esteban Ibarretxe, Eduardo Carneros, Javier Ibarretxe
· Productora: Ibarretxe &amp; Co. S.L, Karbo Vantas Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971586?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331175500 +0200" stop="20260331195000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">John Q (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· John Q. se ve obligado a secuestrar a los ocupantes de un hospital porque su hijo necesita un trasplante de corazón.
· País: EE.UU
· Director: Nick Cassavetes
· Reparto: Ray Liotta, James Woods, Denzel Washington, Robert Duvall, Anne Heche, Denis Sanders, Kimberly Elise, Eddie Griffin, Shawn Hatosy, David Thornton, Ethan Suplee
· Guion: James Kearns
· Música: Aaron Zigman
· Producción: Mark Burg, Oren Koules</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739542?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331195000 +0200" stop="20260331220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Plan oculto (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Cuatro personas entran en el concurrido vestíbulo de la sucursal de Wall Street del conocido banco Manhattan Trust. En cuestión de segundos, y basándose en un plan estudiado al milímetro, controlan la sucursal y toman como rehenes a cincuenta personas.
· País: EE.UU
· Director: Spike Lee
· Reparto: Denzel Washington, Clive Owen, Jodie Foster, Christopher Plummer, Willem Dafoe, Chiwetel Ejiofor, Kim Director, Carlos Andrés Gómez
· Guion: Russell Gewirtz
· Música: Terence Blanchard
· Producción: Brian Grazer, Jonathan Filley
· Productora: Universal Pictures, Imagine Entertainment, 40 Acres &amp; a Mule Filmworks</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3748268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331220000 +0200" stop="20260401002000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Diamante de sangre (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· En 1999, cuando Sierra Leona se encuentra en plena guerra civil, Danny, un contrabandista de piedras preciosas, se cruza en el camino de Solomon, un pescador nativo que, cuando trabajaba en la mina como esclavo, enterró una enorme piedra de diamante.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Jennifer Connelly, Djimon Hounsou, Michael Sheen, Arnold Vosloo, Kagiso Kuypers, David Harewood, Basil Wallace, Jimi Mistry
· Guion: Charles Leavitt
· Música: James Newton Howard
· Producción: Gillian Gorfil, Marshall Herskovitz, Graham King, Paula Weinstein, Edward Zwick
· Productora: Warner Bros. Pictures, Virtual Studios, Spring Creek Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331002000 +0200" stop="20260331020100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">This is England (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· El verano de 1983 supondrá para Shaun, un niño de 12 años, el paso de la inocencia a la madurez. Su padre ha muerto en combate, y él se apoyará en los 'skinheads' locales, con los que vivirá toda una serie de experiencias que le marcarán para siempre.
· País: R.U
· Director: Shane Meadows
· Reparto: Thomas Turgoose, Stephen Graham, Jo Hartley, Joe Gilgun, Andrew Shim, Vicky McClure, Andrew Ellis
· Guion: Shane Meadows
· Música: Ludovico Einaudi
· Producción: Mark Herbert
· Productora: Film4, Warp Films, Big Arty Productions, EM Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4096950?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331020100 +0200" stop="20260331043300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Facio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401043300 +0200" stop="20260401061000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La boda de mi novia (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Tom y Hannah llevan diez años siendo amigos. Él es un mujeriego, mientras que ella sueña con casarse. Justo cuando Tom empieza a plantearse una relación seria con Hannah, ella le anuncia su compromiso.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Paul Weiland
· Reparto: Patrick Dempsey, Michelle Monaghan, Kevin McKidd, Kathleen Quinlan, Sydney Pollack, Busy Philipps, Kelly Carlson, Chris Messina
· Guion: Harry Elfont,Deborah Kaplan,Adam Sztykiel
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Original Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3873144?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401061000 +0200" stop="20260401080400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Juana la Loca (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Laredo, 22 de agosto de 1496. Una flota parte con destino a Flandes. Su objetivo es conducir a la infanta Juana a la corte de Bruselas, donde contraerá matrimonio con el que más tarde será conocido como Felipe el Hermoso.
· País: España, Italia y Portugal
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Pilar López de Ayala, Daniele Liotti, Rosana Pastor, Giuliano Gemma, Roberto Álvarez, Willy Toledo, Susi Sánchez, Manuela Arcuri, Eloy Azorín, Carolina Bona
· Guion: Vicente Aranda,Antonio Larreta
· Música: José Nieto
· Producción: Enrique Cerezo
· Productora: Sogepaq, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Enrique Cerezo P.C., Eurimages, Canal+ España, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809306?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401080400 +0200" stop="20260401094700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Querida Wendy (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· En un empobrecido pueblo minero del medio oeste americano vive un grupo de adolescentes decepcionados por lo que les rodea.
· País: Dinamarca
· Director: Thomas Vinterberg
· Reparto: David Bair, Jamie Bell, Michael Angarano</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4314115?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401094700 +0200" stop="20260401113500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Miss Agente Especial (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· El concurso de Miss EE UU ha recibido la amenaza de 'El ciudadano', un criminal al que el FBI lleva tiempo siguiendo la pista. Para intentar atraparlo, el FBI infiltra en el concurso a una de sus agentes.
· País: EE.UU
· Director: Donald Petrie
· Reparto: Candice Bergen, Sandra Bullock, Michael Caine, William Shatner, Benjamin Bratt
· Guion: Katie Ford,Caryn Lucas,Marc Lawrence
· Música: Ed Shearmur
· Productora: NPV Entertainment, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800467?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401113500 +0200" stop="20260401132800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401132800 +0200" stop="20260401155600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401155600 +0200" stop="20260401175200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401175200 +0200" stop="20260401194700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Outlander (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Noruega, siglo VIII. Una nave espacial aterriza cerca de un poblado vikingo. En ella viaja Kainan, un soldado que custodia a un monstruo del espacio llamado Moorwen. Pero la bestia escapa y arrasa todo a su paso.
· País: Alemania, EE.UU y Francia
· Director: Howard McCain
· Reparto: Jim Caviezel, Sophia Myles, Jack Huston, Ron Perlman, John Hurt, Aidan Devine, Patrick Stevenson, Todd William Schroeder, Cliff Saunders, Bryan Renfro, Danny Lima, Glen Wadman, Brian Heighton, Mauralea Austin
· Guion: Howard McCain,Dirk Blackman
· Música: Geoff Zanelli
· Producción: Chris Roberts, John Schimmel, Barrie M. Osborne
· Productora: Virtual Films, Ascendant Pictures, The Weinstein Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3710307?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401194700 +0200" stop="20260401220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Destino de caballero (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· William, hijo de un campesino, tiene un sueño desde su infancia: convertirse en Caballero. Pero en la Europa del siglo XIV la fortuna no se hace, sino que se nace con ella. Un día, durante un torneo, el destino ofrecerá a William la oportunidad esperada.
· País: EE.UU
· Director: Brian Helgeland
· Reparto: Heath Ledger, Rufus Sewell, Shannyn Sossamon, Paul Bettany, Laura Fraser, Mark Addy, Alan Tudyk
· Guion: Brian Helgeland
· Música: Carter Burwell
· Producción: Todd Black, Brian Helgeland, Tim Van Rellim
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3738209?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401220000 +0200" stop="20260402000500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Orgullo y prejuicio (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· Los nervios y la agonía dominan por completo la casa de los Bennet, peculiar hogar donde cinco hermanas han sido criadas por su madre con una única preocupación: encontrar un buen marido.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Joe Wright
· Reparto: Keira Knightley, Matthew MacFadyen, Brenda Blethyn, Donald Sutherland, Tom Hollander, Rosamund Pike, Jena Malone, Judi Dench, Carey Mulligan, Simon Woods, Talulah Riley, Rupert Friend, Penelope Wilton
· Guion: Deborah Moggach
· Música: Dario Marianelli
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner, Paul Webster
· Productora: Universal Pictures, Working Title Films, Scion Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4351919?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401000500 +0200" stop="20260401013800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La pantera rosa (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El torpe inspector Clouseau se enfrenta al caso más importante de su carrera: recuperar un valioso anillo de diamantes.
· País: EE.UU y República Checa
· Director: Shawn Levy
· Reparto: Steve Martin, Kevin Kline, Jean Reno, Beyoncé Knowles-Carter, Emily Mortimer, Clive Owen, Henry Czerny, Roger Rees, Jason Statham, Anna Katarina, Kristin Chenoweth, Jean Dell, Philip Goodwin, William Abadie
· Guion: Len Blum,Steve Martin
· Música: Christophe Beck
· Producción: Robert Simonds
· Productora: The Montecito Picture Company, International Production Company, Robert Simonds Productions, Affinity Model &amp; Talent Agency, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401013800 +0200" stop="20260401033700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El tren de las 3:10 (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Dan, un granjero con problemas económicos, presencia el robo de una diligencia. Cuando el ladrón es capturado, Dan acepta una buena suma de dinero por formar parte de la escolta que lleve al bandido a tomar un tren hacia Yuma, donde se celebra el juicio.
· País: EE.UU
· Director: James Mangold
· Reparto: Russell Crowe, Christian Bale, Logan Lerman, Dallas Roberts, Peter Fonda, Gretchen Mol, Ben Foster
· Guion: Michael Brandt,Derek Haas,Halsted Welles
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Cathy Konrad
· Productora: Relativity Media, Tree Line Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3892624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401033700 +0200" stop="20260401053000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Todos los caballos bellos (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Tras vender su rancho, un joven tejano se dirige al sur. Allí conocerá nuevos amigos y hallará un amor prohibido que cambiará su vida.
· País: EE.UU
· Director: Billy Bob Thornton
· Reparto: Matt Damon, Henry Thomas, Penélope Cruz, Lucas Black, Rubén Blades, Robert Patrick, Sam Shepard, Bruce Dern, Miriam Colon
· Guion: Ted Tally
· Música: Marty Stuart, Kristin Wilkinson, Larry Paxton
· Producción: Billy Bob Thornton, Robert Salerno
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4461362?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
