<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 29/04/2026 02:50">
  <channel id="M+ Top Comedia Española">
    <display-name>M+ Top Comedia Española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TOPCOM"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260429050900 +0200" stop="20260429063200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Las chicas de la Cruz Roja (1958) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Julia, Paloma, Isabel y Marion son cuatro chicas con vidas totalmente diferentes que coinciden como voluntarias para la Cruz Roja el Día de la banderita. Todo Madrid está de fiesta y ellas deberán recorrer la ciudad con una hucha recogiendo donativos.
· País: España
· Director: Rafael J. Salvia
· Reparto: Luz Márquez, Concha Velasco, Mabel Karr, Katia Loritz, Arturo Fernández, Ricardo Zamora, Antonio Casal
· Guion: Rafael J. Salvia,Pedro Masó
· Música: Augusto Algueró
· Productora: Asturias Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3795678?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429063200 +0200" stop="20260429080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los energéticos (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· En un pueblecito, los &quot;Bellotos&quot; y los &quot;Mondongos&quot; están continuamente enfrentados por la propiedad de un pozo situado en la linde de sus fincas. Un día descubren que se va a instalar una central nuclear en sus terrenos, y empiezan a surgir multitud de i
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Antonio Ozores, Andrés Pajares, Sara Mora, Fernando Esteso, Florinda Chico
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Bermúdez de Castro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429080000 +0200" stop="20260429092000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Las dos y media y... veneno (1959) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Simular la muerte de su tío para quedarse con una herencia les va a causar numerosos problemas a dos pícaros hermanos.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: José Luis Ozores, Antonio Ozores, Elisa Montés, Fernando Rey, Fernando Delgado, Félix Fernández
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Augusto Algueró
· Productora: Cinematografía Hispánica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743869?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429092000 +0200" stop="20260429105100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El día de los enamorados (1959) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· El día de su santo, San Valentín baja a la tierra convertido en un elegante celestino. Se le ha encomendado una importante misión: ayudar a varias parejas de novios que tienen algunas complicaciones con su relación.
· País: España
· Director: Fernando Palacios
· Reparto: Tony Leblanc, Concha Velasco, Georges Rigaud, Katia Loritz, Ángel Aranda, Mabel Karr, Manuel Monroy, María Mahor, Antonio Casal, Antonio Riquelme
· Guion: Rafael J. Salvia,Antonio Vich,Pedro Masó
· Música: Augusto Algueró
· Producción: Jesús Rubiera
· Productora: As Films Producción S.A, Asturias Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4027634?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429105100 +0200" stop="20260429121600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Novio a la vista (1954) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Es verano y la madre de Loli convence a su hija para ir a San Sebastián en busca de un novio adecuado, y mejor si es ingeniero.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Josette Arno, Jorge Vico, Julia Caba Alba, Antonio Vico, Fernando Aguirre
· Guion: José Luis Colina,Juan Antonio Bardem,Luis García Berlanga
· Música: Juan Quintero
· Producción: Benito Perojo
· Productora: C.E.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3964460?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429121600 +0200" stop="20260429135300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Vente a Alemania, Pepe (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Al pueblo de Paralejos de Arriba regresa Angelino, que llega de Múnich montado en un despampanante coche y contando maravillas sobre Alemania y sus mujeres. Su amigo Pepe, deslumbrado por lo que escucha, decide irse unos meses a trabajar allí.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Alfredo Landa, José Sacristán, Tina Sáinz, Antonio Ferrandis, Gemma Cuervo, Fernando Guillén
· Guion: Vicente Escrivá,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Producción: Vicente Escrivá
· Productora: Aspa Producciones Cinematográficas S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3876358?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429135300 +0200" stop="20260429152100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Al este del oeste (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Un pequeño pueblo vive atemorizado por dos bandas de ladrones que lo asaltan todas las semanas. Su única esperanza es Bill 'Pistolas de oro', el hombre más rápido del Oeste, a quien el alcalde del pueblo ha escrito para que imponga su ley.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Fernando Esteso, Antonio Ozores, Juanito Navarro, Adriana Vega, Fernando Sancho, Conrado San Martín
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Producción: Salvador Ginés
· Productora: Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3745527?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429152100 +0200" stop="20260429164900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La Lola nos lleva al huerto (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Lola es una joven y bella muchacha que va a tener un hijo pero que no sabe quién es el padre. Por eso le dice, primero a Ataulfo y luego a Paco, que el hijo es suyo.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, Pilar Bardem, Antonio Gamero, Emma Ozores, Susana Blázquez
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Ízaro Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429164900 +0200" stop="20260429182000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los amantes pasajeros (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.6/5
· Un fallo técnico pone en peligro la vida de los pasajeros de un avión con destino a México. Los pilotos y el Centro de Control se esfuerzan por conseguir una solución, mientras los azafatos se entregan en cuerpo y alma al bienestar de los pasajeros.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Raúl Arévalo, Carlos Areces, Lola Dueñas, Cecilia Roth, Antonio de la Torre, Hugo Silva, Miguel Ángel Silvestre, Willy Toledo, Laya Martí, Penélope Cruz, Antonio Banderas
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4176170?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429182000 +0200" stop="20260429202600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Campeonex (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Con la llegada de una entrenadora novata a quien la suerte no le acompaña, el equipo de campeones se adentra por error en el complejo mundo del atletismo. Ha llegado la hora de volver a darlo todo demostrando que la amistad puede con todo.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Elisa Hipólito, Sergio Olmos, Brianeitor, Jesús Lago Solís, Juan Margallo, Jelen García, Roberto Chinchilla, Alberto Berzal, Gloria Ramos, Fran Fuentes, Alberto Nieto Ferrández, José de Luna, Jesús Vidal, Carolina Rubio, Carmen Mayordomo, Claudia Fesser
· Guion: David Marqués,Javier Fesser,Athenea Mata
· Música: Rafael Arnau
· Producción: Javier Fesser, Álvaro Longoria, Luis Manso
· Productora: Películas Pendelton, Rey de Babia, A.I.E., Morena Films S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4143563?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429202600 +0200" stop="20260429220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Cuerpos locos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *2.9/5
· Una niña de diez años, Ana, y su futura madrastra, Sara, que está a punto de casarse con su padre, intercambian sus cuerpos por una extraña magia que se produce durante un insólito fenómeno meteorológico.
· País: España
· Director: Ana Murugarren
· Reparto: Paz Padilla, Maia Zaitegi, Raúl Fernández de Pablo, Antonio Resines, David Fernández, Athenea Mata, Diego García Arroba, &quot;el Cejas&quot;, Ricardo Castella, Maribel Salas, Goizalde Núñez, Carlos González Morollón, El Langui, Lander Otaola, Òscar Rabadan, Miguel Ángel Revilla
· Guion: Ana Galán,Ana Murugarren
· Música: Isabel Royán
· Producción: Joaquín Trincado, Aníbal Vázquez
· Productora: Cuerpos locos, A.I.E., Blogmedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454620?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429220000 +0200" stop="20260429234500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Canallas (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Los tejemanejes de Joaquín lo han llevado al borde del embargo de la casa familiar. Para recuperar el dinero, no se le ocurre otra cosa que buscar la ayuda de Brujo y Luismi, sus amigos de la infancia, cuyas brillantes ideas serán de poca ayuda.
· País: España
· Director: Daniel Guzmán
· Reparto: Luis Tosar, Daniel Guzmán, Joaquín González, Luis Zahera, Julián Villagrán, Antonio Durán 'Morris', Miguel Herrán
· Guion: Daniel Guzmán
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Productora: Movistar+, El Niño Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4040318?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429234500 +0200" stop="20260430012700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Ay, Carmela! (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Los artistas ambulantes Carmela, Paulino y Gustavete, tras divertir a las tropas republicanas en el frente, deciden buscar un destino menos peligroso. Cuando, por error, acaban en la zona 'nacional', son detenidos y condenados a muerte.
· País: España e Italia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Carmen Maura, Andrés Pajares, Gabino Diego, Maurizio De Razza, José Sancho, Miguel Rellán
· Guion: Rafael Azcona,Carlos Saura
· Música: Alejandro Massó
· Productora: Iberoamericana Films Internacional, Televisión Española (TVE), Ellepi Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075152?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429012700 +0200" stop="20260429025300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Aquí llega Condemor (el pecador de la pradera) (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En los años del salvaje Oeste, el pintoresco aristócrata francés Condemor y su criado mexicano, Lucas, dos cobardicas, arruinados y siempre metidos en líos, viajan sin rumbo definido por las áridas praderas americanas.
· País: España
· Director: Álvaro Sáenz de Heredia
· Reparto: Chiquito de la Calzada, Bigote Arrocet, Sol Abad, Naïm Thomas, Julio Tejela, Maria José Nieto
· Guion: Álvaro Sáenz de Heredia
· Música: Ramón Farrán
· Producción: Julio Parra, Sonia Vives, Álvaro Sáenz de Heredia
· Productora: Producciones ASH Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3755834?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429025300 +0200" stop="20260429043000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Historias de la radio (1955) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· La radio, además de entretener, se puede convertir en el punto de referencia para los intereses más variopintos, como es el caso de estas tres historias basadas en concursos radiofónicos y que están enlazadas a través del locutor Gabriel y su prometida.
· País: España
· Director: José Luis Sáenz de Heredia
· Reparto: Francisco Rabal, Margarita Andrey, Ángel de Andrés, José Isbert, Bobby Deglané, José María Lado, Alberto Romea, Guadalupe Muñoz Sampedro, Juanjo Menéndez, Tony Leblanc
· Guion: José Luis Sáenz de Heredia
· Música: Ernesto Halffter
· Productora: Chapalo Films, S.A., Chapalo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3852504?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430043000 +0200" stop="20260430061700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Cha-cha-chá (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Lucía y María se conocen desde niñas y lo comparten todo... todo menos a Pablo, el novio de María, del que Lucía está perdidamente enamorada.
· País: España
· Director: Antonio del Real
· Reparto: Eduardo Noriega, Ana Álvarez, María Adánez, Jorge Sanz, Gabino Diego, Marta Belaustegui, Elisa Matilla
· Guion: Antonio del Real,Carlos Asorey,Fernando León de Aranoa
· Música: Pablo Miyar
· Producción: César Benítez
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3679228?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430061700 +0200" stop="20260430080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Por fin solos (1994) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un maduro escritor está intentando terminar su última novela pero las continuas interrupciones de sus cuatro hijos se lo impiden. Es entonces cuando decide emprender su particular guerra familiar.
· País: España
· Director: Antonio del Real
· Reparto: Alfredo Landa, María José Alfonso, Amparo Larrañaga, Juanjo Artero, Ayanta Barilli, Tomás Martín, Luis Merlo, Juan Luis Galiardo
· Guion: Carlos Asorey,Fernando León de Aranoa
· Música: Fernando Sancho
· Productora: Antena 3 Televisión, Canal+ España, PROARSA</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3804469?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430080000 +0200" stop="20260430093300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Pasodoble (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Una familia, expulsada de su chabola, ocupa el museo cordobés en el que un día vivió el príncipe que, en su juventud, fue amante de la abuela.
· País: España
· Director: José Luis García Sánchez
· Reparto: Fernando Rey, Juan Diego, Antonio Resines, Cassen
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez
· Música: Carmelo A. Bernaola
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Tesauro S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3803379?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430093300 +0200" stop="20260430111100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La familia y uno más (1965) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Tras la muerte de Mercedes al dar a luz a su decimosexto hijo, Carlos debe cuidar y mantener a su numerosa prole mientras trata de mantener su estado civil, huyendo del acoso de varias mujeres (entre ellas, su secretaria).
· País: España
· Director: Fernando Palacios
· Reparto: Alberto Closas, Julia Gutiérrez Caba, José Luis López Vázquez, Soledad Miranda, Carlos Piñar, Margot Cottens, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Rafaela Aparicio, José Sacristán, Jaime Blanch, Elisa Ramírez
· Guion: Pedro Masó,Rafael J. Salvia,Antonio Vich,Vicente Coello
· Música: Adolfo Waitzman
· Productora: C.B. Films S.A, Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3649317?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430111100 +0200" stop="20260430124200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Cómo está el servicio! (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Vicenta, una joven procedente de un pueblo humilde, aterriza en la capital madrileña para trabajar como asistenta en una casa.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Irene Gutiérrez Caba, Antonio Ferrandis, José Sacristán, José Alfayate, Margot Cottens, Mary Begoña, Marisol Ayuso
· Guion: Mariano Ozores,Vicente Coello
· Música: José Torregrosa
· Producción: José María Ramos
· Productora: Filmayer, PEFSA (Productores Exhibidores Films Sociedad Anónima), Filmayer, S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3808128?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430124200 +0200" stop="20260430142900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La gran aventura de Mortadelo y Filemón (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Al profesor Bacterio le han robado un peligroso invento que cae en manos de un dictador dispuesto a usarlo de forma criminal. El Súper lo tiene claro: si quiere recuperarlo, no debe contar con sus agentes Mortadelo y Filemón.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Benito Pocino, Pepe Viyuela, Dominique Pinon, Paco Sagarzazu, Mariano Venancio, Janfri Topera, Berta Ojea, María Isbert
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Rafael Arnau, Mario Gosálvez
· Producción: Fernando Bovaira, José Luis Garci, Luis Manso
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Películas Pendelton, Sogecable, Telecinco, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761609?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430142900 +0200" stop="20260430155700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Tapas (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Cinco historias se entrelazan en un barrio de la gran ciudad, con el bar, los comercios y el mercado como punto neurálgico y las inquietudes, miedos, esperanzas y sueños de sus protagonistas en el centro de la trama.
· País: Argentina, España y México
· Director: José Corbacho, Juan Cruz
· Reparto: Ángel de Andrés López, María Galiana, Elvira Mínguez, Rubén Ochandiano, Alberto De Mendoza, Darío Paso, Alberto Jo Lee, Amparo Moreno
· Guion: José Corbacho,Juan Cruz
· Música: Pablo Sala
· Producción: Luisa Matienzo, Julio Fernández
· Productora: Tusitala P.C., Castelao Producciones, El Terrat, Filmax</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4140337?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430155700 +0200" stop="20260430172000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La vida en un hilo (1945) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Una vidente le cuenta a una viuda cómo hubiera sido su vida si no se hubiese casado con su marido.
· País: España
· Director: Edgar Neville
· Reparto: María Bru, Rafael Durán, Guillermo Marín, Julia Lajos, Alicia Romay, Joaquín Roa, Juana Mansó
· Guion: Edgar Neville
· Música: José Muñoz Molleda
· Producción: Edgar Neville</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885251?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430172000 +0200" stop="20260430184800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La venganza de Don Mendo (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· El caballero castellano don Mendo Salazar, marqués de Cabra, se considera burlado cuando sabe que su novia Magdalena va a casarse con don Pero Collado, duque de Toro, y jura vengarse a pesar de ser encarcelado por el padre de su enamorada.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Paloma Valdés, Juanjo Menéndez, Antonio Garisa, Joaquín Roa, Lina Canalejas, María Luisa Ponte, José Vivó, Paula Martel
· Guion: Fernando Fernán Gómez,Pedro Muñoz Seca
· Música: Rafael de Andrés
· Productora: Cooperativa Acta</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848895?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430184800 +0200" stop="20260430201700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El currante (1983) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Manolo es un currante que hace de todo. Es albañil, fontanero, electricista... y encima cobra el paro. Y todo porque tiene engañada a su hija, que está interna en uno de los colegios más caros de Madrid y que cree que su padre es un alto ejecutivo.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Antonio Ozores, María Casanova, Florinda Chico, Rafael Alonso, Juanito Navarro, Jenny Llada, Tomás Zori, Beatriz Carvajal, Arévalo, María Adánez
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3791077?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430201700 +0200" stop="20260430220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Amanece en Samaná (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dos parejas de amigos, Ale y Santi, Natalia y Mario, celebran con unas vacaciones en Samaná que llevan 20 años juntos. Una noche de fiesta, bajo los efectos del alcohol, Ale confiesa un secreto que está a punto de cambiarlo todo por arte de magia.
· País: España y República Dominicana
· Director: Rafa Cortés
· Reparto: Luis Tosar, Luisa Mayol, Luis Zahera, Bárbara Santa-Cruz, Alfredo Castro, Charles Dance, Héctor Aníbal
· Guion: Rafa Cortés,Jordi Galcerán,Marta Sánchez Guillén,Belén López Albert
· Música: Nacho Mastretta
· Producción: Rafa Cortés, Miguel González Familiar, Eduardo Jiménez, Nadine Rothschild, Inés Massa, Juan Sola
· Productora: A Name Like This, Materia Cinema, Quexito Films, Movistar Plus+, Federation Spain</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4351339?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430220000 +0200" stop="20260501000100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Volver (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Dos hermanas, Raimunda y Sole, reciben la noticia de que su tía Paula ha muerto en el pueblo, donde ambas se criaron y donde sus padres murieron en un incendio.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Carmen Maura, Lola Dueñas, Blanca Portillo, Yohana Cobo, Chus Lampreave, Antonio de la Torre
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Esther García
· Productora: El Deseo, Canal+ España, Televisión Española (TVE), Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4166932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430000100 +0200" stop="20260430014400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Por fin solos (1994) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un maduro escritor está intentando terminar su última novela pero las continuas interrupciones de sus cuatro hijos se lo impiden. Es entonces cuando decide emprender su particular guerra familiar.
· País: España
· Director: Antonio del Real
· Reparto: Alfredo Landa, María José Alfonso, Amparo Larrañaga, Juanjo Artero, Ayanta Barilli, Tomás Martín, Luis Merlo, Juan Luis Galiardo
· Guion: Carlos Asorey,Fernando León de Aranoa
· Música: Fernando Sancho
· Productora: Antena 3 Televisión, Canal+ España, PROARSA</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3804469?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430014400 +0200" stop="20260430031600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Atún y chocolate (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· La vida de Manuel, pescador gaditano en crisis económica, da un giro cuando su hijo se empeña en hacer la primera comunión.
· País: España
· Director: Pablo Carbonell
· Reparto: Pablo Carbonell, María Barranco, Pedro Reyes, Antonio Dechent
· Guion: Pablo Carbonell
· Música: Nono García
· Productora: Maestranza Films S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4433040?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430031600 +0200" stop="20260430044000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El fenómeno (1956) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Claudio Henkel, un catedrático de ética alemán que llega a España para dar una conferencia, es confundido en el aeropuerto con Alejandro Paulovsky, un jugador ruso que acaba de fichar por un equipo español.
· País: España
· Director: José María Elorrieta
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, María Piazzai, Antonio Riquelme, Lina Canalejas, Raúl Cancio, Xan das Bolas
· Guion: José María Elorrieta,José Manuel Iglesias
· Música: Roberto Berki Jr.
· Productora: Gredos Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3696225?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430044000 +0200" stop="20260430044300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los Tigres (Extras).  Temporada (T1). Los Tigres (Extras) (T1): Antonio de la Torre. El Tigre (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Antonio de la Torre es &quot;El Tigre&quot;, un buceador industrial, que trabaja junto a su hermana en el polo químico de Huelva. Ambos se verán envueltos en una complicada trama que les pondrá a prueba.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4458498"/>
  </programme>
  <programme start="20260501044300 +0200" stop="20260501061400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El turismo es un gran invento (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El alcalde Benito está empeñado en convertir su pueblo en un lugar turístico de playa. Que la villa esté en pleno Aragón carece de importancia para él, ya que lo único que necesita es aprender de Marbella y, para ello, viaja a la Costa del Sol.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Paco Martínez Soria, José Luis López Vázquez, Ingrid Spaey, Rafael López Somoza, Antonio Ozores, Margot Cottens, María Luisa Ponte
· Guion: Pedro Masó,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Productora: Filmayer, S.A, Pedro Masó P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3647149?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501061400 +0200" stop="20260501080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El otro lado de la cama (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Sonia y Javier llevan varios años viviendo juntos y varios más siendo novios, pero Javier comienza una relación secreta con Paula, la novia de su mejor amigo.
· País: España
· Director: Emilio Martínez-Lázaro
· Reparto: Ernesto Alterio, Paz Vega, Willy Toledo, Natalia Verbeke, Alberto San Juan, María Esteve, Secun de la Rosa, Ramón Barea, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano
· Música: Roque Baños
· Producción: Tomás Cimadevilla, José Antonio Sáinz de Vicuña
· Productora: Telespan 2000, Impala, S.A, Vía Digital, Tele 5</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362963?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501080000 +0200" stop="20260501093500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los futbolísimos 2. El misterio del tesoro pirata (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· Una estafa inmobiliaria está a punto de dejar sin campo de fútbol a los chicos del Soto Alto F.C. y, de paso, a su pueblo en la ruina. Es la hora de que la pandilla futbolera entre en acción.
· País: Colombia y España
· Director: Miguel Ángel Lamata
· Reparto: Nicolás Rodicio, Cosette Silguero, Martín Michinel, Joaquín Reyes, Carmen Ruiz, Arturo Valls, Norma Ruiz, Miguel Ángel Muñoz, William Miller
· Guion: Bárbara Alpuente
· Música: Alba S. Torremocha
· Producción: Nico Matji, Jorge Sánchez Gallo
· Productora: Misterio pirata A.I.E., Chester Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443057?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501093500 +0200" stop="20260501111900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El milagro de P. Tinto (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· En su más tierna infancia, el niño P. Tinto tiene una revelación: su propósito en la vida es la de ser padre de familia numerosa. A partir de entonces sueña con un montón de hijos que crezcan a su alrededor sanos y fuertes.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Luis Ciges, Silvia Casanova, Pablo Pinedo, Janusz Ziemniak, Pepe Viyuela, Javier Aller, Emilio Gavira
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Suso Saiz
· Productora: Sogetel, Películas Pendelton</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3776335?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501111900 +0200" stop="20260501122100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La historia de Bienvenido (1964) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Marisol cuenta y canta fascinantes historias a unos niños enfermos, como la de un simpático burro de largas orejas: Bienvenido.
· País: España
· Director: Augusto Fenollar
· Reparto: Marisol, Manuel Bermúdez, Valentín Tornos, Jesús Guzmán, Miguel Armario, Anabel Pintado
· Guion: Augusto Fenollar,José María Sánchez Silva
· Música: Gregorio García Segura
· Producción: Manuel J. Goyanes
· Productora: Guión Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3727260?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501122100 +0200" stop="20260501134600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sor Citroen (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· La hermana Tomasa es una monja imprudente y nerviosa pero de enorme corazón, capaz de amar tanto a su familia como a un delincuente. Cuando la comunidad religiosa a la que pertenece se ve obligada a comprar un coche, ella será la encargada de conducirlo.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Rafaela Aparicio, Juanjo Menéndez, Mari Carmen Prendes, Rafael Alonso, Antonio Ferrandis, Margot Cottens, José Sacristán
· Guion: Pedro Masó,Rafael J. Salvia
· Música: Antón García Abril
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Filmayer, S.A, Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3792880?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501134600 +0200" stop="20260501151000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Las chicas de la Cruz Roja (1958) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Julia, Paloma, Isabel y Marion son cuatro chicas con vidas totalmente diferentes que coinciden como voluntarias para la Cruz Roja el Día de la banderita. Todo Madrid está de fiesta y ellas deberán recorrer la ciudad con una hucha recogiendo donativos.
· País: España
· Director: Rafael J. Salvia
· Reparto: Luz Márquez, Concha Velasco, Mabel Karr, Katia Loritz, Arturo Fernández, Ricardo Zamora, Antonio Casal
· Guion: Rafael J. Salvia,Pedro Masó
· Música: Augusto Algueró
· Productora: Asturias Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3795678?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501151000 +0200" stop="20260501163800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sin rodeos (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas... pero algo falla y se siente angustiada y agobiada. En su desesperación, acude a la consulta de un 'sanador' hindú que le ofrece la solución a sus problemas.
· País: España
· Director: Santiago Segura
· Reparto: Maribel Verdú, Toni Acosta, Diego Martín, Santiago Segura, Candela Peña, David Guapo
· Guion: Santiago Segura,Benigno López Moure,Marta González de Vega
· Música: Roque Baños, Tessy Díez
· Producción: Santiago Segura, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Sin Filtro la Película, Bowfinger International Pictures, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Mogambo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4049182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501163800 +0200" stop="20260501181000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El mejor verano de mi vida (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Para Nico, su padre Curro es el mejor: el más trabajador, el más listo y el que siempre cumple sus promesas. En realidad, Curro es un lamentable comercial que acumula deudas por su mala cabeza y que le ha prometido a su hijo algo que no puede cumplir.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Leo Harlem, Toni Acosta, Maggie Civantos, Jordi Sánchez, Alejandro Serrano, Stephanie Gil, Isabel Ordaz, Arturo Valls, Salva Reina, Ricardo Castella, Berto Romero
· Guion: Dani de la Orden,Daniel Castro,Olatz Arroyo Abaroa,Marta Suárez Bodalón
· Música: Zacarías M. de la Riva
· Productora: Álamo Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3750679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501181000 +0200" stop="20260501200200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Días de fútbol (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Un grupo de amiguetes con frustraciones diversas, decide que como mejor se curan los sinsabores de la vida es jugando al fútbol.
· País: España
· Director: David Serrano
· Reparto: Ernesto Alterio, Alberto San Juan, Natalia Verbeke, María Esteve, Fernando Tejero, Pere Ponce, Roberto Álamo, Pilar Castro, Secun de la Rosa, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano,Mischa Alexander,Jean van de Velde
· Música: Miguel Malla
· Producción: Ghislain Barrois
· Productora: Telespan 2000 S.L, Estudios Piccaso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501200200 +0200" stop="20260501213200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sé infiel y no mires con quién (1985) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Los dueños de una editorial al borde de la bancarrota consiguen un contrato con la autora española de más éxito. La noche en que uno de ellos debe cenar con la escritora, el otro tiene planeada una cita secreta... pero no es el único.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Carmen Maura, Ana Belén, Antonio Resines, Verónica Forqué, Guillermo Montesinos, Santiago Ramos, Chus Lampreave, Bibi Andersen, El Gran Wyoming
· Guion: Fernando Trueba
· Música: Ángel Muñoz Alonso
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A., XYZ Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971063?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501213200 +0200" stop="20260501220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Leo Talks.  Temporada (T4). Leo Talks (T4): Trampa rural (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Leo ha pasado el fin de semana en el campo. Le dijeron que eso era un paraíso, pero la pelea de gatos a las 2 de la mañana, la furgoneta del panadero a las 4, el rebuznar de un burro a las 5 y el gallo a las 5 y media le han hecho cambiar de opinión.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4350690"/>
  </programme>
  <programme start="20260501220000 +0200" stop="20260501234200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Amanece en Samaná (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dos parejas de amigos, Ale y Santi, Natalia y Mario, celebran con unas vacaciones en Samaná que llevan 20 años juntos. Una noche de fiesta, bajo los efectos del alcohol, Ale confiesa un secreto que está a punto de cambiarlo todo por arte de magia.
· País: España y República Dominicana
· Director: Rafa Cortés
· Reparto: Luis Tosar, Luisa Mayol, Luis Zahera, Bárbara Santa-Cruz, Alfredo Castro, Charles Dance, Héctor Aníbal
· Guion: Rafa Cortés,Jordi Galcerán,Marta Sánchez Guillén,Belén López Albert
· Música: Nacho Mastretta
· Producción: Rafa Cortés, Miguel González Familiar, Eduardo Jiménez, Nadine Rothschild, Inés Massa, Juan Sola
· Productora: A Name Like This, Materia Cinema, Quexito Films, Movistar Plus+, Federation Spain</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4351339?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501234200 +0200" stop="20260502011800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Coartadas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Miguel es creador y dueño de la empresa Coartadas, especializada en crear mentiras para que sus clientes puedan encontrar excusas a situaciones comprometidas. Pero, cuando conoce a Blanca, una jueza que odia a los mentirosos, todo cambia.
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo
· Reparto: Jaime Lorente, Llum Barrera, Adriana Torrebejano, Leo Harlem, Ana Jara, Antón Lofer, Paula Prendes
· Guion: Benjamín Herranz
· Música: Iván Valdés
· Productora: Coartadas la película</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4458104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501011800 +0200" stop="20260501031600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Volver (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Dos hermanas, Raimunda y Sole, reciben la noticia de que su tía Paula ha muerto en el pueblo, donde ambas se criaron y donde sus padres murieron en un incendio.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Carmen Maura, Lola Dueñas, Blanca Portillo, Yohana Cobo, Chus Lampreave, Antonio de la Torre
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Esther García
· Productora: El Deseo, Canal+ España, Televisión Española (TVE), Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4166932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501031600 +0200" stop="20260501044800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Yo hice a Roque III (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Roque, antiguo boxeador, es un gorrón y un vago que vive en casa de su amigo Federico, quien no sabe que hacer para que se vaya.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Fernando Esteso, Andrés Pajares, Antonio Ozores, Florinda Chico, Rafael Hernández, Mirta Miller, Francisco Camoiras, 'Dum Dum' Pacheco, Narciso Ibáñez Menta
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Alfonso Agullo, Eddy Guerin, Carlos Villa
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743888?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501044800 +0200" stop="20260501050700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Javier Cámara (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Javier Cámara y Cristina Teva se encuentran para tener una charla distendida sobre la carrera del actor, que eventualmente dirige algún capítulo de las series que protagoniza. Repasan con simpáticas anécdotas los recuerdos de sus vivencias.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441723"/>
  </programme>
  <programme start="20260429053300 +0200" stop="20260429070100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los cronocrímenes (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Un hombre entra por accidente en una máquina del tiempo en la que viajará una hora al pasado. Encontrarse consigo mismo será sólo el primero de una serie de desastres de consecuencias inimaginables.
· País: España
· Director: Nacho Vigalondo
· Reparto: Karra Elejalde, Nacho Vigalondo, Candela Fernández, Bárbara Goenaga
· Guion: Nacho Vigalondo
· Música: Chucky Namanera
· Producción: Esteban Ibarretxe, Eduardo Carneros, Javier Ibarretxe
· Productora: Ibarretxe &amp; Co. S.L, Karbo Vantas Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971586?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429070100 +0200" stop="20260429083400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ojalá fuera cierto (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Tras alquilar un piso para él solo, David se encuentra con una joven que aparece y desaparece misteriosamente.
· País: EE.UU
· Director: Mark Waters
· Reparto: Reese Witherspoon, Mark Ruffalo, Donal Logue, Dina Waters, Ben Shenkman, Jon Heder, Ivana Milicevic, Dina Spybey-Waters
· Guion: Peter Tolan,Leslie Dixon
· Música: Rolfe Kent
· Producción: Walter F. Parkes, Laurie MacDonald
· Productora: DreamWorks SKG, MacDonald/Parkes Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3828229?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429083400 +0200" stop="20260429102200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Two Lovers (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Leonard, un apuesto aunque trastornado joven regresa al hogar de su infancia tras fracasar en su intento de suicidio. Mientras se recupera del duro golpe, se cruzará con dos mujeres que le cambiarán la vida.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Gray
· Reparto: Joaquin Phoenix, Gwyneth Paltrow, Vinessa Shaw, Isabella Rossellini, Elias Koteas
· Guion: Ric Menello,James Gray
· Producción: James Gray, Donna Gigliotti, Anthony Katagas
· Productora: 2929 Productions, Wild Bunch Films, Tempesta Films, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885572?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429102200 +0200" stop="20260429123700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Enemigos públicos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· La historia del legendario bandido de la época de la Gran Depresión John Dillinger, el carismático atracador de bancos que se convirtió en el objetivo número uno del incipiente FBI de J. Edgar Hoover y de su mejor agente, Melvin Purvis.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Michael Mann
· Reparto: Johnny Depp, Christian Bale, Marion Cotillard, Billy Crudup, Stephen Dorff, Stephen Lang, Giovanni Ribisi, Channing Tatum, Stephen Graham, Jason Clarke, David Wenham, Carey Mulligan, Rory Cochrane, Wesley Walker, Branka Katic, John Ortiz
· Guion: Michael Mann,Ann Biderman,Ronan Bennett
· Música: Elliot Goldenthal
· Producción: Kevin Misher, Michael Mann
· Productora: Relativity Media, Forward Pass, Universal Pictures, Misher Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724120?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429123700 +0200" stop="20260429144800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Antes que anochezca (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Vida del escritor cubano Reinaldo Arenas, disidente y exiliado, un poeta soñador perseguido por su inconformismo.
· País: EE.UU y España
· Director: Julian Schnabel
· Reparto: Sean Penn, Javier Bardem, Andrea Di Stefano, Olivier Martinez, Johnny Depp, Michael Wincott, Diego Luna, Pedro Armendariz Jr., Carmen Beato, Sebastián Silva, Olatz Lopez Garmendia, Loló Navarro, Cy Schnabel, Olmo Schnabel, Giovanni Florido, Vito Maria Schnabel
· Guion: Julian Schnabel,Cunningham O'Keefe,Lázaro Gómez Carriles
· Música: Carter Burwell
· Producción: Jon Kilik
· Productora: El Mar Pictures, Grandview Avenue Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3603780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429144800 +0200" stop="20260429163100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los otros (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La II Guerra Mundial ha terminado, pero el marido de Grace no vuelve. Sola en un aislado caserón, Grace educa a sus dos hijos siguiendo estrictas normas religiosas mientras los protege de una enfermedad que les impide recibir directamente la luz del sol.
· País: EE.UU, España y Francia
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Nicole Kidman, Fionnula Flanagan, Christopher Eccleston, Alakina Mann, James Bentley, Eric Sykes
· Guion: Alejandro Amenábar
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Tom Cruise, José Luis Cuerda, Fernando Bovaira, Park Sunmin
· Productora: Cruise-Wagner Productions, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Las Producciones del Escorpión S.L., Dimension Films, Canal+, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429163100 +0200" stop="20260429180700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Una conejita en el campus (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Una 'ex conejita' se ve forzada a abandonar la mansión Playboy y a reiniciar sus estudios universitarios. El destino la introduce en las vidas de un grupo de estudiantes poco integradas socialmente a las que enseñará todos sus &quot;conocimientos&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Fred Wolf
· Reparto: Anna Faris, Colin Hanks, Emma Stone, Kat Dennings, Hugh Hefner, Katharine McPhee
· Guion: Kirsten Smith,Karen McCullah Lutz
· Música: Waddy Wachtel
· Producción: Adam Sandler, Allen Covert, Jack Giarraputo, Heather Parry
· Productora: Relativity Media, Columbia Pictures, Happy Madison Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3991618?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429180700 +0200" stop="20260429200100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Miss Agente Especial 2: Armada y fabulosa (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Tras neutralizar una amenaza contra el concurso de Miss EE UU, las cosas no le han ido bien a la agente del FBI Gracie Hart. Mientras se recupera de una relación sentimental rota, ve cómo su fama está poniendo en peligro el trabajo secreto que tanto ama.
· País: EE.UU
· Director: John Pasquin
· Reparto: Sandra Bullock, Regina King, William Shatner, Enrique Murciano, Ernie Hudson, Diedrich Bader, Heather Burns, Treat Williams, Abraham Benrubi, Lusia Strus, Nick Offerman, Emilio Giandomenico, Rachel Smith
· Guion: Marc Lawrence,Mark Lawrence Miller
· Música: John Van Tongeren
· Producción: Sandra Bullock, Marc Lawrence
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Fortis Films Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4050669?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429200100 +0200" stop="20260429220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">15 minutos (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Dos asesinos de Europa del Este, que graban en vídeo sus crímenes para hacerse famosos, tienen en vilo a la ciudad de Nueva York. Un experimentado detective de homicidios y un investigador de incendios intentarán atraparlos.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: John Herzfeld
· Reparto: Robert De Niro, Edward Burns, Kelsey Grammer, Avery Brooks, Melina Kanakaredes, Oleg Taktarov, Karel Roden
· Guion: John Herzfeld
· Música: Anthony Marinelli, J. Peter Robinson
· Producción: John Herzfeld, Nick Wechsler, Keith Addis, David Blocker
· Productora: Tribeca Productions, New Line Cinema, New Redemption</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3685231?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429220000 +0200" stop="20260429235700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Valkiria (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Gravemente herido, el coronel Von Stauffenberg vuelve de África para unirse a la resistencia alemana y ayudar a organizar la Operación Valkiria, un complejo plan para derrocar a Hitler.
· País: Alemania, EE.UU, España, Francia, Italia y Japón
· Director: Bryan Singer
· Reparto: Tom Cruise, Kenneth Branagh, Bill Nighy, Tom Wilkinson, Carice van Houten, Thomas Kretschmann, Terence Stamp, Eddie Izzard, Tom Hollander
· Guion: Christopher McQuarrie,Nathan Alexander
· Música: John Ottman
· Producción: Bryan Singer, Christopher McQuarrie, Gilbert Adler
· Productora: United Artists, Bad Hat Harry Productions, Achte Babelsberg Film, Studio Babelsberg</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959753?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429235700 +0200" stop="20260430015000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Nueve reinas (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Dos estafadores de poca monta se conocen fortuitamente una madrugada y se ven envueltos en un negocio urgente, inmediato, que no les permite dudar. Tienen que seguir adelante, aprovechar la única gran oportunidad que la vida les presenta. Y lo harán.
· País: Argentina
· Director: Fabián Bielinsky
· Reparto: Ricardo Darín, Gastón Pauls, Leticia Brédice, Tomás Fonzi, Elsa Berenguer, Celia Juárez, Antonio Ugo, Alejandro Awada
· Guion: Fabián Bielinsky
· Música: César Lerner
· Producción: Pablo Bossi
· Productora: Patagonik Film Group, Industrias Audiovisuales Argentinas S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442491?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429015000 +0200" stop="20260429033100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kiss Kiss, Bang Bang (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Un ladrón de poca monta que huye de la policía, acaba metiéndose sin querer en una audición para una película de detectives y obteniendo el papel.
· País: EE.UU
· Director: Shane Black
· Reparto: Robert Downey Jr., Val Kilmer, Michelle Monaghan, Corbin Bernsen, Dash Mihok, Larry Miller
· Guion: Shane Black
· Música: John Ottman
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros Silver Pictures, Silver Pictures, Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3954888?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260429033100 +0200" stop="20260429052500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">John Q (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· John Q. se ve obligado a secuestrar a los ocupantes de un hospital porque su hijo necesita un trasplante de corazón.
· País: EE.UU
· Director: Nick Cassavetes
· Reparto: Ray Liotta, James Woods, Denzel Washington, Robert Duvall, Anne Heche, Denis Sanders, Kimberly Elise, Eddie Griffin, Shawn Hatosy, David Thornton, Ethan Suplee
· Guion: James Kearns
· Música: Aaron Zigman
· Producción: Mark Burg, Oren Koules</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739542?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430052500 +0200" stop="20260430070600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La duda (Doubt) (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Es 1964 y el mundo está cambiando. En el colegio católico de San Nicolás, en el Bronx, el padre Flynn, un brillante y carismático sacerdote, intenta desafiar las estrictas reglas del colegio que la hermana Aloysius lleva años custodiando con mano férrea.
· País: EE.UU
· Director: John Patrick Shanley
· Reparto: Meryl Streep, Philip Seymour Hoffman, Amy Adams, Viola Davis, Alice Drummond, Audrie Neenan, Bridget Megan Clark, Paulie Litt, Joseph Foster, Lydia Jordan
· Guion: John Patrick Shanley
· Música: Howard Shore
· Producción: Scott Rudin, Mark Roybal
· Productora: Miramax Films, Scott Rudin Productions, Goodspeed Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4468069"/>
  </programme>
  <programme start="20260430070600 +0200" stop="20260430084800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Narc (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Tras varios meses de suspensión por haber disparado accidentalmente sobre una mujer embarazada en el curso de una operación encubierta, el agente NickTellis tiene la oportunidad de redimirse participando en otra investigación policial.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Joe Carnahan
· Reparto: Jason Patric, Ray Liotta, Dan Leis, Chi McBride, Booth Savage, Karen Robinson, Krista Bridges, Alan C. Peterson
· Guion: Joe Carnahan
· Música: Cliff Martinez
· Producción: Michelle Grace, Ray Liotta, Diane Nabatoff, Julius R. Nasso
· Productora: Paramount Pictures, Lions Gate Films Inc, Cruise-Wagner Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646184?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430084800 +0200" stop="20260430101800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La pantera rosa (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El torpe inspector Clouseau se enfrenta al caso más importante de su carrera: recuperar un valioso anillo de diamantes.
· País: EE.UU y República Checa
· Director: Shawn Levy
· Reparto: Steve Martin, Kevin Kline, Jean Reno, Beyoncé Knowles-Carter, Emily Mortimer, Clive Owen, Henry Czerny, Roger Rees, Jason Statham, Anna Katarina, Kristin Chenoweth, Jean Dell, Philip Goodwin, William Abadie
· Guion: Len Blum,Steve Martin
· Música: Christophe Beck
· Producción: Robert Simonds
· Productora: The Montecito Picture Company, International Production Company, Robert Simonds Productions, Affinity Model &amp; Talent Agency, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430101800 +0200" stop="20260430114700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Un funeral de muerte (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Tras haber tenido que devolver un cadáver que no era el de su padre, por fin Daniel recibe en la casa familiar el féretro de su progenitor. Poco a poco, van llegando amigos y familiares del difunto para celebrar el oficio fúnebre.
· País: Alemania, EE.UU, Países Bajos y R.U
· Director: Frank Oz
· Reparto: Matthew MacFadyen, Peter Dinklage, Daisy Donovan, Alan Tudyk, Keeley Hawes, Rupert Graves, Peter Vaughan, Ewen Bremner, Andy Nyman, Jane Asher, Kris Marshall, Peter Egan
· Guion: Dean Craig
· Música: Share Stallings
· Producción: Laurence Malkin, Sidney Kimmel, Andreas Grosch, Diana Phillips, Share Stallings
· Productora: Sidney Kimmel Entertainment, Parabolic Pictures Inc, Stable Way Entertainment, Film Sales Financing, VIP 2 Medienfonds</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800865?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430114700 +0200" stop="20260430133700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El clan de los rompehuesos (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Un jugador de fútbol americano, enviado a prisión por conducción temeraria, es obligado a entrenar a un equipo de presos.
· País: EE.UU
· Director: Peter Segal
· Reparto: Adam Sandler, Chris Rock, Burt Reynolds, James Cromwell, Nelly, William Fichtner, Michael Irvin, Walter Williamson, Terry Crews, Rob Schneider, Bill Goldberg, Nicholas Turturro, Courteney Cox, Jim Rome, Maurice Bryant, Joe Schey, Terrance Joseph
· Guion: Sheldon Turner,Tracy Keenan Wynn,Albert S. Ruddy
· Música: Teddy Castellucci
· Producción: Jack Giarraputo
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3746056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430133700 +0200" stop="20260430152300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja Kovak (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un escritor acude a una isla para dar una conferencia. Allí se suceden misteriosos suicidios y su propia vida corre peligro.
· País: España y R.U
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Timothy Hutton, Lucía Jiménez, David Kelly
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Productora: Filmax Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047300?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430152300 +0200" stop="20260430170800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kamchatka (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En 1976, Argentina está en manos de una dictadura militar y miles de ciudadanos son perseguidos y secuestrados. Los padres de Harry, un niño de diez años aficionado a la magia, sabiéndose buscados por oponerse al régimen, deciden esconderse.
· País: Argentina y España
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Ricardo Darín, Cecilia Roth, Héctor Alterio, Fernanda Mistral, Mónica Scapparone, Tomás Fonzi
· Guion: Marcelo Piñeyro,Marcelo Figueras
· Música: Bingen Mendizábal
· Producción: Francisco Ramos, Óscar Kramer, Pablo Bossi
· Productora: Vía Digital, Alquimia Cinema S.A, Televisión Española (TVE), Patagonik Film Group, Oscar Kramer S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430170800 +0200" stop="20260430184200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Embriagado de amor (Punch-Drunk Love) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un hombre solitario y acomplejado se convierte, por el poder del amor, en un ser completamente nuevo.
· País: EE.UU
· Director: Paul Thomas Anderson
· Reparto: Adam Sandler, Emily Watson, Philip Seymour Hoffman, Luis Guzmán, Mary Lynn Rajskub, Ashley Clark, Julie Hermelin
· Guion: Paul Thomas Anderson
· Música: Jon Brion
· Producción: Paul Thomas Anderson, Daniel Lupi, JoAnne Sellar
· Productora: New Line Cinema, Revolution Studios, Ghoulardi Film Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3955033?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430184200 +0200" stop="20260430202600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">A todo gas: Tokyo Race (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Un joven rebelde se introduce en el peligroso mundo de las carreras 'drift' de Tokio, un juego muy ligado al sindicato japonés del crimen.
· País: Alemania, EE.UU y Japón
· Director: Justin Lin
· Reparto: Lucas Black, Bow Wow, Nathalie Kelley, Zachery Ty Bryan, Nikki Griffin, Brandon Brendel, Lynda Boyd, Daniel Booko, Shad Moss, Amber Stevens, David V. Thomas
· Guion: Chris Morgan
· Música: Brian Tyler
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4000843?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430202600 +0200" stop="20260430220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los hombres que miraban fijamente a las cabras (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Un reportero en horas bajas descubre un programa militar secreto que permite leer los pensamientos del enemigo.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Grant Heslov
· Reparto: George Clooney, Ewan McGregor, Jeff Bridges, Kevin Spacey, Robert Patrick, Stephen Lang, Rebecca Mader, Nick Offerman, Glenn Morshower, Tim Griffin
· Guion: Peter Straughan
· Música: Rolfe Kent
· Producción: George Clooney, Grant Heslov, Paul Lister
· Productora: BBC Films, Ruby Films, Smokehouse Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646173?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430220000 +0200" stop="20260430233400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Buenas noches, y buena suerte (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En medio de un clima de miedo y represión, y con la única voluntad de informar a la audiencia, Edward R. Murrow y su equipo investigan desde la redacción de la CBS las mentiras y las tácticas del senador McCarthy durante la 'caza de brujas' comunista.
· País: EE.UU, Francia, Japón y R.U
· Director: George Clooney
· Reparto: David Strathairn, Robert Downey Jr., Patricia Clarkson, Ray Wise, Frank Langella, Jeff Daniels, George Clooney
· Guion: Grant Heslov,George Clooney
· Producción: Grant Heslov
· Productora: Redbus Pictures, 2929 Productions, Warner Independent Pictures, Participant Productions, Davis-Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4074921?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430233400 +0200" stop="20260501013300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El embrujo de Shanghai (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· En la Barcelona de 1948, las apariciones y desapariciones de los maquis que llegan desde el otro lado de la frontera y el relato de sus aventuras son lo único que anima el ambiente gris de la posguerra.
· País: España, Francia y R.U
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Eduard Fernández, Aida Folch, Ariadna Gil, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Fernando Tielve
· Guion: Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Cristina Huete, Andrés Vicente Gómez
· Productora: Antena 3 Televisión, Eurimages, Lolafilms, MEDIA Programme of the European Union, Pyramide-Orsans Productions, Shanghai Spell, Telemadrid, Vía Digital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075156?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430013300 +0200" stop="20260430031100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hero de Zhang Yimou (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Entre los años 481 y 221 a.C., China está dividida en siete reinos y la población lleva décadas de muerte y sufrimiento por las guerras de conquista. El rey de Qin, que quiere convertirse en el primer emperador de China, ha sufrido varios atentados.
· País: China y Hong Kong
· Director: Yimou Zhang
· Reparto: Jet Li, Zhang Ziyi, Donnie Yen, Tony Leung Chiu-wai, Maggie Cheung, Chen Dao Ming, Jie Liu, James Hong, James Sie, Elizabeth Sung
· Guion: Bin Wang,Feng Li (Guionista),Wang Bin,Yimou Zhang
· Música: Tan Dun
· Producción: Yimou Zhang, William Kong
· Productora: Beijing New Picture Film Co, Elite Group Enterprises</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885227?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260430031100 +0200" stop="20260430051000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El tren de las 3:10 (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Dan, un granjero con problemas económicos, presencia el robo de una diligencia. Cuando el ladrón es capturado, Dan acepta una buena suma de dinero por formar parte de la escolta que lleve al bandido a tomar un tren hacia Yuma, donde se celebra el juicio.
· País: EE.UU
· Director: James Mangold
· Reparto: Russell Crowe, Christian Bale, Logan Lerman, Dallas Roberts, Peter Fonda, Gretchen Mol, Ben Foster
· Guion: Michael Brandt,Derek Haas,Halsted Welles
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Cathy Konrad
· Productora: Relativity Media, Tree Line Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3892624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501051000 +0200" stop="20260501070000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501070000 +0200" stop="20260501084100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los otros (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La II Guerra Mundial ha terminado, pero el marido de Grace no vuelve. Sola en un aislado caserón, Grace educa a sus dos hijos siguiendo estrictas normas religiosas mientras los protege de una enfermedad que les impide recibir directamente la luz del sol.
· País: EE.UU, España y Francia
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Nicole Kidman, Fionnula Flanagan, Christopher Eccleston, Alakina Mann, James Bentley, Eric Sykes
· Guion: Alejandro Amenábar
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Tom Cruise, José Luis Cuerda, Fernando Bovaira, Park Sunmin
· Productora: Cruise-Wagner Productions, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Las Producciones del Escorpión S.L., Dimension Films, Canal+, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501084100 +0200" stop="20260501103100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Quiero ser como Beckham (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una familia india entra en crisis cuando su hija pequeña decide que quiere convertirse en jugadora profesional de fútbol.
· País: Alemania y R.U
· Director: Gurinder Chadha
· Reparto: Parminder Nagra, Keira Knightley, Jonathan Rhys Meyers, Juliet Stevenson, Anupam Kher, David Beckham, Shaheen Khan, Louise Walker, Nav Bopari, Kulwant Singh Chowdhary
· Guion: Gurinder Chadha,Paul Mayeda Berges,Guljit Bindra
· Música: Craig Pruess
· Producción: Deepak Nayar, Gurinder Chadha</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501103100 +0200" stop="20260501121900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Miss Agente Especial (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· El concurso de Miss EE UU ha recibido la amenaza de 'El ciudadano', un criminal al que el FBI lleva tiempo siguiendo la pista. Para intentar atraparlo, el FBI infiltra en el concurso a una de sus agentes.
· País: EE.UU
· Director: Donald Petrie
· Reparto: Candice Bergen, Sandra Bullock, Michael Caine, William Shatner, Benjamin Bratt
· Guion: Katie Ford,Caryn Lucas,Marc Lawrence
· Música: Ed Shearmur
· Productora: NPV Entertainment, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800467?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501121900 +0200" stop="20260501140200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La mala educación (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Un director de cine recibe la visita de un amigo del colegio que le entrega un cuento sobre los abusos que sufrieron de niños.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Gael García Bernal, Fele Martínez, Daniel Jiménez Cacho, Javier Cámara, Lluís Homar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4221840?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501140200 +0200" stop="20260501155400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501155400 +0200" stop="20260501175800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Frank Miller's Sin City - Ciudad del pecado (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Ciudad del pecado - Bienvenidos a la Ciudad del pecado, llena de policías corruptos, atractivas damas y vigilantes desesperados. Unos están buscando venganza, otros, redención, y los hay que buscan ambas cosas.
· País: EE.UU
· Director: Robert Rodríguez, Frank Miller, Quentin Tarantino
· Reparto: Bruce Willis, Rosario Dawson, Mickey Rourke, Clive Owen, Jessica Alba, Benicio Del Toro, Elijah Wood, Devon Aoki, Carla Gugino, Josh Hartnett, Rutger Hauer, Nick Stahl, Brittany Murphy, Frank Miller
· Guion: Frank Miller,Robert Rodríguez
· Música: Robert Rodríguez, Graeme Revell, John Debney
· Producción: Elizabeth Avellan
· Productora: Dimension Films, Troublemaker Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059061?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501175800 +0200" stop="20260501201000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Antes que anochezca (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Vida del escritor cubano Reinaldo Arenas, disidente y exiliado, un poeta soñador perseguido por su inconformismo.
· País: EE.UU y España
· Director: Julian Schnabel
· Reparto: Sean Penn, Javier Bardem, Andrea Di Stefano, Olivier Martinez, Johnny Depp, Michael Wincott, Diego Luna, Pedro Armendariz Jr., Carmen Beato, Sebastián Silva, Olatz Lopez Garmendia, Loló Navarro, Cy Schnabel, Olmo Schnabel, Giovanni Florido, Vito Maria Schnabel
· Guion: Julian Schnabel,Cunningham O'Keefe,Lázaro Gómez Carriles
· Música: Carter Burwell
· Producción: Jon Kilik
· Productora: El Mar Pictures, Grandview Avenue Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3603780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501201000 +0200" stop="20260501220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El juego de Ripley (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Tom Ripley, un refinado traficante de obras de arte, se ve obligado a implicar a terceras personas en su peligroso juego.
· País: EE.UU, Italia y R.U
· Director: Liliana Cavani
· Reparto: John Malkovich, Ray Winstone, Dougray Scott, Chiara Caselli
· Guion: Liliana Cavani</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382106?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501220000 +0200" stop="20260501233800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El diario de Bridget Jones (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Una treintañera sumida en plena crisis existencial decide escribir un diario con el que tratará de enfrentarse a sus obsesiones.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Sharon Maguire
· Reparto: Renée Zellweger, Hugh Grant, Colin Firth, Gemma Jones, Celia Imrie, Jim Broadbent, Embeth Davidtz, Shirley Henderson, James Callis, Sally Phillips
· Guion: Richard Curtis,Andrew Davies,Helen Fielding,Patrick Dempsey
· Música: Patrick Doyle
· Producción: Tim Bevan, Jonathan Cavendish, Eric Fellner
· Productora: Working Title Films, StudioCanal</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4057250?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501233800 +0200" stop="20260501234500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los Domingos (Extras).  Temporada (T1). Los Domingos... (T1): El viaje de Blanca Soroa (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Blanca Soroa explica cómo fue la experiencia de protagonizar su primera película y cómo fue abordar un personaje como el de la protagonista de 'Los Domingos', Ainara.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459794"/>
  </programme>
  <programme start="20260501234500 +0200" stop="20260502020900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El código Da Vinci (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· El catedrático y experto en simbología religiosa Robert Langdon recibe una llamada en plena noche para que acuda al Museo del Louvre. Allí le muestran el cadáver de un eminente conservador de arte cuyo cuerpo aparece rodeado de extraños símbolos.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Ron Howard
· Reparto: Tom Hanks, Audrey Tautou, Ian McKellen, Alfred Molina, Jürgen Prochnow, Paul Bettany, Jean Reno, Etienne Chicot, Jean-Yves Berteloot
· Guion: Akiva Goldsman
· Música: Hans Zimmer
· Producción: John Calley, Brian Grazer, Ron Howard
· Productora: Columbia Pictures, Imagine Entertainment, Skylark Productions, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047304?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501020900 +0200" stop="20260501035600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja Kovak (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un escritor acude a una isla para dar una conferencia. Allí se suceden misteriosos suicidios y su propia vida corre peligro.
· País: España y R.U
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Timothy Hutton, Lucía Jiménez, David Kelly
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Productora: Filmax Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047300?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260501035600 +0200" stop="20260501055800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Orgullo y prejuicio (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· Los nervios y la agonía dominan por completo la casa de los Bennet, peculiar hogar donde cinco hermanas han sido criadas por su madre con una única preocupación: encontrar un buen marido.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Joe Wright
· Reparto: Keira Knightley, Matthew MacFadyen, Brenda Blethyn, Donald Sutherland, Tom Hollander, Rosamund Pike, Jena Malone, Judi Dench, Carey Mulligan, Simon Woods, Talulah Riley, Rupert Friend, Penelope Wilton
· Guion: Deborah Moggach
· Música: Dario Marianelli
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner, Paul Webster
· Productora: Universal Pictures, Working Title Films, Scion Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4351919?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
