<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 08/03/2026 02:04">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260308045500 +0100" stop="20260308064800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Minari. Historia de mi familia (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· A mediados de la década de 1980, una familia coreanoestadounidense se muda a una pequeña granja de Arkansas en busca del sueño americano. El hogar familiar cambia por completo con la llegada de la abuela, astuta, malhablada e increíblemente cariñosa.
· País: EE.UU
· Director: Lee Isaac Chung
· Reparto: Steven Yeun, Han Ye-ri, Youn Yuh-jung, Yeri Han, Alan Kim, Noel Kate Cho, Will Patton, Darryl Cox
· Guion: Lee Isaac Chung
· Música: Emile Mosseri
· Productora: Plan B Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3925278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308064800 +0100" stop="20260308071200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un amigo de Dorothy (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La tranquila vida de una viuda se ve alterada cuando un adolescente lanza accidentalmente su balón de fútbol a su jardín.
· País: R.U
· Director: Lee Knight
· Reparto: Stephen Fry, Miriam Margolyes</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462039?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308071200 +0100" stop="20260308091100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Argo (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· El 4 de noviembre de 1979, mientras la revolución iraní alcanza su punto álgido, unos activistas irrumpen en la embajada de Estados Unidos en Teherán y toman cincuenta y dos prisioneros estadounidenses. En mitad del caos, seis de ellos escapan.
· País: EE.UU
· Director: Ben Affleck
· Reparto: Ben Affleck, Bryan Cranston, Alan Arkin, John Goodman, Annie Little, Taylor Schilling, Mark Smith
· Guion: Chris Terrio
· Música: Alexandre Desplat
· Productora: Smoke House Pictures, Warner Bros. Pictures, GK Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3799067?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308091100 +0100" stop="20260308110200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308110200 +0100" stop="20260308110900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sirat (Extras).  Temporada (T1). Sirat (Extras) (T1): Sergi López es Luis (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Sergi López es Luis en 'Sirat', un padre que busca junto a su hijo pequeño, Esteban, a su hija desaparecida después de una rave. El actor catalán comenta cómo ha sido interpretarlo en un rodaje tan fuera de lo común como ha sido el de esta película.
· País: España
· Reparto: Sergi López</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4417063"/>
  </programme>
  <programme start="20260308110900 +0100" stop="20260308131500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Amy (La chica detrás del nombre) (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biografía | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Ganador del Oscar y del BAFTA 2016 al mejor documental y del premio al mejor documental europeo en los Premios del Cine Europeo de 2015, &quot;Amy (La chica detrás del nombre)&quot; narra la trágica vida de la última gran diva del pop, Amy Winehouse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Asif Kapadia
· Guion: Asif Kapadia
· Música: Antonio Pinto
· Producción: James Gay-Rees, Adam Barker
· Productora: Universal Music France, On The Corner Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3922430?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308131500 +0100" stop="20260308152800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">12 años de esclavitud (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· En los años previos a la Guerra Civil de Estados Unidos, Solomon Northup, un hombre negro libre que vive en Nueva York, es secuestrado y vendido como esclavo. Solomon deberá luchar no sólo por continuar vivo sino también por preservar su dignidad.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Steve McQueen (Director)
· Reparto: Chiwetel Ejiofor, Michael Fassbender, Benedict Cumberbatch, Paul Dano, Lupita Nyong'o, Garret Dillahunt, Paul Giamatti, Scoot McNairy, Adepero Oduye, Sarah Paulson, Brad Pitt, Michael Kenneth Williams, Alfre Woodard, Chris Chalk
· Guion: John Ridley
· Música: Hans Zimmer
· Productora: Summit Entertainment, Regency Enterprises, Plan B Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011483?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308152800 +0100" stop="20260308174000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308174000 +0100" stop="20260308192800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nomadland (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Una mujer de sesenta y pico años, tras perderlo todo en la crisis de 2008, se embarca en un viaje por el oeste americano, viviendo como una nómada moderna en furgoneta.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Chloé Zhao
· Reparto: Frances McDormand, David Strathairn, Gay DeForest, Charlene Swankie, Margaret Matzenauer
· Guion: Chloé Zhao
· Música: Ludovico Einaudi
· Productora: Cor Cordium Productions, Hear/Say Productions, Highwayman Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3922953?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308192800 +0100" stop="20260308220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Faccio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308220000 +0100" stop="20260308235500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dallas Buyers Club (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Texas, 1985. El mujeriego y drogadicto Ron Woodroof, electricista y 'cowboy' de rodeo de profesión, es diagnosticado como seropositivo. Con una esperanza de vida de 30 días, Ron es enviado a casa con la única ayuda de un medicamento altamente tóxico.
· País: EE.UU
· Director: Jean-Marc Vallée
· Reparto: Matthew McConaughey, Jared Leto, Jennifer Garner, Denis O'Hare, Steve Zahn, Michael O'Neill, Dallas Roberts, Griffin Dunne
· Guion: Craig Borten,Melisa Wallack
· Producción: Robbie Brenner, Rachel Winter
· Productora: Focus Features, Truth Entertainment, Voltage Pictures, Evolution Independent, r2 films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442853?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308235500 +0100" stop="20260309020900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Hasta el último hombre (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· La historia de Desmond Doss, un joven médico militar que participó en la batalla de Okinawa durante la II Guerra Mundial y fue el primer objetor de conciencia estadounidense en recibir la Medalla de Honor del Congreso.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Mel Gibson
· Reparto: Andrew Garfield, Sam Worthington, Luke Bracey, Teresa Palmer, Hugo Weaving, Vince Vaughn, Rachel Griffiths
· Guion: Robert Schenkkan,Andrew Knight
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Productora: Cross Creek Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3925254?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308020900 +0100" stop="20260308041700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Toro salvaje (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Jake LaMotta es un joven boxeador que se entrena duramente, ayudado por su hermano Joey, para convertirse en el número uno de los pesos medios. Sus complejos psicológicos y sexuales lo llevan a manifestar su agresividad tanto dentro como fuera del ring.
· País: EE.UU
· Director: Martin Scorsese
· Reparto: Robert De Niro, Cathy Moriarty, Joe Pesci, John Turturro, Ralph Meeker, Frank Vincent, Theresa Saldana, Frank Adonis, Mario Gallo, Nicholas Colasanto, Floyd Anderson, Kevin Mahon, Louis Raftis, Johnny Turner, Joseph Bono, Frank Topham, Lori Anne Flax
· Guion: Paul Schrader,Jake La Motta,Peter Savage,Mardik Martin,Joseph Carter
· Música: Robbie Robertson
· Producción: Irwin Winkler, Robert Chartoff, Peter Savage, Hal W Polaire
· Productora: United Artists, Chartoff-Winkler Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3955410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260308041700 +0100" stop="20260308055700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El Mago de Oz (1939) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Tras perder su casa, Dorothy acude al Mago de Oz. En el camino conoce al Hombre de Paja, al de Hojalata y el León Miedoso.
· País: EE.UU
· Director: Victor Fleming
· Reparto: Judy Garland, Ray Bolger, Bert Lahr, Jack Haley, Charley Grapewin, Pat Walshe, Clara Blandick, Frank Morgan, Billie Burke, Margaret Hamilton, Gus Wayne, Frank Packard, Lillian Porter
· Guion: Edgar Allan Woolf,Noel Langley,Florence Ryerson
· Música: Harold Arlen, Herbert Stothart
· Producción: Mervyn LeRoy
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441233?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309055700 +0100" stop="20260309074500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">A Different Man (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Edward es un hombre al que varios procesos tumorales han desfigurado la cara. Perpetuamente cohibido por su aspecto, decide participar en el estudio de un fármaco que puede reconfigurar su aspecto.
· País: EE.UU
· Director: Aaron Schimberg
· Reparto: Sebastian Stan, Renate Reinsve, Adam Pearson
· Guion: Aaron Schimberg
· Música: Umberto Smerilli
· Producción: Christine Vachon, Vanessa McDonnell, Gabriel Mayers
· Productora: A24, Killer Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4372755?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309074500 +0100" stop="20260309092400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La legión invencible (1949) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Al morir el general Custer, los indios deciden recuperar sus territorios, como el fuerte Starke, al mando del capitán Brittles.
· País: EE.UU
· Director: John Ford
· Reparto: John Wayne, Joanne Dru, John Agar, Ben Johnson, Harry Carey Jr., Victor McLaglen, Mildred Natwick, George O'Brien, Arthur Shields, Francis Ford, Tom Tyler, Harry Woods, Cliff Lyons, Noble Johnson, Chief John Big Tree
· Guion: Laurence Stallings,Frank S Nugent,James Warner Bellah
· Música: Richard Hageman
· Producción: John Ford, Merian C. Cooper
· Productora: Merian C. Cooper, John Ford, Argosy Pictures, RKO Radio Pictures Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056231?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309092400 +0100" stop="20260309110800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La zona de interés (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· En las inmediaciones del campo de concentración de Auschwitz, el comandante nazi Rudolf Höss y su esposa Hedwig viven una vida de ensueño y comodidades junto a su familia.
· País: EE.UU, Polonia y R.U
· Director: Jonathan Glazer
· Reparto: Christian Friedel, Sandra Hüller, Ralph Herforth, Johann Karthaus, Imogen Kogge, Luis Noah Witte, Nele Ahrensmeier
· Guion: Jonathan Glazer
· Música: Mica Levi
· Producción: James Wilson, Ewa Puszczynska
· Productora: A24, Film4</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4355047?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309110800 +0100" stop="20260309132400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Encuentros en la tercera fase (Montaje del director) (1977) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Una noche, Roy Neary presencia unos misteriosos objetos volantes en el cielo, cerca de su casa en Indiana. Obsesionado por comprender lo que ha presenciado, Roy encuentra el apoyo de Jillian Guiler, una joven que también fue testigo de las apariciones.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Richard Dreyfuss, François Truffaut, Melinda Dillon, Teri Garr, Bob Balaban
· Guion: Steven Spielberg
· Música: John Williams
· Producción: Michael Phillips, Julia Phillips
· Productora: Julia Phillips and Michael Phillips Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3964665?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309132400 +0100" stop="20260309152100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El discurso del rey (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· A la muerte de su padre y tras una escandalosa abdicación Bertie, afectado desde siempre de un angustioso tartamudeo, asciende al trono como Jorge VI de Inglaterra. Su país se encuentra al borde de la guerra y necesita desesperadamente un líder.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Colin Firth, Geoffrey Rush, Helena Bonham Carter, Guy Pearce, Michael Gambon, Jennifer Ehle, Derek Jacobi, Timothy Spall, Anthony Andrews
· Guion: David Seidler
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Iain Canning, Emile Sherman, Gareth Unwin
· Productora: UK Film Council, The Weinstein Company, Momentum Pictures, Aegis Film Fund, Molinare London, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848176?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309152100 +0100" stop="20260309173800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Aún estoy aquí (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· A principios de la década de 1970, Brasil se enfrenta a un régimen militar cada vez más brutal. En ese tenso clima, la familia Paiva trata de seguir su vida con alegría, hasta que un acto violento y arbitrario la cambiará para siempre.
· País: Brasil y Francia
· Director: Walter Salles
· Reparto: Fernanda Torres, Selton Mello, Fernanda Montenegro
· Guion: Murilo Hauser</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4375605?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309173800 +0100" stop="20260309194100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Tarde de perros (1975) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Un ladrón homosexual atraca un banco junto a dos delincuentes, para financiar la operación de cambio de sexo de su amante.
· País: EE.UU
· Director: Sidney Lumet
· Reparto: Al Pacino, John Cazale, Penelope Allen, James Broderick, Chris Sarandon, Charles Durning, Carol Kane, Penny Allen, Sully Boyar, Judith Malina, Sandra Kazan, Marcia Jean Kurtz, Gary Springer, Estelle Omens, Amy Levitt, John Cazle, Susan Peretz
· Guion: Frank Pierson
· Productora: Artists Entertainment Complex</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3932769?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309194100 +0100" stop="20260309215100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Todos los hombres del presidente (1976) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Un robo aparentemente ordinario en el edificio de apartamentos Watergate, de Washington D.C. en 1972, desencadena una tormenta periodística que concluirá con la dimisión del presidente Richard Nixon.
· País: EE.UU
· Director: Alan J. Pakula
· Reparto: Robert Redford, Dustin Hoffman, Jason Robards, Martin Balsam, Jane Alexander, Jack Warden, Robert Walden, Ned Beatty, Stephen Collins, Lindsay Crouse, Meredith Baxter, Hal Holbrook, F. Murray Abraham, John McMartin, Penny Fuller, Frank Wills
· Guion: William Goldman
· Música: David Shire
· Producción: Walter Coblenz
· Productora: Warner Bros, Wildwood</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4101081?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309215100 +0100" stop="20260309220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Emilia Pérez. Un narcomusical trans (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Estamos ante una de las películas más radicales y sublimes del año. Un capo del narcotráfico decide cumplir su sueño y transitar hasta ser una mujer.  Selena Gómez, Zoe Saldaña y Karla Sofía Gascón protagonizan este musical de Jacques Audiard.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4315928?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309220000 +0100" stop="20260310003900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El puente sobre el río Kwai (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *3.9/5
· Durante la Segunda Guerra Mundial, los prisioneros ingleses de un campo de concentración japonés deben levantar un puente.
· País: EE.UU y R.U
· Director: David Lean
· Reparto: William Holden, Alec Guinness, Jack Hawkins, Sessue Hayakawa
· Guion: Carl Foreman,Pierre Boulle,Michael Wilson
· Música: Malcolm Arnold
· Producción: Sam Spiegel
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Horizon Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3983291?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260309003900 +0100" stop="20260309031200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Los cañones de Navarone (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Un comando del ejército aliado tratará de alcanzar los poderosos cañones de Navarone, bastión inexpugnable, para sabotearlos.
· País: EE.UU y R.U
· Director: J. Lee Thompson
· Reparto: Gregory Peck, David Niven, Anthony Quinn, Stanley Baker, Richard Harris, James Darren, Irene Papas, Anthony Quayle, James Robertson-Justice, Gia Scala
· Guion: Carl Foreman
· Música: Dimitri Tiomkin
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, Highroad, Open Road Productions, Open Road</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809983?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310031200 +0100" stop="20260310072500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: el retorno del rey (versión extendida) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· El viaje de la Comunidad del anillo está llegando a su fin. El mago negro Saruman ha caído, pero las fuerzas de Sauron asedian la capital de Gondor, en su ataque definitivo contra la Tierra Media.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Ian McKellen, Orlando Bloom, Sean Astin, John Rhys-Davies, Billy Boyd, Dominic Monaghan, David Wenham, Liv Tyler, Andy Serkis, Cate Blanchett, Ian Holm, Hugo Weaving, Christopher Lee, Sean Bean, Miranda Otto
· Guion: Peter Jackson,Philippa Boyens,Fran Walsh
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3914998?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310072500 +0100" stop="20260310075100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El carnicero (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Samir, un carnicero palestino que trabaja en un supermercado israelí, es acusado de quitar los carteles de los rehenes israelíes de la sala de descanso.
· País: Israel
· Director: Meyer Levinson-Blount</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310075100 +0100" stop="20260310080900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mariposa (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un hombre nada en el mar. Mientras lo hace, los recuerdos le invaden. Desde su infancia hasta su vida adulta, todos los recuerdos están relacionados con el agua.
· País: Francia
· Director: Florence Miailhe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4299625?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310080900 +0100" stop="20260310111800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Barry Lyndon (1975) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Desertor del ejército inglés, Redmond Barry es reclutado por los prusianos. Tras su matrimonio con Lady Lyndon, su suerte cambia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Ryan O'Neal, Marisa Berenson, Patrick Magee, Hardy Krüger, Gay Hamilton, Philip Stone, Steven Berkoff, Marie Kean, John Sullivan, Roger Booth
· Guion: Stanley Kubrick
· Música: Leonard Rosenman, The Chieftains, Frederick The Great
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Hawk Films, Peregrine, Polaris Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885539?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310111800 +0100" stop="20260310135600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El puente sobre el río Kwai (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *3.9/5
· Durante la Segunda Guerra Mundial, los prisioneros ingleses de un campo de concentración japonés deben levantar un puente.
· País: EE.UU y R.U
· Director: David Lean
· Reparto: William Holden, Alec Guinness, Jack Hawkins, Sessue Hayakawa
· Guion: Carl Foreman,Pierre Boulle,Michael Wilson
· Música: Malcolm Arnold
· Producción: Sam Spiegel
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Horizon Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3983291?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310135600 +0100" stop="20260310160500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310160500 +0100" stop="20260310180600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mad Max: Furia en la carretera (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Tras la guerra termonuclear que ha convertido a la Tierra en un páramo, el antiguo policía Max Rockatansky, atormentado por los espíritus de aquellos a los que no pudo proteger, se ha convertido en un hombre con un solo instinto: sobrevivir.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Tom Hardy, Charlize Theron, Nicholas Hoult, Hugh Keays-Byrne, Rosie Huntington-Whiteley, Zoë Kravitz, Riley Keough, Angus Sampson, Nathan Jones, Josh Helman
· Guion: George Miller,Brendan McCarthy,Nick Lathouris
· Música: Junkie XL
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, P.J. Voeten
· Productora: Warner Bros, Kennedy Miller Productions, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3723118?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310180600 +0100" stop="20260310202100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Terminator 2: El juicio final (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· Sarah Connor está internada en un psiquiátrico por sus advertencias sobre el negro futuro de la humanidad. Mientras, su hijo John ha quedado al cuidado del Estado. Desde el futuro, las máquinas envian un nuevo terminator.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Cameron
· Reparto: Arnold Schwarzenegger, Linda Hamilton, Edward Furlong, Robert Patrick, Earl Boen, Joe Morton, Danny Cooksey, S. Epatha Merkerson, Castulo Guerra
· Guion: James Cameron,William Wisher Jr.
· Música: Brad Fiedel
· Productora: Columbia TriStar</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056148?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310202100 +0100" stop="20260310215700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mr. Nobody contra Putin (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· En este documental, nominado en los premios Oscar 2026, un valiente profesor de primaria ruso expone la agresiva militarización de las escuelas rusas emprendida por Putin en los últimos años.
· País: Dinamarca y República Checa
· Director: David Borenstein
· Productora: Made in Copenhagen</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462613"/>
  </programme>
  <programme start="20260310215700 +0100" stop="20260310220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Boyero recomienda.  Temporada (T1). Boyero recomienda (T1): Boyero recomienda &quot;Sin perdón&quot; (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· El crítico de cine Carlos Boyero es un enamorado del western, un género mítico que sigue vivo en su memoria y mirada experta. El periodista habla de sus sensaciones al ver el largometraje &quot;Sin Perdón&quot;, de Clint Eastwood (1992).
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4387994?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310220000 +0100" stop="20260311010000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El cazador (1978) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Película ganadora de cinco premios Óscar que narra las trágicas consecuencias que tuvo la Guerra de Vietnam para un grupo de amigos.
· País: EE.UU
· Director: Michael Cimino
· Reparto: Robert De Niro, John Cazale, John Savage, Christopher Walken, Meryl Streep
· Guion: Quinn K. Redeker,Louis Garfinkle
· Música: Stanley Myers
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059363?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260310010000 +0100" stop="20260310040300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gandhi (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Recién graduado en leyes en Gran Bretaña, el joven indio Mohandas K. Gandhi se traslada en 1893 a Sudáfrica con la intención de ejercer la abogacía. Su estancia en el país africano le permite darse cuenta del racismo existente en la sociedad occidental.
· País: EE.UU, India y R.U
· Director: Richard Attenborough
· Reparto: Ben Kingsley, Candice Bergen, Edward Fox, John Gielgud, Trevor Howard, John Mills, Martin Sheen, Rohini Hattangadi, Ian Charleson, Roshan Seth
· Guion: John Briley
· Música: George Fenton, Ravi Shankar
· Producción: Richard Attenborough
· Productora: Carolina Bank, Goldcrest Films International, The Montecito Picture Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3874200?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
