<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 23/03/2026 02:10">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260323060000 +0100" stop="20260323074500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Fast &amp; Furious: Aún más rápido (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Han pasado ocho años desde que el exconvicto Dominic Toretto cruzara la frontera con México, consciente de que siempre sería un fugitivo. Ahora vive en una playa de Santo Domingo con Letty, lo único que le queda de su pasado, e intenta rehacer su vida.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Justin Lin
· Reparto: Vin Diesel, Paul Walker, Jordana Brewster, Michelle Rodriguez, Jack Conley, Greg Collins
· Guion: Chris Morgan
· Música: Brian Tyler
· Producción: Vin Diesel, Neal H. Moritz, Michael Fottrell
· Productora: Relativity Media, Original Film, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3834692?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323074500 +0100" stop="20260323094400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hellboy (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Durante la II Guerra Mundial, el santón ruso Grigori Rasputín celebra un ritual satánico para conseguir que los nazis ganen la contienda. No obstante, la invocación no consigue completarse provocando el nacimiento de un niño demonio: Hellboy.
· País: EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Ron Perlman, Selma Blair, Jeffrey Tambor, Karel Roden, Rupert Evans, Brian Steele, Doug Jones, John Hurt, Ladislav Beran, Bridget Hodson
· Guion: Guillermo del Toro,Peter Briggs
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Lawrence Gordon, Lloyd Levin, Mike Richardson
· Productora: Revolution Studios, Lawrence Gordon Productions, Starlite Films, Dark Horse Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821245?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323094400 +0100" stop="20260323113900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En busca de la felicidad (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· Chris Gardner es un padre de familia que lucha por sobrevivir a una mala racha económica y sacar adelante a su hijo de cinco años. Su mujer, incapaz de soportar la escasez económica, los ha abandonado y Chris se ve de repente convertido en padre soltero.
· País: EE.UU
· Director: Gabriele Muccino
· Reparto: Will Smith, Thandie Newton, Jaden Christopher Syre Smith, Dan Castellaneta, Brian Howe, James Karen, Kurt Fuller, Mark Christopher Lawrence
· Guion: Steve Conrad
· Música: Andrea Guerra
· Producción: Todd Black, Jason Blumenthal, Steve Tisch, Will Smith, James Lassiter
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Overbrook Entertainment, Escape Artists</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3635410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323113900 +0100" stop="20260323132600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El diablo viste de Prada (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Andy Sachs, una joven recién graduada en periodismo, consigue trabajo como asistente personal de la temible Miranda Priestly, la directora de una prestigiosa revista de moda femenina de Nueva York.
· País: EE.UU y Francia
· Director: David Frankel
· Reparto: Meryl Streep, Anne Hathaway, Emily Blunt, Stanley Tucci, Simon Baker, Adrian Grenier
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3803342?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323132600 +0100" stop="20260323151200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">2 Fast 2 Furious (A todo gas 2) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· El agente O'Connor vuelve a pisar el acelerador y a infiltrarse en el mundo de las carreras ilegales de coches para destapar una trama de blanqueo de dinero, esta vez en Miami.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: John Singleton
· Reparto: Paul Walker, Tyrese Gibson, Eva Mendes, Cole Hauser
· Guion: Derek Haas,Gary Scott Thompson,Michael Brandt
· Música: David Arnold
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Mikona Productions GmbH &amp; Co. KG, Original Film, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3973740?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323151200 +0100" stop="20260323165600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">A todo gas: Tokyo Race (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Un joven rebelde se introduce en el peligroso mundo de las carreras 'drift' de Tokio, un juego muy ligado al sindicato japonés del crimen.
· País: Alemania, EE.UU y Japón
· Director: Justin Lin
· Reparto: Lucas Black, Bow Wow, Nathalie Kelley, Zachery Ty Bryan, Nikki Griffin, Brandon Brendel, Lynda Boyd, Daniel Booko, Shad Moss, Amber Stevens, David V. Thomas
· Guion: Chris Morgan
· Música: Brian Tyler
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4000843?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323165600 +0100" stop="20260323195900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">King Kong (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· El director Peter Jackson, ganador de un Premio de la Academia, aporta su arrolladora visión cinematográfica a King Kong. Naomi Watts, Adrien Brody y Jack Black protagonizan esta espectacular película rebosante de trepidante acción, terroríficas...
· País: Alemania, EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Naomi Watts, Jack Black, Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Colin Hanks, Andy Serkis, Evan Parke, Jamie Bell, Lobo Chan, Kyle Chandler, Ray Woolf
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: James Newton Howard
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Carolynne Cunningham, Jan Blenkin
· Productora: Universal Pictures, WingNut Films, Big Primate Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798814?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323195900 +0100" stop="20260323220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Valkiria (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Gravemente herido, el coronel Von Stauffenberg vuelve de África para unirse a la resistencia alemana y ayudar a organizar la Operación Valkiria, un complejo plan para derrocar a Hitler.
· País: Alemania, EE.UU, España, Francia, Italia y Japón
· Director: Bryan Singer
· Reparto: Tom Cruise, Kenneth Branagh, Bill Nighy, Tom Wilkinson, Carice van Houten, Thomas Kretschmann, Terence Stamp, Eddie Izzard, Tom Hollander
· Guion: Christopher McQuarrie,Nathan Alexander
· Música: John Ottman
· Producción: Bryan Singer, Christopher McQuarrie, Gilbert Adler
· Productora: United Artists, Bad Hat Harry Productions, Achte Babelsberg Film, Studio Babelsberg</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959753?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323220000 +0100" stop="20260324002300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Minority Report (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· En un futuro cercano, una unidad de élite se dedica a predecir crímenes y a detener a los culpables antes de que los cometan. Todas las pruebas para condenar a alguien son vistas por tres seres psíquicos cuyas visiones sobre los asesinatos nunca fallan.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Tom Cruise, Colin Farrell, Samantha Morton, Max von Sydow, Lois Smith, Kathryn Morris
· Guion: Scott Frank,Jon Cohen
· Música: John Williams
· Producción: Jan de Bont, Bonnie Curtis, Walter F. Parkes, Gerald R. Molen
· Productora: DreamWorks SKG, Twentieth Century Fox, Cruise/Wagner Productions, Blue Tulip Productions, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3882398?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323002300 +0100" stop="20260323015500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los cronocrímenes (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Un hombre entra por accidente en una máquina del tiempo en la que viajará una hora al pasado. Encontrarse consigo mismo será sólo el primero de una serie de desastres de consecuencias inimaginables.
· País: España
· Director: Nacho Vigalondo
· Reparto: Karra Elejalde, Nacho Vigalondo, Candela Fernández, Bárbara Goenaga
· Guion: Nacho Vigalondo
· Música: Chucky Namanera
· Producción: Esteban Ibarretxe, Eduardo Carneros, Javier Ibarretxe
· Productora: Ibarretxe &amp; Co. S.L, Karbo Vantas Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971586?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323015500 +0100" stop="20260323040400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Destino de caballero (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· William, hijo de un campesino, tiene un sueño desde su infancia: convertirse en Caballero. Pero en la Europa del siglo XIV la fortuna no se hace, sino que se nace con ella. Un día, durante un torneo, el destino ofrecerá a William la oportunidad esperada.
· País: EE.UU
· Director: Brian Helgeland
· Reparto: Heath Ledger, Rufus Sewell, Shannyn Sossamon, Paul Bettany, Laura Fraser, Mark Addy, Alan Tudyk
· Guion: Brian Helgeland
· Música: Carter Burwell
· Producción: Todd Black, Brian Helgeland, Tim Van Rellim
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3738209?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260323040400 +0100" stop="20260323054700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Escondidos en Brujas (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Harry Waters, un gánster londinense, envía a dos de sus asesinos a suelo a Brujas tras un trabajo fallido. Allí pasan el día esperando órdenes. Mientras que Ken se dedica a hacer turismo cultural, Ray se aburre muchísimo y no para de quejarse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Martin McDonagh
· Reparto: Colin Farrell, Brendan Gleeson, Ralph Fiennes, Elizabeth Berrington, Clémence Poésy, Jérémie Rénier, Jordan Prentice, Mark Donovan, Thekla Reuten
· Guion: Martin McDonagh
· Música: Carter Burwell
· Producción: Graham Broadbent, Peter Czernin
· Productora: Focus Features</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821233?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324054700 +0100" stop="20260324071000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">7 Vírgenes (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un centro de menores, obtiene un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Juan José Ballesta, Iride Barroso, Alba Rodríguez, Javier Berger, Jesús Carroza, José Chaves, Angie Daniela Lizundia, Kerryl Higashio, David Ligero, Julián Villagrán, Manolo Solo, Vicente Romero, Maite Sandoval, Ana Wagener, Héctor Mora
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Tesela P.C., La Zanfoña Producciones, Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3817780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324071000 +0100" stop="20260324105800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: las dos torres (versión extendida) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· El equilibrio de la Tierra Media se ha roto a causa de la alianza entre el poder oscuro de Sauron y de la magia negra de Saruman. Además, el influjo maléfico del Anillo ha dividido a la Comunidad que se formó para destruirlo.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Orlando Bloom, Ian McKellen, Sean Astin, Christopher Lee, Liv Tyler, John Rhys-Davies, Andy Serkis, Billy Boyd, Dominic Monaghan
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915006?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324105800 +0100" stop="20260324123800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Donde viven los monstruos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Max es un niño travieso y sensible que se siente incomprendido y huye a una isla habitada por unos monstruos tan emotivos e imprevisibles como él.
· País: EE.UU
· Director: Spike Jonze
· Reparto: Max Records, Pepita Emmerichs, Max Pfeifer, Catherine Keener
· Guion: Spike Jonze
· Música: Carter Burwell, Karen O
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4412819?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324123800 +0100" stop="20260324142800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">After (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Las vidas de Manuel, Ana y Julio son una impostura. Pese a estar muy cerca de los cuarenta años y haber alcanzado todo aquello que la sociedad dice que les haría felices, buscan desesperadamente una solución para su soledad e insatisfacción.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Willy Toledo, Tristán Ulloa, Blanca Romero, Jesús Carroza, Maxi Iglesias, Blanca Romero Contreras
· Guion: Alberto Rodríguez,Rafael Cobos
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: La Zanfoña Producciones, Telesa Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4024687?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324142800 +0100" stop="20260324162300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El método (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Siete aspirantes a un alto puesto ejecutivo se presentan a una prueba de selección de personal para una empresa multinacional. Entre ellos, las personalidades más dispares: el triunfador, el agresivo, la insegura, el crítico o el indeciso.
· País: Argentina, España e Italia
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Eduardo Noriega, Najwa Nimri, Eduard Fernández, Pablo Echarri, Adriana Ozores, Carmelo Gómez, Ernesto Alterio
· Guion: Marcelo Piñeyro,Mateo Gil
· Música: Frédéric Bégin, Phil Electric
· Producción: Gerardo Herrero, Francisco Ramos
· Productora: Cattleya, Alquimia Cinema S.A, Arena Films, Tornasol Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4074003?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324162300 +0100" stop="20260324180200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Amor con preaviso (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Lucy Kelson, una brillante abogada educada en Harvard, con una mente estratégica y concienciada socialmente, entra a trabajar, a regañadientes, para el millonario George Wade, un solterón machista que encarna todo lo que ella odia.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Sandra Bullock, Dana Ivey, Robert Klein, David Haig, Dorian Missick, Jason Antoon, Heather Burns, Alicia Witt
· Guion: Marc Lawrence
· Música: John Powell
· Producción: Sandra Bullock
· Productora: Warner Bros. Pictures, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Fortis Films Productions, NPV Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3569350?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324180200 +0100" stop="20260324200600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Orgullo y prejuicio (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· Los nervios y la agonía dominan por completo la casa de los Bennet, peculiar hogar donde cinco hermanas han sido criadas por su madre con una única preocupación: encontrar un buen marido.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Joe Wright
· Reparto: Keira Knightley, Matthew MacFadyen, Brenda Blethyn, Donald Sutherland, Tom Hollander, Rosamund Pike, Jena Malone, Judi Dench, Carey Mulligan, Simon Woods, Talulah Riley, Rupert Friend, Penelope Wilton
· Guion: Deborah Moggach
· Música: Dario Marianelli
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner, Paul Webster
· Productora: Universal Pictures, Working Title Films, Scion Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4351919?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324200600 +0100" stop="20260324220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Nueve reinas (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Dos estafadores de poca monta se conocen fortuitamente una madrugada y se ven envueltos en un negocio urgente, inmediato, que no les permite dudar. Tienen que seguir adelante, aprovechar la única gran oportunidad que la vida les presenta. Y lo harán.
· País: Argentina
· Director: Fabián Bielinsky
· Reparto: Ricardo Darín, Gastón Pauls, Leticia Brédice, Tomás Fonzi, Elsa Berenguer, Celia Juárez, Antonio Ugo, Alejandro Awada, Graciela Tenembaun, Graciela Tenenbaum, Pochi Ducasse
· Guion: Fabián Bielinsky
· Música: César Lerner
· Producción: Pablo Bossi
· Productora: Patagonik Film Group, Industrias Audiovisuales Argentinas S.A., FX Sound, J.Z. &amp; Asociados, Kodak Argentina S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442491?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324220000 +0100" stop="20260325000900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324000900 +0100" stop="20260324015900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Road (La carretera) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· En un mundo postapocalíptico, un padre y su hijo viajan hacia la costa buscando un lugar seguro donde asentarse. Durante su travesía se cruzarán con los pocos seres humanos que aún quedan vivos, la mayoría locos o caníbales.
· País: EE.UU
· Director: John Hillcoat
· Reparto: Viggo Mortensen, Charlize Theron, Kodi Smit-McPhee, Robert Duvall, Guy Pearce, Molly Parker, Michael Kenneth Williams, Garret Dillahunt
· Guion: Joe Penhall
· Música: Nick Cave, Warren Ellis
· Producción: Paula Mae Schwartz, Steven Schwartz, Nick Wechsler
· Productora: Dimension Films, 2929 Productions, Nick Wechsler Productions, Chockstone Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3881157?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324015900 +0100" stop="20260324040000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">María Antonieta (Marie Antoinette) (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Vida de la joven María Antonieta, la legendaria e incomprendida reina de Francia que con catorce años fue arrojada a la corte.
· País: EE.UU, Francia y Japón
· Director: Sofia Coppola
· Reparto: Kirsten Dunst, Jason Schwartzman, Jamie Dornan, Rose Byrne, Aurore Clément, Rip Torn, Asia Argento, Judy Davis, Marianne Faithfull, Alain Doutey, Mathieu Amalric, Al Weaver, Raphael Neal, Chloé Van Barthold
· Guion: Sofia Coppola
· Música: Jean-Benoît Dunckel, Nicolas Godin, Jean-Philippe Rameau
· Producción: Sofia Coppola, Ross Katz
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, American Zoetrope, I want candy, Tohokushinsha Film, Pricel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3976021?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260324040000 +0100" stop="20260324054800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Two Lovers (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Leonard, un apuesto aunque trastornado joven regresa al hogar de su infancia tras fracasar en su intento de suicidio. Mientras se recupera del duro golpe, se cruzará con dos mujeres que le cambiarán la vida.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Gray
· Reparto: Joaquin Phoenix, Gwyneth Paltrow, Vinessa Shaw, Isabella Rossellini, Elias Koteas
· Guion: Ric Menello,James Gray
· Producción: James Gray, Donna Gigliotti, Anthony Katagas
· Productora: 2929 Productions, Wild Bunch Films, Tempesta Films, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885572?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325054800 +0100" stop="20260325072000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los chicos del coro (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· En 1949, Clément Mathieu, músico fracasado, empieza a trabajar como vigilante en un internado de reeducación de menores especialmente represivo. En sus esfuerzos por acercarse a los chicos, Mathieu descubre que la música los atrae poderosamente.
· País: Alemania, Francia y Suiza
· Director: Christophe Barratier
· Reparto: Gérard Jugnot, François Berléand, Kad Merad, Jean-Baptiste Maunier, Jean-Paul Bonnaire, Marie Bunel
· Guion: Christophe Barratier,Philippe Lopes-Curval
· Música: Bruno Coulais
· Producción: Arthur Cohn, Nicolas Mauvernay, Jacques Perrin
· Productora: Vega Film AG, Banque Populaire Images 4, CP Medien AG, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3699194?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325072000 +0100" stop="20260325090300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Asalto al tren Pelham 1 2 3 (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Una banda armada secuestra un vagón del metro de Nueva York y ejecutará a los pasajeros si no les pagan un cuantioso rescate. Mientras, un controlador intenta salvar a los rehenes.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Tony Scott
· Reparto: Denzel Washington, John Travolta, James Gandolfini, John Turturro, Luis Guzmán, Michael Rispoli, Frank Wood, John Benjamin Hickey, Gary Basaraba, Ramón Rodríguez, Gbenga Akinnagbe, Victor Gojcaj, Alex Kaluzhsky, Robert Vataj
· Guion: Brian Helgeland,John Godey
· Música: Harry Gregson-Williams
· Producción: Tony Scott, Jason Blumenthal, Steve Tisch, Todd Black
· Productora: Scott Free Productions, Columbia Pictures, Relativity Media, Escape Artists, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3563358?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325090300 +0100" stop="20260325111800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Open Range (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Un grupo de hombres intenta escapar de su pasado guiando ganado. Los vaqueros evitan por todos los medios hacer uso de la violencia pero su visita a una ciudad de la frontera les hará pasar a la acción.
· País: EE.UU
· Director: Kevin Costner
· Reparto: Kevin Costner, Robert Duvall, Annette Bening, Diego Luna, Abraham Benrubi, Michael Gambon, Michael Jeter
· Guion: Craig Storper
· Música: Michael Kamen, Peter Boyer, Robert Elhai, Julianna Raye, Brad Warnaar
· Producción: Jake Eberts, David Valdes, Kevin Costner
· Productora: Touchstone Pictures, Tig Productions, Beacon Pictures, Cobalt Media Group</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3713743?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325111800 +0100" stop="20260325131100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325131100 +0100" stop="20260325145800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El luchador (The Wrestler) (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Una antigua gloria de la lucha libre, que sobrevive rememorando tiempos pasados en pequeñas galas, sufre un ataque al corazón. Hundido y con problemas de comunicación con su hija, sólo encuentra consuelo en una 'stripper'.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Darren Aronofsky
· Reparto: Mickey Rourke, Marisa Tomei, Evan Rachel Wood, Judah Friedlander, Ajay Naidu, Mark Margolis, Todd Barry, Wass Stevens
· Guion: Robert D. Siegel
· Música: Clint Mansell
· Producción: Darren Aronofsky, Scott Franklin
· Productora: Fox Searchlight Pictures, Wild Bunch, Protozoa Pictures, Saturn Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3909978?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325145800 +0100" stop="20260325162800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Transporter (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· El exoperador de fuerzas especiales Frank Martin vive lo que parece ser una vida tranquila a orillas del Mediterráneo francés, donde presta sus servicios como transportador mercenario de bienes, ya sean humanos o de cualquier otro tipo. Sin preguntas.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Louis Leterrier, Corey Yuen
· Reparto: Jason Statham, Shu Qi, François Berléand, Matt Schulze, Ric Young, Doug Rand
· Guion: Robert Mark Kamen,Luc Besson
· Música: Stanley Clarke
· Producción: Steve Chasman, Luc Besson
· Productora: Europacorp, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4060550"/>
  </programme>
  <programme start="20260325162800 +0100" stop="20260325182800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El tren de las 3:10 (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Dan, un granjero con problemas económicos, presencia el robo de una diligencia. Cuando el ladrón es capturado, Dan acepta una buena suma de dinero por formar parte de la escolta que lleve al bandido a tomar un tren hacia Yuma, donde se celebra el juicio.
· País: EE.UU
· Director: James Mangold
· Reparto: Russell Crowe, Christian Bale, Logan Lerman, Dallas Roberts, Peter Fonda, Gretchen Mol, Ben Foster
· Guion: Michael Brandt,Derek Haas,Halsted Welles
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Cathy Konrad
· Productora: Relativity Media, Tree Line Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3892624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325182800 +0100" stop="20260325201500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Mentiras y gordas (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *2.5/5
· Tres días de un caluroso comienzo de verano en Alicante llevan a un grupo de jóvenes a cruzar sus vidas en el delirio de la noche. Tras estos encuentros en terrazas, playas y discotecas, descubrirán que sus vidas no pueden seguir siendo las mismas.
· País: España
· Director: Alfonso Albacete, David Menkes
· Reparto: Mario Casas, Ana de Armas, Yon González, Hugo Silva, Ana María Polvorosa, Alejo Sauras, Marieta Orozco, Asier Exteandia
· Guion: Ángeles González Sinde,Alfonso Albacete,David Menkes
· Música: Juan Carlos Molina
· Producción: Gerardo Herrero
· Productora: Alquimia Cinema S.A, Tornasol Films, Castafiore Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4087287?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325201500 +0100" stop="20260325220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Tú la letra, yo la música (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Alex Fletcher es una vieja gloria de la música pop de la década de 1980 del que ya nadie se acuerda. Mientras su compañero de banda triunfa en su carrera en solitario, él debe conformarse con aparecer en un 'reality show' sobre cantantes acabados.
· País: EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Drew Barrymore, Brad Garrett, Kristen Johnston, Campbell Scott, Haley Bennett
· Guion: Marc Lawrence
· Música: Adam Schlesinger
· Producción: Liz Glotzer, Martin Shafer
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Flower Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3679829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325220000 +0100" stop="20260325235600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En busca de la felicidad (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· Chris Gardner es un padre de familia que lucha por sobrevivir a una mala racha económica y sacar adelante a su hijo de cinco años. Su mujer, incapaz de soportar la escasez económica, los ha abandonado y Chris se ve de repente convertido en padre soltero.
· País: EE.UU
· Director: Gabriele Muccino
· Reparto: Will Smith, Thandie Newton, Jaden Christopher Syre Smith, Dan Castellaneta, Brian Howe, James Karen, Kurt Fuller, Mark Christopher Lawrence
· Guion: Steve Conrad
· Música: Andrea Guerra
· Producción: Todd Black, Jason Blumenthal, Steve Tisch, Will Smith, James Lassiter
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Overbrook Entertainment, Escape Artists</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3635410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325235600 +0100" stop="20260326013800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La boda de mi novia (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Tom y Hannah llevan diez años siendo amigos. Él es un mujeriego, mientras que ella sueña con casarse. Justo cuando Tom empieza a plantearse una relación seria con Hannah, ella le anuncia su compromiso.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Paul Weiland
· Reparto: Patrick Dempsey, Michelle Monaghan, Kevin McKidd, Kathleen Quinlan, Sydney Pollack, Busy Philipps, Kelly Carlson, Chris Messina
· Guion: Harry Elfont,Deborah Kaplan,Adam Sztykiel
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Original Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3873144?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325013800 +0100" stop="20260325032500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">O Brother! (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· &quot;La Odisea&quot; trasladada a la América sureña de los años 30 es el punto de partida de esta obra maestra de los Coen.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Joel Coen, Ethan Coen
· Reparto: George Clooney, John Turturro, Tim Blake Nelson, John Goodman, Holly Hunter
· Guion: Ethan Coen
· Música: Carter Burwell
· Productora: Touchstone Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4096946?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325032500 +0100" stop="20260325054200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El intercambio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Los Ángeles, marzo de 1928. Un sábado por la mañana, en un barrio obrero, Christine Collins se despide de Walter, su hijo de nueve años, para acudir a su trabajo. Cuando Christine regresa a casa, descubre que su hijo no está en ninguna parte.
· País: EE.UU
· Director: Clint Eastwood
· Reparto: Angelina Jolie, John Malkovich, Jeffrey Donovan, Michael Kelly, Colm Feore, Amy Ryan, Gattlin Griffith
· Guion: J. Michael Straczynski
· Música: Clint Eastwood
· Producción: Clint Eastwood, Brian Grazer, Ron Howard, Robert Lorenz
· Productora: Malpaso Productions, Imagine Entertainment, Relativity Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724110?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260325054200 +0100" stop="20260325055300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Better Man. El precio de la fama (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Famoso por sus altibajos anímicos y sus excesos (además de por sus canciones), Robbie Williams se transfigura en chimpancé desenfrenado en el biopic musical “Better Man”. El primate representa la fealdad física y anímica que siente el artista inglés.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4369856?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
