<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 16/10/2025 01:22">
  <channel id="M+ Romance">
    <display-name>M+ Romance</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MROMA"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Terror">
    <display-name>M+ Terror</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TERROR"/>
  </channel>
  <programme start="20251016053600 +0200" stop="20251016071100 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Barcelona, noche de verano (2013)</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· La noche del 18 de agosto de 2013 el cometa Rose cruzó el cielo de la ciudad de Barcelona ofreciendo un espectáculo que no volverá a repetirse hasta dentro de varios siglos. Esa  noche hubo 567 historias de amor. En esta película se cuentan 6 de ellas.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Àlex Monner, Luis Fernández, Joan Dausà, Sara Espígul, Jan Cornet, Francesc Colomer
· Guion: Daniel González,Eric Navarro,Eduard Solà
· Música: Joan Dausà
· Productora: Cameo, El Terrat, Filmin</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4373543?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016071100 +0200" stop="20251016072700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Las bellas cicatrices (2024)</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Gaspard sigue muy enamorado de Leïla. Se encuentran en un bar abarrotado un mes después de que ella le dejara.
· País: Francia
· Director: Raphael Jouzeau</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4309675?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016072700 +0200" stop="20251016094400 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Come, reza, ama (2010)</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Tras su divorcio, Liz abandona su acomodada vida y lo arriesga todo en un viaje alrededor del mundo con el que pretende encontrarse a sí misma.
· País: EE.UU
· Director: Ryan Murphy
· Reparto: Julia Roberts, James Franco, Javier Bardem, Billy Crudup, Viola Davis, Richard Jenkins, Mike O'Malley, Tuva Novotny, Hadi Subiyanto
· Guion: Ryan Murphy,Jennifer Salt
· Música: Dario Marianelli
· Producción: Brad Pitt, Dede Gardner
· Productora: Columbia Pictures, Plan B Entertainment, India Take One Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4068516?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016094400 +0200" stop="20251016114900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Moulin Rouge (2001)</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Christian, un joven escritor bohemio del París de 1900, se enamora de la más hermosa de las cortesanas del Moulin Rouge: la bella y codiciada Satine.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Baz Luhrmann
· Reparto: Nicole Kidman, Ewan McGregor, John Leguizamo, Jim Broadbent, Richard Roxburgh, Jacek Koman, Garry McDonald, Matthew Whittet
· Guion: Baz Luhrmann,Craig Pearce
· Música: Craig Armstrong
· Producción: Baz Luhrmann, Fred Baron, Martin Brown
· Productora: Bazmark Films, Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4363038?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016114900 +0200" stop="20251016134400 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Juntos y revueltos (2014)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Lauren, madre divorciada con dos hijos, y Jim, padre viudo con tres hijas, se conocen en una desastrosa cita a ciegas en la que ambos sólo sacan una cosa en claro: no desean volver a verse nunca más.
· País: EE.UU
· Director: Frank Coraci
· Reparto: Adam Sandler, Drew Barrymore, Kevin Nealon, Terry Crews, Wendi McLendon-Covey, Joel McHale, Alexis Arquette, Shaquille O'Neal, Clare Sera, Zak Henri, Michael Buscemi, Dambuza Mdledle
· Guion: Ivan Menchell,Clare Sera
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Jack Giarraputo, Mike Karz, Adam Sandler
· Productora: Warner Bros, Gulfstream Pictures, Happy Madison Productions, Karz Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4327495?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016134400 +0200" stop="20251016151700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">¿Qué me pasa, doctor? (1972)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· La vida de un despistado investigador musical se vuelve caótica cuando conoce a una alocada colega.
· País: EE.UU
· Director: Peter Bogdanovich
· Reparto: Barbra Streisand, Ryan O'Neal, Madeline Kahn, Kenneth Mars, Michael Murphy, Sorrell Booke, Austin Pendleton, Stefan Gierasch, John Hillerman
· Guion: Peter Bogdanovich,David Newman,Robert Benton,Buck Henry
· Música: Artie Butler
· Producción: Peter Bogdanovich
· Productora: Saticoy Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4048727?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016151700 +0200" stop="20251016165900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Tú la letra, yo la música (2007)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Alex Fletcher es una vieja gloria de la música pop de la década de 1980 del que ya nadie se acuerda. Mientras su compañero de banda triunfa en su carrera en solitario, él debe conformarse con aparecer en un 'reality show' sobre cantantes acabados.
· País: EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Drew Barrymore, Brad Garrett, Kristen Johnston, Campbell Scott, Haley Bennett
· Guion: Marc Lawrence
· Música: Adam Schlesinger
· Producción: Liz Glotzer, Martin Shafer
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Flower Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3679829?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016165900 +0200" stop="20251016183600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Jane Austen arruinó mi vida (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Agathe, torpe, solitaria, encantadora y llena de contradicciones, trabaja en la legendaria librería británica Shakespeare &amp; Company de París y escribe novelas románticas que nunca termina.
· País: Francia
· Director: Laura Piani
· Reparto: Camille Rutherford, Pablo Pauly, Charlie Anson, Annabelle Lengronne, Liz Crowther
· Guion: Laura Piani
· Música: Peter von Poehl
· Producción: Gabrielle Dumon
· Productora: Les Films du Veyrier, Sciapode</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4406731?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016183600 +0200" stop="20251016202500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">French Kiss (1995)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Kate está comprometida con un hombre que se ha enamorado de una bella francesa. Para recuperarlo viaja a París pero en el avión su vida cambia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Lawrence Kasdan
· Reparto: Meg Ryan, Kevin Kline, Timothy Hutton, Jean Reno, François Cluzet, Renée Humphrey, Michael Riley, Susan Anbeh, Laurent Spielvogel
· Guion: Adam Brooks
· Música: James Newton Howard
· Producción: Eric Fellner, Meg Ryan, Tim Bevan, Kathryn F. Galan
· Productora: Prufrock Pictures, Twentieth Century Fox, Working Title Films, PolyGram Filmed Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4106264?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016202500 +0200" stop="20251016220000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Cita a ciegas (1987)</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Un ejecutivo obsesionado con el trabajo debe acudir a una importante cita de negocios acompañado. El problema es que no tiene pareja, por lo que su hermano le arregla una cita a ciegas con la espectacular e imprevisible Nadia.
· País: EE.UU
· Director: Blake Edwards
· Reparto: Kim Basinger, Bruce Willis, John Larroquette, Phil Hartman, William Daniels, Mark Blum, Stephanie Faracy, George Coe, Graham Stark, Alice Hirson
· Guion: Dale Launer
· Música: Henry Mancini
· Producción: Tony Adams, Jonathan D. Krane
· Productora: TriStar Pictures, Delphi V Productions, ML Delphi Premier Productions, Blake Edwards Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3679233?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016220000 +0200" stop="20251017000500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Bridget Jones: loca por él (2025)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Tras enfrentarse a numerosas crisis existenciales, desengaños amorosos, situaciones absurdas, un embarazo y muchas dudas, Bridget debe hacer frente a una nueva realidad: la viudedad.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Michael Morris
· Reparto: Renée Zellweger, Chiwetel Ejiofor, Leo Woodall, Hugh Grant, Casper Knopf, Mila Jankovic, Colin Firth
· Guion: Helen Fielding,Dan Mazer,Abi Morgan
· Música: Dustin O'Halloran
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner
· Productora: Working Title Films, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4370952?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016000500 +0200" stop="20251016002700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Sexo a los 70 (2025)</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Marga, una viuda atrapada en la monotonía, se sorprende cuando su nieta le organiza una cita a través de una app, haciéndose pasar por ella.
· País: España
· Director: Vanesa Romero
· Reparto: Mamen García, Fernando Colomo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4373371?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016002700 +0200" stop="20251016021400 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El otro lado de la cama (2002)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Sonia y Javier llevan varios años viviendo juntos y varios más siendo novios, pero Javier comienza una relación secreta con Paula, la novia de su mejor amigo.
· País: España
· Director: Emilio Martínez-Lázaro
· Reparto: Ernesto Alterio, Paz Vega, Willy Toledo, Natalia Verbeke, Alberto San Juan, María Esteve, Secun de la Rosa, Ramón Barea, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano
· Música: Roque Baños
· Producción: Tomás Cimadevilla, José Antonio Sáinz de Vicuña
· Productora: Telespan 2000, Impala, S.A, Vía Digital, Tele 5</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4362963?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016021400 +0200" stop="20251016040200 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">UnCancelled (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La actriz María y el cineasta Luke viajaron de Los Ángeles a España en marzo de 2020 para casarse. La pandemia les hizo cancelar la boda y les obligó a encerrarse con la madre de Luke, Karen. Luke lo filmó todo y lo colgó en Internet como una serie.
· País: Australia y España
· Director: Luke Eve
· Reparto: Luke Eve, María Albiñana
· Guion: Luke Eve,María Albiñana
· Música: Claire Deak
· Producción: Luke Eve, María Albiñana
· Productora: More Sauce Productions, EOC Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4316249?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016040200 +0200" stop="20251016055500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Starman, el hombre de las estrellas (1984)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Un extraterrestre adopta la apariencia de un hombre que acaba de morir. La viuda de éste le ayudará a cumplir su misión.
· País: EE.UU
· Director: John Carpenter
· Reparto: Jeff Bridges, Karen Allen, Charles Martin Smith, Richard Jaeckel, Mickey Jones, Robert Phalen, Tony Edwards
· Guion: Raynold Gideon,Bruce A. Evans
· Música: Jack Nitzsche
· Producción: Raynold Gideon
· Productora: Delphi II, Columbia Pictures Corporation, Industrial Light &amp; Magic</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3724169?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017055500 +0200" stop="20251017073000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El barco del amor (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Justine, su marido y su círculo de amigos han encontrado la forma más rápida de ganar dinero. Juntos organizarán un falso crucero romántico para Franck, un rico inversor. Sólo hay un problema: es a Justine a quien Franck propone esta romántica cita.
· País: Francia
· Director: Bruno Podalydès
· Reparto: Sandrine Kiberlain, Daniel Auteuil, Denis Podalydès, Bruno Podalydès, Florence Müller, Isabelle Candelier
· Guion: Bruno Podalydès
· Productora: arte France Cinéma</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4321314?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017073000 +0200" stop="20251017090500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">LOL (2012)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Tras ser abandonada por su novio, Lola, una chica 16 años, busca el apoyo de su mejor amigo. Mientras tanto, su madre, divorciada, se esfuerza por salir adelante.Todo ello marcado por la irrupción de las redes sociales.
· País: EE.UU y España
· Director: Lisa Azuelos
· Reparto: Miley Cyrus, Ashley Greene, Demi Moore, Adam G. Sevani, Michelle Burke, Thomas Jane, Jean-Luc Bilodeau
· Guion: Lisa Azuelos,Kamir Aïnouz
· Productora: Double Feature Films, Mandate Pictures, Lol Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4338469?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017090500 +0200" stop="20251017105500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Simple como Sylvain (2023)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Sophia, una profesora de filosofía con pareja desde hace 10 años, le encarga a Sylvain remodelar la casa en la que vive. Rápidamente, ella y Sylvain sienten una gran atracción, sin embargo, ambos son totalmente opuestos.
· País: Canadá
· Director: Monia Chokri
· Reparto: Magalie Lépine-Blondeau, Pierre-Yves Cardinal, Francis-William Rhéaume, Monia Chokri, Steve Laplante, Marie-Ginette Guay, Guy Thauvette
· Guion: Monia Chokri
· Música: Emile Sornin
· Producción: Sylvain Corbeil, Nancy Grant
· Productora: Metafilms, MK Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4338463?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017105500 +0200" stop="20251017123600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Cantando bajo la lluvia (1952)</title>
    <desc lang="es">Cine musical | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· En pleno cambio del cine mudo al sonoro, un actor, una corista y un músico harán todo lo posible para estrenar una película.
· País: EE.UU
· Director: Stanley Donen, Gene Kelly
· Reparto: Gene Kelly, Donald O'Connor, Debbie Reynolds, Millard Mitchell, Douglas Fowley, Rita Moreno
· Guion: Adolph Green,Betty Comden
· Música: Nancio Herb Brown, Lennie Hayton
· Producción: Arthur Freed
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3725472?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017123600 +0200" stop="20251017141900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Algo para recordar (1993)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Tras la muerte de su esposa, el arquitecto Sam Baldwin no cree que pueda volver a encontrar el amor. Jonah, su hijo de ocho años, piensa que su padre necesita una mujer en su vida, así que decide llamar a un programa de radio para contar su historia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Nora Ephron
· Reparto: Tom Hanks, Meg Ryan, Ross Malinger, Rita Wilson, David Bair, Victor Garber, Rosie O'Donnell, Gaby Hoffmann, Carey Lowell, David Hyde Pierce, Tom Riis Farrell, Bill Pullman
· Guion: Nora Ephron,Jeff Arch,David S. Ward
· Música: Marc Shaiman
· Producción: Gary Foster
· Productora: TriStar Pictures, Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4365301?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017141900 +0200" stop="20251017162300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Ghost, más allá del amor (1990)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Una joven pareja de enamorados ve truncada su felicidad cuando él es asesinado por un ladrón en las calles de Manhattan.
· País: EE.UU
· Director: Jerry Zucker
· Reparto: Patrick Swayze, Demi Moore, Whoopi Goldberg, Tony Goldwyn, Vincent Schiavelli, Vivian Bonnell, Phil Leeds, Angelina Estrada, Rick Aviles
· Guion: Bruce Joel Rubin
· Música: Maurice Jarre, Alex North
· Producción: Lisa Weinstein, Howard W Koch
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4018997?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017162300 +0200" stop="20251017180600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El lago azul (1980)</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Dos niños y un adulto, únicos supervivientes de un naufragio, se refugian en una isla desierta. Cuando el hombre muere, los pequeños deben enfrentarse solos a la dificultad de la vida en la isla y al paso del tiempo.
· País: EE.UU
· Director: Randal Kleiser
· Reparto: Brooke Shields, Christopher Atkins, Leo McKern, William Daniels, Elva Josephson, Glenn Kohan
· Guion: Douglas Day Stewart
· Música: Basil Poledouris
· Producción: Randal Kleiser
· Productora: Randal Kleiser, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4067141?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017180600 +0200" stop="20251017201600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Fly Me to the Moon (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· En 1969, la embaucadora publicista Kelly Jones es contratada por la NASA para dirigir, junto al director del lanzamiento Cole Davis, la campaña de marketing de la exitosa (aunque haya que mentir) llegada del hombre a la luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Greg Berlanti
· Reparto: Scarlett Johansson, Channing Tatum, Woody Harrelson, Ray Romano, Jim Rash, Anna Garcia
· Guion: Rose Gilroy
· Música: Daniel Pemberton
· Producción: Keenan Flynn, Scarlett Johansson
· Productora: Apple Studios, These Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4374701?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017201600 +0200" stop="20251017220000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Una canción irlandesa (2020)</title>
    <desc lang="es">Romántico | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· En los idílicos paisajes de la Irlanda rural, la obstinada granjera Rosemary Muldoon quiere ganarse el amor de su tímido vecino Anthony Reilly, pero este permanece impasible ante su hermosa admiradora.
· País: EE.UU, Irlanda y R.U
· Director: John Patrick Shanley
· Reparto: Emily Blunt, Jamie Dornan, Jon Hamm, Dearbhla Molloy, Christopher Walken, Don Wycherley, Danielle Ryan
· Guion: John Patrick Shanley
· Música: Amelia Warner
· Productora: Amasia Entertainment, Likely Story, Aperture Media Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3931576?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017220000 +0200" stop="20251017235900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Algo pasa con Mary (1998)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Ted Stoehman, un pobre y angustiado perdedor, está enamorado de la chica más guapa del instituto, Mary. Sin embargo, un desgraciado accidente con su bragueta estropea su tan ansiada cita. Después de trece años sin verla, Ted sigue prendado de su encanto.
· País: EE.UU
· Director: Bobby Farrelly, Peter Farrelly
· Reparto: Cameron Diaz, Ben Stiller, Matt Dillon, Lee Evans, Chris Elliott, Lin Shaye, Jeffrey Tambor, Jonathan Richman
· Guion: Ed Decter,John J. Strauss,Peter Farrelly,Bobby Farrelly
· Música: Jonathan Richman
· Producción: Frank Beddor, Michael Steinberg, Bradley Thomas, Charles B. Wessler
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3577413?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017235900 +0200" stop="20251018001500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Los años nuevos (Extras). Los años nuevos (Extras): Ep.2  (2024)</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· ¿Cómo se prepara un plano secuencia de 45 minutos? ¿qué supone tanto a nivel interpretativo como técnico?
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4336993"/>
  </programme>
  <programme start="20251017001500 +0200" stop="20251017022300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Leyendas de pasión (1994)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· El coronel Ludlow, un antiguo oficial de caballería que abandonó el ejército por el trato que su Gobierno daba a los indios, vive con sus tres hijos en un rancho de Montana. La Primera Guerra Mundial y la aparición de una mujer cambiarán sus vidas.
· País: EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Brad Pitt, Anthony Hopkins, Aidan Quinn, Julia Ormond, Henry Thomas, Karina Lombard, Tantoo Cardinal, Paul Desmond, Gordon Tootoosis, Christina Pickles
· Guion: Bill Wittliff,Susan Shilliday,William D. Wittliff
· Música: James Horner
· Producción: Edward Zwick, Marshall Herskovitz, William D. Wittliff
· Productora: TriStar Pictures, Columbia Pictures, Bedford Falls Productions, Pangaea Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4366204?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017022300 +0200" stop="20251017040200 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Los destellos (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Tras quince años separados, Isabel acepta la incómoda tarea de cuidar de su exmarido enfermo, el día que la hija en común de ambos, Madalen, se lo pide.
· País: España
· Director: Pilar Palomero
· Reparto: Patricia López Arnaiz, Antonio de la Torre, Marina Guerola, Julián López
· Guion: Pilar Palomero
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Producción: Valérie Delpierre, Simón de Santiago
· Productora: Misent Producciones S.L., Mod Pictures, Inicia Films, Mod Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4345277?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017040200 +0200" stop="20251017055000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Exposados (2010)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Milo Boyd es un cazarrecompensas que está viviendo una mala racha, hasta que le asignan el encargo de sus sueños: capturar a su exmujer, la periodista Nicole Hurley, que ha violado su libertad condicional.
· País: EE.UU
· Director: Andy Tennant
· Reparto: Gerard Butler, Jennifer Aniston, Matt Malloy, Jason Sudeikis
· Guion: Sarah Thorp
· Música: George Fenton
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4426698?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018055000 +0200" stop="20251018073500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Your Name (2016)</title>
    <desc lang="es">Anime | Apto para todos los públicos | *4.5/5
· El joven Taki vive en Tokio; la joven Mitsuha, en un pequeño pueblo en las montañas. Durante el sueño, los cuerpos de ambos se intercambian. Recluidos en un cuerpo que les resulta extraño, comienzan a comunicarse.
· País: Japón
· Director: Makoto Shinkai
· Guion: Makoto Shinkai
· Música: Radwimps</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3558203?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018073500 +0200" stop="20251018092300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">UnCancelled (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La actriz María y el cineasta Luke viajaron de Los Ángeles a España en marzo de 2020 para casarse. La pandemia les hizo cancelar la boda y les obligó a encerrarse con la madre de Luke, Karen. Luke lo filmó todo y lo colgó en Internet como una serie.
· País: Australia y España
· Director: Luke Eve
· Reparto: Luke Eve, María Albiñana
· Guion: Luke Eve,María Albiñana
· Música: Claire Deak
· Producción: Luke Eve, María Albiñana
· Productora: More Sauce Productions, EOC Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4316249?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018092300 +0200" stop="20251018105800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El barco del amor (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Justine, su marido y su círculo de amigos han encontrado la forma más rápida de ganar dinero. Juntos organizarán un falso crucero romántico para Franck, un rico inversor. Sólo hay un problema: es a Justine a quien Franck propone esta romántica cita.
· País: Francia
· Director: Bruno Podalydès
· Reparto: Sandrine Kiberlain, Daniel Auteuil, Denis Podalydès, Bruno Podalydès, Florence Müller, Isabelle Candelier
· Guion: Bruno Podalydès
· Productora: arte France Cinéma</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4321314?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018105800 +0200" stop="20251018130700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Lío embarazoso (2007)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Allison Scott es una joven periodista con una prometedora carrera en el mundo de la televisión. Por desgracia, sus planes de futuro se verán truncados tras cierta noche de juerga...
· País: EE.UU
· Director: Judd Apatow
· Reparto: Seth Rogen, Katherine Heigl, Paul Rudd, Leslie Mann, Jason Segel, Jay Baruchel, Jonah Hill, Charlyne Yi, Iris Apatow, Maude Apatow
· Guion: Judd Apatow
· Música: Joe Henry, Loudon Wainwright III, Loudon Wainwright
· Producción: Judd Apatow, Clayton Townsend, Shauna Robertson
· Productora: Universal Pictures, Apatow Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3821550?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018130700 +0200" stop="20251018144700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">La boda de mi novia (2008)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Tom y Hannah llevan diez años siendo amigos. Él es un mujeriego, mientras que ella sueña con casarse. Justo cuando Tom empieza a plantearse una relación seria con Hannah, ella le anuncia su compromiso.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Paul Weiland
· Reparto: Patrick Dempsey, Michelle Monaghan, Kevin McKidd, Kathleen Quinlan, Sydney Pollack, Busy Philipps, Kelly Carlson, Chris Messina
· Guion: Harry Elfont,Deborah Kaplan,Adam Sztykiel
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Original Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3873144?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018144700 +0200" stop="20251018162200 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Cuando Harry encontró a Sally (1989)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· Los universitarios Harry y Sally se conocen cuando ella se ofrece a llevarlo en coche. Durante el viaje hablan sobre los hombres, las mujeres y la imposible amistad entre ellos y, aunque la charla deriva en discusión, entre ellos surge algo muy especial.
· País: EE.UU
· Director: Rob Reiner
· Reparto: Billy Crystal, Meg Ryan, Carrie Fisher, Bruno Kirby, Steven Ford, Lisa Jane Persky, Harley Jane Kozak, Gretchen Palmer, Michelle Nicastro, Robert Alan Beuth, Joseph Hunt, Joe Viviani, Kevin Rooney, David Burdick
· Guion: Nora Ephron
· Música: Marc Shaiman
· Producción: Rob Reiner, Andrew Scheinman
· Productora: Castle Rock Entertainment, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3767539?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018162200 +0200" stop="20251018181700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Sígueme el rollo (2011)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un cirujano plástico, que mantiene un romance con una maestra de escuela mucho menor que él, convence a su leal asistente para que finja ser su futura exmujer y cubrir una mentira tonta.
· País: EE.UU
· Director: Dennis Dugan
· Reparto: Adam Sandler, Jennifer Aniston, Nicole Kidman, Nick Swardson, Bailee Madison, Dave Matthews Band, Brooklyn Decker, Heidi Montag, Colby Kline, Newton Deleon
· Guion: Allan Loeb,Timothy Dowling
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Productora: Columbia Pictures, Happy Madison Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4034923?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018181700 +0200" stop="20251018201800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">La chica danesa (2015)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Dinamarca, década de 1920. La pintora Gerda Wegener pide a su marido, el también pintor Einar, que pose para su próxima obra vestido de mujer.
· País: Alemania, Bélgica, Dinamarca, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Eddie Redmayne, Alicia Vikander, Amber Heard, Matthias Schoenaerts, Sebastian Koch, Ben Whishaw
· Guion: Lucinda Coxon
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner, Anne Harrison, Tom Hooper, Gail Mutrux
· Productora: Working Title Films, Artémis Productions, Kvinde Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3851668?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018201800 +0200" stop="20251018220000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El secreto del orfebre (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· De viaje desde España a Nueva York, Juan Pablo, un orfebre anclado en un romance del pasado, vuelve a su pueblo natal en busca del gran amor de su juventud, aquel que cambió su vida para siempre.
· País: España
· Director: Olga Osorio
· Reparto: Mario Casas, Michelle Jenner, Zoe Bonafonte, Enzo Oliver
· Guion: Olga Osorio
· Música: Lau Nau
· Producción: Adrián Guerra, Núria Valls
· Productora: Nostromo Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4367641?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018220000 +0200" stop="20251019002000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Come, reza, ama (2010)</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Tras su divorcio, Liz abandona su acomodada vida y lo arriesga todo en un viaje alrededor del mundo con el que pretende encontrarse a sí misma.
· País: EE.UU
· Director: Ryan Murphy
· Reparto: Julia Roberts, James Franco, Javier Bardem, Billy Crudup, Viola Davis, Richard Jenkins, Mike O'Malley, Tuva Novotny, Hadi Subiyanto
· Guion: Ryan Murphy,Jennifer Salt
· Música: Dario Marianelli
· Producción: Brad Pitt, Dede Gardner
· Productora: Columbia Pictures, Plan B Entertainment, India Take One Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4068516?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018002000 +0200" stop="20251018003700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El drama de época de Jane Austen (2024)</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Inglaterra, 1813. En medio de una propuesta de matrimonio largamente esperada, a la señorita Estrogenia Talbot le viene la regla.
· País: EE.UU
· Reparto: Nicole Alyse Nelson, Hugo Armstrong</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4410053?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018003700 +0200" stop="20251018021300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Jane Austen arruinó mi vida (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Agathe, torpe, solitaria, encantadora y llena de contradicciones, trabaja en la legendaria librería británica Shakespeare &amp; Company de París y escribe novelas románticas que nunca termina.
· País: Francia
· Director: Laura Piani
· Reparto: Camille Rutherford, Pablo Pauly, Charlie Anson, Annabelle Lengronne, Liz Crowther
· Guion: Laura Piani
· Música: Peter von Poehl
· Producción: Gabrielle Dumon
· Productora: Les Films du Veyrier, Sciapode</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4406731?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018021300 +0200" stop="20251018040600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Juntos y revueltos (2014)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Lauren, madre divorciada con dos hijos, y Jim, padre viudo con tres hijas, se conocen en una desastrosa cita a ciegas en la que ambos sólo sacan una cosa en claro: no desean volver a verse nunca más.
· País: EE.UU
· Director: Frank Coraci
· Reparto: Adam Sandler, Drew Barrymore, Kevin Nealon, Terry Crews, Wendi McLendon-Covey, Joel McHale, Alexis Arquette, Shaquille O'Neal, Clare Sera, Zak Henri, Michael Buscemi, Dambuza Mdledle
· Guion: Ivan Menchell,Clare Sera
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Jack Giarraputo, Mike Karz, Adam Sandler
· Productora: Warner Bros, Gulfstream Pictures, Happy Madison Productions, Karz Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4327495?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018040600 +0200" stop="20251018055500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Alabama Monroe (2012)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Elise tiene una tienda de tatuajes y los pies en el suelo. Didier toca el banyo en una banda de bluegrass, es ateo y un romántico empedernido. Cuando se conocen, es amor a primera vista. Su extraordinaria relación da un giro cuando nace Maybelle.
· País: Bélgica y Países Bajos
· Director: Felix van Groeningen
· Reparto: Johan Heldenbergh, Veerle Baetens, Nell Cattrysse, Geert van Rampelberg, Nils De Caster, Robbie Cleiren, Bert Huysentruyt, Jan Bijvoet
· Guion: Carl Joos,Felix van Groeningen
· Música: Bjorn Eriksson
· Producción: Dirk Impens
· Productora: Topkapi Films, Menuet Producties</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4296748?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016041900 +0200" stop="20251016060500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Color Out of Space (2019)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.5/5
· La familia Gardner vive en una granja en medio del bosque en una localidad llamada Arkham. Una noche, un extraño meteorito de color violeta se estrella cerca de la casa.
· País: EE.UU y Portugal
· Director: Richard Stanley
· Reparto: Nicolas Cage, Joely Richardson, Madeleine Arthur, Brendan Meyer, Julian Hilliard, Elliot Knight, Josh C. Waller
· Guion: Richard Stanley,Scarlett Amaris
· Música: Colin Stetson
· Productora: SpectreVision</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3858552?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016060500 +0200" stop="20251016075000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Terror en la ópera (1987)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· A Betty, una joven cantante de ópera, le ofrecen la oportunidad de debutar como protagonista en el ''Macbeth'' de Verdi, al sufrir un accidente la cantante principal. La obra tiene fama de maldita.
· País: Italia
· Director: Dario Argento
· Reparto: Cristina Marsillach, Ian Charleson, Urbano Barberini, Daria Nicolodi, Antonella Vitale, William McNamara, Coralina Cataldi-Tassoni</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4349529?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016075000 +0200" stop="20251016075500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Los sin nombre (Extras).  Temporada (T1). Los sin nombre ... (T1): Ep.2 El accidente</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Un atasco, un accidente, un milagro de una niña a punto de desaparecer. La simbología de la escena, grabada en la diagonal de Barcelona, es clave en esta historia.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4387786?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016075500 +0200" stop="20251016093000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Grafted (2024)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Wei, una joven estudiante obtiene una beca para estudiar investigación médica en una universidad prestigiosa para finalizar el trabajo de su padre sobre regeneración de piel. Una investigación para la que necesita cuerpos humanos.
· País: Nueva Zelanda
· Director: Sasha Rainbow
· Reparto: Joyena Sun, Jess Hong, Eden Hart, Jared Turner, Sepi To'a
· Guion: Mia Maramara,Hweiling Ow,Lee Murray,Sasha Rainbow
· Música: Lachlan Anderson
· Producción: Murray Francis, Leela Menon
· Productora: Propaganda Films, FluroBlack</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4425094?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016093000 +0200" stop="20251016115400 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Midsommar (2019)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Dani y Christian no pasan por un buen momento como pareja. Los problemas familiares de ella abruman al chico, que desea acabar con la relación. Además, Dani está especialmente pesada, preocupada por un correo electrónico de su hermana bipolar.
· País: EE.UU, Hungría y Suecia
· Director: Ari Aster
· Reparto: Florence Pugh, Jack Reynor, William Jackson Harper, Vilhelm Blomgren, Will Poulter, Ellora Torchia
· Guion: Ari Aster
· Música: The Hazan Cloak
· Producción: Lars Knudsen, Patrik Andersson
· Productora: B-Reel Films, Proton Cinema, Square Peg</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4066868?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016115400 +0200" stop="20251016134400 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La nueva pesadilla de Wes Craven (1994)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Freddy Krueger espera su oportunidad en la vida real para poder acechar a su víctima. Sexta secuela de Freddy, ese &quot;artista&quot; maligno que se introduce en los sueños de los niños americanos.
· País: EE.UU
· Director: Wes Craven
· Reparto: Jeffrey John Davis, Heather Langenkamp, Miko Hughes, Robert Englund</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4050304?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016134400 +0200" stop="20251016151600 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">No profanar el sueño de los muertos (1974)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Edna abandona Londres para visitar a su hermana Katie. Durante el viaje sufre un accidente en el que destroza la moto de George y deciden viajar juntos. Al llegar a la casa de Katie, se encuentran con que el marido de ésta ha sido brutalmente asesinado.
· País: España e Italia
· Director: Jorge Grau
· Reparto: Cristina Galbó, Raymond Lovelock, Arthur Kennedy, Aldo Massasso, Giorgio Trestini, Roberto Posse, José Lifante, Jeannine Mestre, Gengher Gatti
· Guion: Marcello Coscia,Sandro Continenza,Miguel Rubio,Juan Cobos
· Música: Giuliano Sorgini
· Producción: Edmondo Amati
· Productora: Flaminia Produzioni Cinematografiche, Star Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3852035?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016151600 +0200" stop="20251016164500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Pesadilla final: la muerte de Freddy (1991)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Freddy Krueger ha conseguido matar a todos los adolescentes y decide mudarse a otra ciudad.
· País: EE.UU
· Director: Rachel Talalay
· Reparto: Robert Englund, Lisa Zane, Shon Greenblatt, Lezlie Deane, Tom Arnold, Yaphet Kotto, Roseanne Arnold, Ricky Dean Logan
· Guion: Wes Craven,Rachel Talalay,Michael De Luca
· Música: Brian May
· Producción: Robert Shaye, Michael De Luca, Michael N. Knue, Aron Warner
· Productora: Robert Shaye, New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4049921?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016164500 +0200" stop="20251016180400 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La cueva (2014)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Tres chicos y tres chicas hacen un viaje mochilero a una isla paradisíaca, pero sus idílicas vacaciones se transforman en una pesadilla cuando quedan atrapados en una cueva, donde la oscuridad y el instinto de supervivencia les llevan al límite.
· País: España
· Director: Alfredo Montero
· Reparto: Marcos Ortiz, Marta Castellote, Eva García-Vacas, Jorge Páez, Xoel Fernández
· Guion: Javier Gullón,Alfredo Montero
· Música: Carlos Goñi
· Producción: Juan Gordon, Alfredo Montero, Marcos Ortiz
· Productora: Morena Films S.L, Filmax International, Filmax International S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3564058?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016180400 +0200" stop="20251016201500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Exhuma (2024)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Una renombrada chamana y su aprendiz son contratados por una adinerada familia para investigar la enfermedad sobrenatural que únicamente afecta a su hijo primogénito. Todo apunta que se trata de una maldición que está a punto de desenterrarse.
· País: Corea del Sur
· Director: Jang Jae-hyun
· Reparto: Kim Go-eun, Choi Min-sik, Lee Do-hyun, Kim Sun-young, Yoo Hae-jin
· Guion: Jang Jae-hyun
· Música: Kim Tae-seong
· Productora: Showbox Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4335895?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016201500 +0200" stop="20251016220000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Saw (2004)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Dos personas se despiertan encadenados en una decrépita habitación. Desde una cinta de 'casette' irán recibiendo instrucciones.
· País: EE.UU
· Director: James Wan
· Reparto: Cary Elwes, Danny Glover, Leigh Whannell, Michael Emerson, Monica Potter, Dina Meyer, Tobin Bell, Mike Butters, Shawnee Smith
· Guion: James Wan,Leigh Whannell
· Música: Charlie Clouser
· Producción: Gregg Hoffman, Oren Koules
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3920693?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016220000 +0200" stop="20251016232500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La autopsia de Jane Doe (2016)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Los Douglas han sido asesinados. Toda su casa está llena de sangre, pero eso no es lo que sorprende al 'sheriff' Burke. Lo realmente extraño es la aparición en el sótano del cadáver de una joven desnuda, un cuerpo sin vida... y sin ningún daño físico.
· País: EE.UU y R.U
· Director: André Øvredal
· Reparto: Emile Hirsch, Brian Cox, Ophelia Lovibond, Michael McElhatton, Olwen Catherine Kelly, Jane Perry
· Guion: Ian Goldberg,Richard Naing,Ian B Goldberg
· Música: Danny Bensi, Saunder Jurriaans
· Producción: Fred Berger, Eric Garcia, Ben Pugh, Rory Aitken
· Productora: 42, IM Global, Impostor Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3963495?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016232500 +0200" stop="20251017010500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Dario Argento. Pánico (2023)</title>
    <desc lang="es">Biografía | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Dario Argento se encuentra en una habitación de hotel, lugar donde escribió sus películas más famosas, para concluir su último guion. Todo ello mientras participa en una entrevista íntima y es seguido por el equipo de producción que documenta su vida.
· País: Italia y R.U
· Director: Simone Scafidi</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4301719?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016010500 +0200" stop="20251016023200 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El hombre de mimbre (1973)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· En la localidad de Summerisle, una pacífica isla al oeste de Escocia, ha desaparecido una niña de 12 años. Hasta allí se traslada un agente de policía británico con el fin de iniciar la investigación.
· País: R.U
· Director: Robin Hardy
· Reparto: Christopher Lee, Britt Ekland, Edward Woodward, Ingrid Pitt, Diane Cilento, Lindsay Kemp, Geraldine Cowper, Leslie Mackie, Kevin Collins, Walter Carr</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4113261?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016023200 +0200" stop="20251016040800 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Freddy contra Jason (2003)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Freddy Krueger necesita el miedo de la gente para regresar, por lo que decide resucitar al temible Jason. Pero el protagonista de ''Viernes 13'' no está dispuesto a dejarle el camino libre.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Ronny Yu
· Reparto: Robert Englund, Monica Keena, Kelly Rowland, Lochlyn Munro, Ken Kirzinger, Jason Ritter, Christopher George Marquette
· Guion: Mark Swift,Damian Shannon
· Música: Graeme Revell, Brad Kane
· Producción: Sean S. Cunningham
· Productora: New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4353586?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251016040800 +0200" stop="20251016053600 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La bestia bajo el asfalto (1980)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Una cría de cocodrilo arrojada a un inodoro de Chicago consigue sobrevivir alimentándose de unas ratas inyectadas con hormonas de crecimiento. Se convierte en un cocodrilo gigante que ataca la ciudad.
· País: EE.UU
· Director: Lewis Teague
· Reparto: Dean Jagger, Robert Forster, Perry Lang, Michael V. Gazzo, Jack Carter, Robin Riker
· Guion: John Sayles
· Productora: Alligator Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4384012?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017053600 +0200" stop="20251017071000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La novia de re-animator (1990)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· El doctor West continúa perfeccionando su fórmula para regenerar tejidos muertos y pretende crear un ser utilizando cadáveres.
· País: EE.UU
· Director: Brian Yuzna
· Reparto: Jeffrey Combs, Bruce Abbott, Claude Earl Jones, Fabiana Udenio, Kathleen Kinmont, Mel Stewart, David Gale, Mary Sheldon, Marge Turner, Irene Forrest, Michael Strasser</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4381402?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017071000 +0200" stop="20251017084000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El amo de las marionetas (1989)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Unos psíquicos se encuentran con la conspiración de un antiguo colega, que se suicidó tras descubrir unas marionetas animadas y asesinas.
· País: EE.UU
· Director: David Schmoeller
· Reparto: Irene Miracle, Paul Le Mat, William Hickey
· Guion: Joseph G. Collodi
· Productora: Full Moon Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4265927?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017084000 +0200" stop="20251017090000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Muelle Sisowath (2024)</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Gran Premio del Jurado al mejor cortometraje en el Festival Internacional de animación de Bruselas 2025 (Anima).

Phnom Penh. Nakry y Sothear se encuentran en el muelle de Sisowath para su primera cita.
· País: Francia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4397624?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017090000 +0200" stop="20251017103500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La revolución de las ratas (Willard) (1971)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Los compañeros de trabajo del inadaptado Willard siempre se burlan de él, e intentan restarle mérito a su trabajo. Sus únicas amigas son unas ratas que cría en casa, Ben y Socrates.
· País: EE.UU
· Director: Daniel Mann
· Reparto: Bruce Davison, Elsa Lanchester, Ernest Borgnine, Sondra Locke, Michael Dante, John Myhers, William Hansen, Joan Shawlee, J. Pat O'Malley, Jody Gilbert</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4428750?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017103500 +0200" stop="20251017121000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Ben (1972)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un chico solitario se convierte en el mejor amigo de una rata llamada Ben, que es la líder de un grupo de ratas asesinas que matan seres humanos.
· País: EE.UU
· Director: Phil Karlson
· Reparto: Lee Montgomery, Joseph Campanella, Kaz Garas, Kenneth Tobey, Norman Alden, Scott Garrett, James Luisi, Meredith Baxter, Rosemary Murphy, Arthur O'Connell, Paul Carr
· Guion: Gilbert Ralston,Stephen Gilbert
· Música: Walter Scharf
· Producción: Mort Briskin</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4429121?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017121000 +0200" stop="20251017133000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Hide &amp; Seek (2021)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Un hombre de negocios llega a un apartamento buscando a su hermano desaparecido. Allí descubre que las paredes esconden un terrible secreto.
· País: EE.UU
· Director: Joel David Moore
· Reparto: Jonathan Rhys Meyers, Joe Pantoliano, Jacinda Barrett, Sue Jean Kim, Joshua Alscher, Quinn McColgan, Eli Golden
· Guion: Joel David Moore,Jung Huh
· Música: Tim Jones
· Producción: Declan Baldwin, Francis Chung
· Productora: Big Indie Pictures, CJ Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3983273?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017133000 +0200" stop="20251017150000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Un lugar tranquilo (2018)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· En un mundo invadido y arrasado por unos letales extraterrestres que se guían por el sonido, Evelyn y Lee sobreviven con sus hijos en una granja aislada en el bosque, sumidos en el más profundo silencio.
· País: EE.UU
· Director: John Krasinski
· Reparto: Emily Blunt, John Krasinski, Millicent Simmonds, Noah Jupe, Cade Woodward, Leon Russom
· Guion: Bryan Woods,Scott Beck,John Krasinski
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Michael Bay, Andrew Form, Brad Fuller
· Productora: Platinum Dunes, Sunday Night</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4066339?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017150000 +0200" stop="20251017163500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Un lugar tranquilo 2 (2020)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Tras los fatales acontecimientos sucedidos en su granja, la familia Abbot se ve obligada a adentrarse en lo desconocido en busca de un nuevo hogar. Pronto descubren que las criaturas que cazan orientadas por el sonido no son la única amenaza.
· País: EE.UU
· Director: John Krasinski
· Reparto: Emily Blunt, Cillian Murphy, Millicent Simmonds, Noah Jupe, Djimon Hounsou
· Guion: John Krasinski
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Michael Bay
· Productora: Buffalo FilmWorks, Paramount Pictures, Platinum Dunes</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3941303?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017163500 +0200" stop="20251017183000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Nosotros (2019)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Una familia se enfrenta a un adversario aterrador e insólito: sus propios dobles.
· País: EE.UU
· Director: Jordan Peele
· Reparto: Lupita Nyong'o, Winston Duke, Elisabeth Moss, Tim Heidecker, Yahya Abdul-Mateen
· Guion: Jordan Peele
· Música: Michael Abels
· Producción: Jason Blum, Ian Cooper, Sean McKittrick, Jordan Peele
· Productora: Monkeypaw Productions, Dentsu, Fuji Television Network, Perfect World Pictures, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4307694?od[]=Z1H:SKYSHOW_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017183000 +0200" stop="20251017201000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Annabelle (2014)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· John Form encuentra el regalo perfecto para Mia, su mujer embarazada: una preciosa muñeca 'vintage' llamada Annabelle. Sin embargo, la alegría de Mia al recibir la muñeca no dura mucho. Durante una espantosa noche, una secta satánica invade su hogar.
· País: EE.UU
· Director: John R. Leonetti
· Reparto: Annabelle Wallis, Ward Horton, Alfre Woodard, Eric Ladin, Gabriel Bateman, Brian Howe, Tony Amendola, Quim Capdevila, O'Malley Kerry
· Guion: Gary Dauberman
· Música: Joseph Bishara
· Producción: Peter Safran, James Wan
· Productora: New Line Cinema, RatPac-Dune Entertainment, Evergreen Media Group</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F2977053?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017201000 +0200" stop="20251017220000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Annabelle: Creation (2017)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Década de 1950. Doce años después de la muerte de su hija, un fabricante de muñecas y su mujer acogen en su casa a una monja y a seis niñas huérfanas.
· País: EE.UU
· Director: David F. Sandberg
· Reparto: Stephanie Sigman, Talitha Eliana Bateman, Anthony LaPaglia, Lulu Wilson, Miranda Otto, Grace Fulton, Philippa Coulthard, Samara Lee
· Guion: Gary Dauberman
· Música: Benjamin Wallfisch
· Producción: Peter Safran, James Wan
· Productora: Atomic Monster, New Line Cinema, RatPac-Dune Entertainment, The Safran Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3955045?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017220000 +0200" stop="20251017234500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Annabelle vuelve a casa (2019)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Lorraine y Ed Warren están convencidos de que la muñeca Annabelle es un potente faro que atrae a los espíritus. Cuando la llevan a su casa para ponerla a buen recaudo, los parapsicólogos descubren hasta qué punto tienen razón.
· País: EE.UU
· Director: Gary Dauberman
· Reparto: Mckenna Grace, Madison Iseman, Katie Sarife, Vera Farmiga, Patrick Wilson, Michael Cimino, Samara Lee
· Guion: Gary Dauberman
· Música: Joseph Bishara
· Producción: Peter Safran, James Wan
· Productora: Atomic Monster, New Line Cinema, The Safran Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3758265?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017234500 +0200" stop="20251018000500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Estrellas del Festival de Sitges 2025 (2025)</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Acudimos al Festival de Cine Fantástico de Sitges que este año, además de a miles de fans, recibe la visita de Joe Dante, Terry Gilliam, J.A Bayona, Carmen Maura, Benedict Cumberbatch o Eduardo Casanova que estrena su miniserie vampírica &quot;Silencio&quot;.
· País: España
· Productora: Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/M2396664V4135863"/>
  </programme>
  <programme start="20251017000500 +0200" stop="20251017015500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Expediente Warren: The Conjuring (2013)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· A principios de la década de 1970, Ed y Lorraine Warren, renombrados investigadores de fenómenos paranormales, fueron requeridos por una familia aterrorizada por la presencia oscura que advertían en su aislada granja.
· País: EE.UU
· Director: James Wan
· Reparto: Vera Farmiga, Patrick Wilson, Lili Taylor, Ron Livingston, Shanley Caswell, Hayley McFarland, Joey King, Mackenzie Foy, Kyla Deaver
· Guion: Chad Hayes,Carey Hayes
· Música: Joseph Bishara
· Producción: Rob Cowan, Tony Derosa-Grund, Peter Safran
· Productora: New Line Cinema, The Safran Company, Evergreen Media Group</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3835757?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017015500 +0200" stop="20251017034500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Expediente Warren: Obligado por el demonio (2021)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Cuando en 1981 Ed y Lorraine Warren acudieron al exorcismo del niño David Glatzel, todos pensaron que habían puesto fin a meses de tormento, pero, para Arne Johnson, fue sólo el principio.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Michael Chaves
· Reparto: Vera Farmiga, Patrick Wilson, Ruairi O'Connor, Sarah Catherine Hook, Julian Hilliard, John Noble, Eugenie Bondurant
· Guion: David Leslie Johnson-McGoldrick
· Música: Joseph Bishara
· Producción: James Wan, Peter Safran
· Productora: New Line Cinema, Atomic Monster</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3975286?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251017034500 +0200" stop="20251017055500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Expediente Warren: El caso Enfield (The Conjuring) (2016)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Mientras Ed y Lorraine Warren investigaban los acontecimientos paranormales de Amityville, otro 'poltergeist' estaba teniendo lugar a miles de kilómetros de distancia en Enfield, Inglaterra.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: James Wan
· Reparto: Patrick Wilson, Vera Farmiga, Frances O'Connor, Madison Wolfe, Simon McBurney, Lauren Esposito, Benjamin Haigh, Patrick McAuley, Lili Taylor, Ron Livingston, Maria Doyle Kennedy, Shanley Caswell
· Guion: Chad Hayes,Carey Hayes,James Wan,David Leslie Johnson,David Johnson
· Música: Joseph Bishara
· Producción: James Wan, Rob Cowan, Peter Safran
· Productora: New Line Cinema, The Safran Company, RatPac-Dune Entertainment, Atomic Monster, Evergreen Media Group, Safran Company, The</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3835753?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018055500 +0200" stop="20251018075500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Tiburón (1975)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *4.1/5
· En Amity Island, los bañistas sufren los ataques de un tiburón. Sin embargo, el alcalde no quiere dar publicidad al asunto para no perder ingresos turísticos.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Roy Scheider, Robert Shaw, Richard Dreyfuss, Lorraine Gary, Murray Hamilton, Carl Gottlieb, Jeffrey Kramer, Susan Backlinie, Jonathan Filley
· Guion: Carl Gottlieb,Peter Benchley
· Música: John Williams
· Producción: Richard D Zanuck, David Brown
· Productora: Zanuck/Brown Productions, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3794017?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018075500 +0200" stop="20251018092500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Pesadilla en Elm Street (1984)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.8/5
· Varios jóvenes son asesinados en el transcurso de horribles pesadillas. Sólo sus padres saben el secreto de ese asesino.
· País: EE.UU
· Director: Wes Craven
· Reparto: John Saxon, Ronee Blakley, Heather Langenkamp, Amanda Wyss, Robert Englund, Johnny Depp, Jack Shea, David Andrews, Ed Call, Lin Shaye, Mimi Craven, Joseph Whipp, Charles Fleischer, Joe Unger, Jsu Garcia, Sandy Lipton
· Guion: Wes Craven
· Música: Charles Bernstein
· Producción: Robert Shaye, Sara Risher, John Burrows, Stanley Dudelson, Joseph Wolf
· Productora: Smart Egg Pictures, New Line Cinema, Media Home Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4050651?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018092500 +0200" stop="20251018105000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Pesadilla en Elm Street 2. La venganza de Freddy (1985)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Algo diabólico pervive en la casa de Elm Street a la que se acaba de mudar la familia Walsh.
· País: EE.UU
· Director: Jack Sholder
· Reparto: Mark Patton, Kim Myers, Robert Rusler, Robert Englund, Marshall Bell, Hope Lange, Clu Gulager, Sydney Walsh, Tom McFadden, Melinda O Fee
· Guion: David Chaskin
· Música: Christopher Young
· Producción: Joel Soisson, Robert Shaye, Michael S. Murphey
· Productora: Smart Egg Pictures, New Line Cinema, Heron, Media Home Entertainment, Second Elm Street Venture</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4050655?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018105000 +0200" stop="20251018122500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Pesadilla en Elm Street 3 (1987)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Nancy, ahora especialista en terapia del sueño, ayuda a sus pacientes a combatir a Freddy.
· País: EE.UU
· Director: Chuck Russell
· Reparto: Heather Langenkamp, Craig Wasson, Patricia Arquette, Robert Englund, Larry Fishburne, John Saxon, Laurence Fishburne, Jennifer Rubin
· Guion: Frank Darabont,Wes Craven,Chuck Russell,Bruce Wagner
· Música: Angelo Badalamenti
· Producción: Robert Shaye
· Productora: Smart Egg Pictures, New Line Cinema, Heron Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4050331?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018122500 +0200" stop="20251018135500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Pesadilla en Elm Street 4 (1988)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Freddy sigue saciando su sed de venganza, pero esta vez se encontrará con un temible adversario.
· País: EE.UU
· Director: Renny Harlin
· Reparto: Robert Englund, Rodney Eastman, Tuesday Knight, Danny Hassel, Lisa Wilcox, Ken Sagoes, Andras Jones, Brooke Theiss, Toy Newkirk
· Guion: Wes Craven,Brian Helgeland,Jim Wheat,Ken Wheat,William Kotzwinkle
· Música: Craig Safan
· Producción: Rachel Talalay, Robert Shaye, Karen Koch, Sara Risher, Stephen Diener
· Productora: Smart Egg Pictures, New Line Cinema, Heron</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4050335?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018135500 +0200" stop="20251018152500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Pesadilla en Elm Street 5 (1989)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Freddy vuelve a cobrar vida a través de los sueños del futuro hijo de Alice.
· País: EE.UU
· Director: Stephen Hopkins
· Reparto: Robert Englund, Danny Hassell, Kelly Jo Minter, Danny Hassel, Erika Anderson, Lisa Wilcox
· Guion: Wes Craven,Leslie Bohem,John Skipp,Craig Spector
· Música: Jay Ferguson
· Producción: Rupert Harvey, Robert Shaye
· Productora: Robert Englund, Robert Shaye, New Line Cinema, Heron Communi, Fourth New Line Heron Joint Venture</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4050339?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018152500 +0200" stop="20251018165500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Pesadilla final: la muerte de Freddy (1991)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Freddy Krueger ha conseguido matar a todos los adolescentes y decide mudarse a otra ciudad.
· País: EE.UU
· Director: Rachel Talalay
· Reparto: Robert Englund, Lisa Zane, Shon Greenblatt, Lezlie Deane, Tom Arnold, Yaphet Kotto, Roseanne Arnold, Ricky Dean Logan
· Guion: Wes Craven,Rachel Talalay,Michael De Luca
· Música: Brian May
· Producción: Robert Shaye, Michael De Luca, Michael N. Knue, Aron Warner
· Productora: Robert Shaye, New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4049921?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018165500 +0200" stop="20251018184500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La nueva pesadilla de Wes Craven (1994)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Freddy Krueger espera su oportunidad en la vida real para poder acechar a su víctima. Sexta secuela de Freddy, ese &quot;artista&quot; maligno que se introduce en los sueños de los niños americanos.
· País: EE.UU
· Director: Wes Craven
· Reparto: Jeffrey John Davis, Heather Langenkamp, Miko Hughes, Robert Englund</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4050304?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018184500 +0200" stop="20251018202000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Freddy contra Jason (2003)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Freddy Krueger necesita el miedo de la gente para regresar, por lo que decide resucitar al temible Jason. Pero el protagonista de ''Viernes 13'' no está dispuesto a dejarle el camino libre.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Ronny Yu
· Reparto: Robert Englund, Monica Keena, Kelly Rowland, Lochlyn Munro, Ken Kirzinger, Jason Ritter, Christopher George Marquette
· Guion: Mark Swift,Damian Shannon
· Música: Graeme Revell, Brad Kane
· Producción: Sean S. Cunningham
· Productora: New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4353586?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018202000 +0200" stop="20251018220000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Pesadilla en Elm Street. El origen (2010)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Un grupo de jóvenes comparten un vínculo común: todos están siendo acechados por Freddy Krueger, un asesino desfigurado que los persigue en sus sueños. Mientras permanezcan despiertos no corren peligro, pero al dormirse se desencadena el horror.
· País: EE.UU
· Director: Samuel Bayer
· Reparto: Jackie Earle Haley, Kyle Gallner, Rooney Mara, Katie Cassidy
· Guion: Wesley Strick,Eric Heisserer
· Música: Steve Jablonsky
· Producción: Michael Bay
· Productora: New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4050343?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018220000 +0200" stop="20251019000300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Terrifier 3 (2024)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Las fiestas de Navidad se convierten en el escenario perfecto para que el payaso Art desate el caos de nuevo. Sienna y su hermano deben volver a luchar contra Art, que ha decidido convertir su alegría navideña en una nueva pesadilla.
· País: EE.UU
· Director: Damien Leone
· Reparto: David Howard Thornton, Lauren LaVera, Elliott Fullam, Samantha Scaffidi
· Guion: Damien Leone
· Música: Paul Wiley
· Producción: Damien Leone, Phil Falcone
· Productora: Dark Age Cinema, Bloody Disgusting</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4349521?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018000300 +0200" stop="20251018015300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Heretic (Hereje) (2024)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Las hermanas Paxton y Barnes, dos misioneras mormonas, llaman a la puerta del señor Reed para predicar su fe e intentar convertirlo. Aunque el hombre se muestra amable y carismático, pronto las dos hermanas empiezan a sentirse amenazadas.
· País: EE.UU
· Director: Scott Beck, Bryan Woods
· Reparto: Hugh Grant, Sophie Thatcher, Chloe East, Topher Grace, Elle Young
· Música: Chris Bacon</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4363167?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018015300 +0200" stop="20251018032300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El hijo (2019)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Tori y Kyle Breyer llevan mucho tiempo intentando tener un hijo. Una noche, un meteorito se estrella cerca de su aislada granja.
· País: EE.UU
· Director: David Yarovesky
· Reparto: Elizabeth Banks, David Denman, Jackson A. Dunn, Matt Jones, Meredith Hagner, Becky Wahlstrom, Emmie Hunter, Jennifer Holland
· Guion: Brian Gunn,Mark Gunn
· Música: Tim Williams
· Producción: James Gunn
· Productora: The H Collective, Troll Court Entertainment, Sony Pictures Worldwide Acquisitions (SPWA)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3746713?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251018032300 +0200" stop="20251018052000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El silencio de los corderos (1991)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.1/5
· Clarice Starling, una aventajada alumna de la academia del FBI, recibe el encargo de investigar una serie de crueles asesinatos cometidos por un psicópata apodado Búfalo Bill.
· País: EE.UU
· Director: Jonathan Demme
· Reparto: Jodie Foster, Anthony Hopkins, Anthony Heald, Ted Levine, Scott Glenn
· Guion: Ted Tally
· Música: Howard Shore
· Producción: Edward Saxon, Kenneth Utt
· Productora: Orion Pictures, Orion Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4364954?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
</tv>
