<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 26/03/2026 02:13">
  <channel id="M+ Top comedia española">
    <display-name>M+ Top comedia española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260326055200 +0100" stop="20260326073500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La mala educación (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Un director de cine recibe la visita de un amigo del colegio que le entrega un cuento sobre los abusos que sufrieron de niños.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Gael García Bernal, Fele Martínez, Daniel Jiménez Cacho, Javier Cámara, Lluís Homar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4221840?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326073500 +0100" stop="20260326091400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Amor con preaviso (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Lucy Kelson, una brillante abogada educada en Harvard, con una mente estratégica y concienciada socialmente, entra a trabajar, a regañadientes, para el millonario George Wade, un solterón machista que encarna todo lo que ella odia.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Sandra Bullock, Dana Ivey, Robert Klein, David Haig, Dorian Missick, Jason Antoon, Heather Burns, Alicia Witt
· Guion: Marc Lawrence
· Música: John Powell
· Producción: Sandra Bullock
· Productora: Warner Bros. Pictures, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Fortis Films Productions, NPV Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3569350?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326091400 +0100" stop="20260326103900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ali G anda suelto (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Ali G moviliza a todos los suyos para entrar en política cuando se anuncia el cierre del centro de ocio de su barrio.
· País: R.U
· Director: Mark Mylod
· Reparto: Sacha Baron Cohen, Emilio Rivera, Gina La Piana, Jacqueline Castro, Michael Gambon, Charles Dance, Kellie Bright
· Guion: Sacha Baron Cohen,Dan Mazer
· Música: Adam F.
· Producción: Tim Bevan, FilmFour</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4107272?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326103900 +0100" stop="20260326122700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El juego de Ripley (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Tom Ripley, un refinado traficante de obras de arte, se ve obligado a implicar a terceras personas en su peligroso juego.
· País: EE.UU, Italia y R.U
· Director: Liliana Cavani
· Reparto: John Malkovich, Ray Winstone, Dougray Scott, Chiara Caselli
· Guion: Liliana Cavani</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382106?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326122700 +0100" stop="20260326144700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Minority Report (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· En un futuro cercano, una unidad de élite se dedica a predecir crímenes y a detener a los culpables antes de que los cometan. Todas las pruebas para condenar a alguien son vistas por tres seres psíquicos cuyas visiones sobre los asesinatos nunca fallan.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Tom Cruise, Colin Farrell, Samantha Morton, Max von Sydow, Lois Smith, Kathryn Morris
· Guion: Scott Frank,Jon Cohen
· Música: John Williams
· Producción: Jan de Bont, Bonnie Curtis, Walter F. Parkes, Gerald R. Molen
· Productora: DreamWorks SKG, Twentieth Century Fox, Cruise/Wagner Productions, Blue Tulip Productions, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3882398?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326144700 +0100" stop="20260326163900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Chicago (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La promesa de oportunidades que ofrece Chicago en 1929 deslumbra a Roxie, una inocente y extrovertida chica que sueña con cantar y bailar para salir de su vida gris. Su ilusión es seguir los pasos de oro de Velma, su admirada cantante de vodevil.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: Rob Marshall
· Reparto: Catherine Zeta-Jones, Richard Gere, Renée Zellweger, John C. Reilly, Queen Latifah, Lucy Liu, Taye Diggs, Christine Baranski, Dominic West
· Guion: Bill Condon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Martin Richards
· Productora: Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362959?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326163900 +0100" stop="20260326182700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Two Lovers (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Leonard, un apuesto aunque trastornado joven regresa al hogar de su infancia tras fracasar en su intento de suicidio. Mientras se recupera del duro golpe, se cruzará con dos mujeres que le cambiarán la vida.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Gray
· Reparto: Joaquin Phoenix, Gwyneth Paltrow, Vinessa Shaw, Isabella Rossellini, Elias Koteas
· Guion: Ric Menello,James Gray
· Producción: James Gray, Donna Gigliotti, Anthony Katagas
· Productora: 2929 Productions, Wild Bunch Films, Tempesta Films, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885572?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326182700 +0100" stop="20260326200800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mexicano (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Profundamente marcado por la tragedia, 'El Mariachi' se ha refugiado en una vida solitaria. Sin embargo, se verá obligado a abandonar su escondite cuando Sands, un agente corrupto de la CIA, acude a él para evitar el asesinato del presidente de México.
· País: EE.UU y México
· Director: Robert Rodríguez
· Reparto: Antonio Banderas, Salma Hayek, Johnny Depp, Mickey Rourke, Eva Mendes, Danny Trejo, Enrique Iglesias, Cheech Marin, Rubén Blades, Willem Dafoe, Marco Leonardi, Tom Hooper
· Guion: Robert Rodríguez
· Música: Robert Rodríguez
· Producción: Carlos Gallardo, Robert Rodríguez, Elizabeth Avellan
· Productora: Columbia Pictures, Dimension Films, Troublemaker Studios, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441213?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326200800 +0100" stop="20260326220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Road (La carretera) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· En un mundo postapocalíptico, un padre y su hijo viajan hacia la costa buscando un lugar seguro donde asentarse. Durante su travesía se cruzarán con los pocos seres humanos que aún quedan vivos, la mayoría locos o caníbales.
· País: EE.UU
· Director: John Hillcoat
· Reparto: Viggo Mortensen, Charlize Theron, Kodi Smit-McPhee, Robert Duvall, Guy Pearce, Molly Parker, Michael Kenneth Williams, Garret Dillahunt
· Guion: Joe Penhall
· Música: Nick Cave, Warren Ellis
· Producción: Paula Mae Schwartz, Steven Schwartz, Nick Wechsler
· Productora: Dimension Films, 2929 Productions, Nick Wechsler Productions, Chockstone Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3881157?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326220000 +0100" stop="20260327002200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Diamante de sangre (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· En 1999, cuando Sierra Leona se encuentra en plena guerra civil, Danny, un contrabandista de piedras preciosas, se cruza en el camino de Solomon, un pescador nativo que, cuando trabajaba en la mina como esclavo, enterró una enorme piedra de diamante.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Jennifer Connelly, Djimon Hounsou, Michael Sheen, Arnold Vosloo, Kagiso Kuypers, David Harewood, Basil Wallace, Jimi Mistry
· Guion: Charles Leavitt
· Música: James Newton Howard
· Producción: Gillian Gorfil, Marshall Herskovitz, Graham King, Paula Weinstein, Edward Zwick
· Productora: Warner Bros. Pictures, Virtual Studios, Spring Creek Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326002200 +0100" stop="20260326021100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Death Race: La carrera de la muerte (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En el futuro, las prisiones son entidades privadas que se financian a través de la &quot;carrera de la muerte&quot;, una competición automovilística en la que los reclusos corren en coches armados. El preso que gane cinco carreras, conseguirá la libertad.
· País: Alemania, EE.UU, R.U y República Sudafricana
· Director: Paul W. S. Anderson
· Reparto: Jason Statham, Tyrese Gibson, Ian McShane, Joan Allen, Natalie Martínez, Jacob Vargas, Max Ryan, Jason Clarke, Frederick Koehler, Justin Mader
· Guion: Paul W. S. Anderson
· Música: Paul Haslinger
· Producción: Paul W. S. Anderson, Jeremy Bolt, Paula Wagner
· Productora: Universal Pictures, Relativity Media, Cruise/Wagner Productions, Scion Films, Impact Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841645?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326021100 +0100" stop="20260326035300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Narc (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Tras varios meses de suspensión por haber disparado accidentalmente sobre una mujer embarazada en el curso de una operación encubierta, el agente NickTellis tiene la oportunidad de redimirse participando en otra investigación policial.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Joe Carnahan
· Reparto: Jason Patric, Ray Liotta, Dan Leis, Chi McBride, Booth Savage, Karen Robinson, Krista Bridges, Alan C. Peterson
· Guion: Joe Carnahan
· Música: Cliff Martinez
· Producción: Michelle Grace, Ray Liotta, Diane Nabatoff, Julius R. Nasso
· Productora: Paramount Pictures, Lions Gate Films Inc, Cruise-Wagner Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646184?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260326035300 +0100" stop="20260326052300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Bronson (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Biopic inédito en España del hombre más peligroso y desequilibrado del Reino Unido. Charles Bronson (cuyo verdadero nombre es Michael Peterson) es un preso real que lleva 36 años en prisión, la mayoría de ellos aislado de otros reclusos.
· País: R.U
· Director: Nicolas Winding Refn
· Reparto: Tom Hardy, Kelly Adams, Luing Andrews, Katy Barker
· Guion: Nicolas Winding Refn,Brock Norman Brock
· Música: Johnny Jewel
· Productora: Vertigo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4006744?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327052300 +0100" stop="20260327065500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ojalá fuera cierto (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Tras alquilar un piso para él solo, David se encuentra con una joven que aparece y desaparece misteriosamente.
· País: EE.UU
· Director: Mark Waters
· Reparto: Reese Witherspoon, Mark Ruffalo, Donal Logue, Dina Waters, Ben Shenkman, Jon Heder, Ivana Milicevic, Dina Spybey-Waters
· Guion: Peter Tolan,Leslie Dixon
· Música: Rolfe Kent
· Producción: Walter F. Parkes, Laurie MacDonald
· Productora: DreamWorks SKG, MacDonald/Parkes Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3828229?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327065500 +0100" stop="20260327085000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Juana la Loca (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Laredo, 22 de agosto de 1496. Una flota parte con destino a Flandes. Su objetivo es conducir a la infanta Juana a la corte de Bruselas, donde contraerá matrimonio con el que más tarde será conocido como Felipe el Hermoso.
· País: España, Italia y Portugal
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Pilar López de Ayala, Daniele Liotti, Rosana Pastor, Giuliano Gemma, Roberto Álvarez, Willy Toledo, Susi Sánchez, Manuela Arcuri, Eloy Azorín, Carolina Bona
· Guion: Vicente Aranda,Antonio Larreta
· Música: José Nieto
· Producción: Enrique Cerezo
· Productora: Sogepaq, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Enrique Cerezo P.C., Eurimages, Canal+ España, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809306?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327085000 +0100" stop="20260327113300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El buen pastor (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Historia de los cuarenta años de carrera de uno de los fundadores de la CIA, Edward Wilson, y sus problemas con la familia.
· País: EE.UU
· Director: Robert De Niro
· Reparto: Matt Damon, Angelina Jolie, Robert De Niro, Alec Baldwin, Tammy Blanchard, Billy Crudup, Keir Dullea, Michael Gambon, John Turturro
· Guion: Eric Roth
· Música: Marcelo Zarvos, Bruce Fowler
· Producción: James G. Robinson, Jane Rosenthal, Robert De Niro
· Productora: Universal Pictures, Morgan Creek Productions, Tribeca Productions, American Zoetrope</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327113300 +0100" stop="20260327132700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En busca de la felicidad (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· Chris Gardner es un padre de familia que lucha por sobrevivir a una mala racha económica y sacar adelante a su hijo de cinco años. Su mujer, incapaz de soportar la escasez económica, los ha abandonado y Chris se ve de repente convertido en padre soltero.
· País: EE.UU
· Director: Gabriele Muccino
· Reparto: Will Smith, Thandie Newton, Jaden Christopher Syre Smith, Dan Castellaneta, Brian Howe, James Karen, Kurt Fuller, Mark Christopher Lawrence
· Guion: Steve Conrad
· Música: Andrea Guerra
· Producción: Todd Black, Jason Blumenthal, Steve Tisch, Will Smith, James Lassiter
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Overbrook Entertainment, Escape Artists</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3635410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327132700 +0100" stop="20260327153300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">C.R.A.Z.Y. (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La historia de Zac es la de un chico que reniega de su naturaleza profunda para no perder el amor de su padre a lo largo de 30 años.
· País: Canadá
· Director: Jean-Marc Vallée
· Reparto: Michel Côté, Marc-André Grondin, Danielle Proulx, Émile Vallée, Pierre-Luc Brillant
· Guion: François Boulay
· Música: David Bowie
· Producción: Pierre Even
· Productora: Cirrus Communications, Crazy Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3559536?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327153300 +0100" stop="20260327175200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Atrápame si puedes (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Verdadero maestro del engaño, Frank Abagnale Jr. es un timador brillante cuyas habilidades a la hora de falsificar talones le permiten hacerse con millones de dólares. Carl Hanratty, agente del FBI, se dedica en cuerpo y alma a la captura de Frank.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Tom Hanks, Christopher Walken, Martin Sheen, Nathalie Baye, Amy Adams, James Brolin
· Guion: Jeff Nathanson
· Música: John Williams
· Producción: Steven Spielberg, Walter F. Parkes
· Productora: DreamWorks SKG, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3660172?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327175200 +0100" stop="20260327202300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ray (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· La vida de Ray Charles, un niño pobre y ciego que fue capaz de cambiar el curso de la música estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Taylor Hackford
· Reparto: Jamie Foxx, Regina King, Kerry Washington, Clifton Powell, Harry Lennix, Bokeem Woodbine
· Guion: Taylor Hackford,James L White
· Música: Ray Charles, Craig Armstrong
· Producción: Taylor Hackford, Howard Baldwin, Karen Elise Baldwin, Stuart Benjamin
· Productora: Baldwin Entertainment Group, Bristol Bay Productions, Anvil Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4428923?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327202300 +0100" stop="20260327220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Embriagado de amor (Punch-Drunk Love) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Un hombre solitario y acomplejado se convierte, por el poder del amor, en un ser completamente nuevo.
· País: EE.UU
· Director: Paul Thomas Anderson
· Reparto: Adam Sandler, Emily Watson, Philip Seymour Hoffman, Luis Guzmán, Mary Lynn Rajskub, Ashley Clark, Julie Hermelin
· Guion: Paul Thomas Anderson
· Música: Jon Brion
· Producción: Paul Thomas Anderson, Daniel Lupi, JoAnne Sellar
· Productora: New Line Cinema, Revolution Studios, Ghoulardi Film Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3955033?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327220000 +0100" stop="20260327233100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Un funeral de muerte (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Tras haber tenido que devolver un cadáver que no era el de su padre, por fin Daniel recibe en la casa familiar el féretro de su progenitor. Poco a poco, van llegando amigos y familiares del difunto para celebrar el oficio fúnebre.
· País: Alemania, EE.UU, Países Bajos y R.U
· Director: Frank Oz
· Reparto: Matthew MacFadyen, Peter Dinklage, Daisy Donovan, Alan Tudyk, Keeley Hawes, Rupert Graves, Peter Vaughan, Ewen Bremner, Andy Nyman, Jane Asher, Kris Marshall, Peter Egan
· Guion: Dean Craig
· Música: Share Stallings
· Producción: Laurence Malkin, Sidney Kimmel, Andreas Grosch, Diana Phillips, Share Stallings
· Productora: Sidney Kimmel Entertainment, Parabolic Pictures Inc, Stable Way Entertainment, Film Sales Financing, VIP 2 Medienfonds</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800865?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327233100 +0100" stop="20260328011900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El diablo viste de Prada (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Andy Sachs, una joven recién graduada en periodismo, consigue trabajo como asistente personal de la temible Miranda Priestly, la directora de una prestigiosa revista de moda femenina de Nueva York.
· País: EE.UU y Francia
· Director: David Frankel
· Reparto: Meryl Streep, Anne Hathaway, Emily Blunt, Stanley Tucci, Simon Baker, Adrian Grenier
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3803342?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327011900 +0100" stop="20260327030900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Confesiones de una mente peligrosa (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· El 'showman' Chuck Barris vive una doble vida, por un lado es un exitoso productor de televisión y, por otro, un espía de la CIA. Cuando ambas vidas comienzan a entrar en una espiral desenfrenada, Barris se da cuenta de que debe recuperar el control.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: George Clooney
· Reparto: Sam Rockwell, Drew Barrymore, George Clooney, Julia Roberts, Rutger Hauer, Maggie Gyllenhaal
· Guion: Charlie Kaufman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4425504?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260327030900 +0100" stop="20260327051800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Antes que anochezca (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Vida del escritor cubano Reinaldo Arenas, disidente y exiliado, un poeta soñador perseguido por su inconformismo.
· País: EE.UU y España
· Director: Julian Schnabel
· Reparto: Sean Penn, Javier Bardem, Andrea Di Stefano, Olivier Martinez, Johnny Depp, Michael Wincott, Diego Luna, Pedro Armendariz Jr., Carmen Beato, Sebastián Silva, Olatz Lopez Garmendia, Loló Navarro, Cy Schnabel, Olmo Schnabel, Giovanni Florido, Vito Maria Schnabel
· Guion: Julian Schnabel,Cunningham O'Keefe,Lázaro Gómez Carriles
· Música: Carter Burwell
· Producción: Jon Kilik
· Productora: El Mar Pictures, Grandview Avenue Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3603780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328051800 +0100" stop="20260328065500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kung Fu sion (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Un ladrón de poca monta aspira a ser uno de los crueles y sofisticados miembros de la Banda del Hacha.
· País: China
· Director: Stephen Chow
· Reparto: Stephen Chow, Xiaogang Feng, Wah Yuen, Zhi Hua Dong
· Guion: Stephen Chow,Lola Huo
· Música: Raymond Wong Ying-Wah
· Productora: The Star Overseas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779736?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328065500 +0100" stop="20260328083300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La boda de mi novia (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Tom y Hannah llevan diez años siendo amigos. Él es un mujeriego, mientras que ella sueña con casarse. Justo cuando Tom empieza a plantearse una relación seria con Hannah, ella le anuncia su compromiso.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Paul Weiland
· Reparto: Patrick Dempsey, Michelle Monaghan, Kevin McKidd, Kathleen Quinlan, Sydney Pollack, Busy Philipps, Kelly Carlson, Chris Messina
· Guion: Harry Elfont,Deborah Kaplan,Adam Sztykiel
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Original Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3873144?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328083300 +0100" stop="20260328084100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hasta que me quede sin voz. Un viaje íntimo con Leiva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· El músico, cantante y compositor Leiva nos cuenta todos los detalles de la película documental que protagoniza “Hasta que me quede sin voz”, que celebró su estreno en el Festival de Cine de San Sebastián.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4430356?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328084100 +0100" stop="20260328101900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Un niño grande (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Will sólo pretende evitar toda responsabilidad y salir con chicas. Acaba de salir de una relación fugaz con una madre soltera, lo que le ha permitido descubrir el filón para ligar que representan los grupo de ayuda a padres y madres sin pareja.
· País: Alemania, EE.UU, Francia y R.U
· Director: Paul Weitz, Chris Weitz
· Reparto: Hugh Grant, Toni Collette, Rachel Weisz, Natalia Tena, Victoria Smurfit, Sharon Small, Nicholas Hoult, Nicholas Hutchison
· Guion: Paul Weitz,Peter Hedges,Chris Weitz
· Música: Damon Gough
· Producción: Jordi Royo, Eric Fellner, Jane Rosenthal, Robert De Niro, Brad Epstein, Tim Bevan
· Productora: Working Title Films, Universal Pictures, StudioCanal, Tribeca Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3857154?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328101900 +0100" stop="20260328120800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Quiero ser como Beckham (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una familia india entra en crisis cuando su hija pequeña decide que quiere convertirse en jugadora profesional de fútbol.
· País: Alemania y R.U
· Director: Gurinder Chadha
· Reparto: Parminder Nagra, Keira Knightley, Jonathan Rhys Meyers, Juliet Stevenson, Anupam Kher, David Beckham, Shaheen Khan, Louise Walker, Nav Bopari, Kulwant Singh Chowdhary
· Guion: Gurinder Chadha,Paul Mayeda Berges,Guljit Bindra
· Música: Craig Pruess
· Producción: Deepak Nayar, Gurinder Chadha</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328120800 +0100" stop="20260328134400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los chicos del coro (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· En 1949, Clément Mathieu, músico fracasado, empieza a trabajar como vigilante en un internado de reeducación de menores especialmente represivo. En sus esfuerzos por acercarse a los chicos, Mathieu descubre que la música los atrae poderosamente.
· País: Alemania, Francia y Suiza
· Director: Christophe Barratier
· Reparto: Gérard Jugnot, François Berléand, Kad Merad, Jean-Baptiste Maunier, Jean-Paul Bonnaire, Marie Bunel
· Guion: Christophe Barratier,Philippe Lopes-Curval
· Música: Bruno Coulais
· Producción: Arthur Cohn, Nicolas Mauvernay, Jacques Perrin
· Productora: Vega Film AG, Banque Populaire Images 4, CP Medien AG, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3699194?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328134400 +0100" stop="20260328153700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Supersalidos (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Evan y Seth, dos adolescentes inadaptados, amigos desde la infancia, están a punto de graduarse en el instituto. Pero antes de que sus vidas se separen para ir a la universidad, ambos van a intentar pasar una última e irrepetible noche de juerga.
· País: EE.UU
· Director: Greg Mottola
· Reparto: Jonah Hill, Michael Cera, Seth Rogen, Bill Hader, Christopher Mintz-Plasse, Emma Stone
· Guion: Seth Rogen,Evan Goldberg
· Música: Lyle Workman
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4069033?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328153700 +0100" stop="20260328180000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Minority Report (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· En un futuro cercano, una unidad de élite se dedica a predecir crímenes y a detener a los culpables antes de que los cometan. Todas las pruebas para condenar a alguien son vistas por tres seres psíquicos cuyas visiones sobre los asesinatos nunca fallan.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Tom Cruise, Colin Farrell, Samantha Morton, Max von Sydow, Lois Smith, Kathryn Morris
· Guion: Scott Frank,Jon Cohen
· Música: John Williams
· Producción: Jan de Bont, Bonnie Curtis, Walter F. Parkes, Gerald R. Molen
· Productora: DreamWorks SKG, Twentieth Century Fox, Cruise/Wagner Productions, Blue Tulip Productions, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3882398?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328180000 +0100" stop="20260328194900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja Kovak (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un escritor acude a una isla para dar una conferencia. Allí se suceden misteriosos suicidios y su propia vida corre peligro.
· País: España y R.U
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Timothy Hutton, Lucía Jiménez, David Kelly
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Productora: Filmax Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047300?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328194900 +0100" stop="20260328220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Cuestión de honor. Pride and Glory (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Cuatro policías de la ciudad de Nueva York han muerto en una emboscada. El caso, que es investigado por el detective Ray Tierney, se complica cuando éste descubre que parte de su familia está implicada.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Gavin O'Connor
· Reparto: Colin Farrell, Edward Norton, Jon Voight, Noah Emmerich
· Guion: Greg O´Connor,Joe Carnahan
· Música: Mark Isham
· Productora: New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3569945?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328220000 +0100" stop="20260328234900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja 507 (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Modesto, director de una sucursal bancaria de la Costa del Sol, es encerrado por unos atracadores en la cámara de las cajas de seguridad. Una de ellas, la caja 507, le revela que la muerte de su hija, ocurrida unos años atrás, no fue accidental.
· País: España
· Director: Enrique Urbizu
· Reparto: Antonio Resines, José Coronado, Goya Toledo, Dafne Fernández, Younes Bachir, Miriam Montilla, Félix Álvarez
· Guion: Enrique Urbizu,Michel Gaztambide
· Música: Mario de Benito
· Producción: Fernando Bovaira, Gustavo Ferrada
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Iberrota Films, Canal+ España, Telemadrid, Televisión Española (TVE), Zak Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3872117?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328234900 +0100" stop="20260329015000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El lobo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· La historia real de un infiltrado de los servicios secretos franquistas en el seno de la organización terrorista ETA.
· País: España
· Director: Miguel Courtois
· Reparto: Eduardo Noriega, José Coronado, Mélanie Doutey, Silvia Abascal, Santiago Ramos, Patrick Bruel, Jorge Sanz
· Guion: Antonio Onetti
· Música: Francesc Gener
· Productora: Castelao Producciones S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4315100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328015000 +0100" stop="20260328042600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Believer (El creyente) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· La historia real de un estudiante judío aspirante a rabino que se convierte en líder del movimiento neonazi estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Henry Bean
· Reparto: Joshua Harto, A.D Miles, Billy Zane, Theresa Russell, Summer Phoenix, Ryan Gosling
· Guion: Henry Bean,Mark Jacobson
· Música: Joel Diamond
· Producción: Susan Hoffman, Eric Sandys, Chrisopher Roberts
· Productora: Susan Hoffman, Christopher Roberts, Eric Sandys, Seven Arts Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442495?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260328042600 +0100" stop="20260328055100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Como en casa en ningún sitio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los planes de una pareja acomodada, acostumbrada a escaparse de las celebraciones navideñas, han sido cancelados de manera inesperada. Este año no les quedará otro remedio que enfrentarse a la locura familiar, una experiencia que les cambiará la vida.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Seth Gordon
· Reparto: Sissy Spacek, Robert Duvall, Mary Steenburgen, Jon Voight, Reese Witherspoon, Vince Vaughn, Carol Kane, Jon Favreau, Dwight Yoakam, Brian Baumgartner
· Guion: Jon Lucas,Scotty Moore,Matt Allen,Caleb Wilson
· Música: Alex Wurman
· Producción: Roger Birnbaum, Gary Barber, Jonathan Glickman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
