<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 08/12/2025 01:29">
  <channel id="M+ En juego">
    <display-name>M+ En juego</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MDEPOR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Navidad">
    <display-name>M+ Navidad</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MNAVID"/>
  </channel>
  <programme start="20251208055300 +0100" stop="20251208080000 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">Karate Kid, el momento de la verdad (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· Recién llegado desde New Jersey a California, Daniel se convierte en el blanco de los ataques de los Cobras, un hostil grupo de estudiantes de kárate, cuando comienza a salir con Ali, la antigua novia del cabecilla del grupo.
· País: EE.UU
· Director: John G. Avildsen
· Reparto: Ralph Macchio, Pat Morita, Elisabeth Shue, Martin Kove, Randee Heller, William Zabka
· Guion: Robert Mark Kamen
· Música: Bill Conti
· Producción: Jerry Weintraub
· Productora: Columbia Pictures, Delphi Filmverleih Produktion, Jerry Weintraub Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3639509?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208080000 +0100" stop="20251208101000 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">Ellas dan el golpe (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· En 1943, mientras las grandes figuras del béisbol estadounidense pelean en la II Guerra Mundial, el deporte nacional está a punto de desaparecer. Para salvarlo, un grupo de mujeres forma un equipo femenino.
· País: EE.UU
· Director: Penny Marshall
· Reparto: Tom Hanks, Geena Davis, Madonna, Lori Petty, Megan Cavanagh, Rosie O'Donnell, Ann Cusack, Tracy Reiner, Bitty Schram, David Bair, Sergio Corbucci, Jon Lovitz, Garry Marshall, David Strathairn
· Guion: Babaloo Mandel,Lowell Ganz
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Elliot Abbott, Robert Greenhut
· Productora: Parkway Productions, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3840587?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208101000 +0100" stop="20251208121500 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">Mercato (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· La situación de Driss Berzane, un agente de fútbol en la quiebra se complica cuando Demba, un antiguo cliente al que ayudó a fichar, le exige el reembolso de una importante suma de dinero en apenas una semana, antes del cierre del mercado de fichajes.
· País: Francia
· Director: Tristan Séguéla
· Reparto: Jamel Debbouze, Monia Chokri, Milo Machado-Graner, Hakim Jemili, Vincent Rottiers
· Guion: Olivier Demangel,Thomas Finkielkraut
· Música: Amin Bouhafa
· Producción: Alain Goldman
· Productora: Pitchipoï Productions, Pathé</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4383996?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208121500 +0100" stop="20251208140000 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">Tatami (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Durante una competición internacional, la judoka iraní Leila y su entrenadora Maryam luchan por conseguir la primera medalla de oro del país. Sin embargo, el gobierno tiene otros planes para Leila.
· País: EE.UU, Georgia y R.U
· Director: Guy Nattiv, Zar Amir Ebrahimi
· Reparto: Arienne Mandi, Zar Amir Ebrahimi, Jaime Ray Newman, Nadine Marshall
· Guion: Guy Nattiv,Elham Erfani
· Música: Dascha Dauenhauer
· Producción: Adi Ezroni, Mandy Tagger
· Productora: Keshet Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4319403?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208140000 +0100" stop="20251208161500 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">El mejor (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· A la edad en la que otros jugadores se retiran, Roy Hobbs llega como bateador a un equipo de béisbol y lo convierte en líder.
· País: EE.UU
· Director: Barry Levinson
· Reparto: Robert Redford, Robert Duvall, Glenn Close, Kim Basinger, Wilford Brimley, Barbara Hershey, Robert Prosky, Joe Don Baker, Darren McGavin, Richard Farnsworth, Jake Gyllenhaal
· Guion: Roger Towne,Phil Dusenberry
· Música: Randy Newman
· Producción: Mark Johnson
· Productora: TriStar Pictures, Delphi II</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848505?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208161500 +0100" stop="20251208182000 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">El castañazo (1977) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Un equipo de 'hockey' sobre hielo de tercera categoría está a punto de desaparecer. Todo cambia con la llegada de tres hermanos.
· País: EE.UU
· Director: George Roy Hill
· Reparto: Paul Newman, Michael Ontkean, Lindsay Crouse, Strother Martin, Jennifer Warren, Stephen Mendillo, Jerry Houser, Ned Dowd, Paul D'Amato
· Guion: Nancy Dowd
· Producción: Robert J Wunsch
· Productora: Universal Pictures, Kings Road Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3917297?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208182000 +0100" stop="20251208195500 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">El luchador (1975) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Durante la Gran Depresión de los años 30, Chaney, un joven con innatas cualidades de luchador es contratado por un oportunista.
· País: EE.UU
· Director: Walter Hill
· Reparto: Charles Bronson, James Coburn, Jill Ireland, Strother Martin, Rachel Bilson, Margaret Blye
· Guion: Walter Hill,Bryan Gindoff,Bruce Henstell
· Música: Barry De Vorzon
· Producción: Lawrence Gordon
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4373363?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208195500 +0100" stop="20251208200500 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">Conoce &quot;Los Tigres&quot;, la nueva película de Alberto Rodríguez (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· El director Alberto Rodríguez nos cuenta junto a sus actores, Antonio de la Torre y Bárbara Lennie, todos los detalles de su última película “Los Tigres”, ya estrenada en cines y próximamente en Movistar Plus+.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4437563?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208200500 +0100" stop="20251208220000 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">Quiero ser como Beckham (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una familia india entra en crisis cuando su hija pequeña decide que quiere convertirse en jugadora profesional de fútbol.
· País: Alemania y R.U
· Director: Gurinder Chadha
· Reparto: Parminder Nagra, Keira Knightley, Jonathan Rhys Meyers, Juliet Stevenson, Anupam Kher, David Beckham, Shaheen Khan, Louise Walker, Nav Bopari, Kulwant Singh Chowdhary
· Guion: Gurinder Chadha,Paul Mayeda Berges,Guljit Bindra
· Música: Craig Pruess
· Producción: Deepak Nayar, Gurinder Chadha</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208220000 +0100" stop="20251208233000 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">Campeón (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· Dos amigos, Dylan y Youssef quieren convertirse en grandes futbolistas. Cuando Dylan queda parapléjico tras un accidente, su padre quiere que acepte su discapacidad, sin embargo, él está decidido a volver a jugar al fútbol.
· País: Alemania y Países Bajos
· Director: Camiel Schouwenaar
· Reparto: Maik Cillekens, Anouar Kasmi, Soufiane Touzani, Kailani Busker, Martijn Fischer, Maartje van de Wetering
· Guion: Job Tichelman,Camiel Schouwenaar
· Música: Anna Kühlein, Lennert Busch, Floris de Haan
· Producción: Reinier Selen, Rinskje Raap
· Productora: Rinkel Film, Ostlicht Filmproduktion</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4331020?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208233000 +0100" stop="20251209014000 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">Rivales (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *2.9/5
· Decidida a sacar a su marido (un campeón del Grand Slam de fama mundial) de su reciente racha de derrotas, Tashi Donaldson (tenista reconvertida en entrenadora) lo apunta a un torneo 'challenger' contra su antiguo mejor amigo... y exnovio de ella.
· País: EE.UU e Italia
· Director: Luca Guadagnino
· Reparto: Zendaya, Josh O'Connor, Mike Faist
· Guion: Justin Kuritzkes</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4421458?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208014000 +0100" stop="20251208031500 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">El entrenador (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Fran, segundo entrenador de un equipo de fútbol aficionado, se hizo viral tras encolerizarse en el sorteo de la FAI Cup que los emparejó con el campeón. Ahora, protagonista de un documental, va a tener que enfrentarse a algo más que ese difícil partido.
· País: Irlanda
· Director: Stephen Bradley
· Reparto: Darragh Humphreys, Ardal O'Hanlon, Amy Huberman, Risteard Cooper, Toni O'Rourke, Deirdre O'Kane, Mark Huberman, Paul Reid, Lauren Larkin
· Guion: Richie Conroy
· Música: Stephen Rennicks
· Producción: Collie McCarthy
· Productora: Forty Foot Pictures, RTE</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4437569?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208031500 +0100" stop="20251208050500 +0100" channel="M+ En juego">
    <title lang="es">Rudy, reto a la gloria (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Rudy vive en una pequeña ciudad que se sustenta de la industria del acero, pero él sueña con jugar en un equipo de fútbol.
· País: EE.UU
· Director: David Anspaugh
· Reparto: Robert Prosky, Ned Beatty, Sean Astin, Jason Miller, Charles S. Dutton, Jon Favreau, Lili Taylor, Scott Benjaminson, Mary Ann Thebus, Greta Lind
· Guion: Angelo Pizzo
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Cary Woods, Angelo Pizzo, Robert N. Fried
· Productora: TriStar Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F2928524?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208043000 +0100" stop="20251208064000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Los que se quedan (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Un profesor cascarrabias se ve obligado a quedarse durante las vacaciones de Navidad para velar por un puñado de estudiantes que no tienen a dónde ir, entre ellos un inteligente y problemático joven con sus propios traumas.
· País: EE.UU
· Director: Alexander Payne
· Reparto: Paul Giamatti, Dominic Sessa, Da'Vine Joy Randolph, Darby Lee-Stack, Brady Hepner, Michael Provost, Carrie Preston, Tate Donovan, Gillian Vigman, Dakota Lustick, Michael Malvesti, Naheem Garcia
· Guion: David Hemingson
· Música: Mark Orton
· Producción: Mark Johnson, Bill Block, David Hemingson
· Productora: Gran Via Productions, Miramax, Focus Features</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4342269?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208064000 +0100" stop="20251208081000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Siempre a tu lado (Hachiko) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.2/5
· Parker es un apacible profesor de música que recoge, en la estación por la que pasa a diario, a un perro vagabundo. De nombre Hachiko, el perro le demostrará, meditante la entrega y la fidelidad, lo que es verdaderamente importante en la vida.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Lasse Hallström
· Reparto: Richard Gere, Cary-Hiroyuki Tagawa, Joan Allen, Sarah Roemer, Jason Alexander
· Guion: Stephen P Lindsey
· Música: Jan A.P. Kaczmarek
· Producción: Bill Johnson, Richard Gere, Vicki Shigekuni Wong
· Productora: Grand Army Entertainment, Opperman Viner Chrystyn Entertainment, Inferno Distribution</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3979445?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208081000 +0100" stop="20251208083500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">One Zoo Three. One Zoo Three: Movimientos felinos (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Naturaleza | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Empieza el día en el zoo y los hermanos han recibido un mensaje muy especial de Briony, del refugio para felinos. Van a traer al próximo recién llegado: un leopardo del Amur. Y Aaron está haciéndole un chequeo a un pequeño leopardo de las nieves.
· País: R.U
· Producción: Tim Duck</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4099527?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251208083500 +0100" stop="20251208100100 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Bajo el muelle (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Llega el calor y los cangrejos del muelle de Nueva Jersey se disponen a disfrutar del sol y los amores de verano... igual que los cangrejos turistas que, de pronto, invaden el muelle. Entre los lugareños se encuentra Armen, un tímido y apocado crustáceo.
· País: EE.UU
· Director: David Soren
· Guion: Lorene Scafaria,David Soren
· Música: John Debney, Jonathan Sadoff
· Producción: David Dobkin
· Productora: Paramount Animation, Big Kid Pictures, Nickelodeon Animation Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4198985?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208100100 +0100" stop="20251208113500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Kung Fu Panda 4 (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Especialmente recomendado para la infancia | *3.3/5
· Tai Lung, el primer enemigo de Po, ha regresado del Mundo de los Espíritus y ansía vengarse del Guerrero del Dragón. Mientras, Po debe asumir su posición como Líder Espiritual del Valle de la Paz… aunque no le mole nada.
· País: China y EE.UU
· Director: Mike Mitchell, Stephanie Stine
· Guion: Jonathan Aibel,Glenn Berger,Darren Lemke
· Música: Steve Mazzaro, Hans Zimmer
· Producción: Rebecca Huntley
· Productora: DreamWorks Animation, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4340858?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208113500 +0100" stop="20251208130500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Harold y el lápiz mágico (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· En el mundo animado de Harold, todo lo que dibuja con su lápiz morado se convierte en realidad. De hecho, cuando un día se dibuja a sí mismo, es el propio Harold el que cobra vida fuera de las páginas de su libro y aparece en el mundo real.
· País: EE.UU
· Director: Carlos Saldanha
· Reparto: Zachary Levi, Benjamin Bottani, Lil Rel Howery, Tanya Reynolds, Zooey Deschanel, Jemaine Clement
· Guion: David Guion,Michael Handelman
· Música: Batu Sener
· Producción: John Davis
· Productora: Davis Entertainment, TSG Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4363202?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208130500 +0100" stop="20251208143600 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Lupin III: The First (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Afueras de París, II Guerra Mundial. Un célebre arqueólogo es asesinado por los nazis tras poner a salvo su diario, que termina perdido. A finales de los 60, el diario vuelve a aparecer en una exposición... donde lo espera el gran Lupin III para robarlo.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Takashi Yamazaki
· Guion: Takashi Yamazaki
· Música: Yûji Ôno
· Producción: Takeshi Ito
· Productora: Toho Company, Marza Animation Planet, Abe Shuji, Nippon Television Network (NTV), TMS Entertainment, LTD, CTV, Fukuoka Broadcasting System (FBS)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011984?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208143600 +0100" stop="20251208161200 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">De ilusión también se vive (1947) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Durante un desfile navideño organizado por los grandes almacenes Macy, el hombre que encarna a Santa Claus es sustituido por indisposición.
· País: EE.UU
· Director: George Seaton
· Reparto: Edmund Gwenn, Natalie Wood, Maureen O'Hara, Gene Lockhart, John Payne, William Frawley, Porter Hall, Philip Tonge, Jerome Cowan
· Guion: George Seaton,Valentine Davies
· Música: Cyril J Mockridge
· Producción: William Perlberg
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444714?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208161200 +0100" stop="20251208174700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Siempre jóvenes (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *2.9/5
· Tras la muerte de su marido, Joan descubre que este había inventado un whisky que te hace rejuvenecer durante unas horas. Al compartirlo con sus dos amigas, estas tres mujeres, ahora jóvenes otra vez, no están dispuestas a volver a perder el tiempo.
· País: R.U
· Director: Stephen Cookson
· Reparto: Ossian Perret, Patricia Hodge, Diane Keaton, Joanna David
· Productora: Filmology Finance</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4338437?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208174700 +0100" stop="20251208194000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Riddle of Fire (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· El único deseo de los niños Hazel, Alice y Jodie es pasar el verano jugando con su nueva consola... recién robada. El problema es que su madre le ha puesto una contraseña al televisor, y solo se la dará cuando cumplan un encargo.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Weston Razooli
· Reparto: Lio Tipton, Charles Halford, Lorelei Olivia Mote, Charlie Stover, Phoebe Ferro, Skyler Peters
· Guion: Weston Razooli
· Producción: Sohrab Mirmont
· Productora: Anaxia Production</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4381387?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208194000 +0100" stop="20251208200800 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Leo talks.  Temporada (T5). Leo talks (T5): Regreso al Pasado (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Leo Harlem reflexiona con humor sobre cómo Internet y los smartphones nos han complicado la vida, recordando la nostalgia de épocas sin tecnología, la dependencia actual y las anécdotas que muestran la pérdida de la comunicación de tú a tú.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4390778?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208200800 +0100" stop="20251208201600 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Flores para Antonio. Alba Flores celebra a su padre (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· La actriz Alba Flores y sus directores Isaki Lacuesta y Elena Molina nos cuentan todos los detalles de la película documental “Flores para Antonio” que celebró su estreno en el Festival de Cine de San Sebastián.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4431467?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208201600 +0100" stop="20251208220000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">El Grinch (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· Un habitante de Whoville, cascarrabias y lleno de odio, se refugia en las montañas y planea acabar con el espíritu navideño.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Ron Howard
· Reparto: Jim Carrey, Taylor Momsen, Jeffrey Tambor, Christine Baranski, Molly Shannon, Anthony Hopkins, Rachel Bailit, Jeremy Howard
· Guion: Peter S. Seaman,Jeffrey Price
· Música: James Horner
· Producción: Ron Howard, Brian Grazer
· Productora: Imagine Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4071731?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208220000 +0100" stop="20251208232600 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">El Grinch (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *4.1/5
· Cada año, en Navidad, los lugareños perturban la soledad del Grinch con celebraciones cada vez más desmesuradas. Cuando los Quién declaran que ese año van a preparar una Navidad el triple de grande, el Grinch decide robar la Navidad.
· País: EE.UU
· Director: Yarrow Cheney, Scott Mosier
· Guion: Michael LeSieur
· Música: Danny Elfman
· Productora: Universal Pictures, Illumination Entertainment, Perfect World Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3672069"/>
  </programme>
  <programme start="20251208232600 +0100" stop="20251209011800 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">La vida secreta de Walter Mitty (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Walter Mitty, editor fotográfico de la revista &quot;Life&quot;, lleva toda su vida tomándose pequeñas 'vacaciones mentales' para evadirse de su aburrida existencia, lapsus en los que se convierte en el imaginario protagonista de fantásticas aventuras.
· País: EE.UU
· Director: Ben Stiller
· Reparto: Ben Stiller, Kristen Wiig, Shirley MacLaine, Adam Scott, Kathryn Hahn, Patton Oswalt, Adrian Martinez, Sean Penn, Ólafur Darri Ólafsson
· Guion: Steve Conrad
· Música: Theodore Shapiro
· Producción: Stuart Cornfeld, Samuel Goldwyn Jr, John Goldwyn, Ben Stiller
· Productora: Twentieth Century Fox, TSG Entertainment, Twentieth Century-Fox Film Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3828403?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208011800 +0100" stop="20251208032700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Pacific Rim (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Cuando unas criaturas monstruosas, los 'kaiju', empiezan a salir del mar, la humanidad no tiene más remedio que combatirlos con un arma especial, los 'jaegers', unos enormes robots que son controlados por dos pilotos cuyas mentes están conectadas.
· País: EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Charlie Hunnam, Idris Elba, Rinko Kikuchi, Charlie Day, Ron Perlman, Robert Kazinsky, Santiago Segura, Diego Klattenhoff
· Guion: Guillermo del Toro,Travis Beacham
· Música: Ramin Djawadi
· Producción: Jon Jashni, Guillermo del Toro, Thomas Tull, Mary Parent
· Productora: Warner Bros. Pictures, Legendary Pictures, Warner Bros, Disney Double Dare You (DDY)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793999?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251208032700 +0100" stop="20251208053000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Kraven the Hunter (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· En una remota cárcel siberiana, Kraven 'el cazador', al que muchos consideran poco más que un mito, se cobra una nueva presa: el sanguinario mafioso ruso Semyon Chorney... uno más de su lista de escoria a eliminar.
· País: EE.UU
· Director: J.C. Chandor
· Reparto: Aaron Taylor-Johnson, Russell Crowe, Ariana DeBose, Fred Hechinger, Alessandro Nivola, Christopher Abbott
· Guion: Richard Wenk,Art Marcum,Matt Holloway
· Música: Benjamin Wallfisch, Sacha Galperine, Evgueni Galperine
· Producción: Avi Arad, David B. Householter, Matt Tolmach
· Productora: Columbia Pictures, Marvel Entertainment, Avi Arad Productions, Matt Tolmach Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4337444?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209053000 +0100" stop="20251209071500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Venom: el último baile (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· El periodista venido a menos Eddie Brock y su simbionte Venom deben permanecer juntos para subsistir. El problema es que, si lo hacen, quizá no subsista el resto de la humanidad.
· País: EE.UU
· Director: Kelly Marcel
· Reparto: Tom Hardy, Chiwetel Ejiofor, Juno Temple, Rhys Ifans, Stephen Graham, Andy Serkis
· Guion: Kelly Marcel
· Música: Dan Deacon
· Producción: Avi Arad, Kelly Marcel
· Productora: Arad Productions, Marvel Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4330896?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209071500 +0100" stop="20251209074000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">One Zoo Three. One Zoo Three: Trabajo en equipo (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Naturaleza | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Se necesitan más de 150 cuidadores, voluntarios y trabajadores para que el zoo One, Zoo, Three funcione correctamente. Están Mamá Lynne, Papá Craig, Jenny, encargada de los reptiles, James... entre otros muchos.
· País: R.U
· Producción: Tim Duck</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4099532?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209074000 +0100" stop="20251209091300 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Pico de Oro y sus amigos (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Criado por una mamá gallina en un pueblo lejano, Pico De Oro, un aguilucho perdido, lucha por encajar. Decidido a descubrir su verdadera identidad, emprende un viaje hacia Ciudad Aviar, donde encuentra su linaje y se une a los exploradores águila.
· País: China
· Director: Nigel W. Tierney, Dong Long
· Guion: Robert N. Skir,Jeff Sloniker,Vivian Yoon
· Productora: Liang Zi Film, Tierney Corp Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4339279?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209091300 +0100" stop="20251209105700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Avril y el mundo alterado (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Año 1941. La ciudad está sumida en la penumbra e invadida por el vapor y los gases carboníferos. Los científicos de todo el mundo han desaparecido misteriosamente, privando a la humanidad de grandes descubrimientos y sumiéndola en el atraso tecnológico.
· País: Bélgica, Canadá y Francia
· Director: Christian Desmares, Franck Ekinci
· Guion: Benjamin Legrand,Jacques Tardi,Franck Ekinci
· Música: Valentin Hadjadj
· Producción: Michel Dutheil, Franck Ekinci, Matthieu Liegeois</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3555620?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209105700 +0100" stop="20251209123200 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Diplodocus (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Especialmente recomendado para la infancia | *3.1/5
· Diplodocus, un pequeño y curioso dinosaurio, vive en un cómic dibujado por Ted, un artista infravalorado que está a punto de borrar el mundo de su personaje... y solo el pequeño Diplodocus sabe cómo salvarlo.
· País: Eslovaquia, Polonia y República Checa
· Director: Wojtek Wawszczyk
· Guion: Wojtek Wawszczyk
· Música: Mikolai Stroinski
· Producción: Maks Sikora
· Productora: Human Film, PFX</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4385096?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209123200 +0100" stop="20251209132200 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Navidades en el Plaza (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· El Hotel Plaza de Nueva York se transforma todas las Navidades para convertirse en una de las principales atracciones turísticas de la isla de Manhattan. Descubrimos su interior y cómo se prepara su personal en unas fechas tan especiales.
· País: R.U
· Director: Frankie Fathers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3880641?od[]=Z2V:BBCEM3_V&amp;od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209132200 +0100" stop="20251209150300 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Niños grandes (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Tras treinta años, cinco amigos de la infancia vuelven a reunirse un fin de semana, con sus respectivas mujeres e hijos, para rendirle tributo a su recién fallecido entrenador de baloncesto del colegio.
· País: EE.UU
· Director: Dennis Dugan
· Reparto: Adam Sandler, Kevin James, Salma Hayek, Chris Rock, David Spade, Rob Schneider, Maria Bello, Maya Rudolph, Steve Buscemi, Jamie Chung, Madison Riley
· Guion: Adam Sandler,Fred Wolf
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Adam Sandler, Jack Giarraputo
· Productora: Relativity Media, Happy Madison Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3695039?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209150300 +0100" stop="20251209164300 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Niños grandes 2 (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Tres años después de la reunión que volvió a unirlo a sus amigos de la infancia, Lenny Feder regresa junto a su familia a su pueblo natal para poder estar más cerca de sus amigos, a los que echa verdaderamente de menos.
· País: EE.UU
· Director: Dennis Dugan
· Reparto: Adam Sandler, Kevin James, Chris Rock, David Spade, Salma Hayek, Maria Bello, Taylor Lautner, Alexander Ludwig, Maya Rudolph, Andy Samberg
· Guion: Fred Wolf,Adam Sandler,Tim Herlihy
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Productora: Columbia Pictures, Happy Madison Productions, Sony Pictures Entertainment (SPE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3695044?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209164300 +0100" stop="20251209183300 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Dando la nota (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Cuando la introvertida Beca llega a la Universidad, se ve obligada a unirse a un grupo que jamás habría escogido, formado por chicas malas, chicas buenas y chicas raras que solo comparten una cosa: lo bien que suenan cuando cantan juntas.
· País: EE.UU
· Director: Jason Moore
· Reparto: Anna Kendrick, Brittany Snow, Rebel Wilson, Alexis Knapp, Skylar Astin, Adam DeVine
· Guion: Kay Cannon,Jeffrey Roda
· Música: Christophe Beck, Mark Kilian
· Producción: Elizabeth Banks, Paul Brooks, Max Handelman
· Productora: Brownstone Productions, Gold Circle Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3862410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209183300 +0100" stop="20251209202600 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Dando la nota - Aún más alto (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Aún más alto - Tres años después de que las Barden Bellas se convirtieran en el primer grupo femenino estadounidense en ganar un título nacional de coro, un escandaloso acontecimiento amenaza su último año en la universidad.
· País: EE.UU
· Director: Elizabeth Banks
· Reparto: Anna Kendrick, Rebel Wilson, Hailee Steinfeld, Brittany Snow, Skylar Astin, Adam DeVine, John Michael Higgins, Elizabeth Banks, Anna Camp, Hana Mae Lee, Alexis Knapp, Ben Platt, Kelley Jakle, Karen Gonzalez
· Guion: Kay Cannon,Mickey Rapkin
· Música: Mark Mothersbaugh
· Producción: Elizabeth Banks, Paul Brooks, Max Handelman
· Productora: Gold Circle Films, Universal Pictures, Brownstone Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3745555?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209202600 +0100" stop="20251209220000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Dando la nota 3 (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· La suerte no sonríe a las antiguas Bellas de Barden. Tras ganar el Campeonato Mundial y separar sus caminos, sus vidas no están siendo lo que soñaban. Ahora, su mayor deseo es reunirse de nuevo y volver a cantar en los escenarios.
· País: EE.UU
· Director: Trish Sie
· Reparto: Anna Kendrick, Rebel Wilson, Brittany Snow, Hailee Steinfeld, Anna Camp, Elizabeth Banks, John Lithgow, Matt Lanter, Hana Mae Lee
· Guion: Kay Cannon,Mike White
· Música: Christopher Lennertz
· Producción: Elizabeth Banks, Paul Brooks, Max Handelman
· Productora: Gold Circle Films, Perfect World Pictures, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047641?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209220000 +0100" stop="20251209233500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">¿Quién es quién? (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Los Fuentes salta por los aires el día que la benjamina del grupo, Valentina, pide un deseo por su noveno cumpleaños y al día siguiente los cuerpos de toda la familia se han intercambiado y el caos se ha apoderado de la familia. Ahora: ¿quién es quién?
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo
· Reparto: Kira Miró, Gracia Olayo, Sofía Otero, Salva Reina, Carlos Areces, Gonzalo de Castro, Terelu Campos, Elena Irureta, Carlos Iglesias
· Guion: Irene Niubó
· Música: Iván Valdés
· Producción: Jaime Ortiz de Artiñano, Gonzalo Salazar-Simpson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4356340?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209233500 +0100" stop="20251210012500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Wolfgang (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Wolfgang tiene 10 años, un extraordinario cociente intelectual, un trastorno del espectro autista y una vida que acaba de ponerse patas arriba: su madre ha muerto y su última voluntad ha sido que Wolfgang vaya a vivir con su padre, al que no conoce.
· País: España
· Director: Javier Ruiz Caldera
· Reparto: Jordi Catalán, Miki Esparbé, Àngels Gonyalons, Berto Romero, Anna Castillo
· Guion: Laia Aguilar,Carmen Marfà,Yago Alonso,Valentina Viso
· Música: Clara Peya
· Producción: Marta Sánchez de Miguel, Gerard Verdaguer
· Productora: Nostromo Pictures, Lo vi Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382479?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209012500 +0100" stop="20251209033700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Mujercitas (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.3/5
· La joven Josephine March vive en Nueva York. Mientras intenta que publiquen sus relatos, se gana la vida impartiendo clase a unas niñas. Ella es ahora el principal sustento de su familia, sobre todo mientras su hermana Amy siga en París con la tía March.
· País: EE.UU
· Director: Greta Gerwig
· Reparto: Saoirse Ronan, Emma Watson, Meryl Streep, Laura Dern, Florence Pugh, Eliza Scanlen, Timothée Chalamet, Louis Garrel
· Guion: Greta Gerwig
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Amy Pascal, Denise Di Novi, Robin Swicord
· Productora: Columbia Pictures, New Regency Pictures, Pascal Pictures, Regency Enterprises, Sony Pictures Entertainment (SPE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3833608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251209033700 +0100" stop="20251209051800 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Una canción irlandesa (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Romántico | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· En los idílicos paisajes de la Irlanda rural, la obstinada granjera Rosemary Muldoon quiere ganarse el amor de su tímido vecino Anthony Reilly, pero este permanece impasible ante su hermosa admiradora.
· País: EE.UU, Irlanda y R.U
· Director: John Patrick Shanley
· Reparto: Emily Blunt, Jamie Dornan, Jon Hamm, Dearbhla Molloy, Christopher Walken, Don Wycherley, Danielle Ryan
· Guion: John Patrick Shanley
· Música: Amelia Warner
· Productora: Amasia Entertainment, Likely Story, Aperture Media Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3931576?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210051800 +0100" stop="20251210064200 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Un regalo para papá y mamá (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Durante una cena familiar, Jen y Eric deciden contarles a sus tres hijos, que se van a separar. El anuncio es como esperaban, pero luego sucede algo extraño: el día retrocede hasta la mañana.
· País: EE.UU
· Director: Christian Ditter
· Reparto: Isla Fisher, Greg Kinnear, Easton Rocket Sweda, Shay Rudolph, Mason Shea Joyce, Ryan Guzman
· Guion: Jay Martel
· Música: Fil Eisler
· Producción: Stuart Ford, Linda McDonough
· Productora: AGC Studios, Catchlight Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4331315?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210064200 +0100" stop="20251210080000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Los Reyes Magos (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Tres magos reciben una señal que les permite desenmascarar al tirano Herodes y desvelar al mundo que ha nacido el Mesías.
· País: España y Francia
· Director: Antonio Navarro
· Guion: Juan Ignacio Peña
· Productora: Animagicstudio</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3881479?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210080000 +0100" stop="20251210082500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">One Zoo Three. One Zoo Three: A cepillar (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Naturaleza | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Hoy le toca una buena limpieza al zoo. Los animales tienen revisiones habituales para asegurarse de que están en condiciones óptimas de salud, además de mantener sus hogares limpios y ordenados.
· País: R.U
· Producción: Tim Duck</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4099540?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251210082500 +0100" stop="20251210100500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Polar Express (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Es Navidad y un niño respira silenciosamente intentando oír un sonido que teme que no exista: el tintineo de las campanillas del trineo de Santa Claus. Pero a sólo cinco minutos para la medianoche, un estruendo sobresalta al escéptico muchacho.
· País: EE.UU
· Director: Robert Zemeckis
· Reparto: Tom Hanks, Michael Jeter, Peter Scolari, Eddie Deezen, Leslie Harter Zemeckis, Chris Coppola
· Guion: Robert Zemeckis,William Broyles Jr.
· Música: Alan Silvestri
· Producción: Robert Zemeckis, William Teitler, Gary Goetzman, Steve Starkey
· Productora: Warner Bros. Pictures, Castle Rock Entertainment, Playtone</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4049933?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210100500 +0100" stop="20251210112600 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Buffalo Kids (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Especialmente recomendado para la infancia | *3.0/5
· Siglo XIX. Tom y Mary, dos hermanos huérfanos, desembarcan en Nueva York para reunirse con su tío que vive en California. Para llegar allí, los niños se colarán en un tren que lleva a huérfanos para ser adoptados por los pioneros del Salvaje Oeste.
· País: España
· Director: Pedro Solís, J.J. García Galocha `Galo´
· Guion: Jordi Gasull,Javier López Barreira
· Música: Fernando Velázquez
· Producción: Jaime Ortiz de Artiñano, Toni Novella
· Productora: Little Big Boy, A.I.E., Atresmedia Cine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4322398?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210112600 +0100" stop="20251210124900 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Naruto La Película: ¡La Gran misión! ¡El rescate de la Princesa de la Nieve! (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Anime | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Tras liarla en un cine, Naruto, Sasuke y Sakura descubren que su próxima misión tiene que ver, precisamente, con los protagonistas de la película de la que acaban de echarlos.
· País: Japón
· Director: Tensai Okamura
· Guion: Katsuyuki Sumizawa
· Música: Toshio Masuda
· Producción: Atsuhiro Iwakami
· Productora: Naruto Movie Production Committee, Aniplex, Dentsu</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4307758?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210124900 +0100" stop="20251210144100 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Totto-chan, aventuras desde la ventana (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Japón, década de 1930. Tras ser expulsada de su escuela por su comportamiento, Totto-chan, una niña curiosa e inquieta, es inscrita en una escuela poco convencional con un director innovador que cambiará su vida y educación.
· País: Japón
· Director: Shinnosuke Yakuwa, Kunio Katô
· Reparto: Shun Oguri, Kôji Yakusho, Anne Watanabe</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4383254?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210144100 +0100" stop="20251210161300 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">El casoplón (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Toñi, Carlos y sus hijos están pasando el peor verano de sus vidas: sin vacaciones, encerrados en su asfixiante piso y, para colmo, sin aire acondicionado. Todo cambia cuando a Carlos le dan trabajo como jardinero ¡en un casoplón!
· País: España
· Director: Joaquín Mazón
· Reparto: Raquel Guerrero, Pablo Chiapella, Nerea Pascual, Álvaro Lafuente, Noah Casas, Edurne, Iñaki Miramón, Janfri Topera, Vito Rogado, Hamza Zaidi, María Córdoba
· Guion: Roberto Jiménez
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Producción: Juan Moreno, Guillermo Sempere, Koldo Zuazua
· Productora: Casoplón, A.I.E., Feelgood Media, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4389698?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210161300 +0100" stop="20251210181000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Tienes un e-mail (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Dos enemigos irreconciliables, enfrentados por la competencia en sus negocios, inician un idilio por correo electrónico.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Nora Ephron
· Reparto: Tom Hanks, Meg Ryan, Greg Kinnear, Parker Posey, Jean Stapleton, Steve Zahn, Dave Chappelle, Dabney Coleman, John Wayne Randolph
· Guion: Delia Ephron,Nora Ephron
· Música: George Fenton
· Producción: Lauren Shuler Donner, Nora Ephron
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056919?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210181000 +0100" stop="20251210200100 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Chicas malas: la nueva película (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *2.8/5
· Tras 12 años viviendo en África, Cady Heron es una novata en esto de la supervivencia en un instituto estadounidense, un lugar donde 'la ley de la selva' tiene un significado diferente y las abejas reinas llevan por nombre &quot;Las Plásticas&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Samantha Jayne, Arturo Perez Jr.
· Reparto: Angourie Rice, Reneé Rapp, Auli'i Cravalho, Damian Hubbard, Karen Shetty, Gretchen Wieners, Aaron Samuels, Tim Meadows, Busy Philipps, Jenna Fischer, Tina Fey, Jon Hamm, Bebe Wood, Ashley Park, Avantika, Jaquel Spivey, Christopher Briney
· Guion: Tina Fey
· Música: Jeff Richmond
· Producción: Lorne Michaels, Tina Fey
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4386290?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210200100 +0100" stop="20251210220000 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Noche de fin de año (2011) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Es Nochevieja y varias vidas se cruzan: la de una madre soltera que aún ve a su hija como una niña, la de una mujer encargada de hacer caer la 'Bola de Año Nuevo' de Times Square, la de un hombre que odia las fiestas navideñas...
· País: EE.UU
· Director: Garry Marshall
· Reparto: Michelle Pfeiffer, Zac Efron, Robert De Niro, Halle Berry, Jessica Biel, Ashton Kutcher, Sarah Jessica Parker, Katherine Heigl, Jon Bon Jovi, Hilary Swank, Sofía Vergara, Jim Belushi, Charlotte Marshall-Fricker, Fiona Choi, Mary Marguerite Keane
· Guion: Katherine Fugate
· Música: John Debney
· Producción: Mike Karz, Garry Marshall
· Productora: Rice Films, Karz Entertainment, New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798819?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210220000 +0100" stop="20251210234200 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">La joya de la familia (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· El hijo mayor de los Stone aprovecha la Navidad para presentar a su prometida, una neoyorquina de pura cepa, ambiciosa y controladora, que no tiene nada en común con ellos.
· País: EE.UU
· Director: Thomas Bezucha
· Reparto: Claire Danes, Diane Keaton, Rachel McAdams, Dermot Mulroney, Craig T. Nelson, Sarah Jessica Parker, Luke Wilson, Tyrone Giordano
· Guion: Thomas Bezucha
· Música: Michael Giacchino
· Producción: Michael London
· Productora: Fox 2000 Pictures, Michael London Productions, The Family Stone</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445984?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210234200 +0100" stop="20251211014500 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Family Man (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· Jack Campbell, un ambicioso y egocéntrico broker de Wall Street obsesionado con su trabajo que ve cómo su vida da un vuelco.
· País: EE.UU
· Director: Brett Ratner
· Reparto: Nicolas Cage, Téa Leoni, Don Cheadle, Jeremy Piven, Mary Beth Hurt, Saul Rubinek, Amber Valletta, Josef Sommer, Tamás Sas
· Guion: David Diamond,David Weissman
· Música: Danny Elfman
· Producción: Marc Abraham, Alan Riche, Tony Ludwig, Howard Rosenman
· Productora: Universal Pictures, Beacon Communications, Riche-Ludwig Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4119635?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210014500 +0100" stop="20251210034700 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Pleasantville (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· David, un chico solitario, pasa sus ratos libres viendo una antigua serie de televisión de los años 50 donde todo es felicidad. Tras una discusión con su hermana, los dos son teletransportados misteriosamente a la serie.
· País: EE.UU
· Director: Gary Ross
· Reparto: Tobey Maguire, Reese Witherspoon, William H. Macy, Joan Allen, Jeff Daniels, J.T. Walsh, Paul Walker, Jane Kaczmarek
· Guion: Gary Ross
· Música: Randy Newman
· Producción: Steven Soderbergh, Gary Ross, Robert J. Degus, Jon Kilik
· Productora: New Line Cinema, Larger Than Life Production, Aurum Producciones S.A., Larger Than Life Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841347?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20251210034700 +0100" stop="20251210054100 +0100" channel="M+ Navidad">
    <title lang="es">Hitch: Especialista en ligues (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Alex Hitchens es un legendario 'Doctor Amor' de Manhattan que, por una nada módica tarifa, ha ayudado a incontables hombres a conseguir a la mujer de sus sueños.
· País: EE.UU
· Director: Andy Tennant
· Reparto: Will Smith, Eva Mendes, Kevin James, Amber Valletta, Adam Arkin, Paula Patton, Michael Rapaport, Julie Ann Emery, Kevin Sussman
· Guion: Jessica Bendinger,Kevin Bisch,Lowell Ganz,Babaloo Mandel
· Música: George Fenton
· Producción: Teddy Zee, James Lassiter
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3692084?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
