<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 08/04/2026 02:25">
  <channel id="M+ Top Comedia Española">
    <display-name>M+ Top Comedia Española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TOPCOM"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260408055500 +0200" stop="20260408071900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El factor Pilgrim (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Francisco es un español que vive en Londres y que recibe una oferta suculenta por unas baratijas que compró en un mercadillo.
· País: España
· Director: Santiago Amodeo, Alberto Rodríguez
· Reparto: Alex O'Dogherty, Enrico Vecchi, Jons Pappila, Howard Nightingall, Paul Rattee
· Guion: Santi Amodeo,Alberto Rodríguez
· Música: Lavadora
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Televisión Española (TVE), Vía Digital, ASA Filmed Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643432?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408071900 +0200" stop="20260408080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El consultorio de Berto.  Temporada (T3). El consultorio de... (T3): Eva Hache y el quinto pino (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· ¿Qué contestar cuando la familia aprieta al soltero o soltera para tener pareja? ¿Qué está más lejos 'a tomar por culo' o 'el quinto pino'? o ¿qué hacer si no se tiene un miembro normativo? Temas cruciales que sólo Berto y Eva Hache pueden resolver.
· País: España
· Presenta: Berto Romero
· Producción: Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4464830?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408080000 +0200" stop="20260408093100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Aquí huele a muerto... (¡Pues yo no he sido!) (1990) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· El conde Capra Negra y su criado viajan a Turquía por una herencia, pero en un castillo maldito su destino cambia junto a la bella Nicole.
· País: España
· Director: Álvaro Sáenz de Heredia
· Reparto: Josema Yuste, Millán Salcedo, Ana Álvarez, Paul Naschy, Raúl Fraire
· Guion: Álvaro Sáenz de Heredia
· Música: Michel Malka, José Tejera
· Productora: Impala, S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4407024?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408093100 +0200" stop="20260408110800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">A 45 revoluciones por minuto (1969) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Juan, un chico provinciano que llega a Madrid con la ilusión de hacerse famoso con sus canciones y su guitarra, se une a un conjunto musical que lucha por abrirse camino.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Juan Pardo, Ivana, Jesús Puente, Rafael Alonso, Guadalupe Muñoz Sampedro
· Guion: Pedro Masó,Antonio Vich
· Música: Waldo de los Ríos
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Filmayer, Pedro Masó Producciones Cinematográficas, Pedro Masó</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3676516?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408110800 +0200" stop="20260408122900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Recluta con niño (1955) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Un campesino huérfano es llamado a filas. Su hermano pequeño no quiere quedarse solo en el pueblo y lo sigue hasta el cuartel.
· País: España
· Director: Pedro Luis Ramírez
· Reparto: José Luis Ozores, Manolo Morán, Encarna Fuentes, Julia Caba Alba, Miguel Gil, Mariano Ozores, Joaquín Roa, Félix Briones, María Isbert, Ramón Elías, Rosario García Ortega, Carlos Díaz de Mendoza
· Guion: Vicente Escrivá,Vicente Coello
· Música: Federico Contreras
· Producción: Tíbor Reves
· Productora: Aspa Producciones Cinematográficas S.A., Iberoamericana Films Producción S.A., Cristal P.C., Aspa Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860525?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408122900 +0200" stop="20260408135100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Vivan los novios! (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Leonardo y su madre llegan a Mallorca para la boda de éste con Charo, pero la madre muere repentinamente. La familia de Charo convence a Leo de que oculte el cadáver hasta después de los esponsales.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: José Luis López Vázquez, Laly Soldevila, José María Prada, Manuel Alexandre, François-Xavier Vives, Teresa Gisbert, Jane Fellner, Romy, Luis Ciges
· Guion: Rafael Azcona,Luis García Berlanga
· Música: Antonio Pérez Olea
· Producción: Cesáreo González Rodríguez
· Productora: Suevia Films, Cesáreo González Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3840980?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408135100 +0200" stop="20260408151900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El currante (1983) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Manolo es un currante que hace de todo. Es albañil, fontanero, electricista... y encima cobra el paro. Y todo porque tiene engañada a su hija, que está interna en uno de los colegios más caros de Madrid y que cree que su padre es un alto ejecutivo.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Antonio Ozores, María Casanova, Florinda Chico, Rafael Alonso, Juanito Navarro, Jenny Llada, Tomás Zori, Beatriz Carvajal, Arévalo, María Adánez
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3791077?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408151900 +0200" stop="20260408165200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Lázaro de Tormes (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Un maduro Lázaro de Tormes se ve obligado a demostrar ante un tribunal de Toledo que su forma de vida se debe a la necesidad de escapar del hambre y no al deseo de cometer delitos.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez, José Luis García Sánchez
· Reparto: Rafael Álvarez &quot;El Brujo&quot;, Karra Elejalde, Beatriz Rico, Manuel Alexandre, Francisco Algora, Álvaro de Luna, Juan Luis Galiardo, Agustín González, Emilio Laguna, José Lifante, Manuel Lozano, Francisco Rabal, Tina Sáinz, José Alias
· Guion: Fernando Fernán Gómez
· Música: Roque Baños
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Lolafilms</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3830360?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408165200 +0200" stop="20260408182300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los Muértimer (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Cuando Nico y sus padres van a recoger a su estudiante de intercambio descubren con estupor que es una chica. Pero la sorpresa de ella es aún mayor: su nueva familia es dueña de una funeraria y vive en un antiguo caserón... enfrente del cementerio.
· País: España
· Director: Álvaro Fernández Armero
· Reparto: Alexandra Jiménez, Víctor Clavijo, Belén Rueda, Diego Montejo, Iratxe Emparan, Fele Martínez, Pepe Lorente, Bruna González, Carmen Mayordomo, Juan Viadas
· Guion: Jelen Morales
· Música: Vanessa Garde
· Producción: Álex de la Iglesia, Carolina Bang, Ghislain Barrois
· Productora: Pokeepsietxea, Telecinco Cinema, Pokeepsie Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4446476?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408182300 +0200" stop="20260408194800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Un vampiro para dos (1965) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un joven matrimonio ve peligrar su relación debido a que sus horarios de trabajo prácticamente les impiden verse. Decididos a mejorar su vida, emigran a Alemania, donde entran a trabajar en casa del barón de Rosenthal: 'El vampiro de Düsseldorf'.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Fernando Fernán Gómez, Trini Alonso, Goyo Lebrero, Adriano Domínguez, Claudia Gravy
· Guion: José María Palacios
· Música: Antón García Abril
· Productora: Belmar Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3840976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408194800 +0200" stop="20260408211800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los amantes pasajeros (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.6/5
· Un fallo técnico pone en peligro la vida de los pasajeros de un avión con destino a México. Los pilotos y el Centro de Control se esfuerzan por conseguir una solución, mientras los azafatos se entregan en cuerpo y alma al bienestar de los pasajeros.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Raúl Arévalo, Carlos Areces, Lola Dueñas, Cecilia Roth, Antonio de la Torre, Hugo Silva, Miguel Ángel Silvestre, Willy Toledo, Laya Martí, Penélope Cruz, Antonio Banderas
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4176170?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408211800 +0200" stop="20260408220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El consultorio de Berto.  Temporada (T3). El consultorio de... (T3): Sílvia Abril y la democracia infiel (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Berto decide invitar a un movimiento sísmico llamado Sílvia Abril y es muy bonito celebrar con ella los 10 años desde que se estrenó “El consultorio de Berto”. Al final el programa acaba en accidente múltiple, pero el único peligro es morirse de la risa.
· País: España
· Presenta: Berto Romero
· Producción: Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4464834?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408220000 +0200" stop="20260408233200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Perdona bonita, pero Lucas me quería a mí (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Carlos, Dani y Toni son tres homosexuales sin blanca que comparten piso en Madrid. Ante los apuros económicos que sufren deciden alquilar una habitación a Lucas, un joven apuesto de pelo largo, amplia sonrisa y un cuerpo de escándalo.
· País: España
· Director: Félix Sabroso, Dunia Ayaso
· Reparto: Jordi Mollà, Pepón Nieto, Roberto Correcher, Lucina Gil, Alonso Caparrós, María Pujalte, Gracia Olayo, Ferran Rañé
· Guion: Dunia Ayaso,Félix Sabroso
· Música: Manuel Villalta
· Productora: Canal+ España, Cristal Producciones Cinematográficas, S.A, Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3954137?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408233200 +0200" stop="20260409012300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Días de fútbol (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Un grupo de amiguetes con frustraciones diversas, decide que como mejor se curan los sinsabores de la vida es jugando al fútbol.
· País: España
· Director: David Serrano
· Reparto: Ernesto Alterio, Alberto San Juan, Natalia Verbeke, María Esteve, Fernando Tejero, Pere Ponce, Roberto Álamo, Pilar Castro, Secun de la Rosa, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano,Mischa Alexander,Jean van de Velde
· Música: Miguel Malla
· Producción: Ghislain Barrois
· Productora: Telespan 2000 S.L, Estudios Piccaso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408012300 +0200" stop="20260408030200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Truhanes (1983) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Gonzalo, un truhán de altura, emparentado con las cimas del poder y del dinero, va a la cárcel por un tonto resbalón en el tráfico de divisas. Aunque su condena no es larga, en la cárcel necesitará la protección que le proporciona el viejo Ginés.
· País: España
· Director: Miguel Hermoso
· Reparto: Francisco Rabal, Arturo Fernández, Isabel Mestres, Vicky Lagos, Rafael Díaz, Antonio Gamero, Elena Arnao, Alberto Fernández, Lola Flores, Guillermo Galán, Miguel Ángel Laborda
· Guion: Miguel Hermoso
· Música: José Nieto
· Producción: José G Jacoste
· Productora: PE Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3835840?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408030200 +0200" stop="20260408043100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Abuelo made in Spain (1969) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· El abuelo Marcelino se marcha a Madrid tras recibir la inesperada carta de una de sus tres hijas. En un mundo totalmente desconocido y hostil tratará de ganarse el afecto de sus catorce nietos.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Paco Martínez Soria, Mónica Randall, Mabel Karr, Florinda Chico, Rafaela Aparicio
· Guion: Vicente Coello,Pedro Masó
· Música: Antón García Abril
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Filmayer, S.A, Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3701857?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408043100 +0200" stop="20260408051900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El consultorio de Berto.  Temporada (T2). El consultorio de... (T2): Eva Soriano y los ojizarcos con alipori (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Hoy en 'El Consultorio de Berto' la invitada es la alta, desgarbada y &quot;medio guapa&quot; Eva Soriano. Eva se marca, junto a Berto Romero, una cumbia dedicada a Batman, el Caballero Oscuro, y confiesa que practica el &quot;petting&quot; inmobiliario.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4370180"/>
  </programme>
  <programme start="20260409051900 +0200" stop="20260409063700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La vida nueva de Pedrito de Andía (1965) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Pedrito, un adolescente de pequeña estatura y corazón aventurero, añora a Isabel, amiga de la niñez, que estudia en el extranjero. Cuando regresa Isabel, Pedrito acude a recibirla, pero, al verla convertida en una esbelta mujer, se siente empequeñecido.
· País: España
· Director: Rafael Gil
· Reparto: Joselito, Karim Mossberg, Carmen Bernardos, José María Seoane, Rafael Durán, Conchita Goyanes
· Guion: Rafael Gil
· Música: Manuel Parada
· Productora: Cesáreo González</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388124?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409063700 +0200" stop="20260409080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Martes y trece, ni te cases ni te embarques (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un trío de amigos que se encuentra en paro intenta ganarse la vida, uno como cantautor por las calles, otro pidiendo limosna y el tercero de plañidero en velatorios. En vista de que así no prosperan, deciden montar una agencia matrimonial.
· País: España
· Director: Javier Aguirre
· Reparto: Josema Yuste, Millán Salcedo, Fernando Conde, Fina Torres, Amparo Soler Leal
· Guion: Luis Castro,Luis Murillo,Javier Aguirre
· Productora: Bermúdez de Castro P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4450422?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409080000 +0200" stop="20260409093600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Digan lo que digan (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Rafael es un cantante famoso en España que llega a tierras argentinas, donde vive su hermano Miguel desde hace algunos años. Nada más llegar, conoce a Blanca, una mujer que al parecer convive con Miguel.
· País: Argentina y España
· Director: Mario Camus
· Reparto: Raphael, Serena Vergano, Ignacio Quirós, Susana Campos, Darío Vittori
· Guion: Antonio Gala
· Productora: Argentina Sono Film S.A.C.I, Día, P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3629572?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409093600 +0200" stop="20260409105900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Las chicas de la Cruz Roja (1958) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Julia, Paloma, Isabel y Marion son cuatro chicas con vidas totalmente diferentes que coinciden como voluntarias para la Cruz Roja el Día de la banderita. Todo Madrid está de fiesta y ellas deberán recorrer la ciudad con una hucha recogiendo donativos.
· País: España
· Director: Rafael J. Salvia
· Reparto: Luz Márquez, Concha Velasco, Mabel Karr, Katia Loritz, Arturo Fernández, Ricardo Zamora, Antonio Casal
· Guion: Rafael J. Salvia,Pedro Masó
· Música: Augusto Algueró
· Productora: Asturias Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3795678?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409105900 +0200" stop="20260409122800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El día de los enamorados (1959) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· El día de su santo, San Valentín baja a la tierra convertido en un elegante celestino. Se le ha encomendado una importante misión: ayudar a varias parejas de novios que tienen algunas complicaciones con su relación.
· País: España
· Director: Fernando Palacios
· Reparto: Tony Leblanc, Concha Velasco, Georges Rigaud, Katia Loritz, Ángel Aranda, Mabel Karr, Manuel Monroy, María Mahor, Antonio Casal, Antonio Riquelme
· Guion: Rafael J. Salvia,Antonio Vich,Pedro Masó
· Música: Augusto Algueró
· Producción: Jesús Rubiera
· Productora: As Films Producción S.A, Asturias Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4027634?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409122800 +0200" stop="20260409134500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El tigre de Chamberí (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un tímido chico tartamudo deja KO, accidentalmente, al campeón de España de boxeo. Su amigo, un pícaro que sabe aprovechar las oportunidades, decide convertirlo en boxeador y a él mismo en su representante.
· País: España
· Director: Pedro Luis Ramírez
· Reparto: José Luis Ozores, Tony Leblanc, Helene Remy, José Marco Davó, Antonio Garisa, Miguel Ángel Rodríguez, Julia Caba Alba
· Guion: Vicente Coello,Antonio Vives,Vicente Escrivá
· Música: Federico Contreras
· Producción: Federico G. Larraya
· Productora: Aspa Producciones Cinematográficas S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4140347?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409134500 +0200" stop="20260409151400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sin rodeos (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas... pero algo falla y se siente angustiada y agobiada. En su desesperación, acude a la consulta de un 'sanador' hindú que le ofrece la solución a sus problemas.
· País: España
· Director: Santiago Segura
· Reparto: Maribel Verdú, Toni Acosta, Diego Martín, Santiago Segura, Candela Peña, David Guapo
· Guion: Santiago Segura,Benigno López Moure,Marta González de Vega
· Música: Roque Baños, Tessy Díez
· Producción: Santiago Segura, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Sin Filtro la Película, Bowfinger International Pictures, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Mogambo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4049182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409151400 +0200" stop="20260409170600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Días de fútbol (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Un grupo de amiguetes con frustraciones diversas, decide que como mejor se curan los sinsabores de la vida es jugando al fútbol.
· País: España
· Director: David Serrano
· Reparto: Ernesto Alterio, Alberto San Juan, Natalia Verbeke, María Esteve, Fernando Tejero, Pere Ponce, Roberto Álamo, Pilar Castro, Secun de la Rosa, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano,Mischa Alexander,Jean van de Velde
· Música: Miguel Malla
· Producción: Ghislain Barrois
· Productora: Telespan 2000 S.L, Estudios Piccaso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409170600 +0200" stop="20260409183100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Cateto a babor (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Tras ser llamado a filas, Miguel Cañete debe abandonar su pueblo y a su hermano de seis años, del que Miguel es responsable, e incorporarse a la Marina. Su torpeza habitual lo convierte en blanco de las burlas de sus compañeros.
· País: España
· Director: Ramón Fernández
· Reparto: Alfredo Landa, José Gálvez, Florinda Chico, Enriqueta Carballeira, José Sacristán, Ahui Camacho, Margot Cottens, Laly Soldevila, Rafaela Aparicio
· Guion: Vicente Escrivá,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Productora: Aspa Producciones Cinematográficas, Filmayer, S.A, Aspa Producciones Cinematográficas S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409183100 +0200" stop="20260409201400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Se armó el belén! (1969) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Un sacerdote chapado a la antigua debe renovar sus métodos de apostolado para atraer a los feligreses de un barrio conflictivo.
· País: España
· Director: José Luis Sáenz de Heredia
· Reparto: Paco Martínez Soria, Germán Cobos, Iran Eory, Julia Caba Alba, Rafael López Somoza, Manuel Toscano, Javier Loyola, Erasmo Pascual, Manuel Alexandre, Fernando Nogueras
· Guion: Rafael J. Salvia,José Luis Sáenz de Heredia
· Música: Ángel Arteaga
· Producción: Andrés Velasco
· Productora: Hidalgo Producciones Cinematográficas, S.A., Andrés Velasco</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4051788?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409201400 +0200" stop="20260409220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La gran aventura de Mortadelo y Filemón (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Al profesor Bacterio le han robado un peligroso invento que cae en manos de un dictador dispuesto a usarlo de forma criminal. El Súper lo tiene claro: si quiere recuperarlo, no debe contar con sus agentes Mortadelo y Filemón.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Benito Pocino, Pepe Viyuela, Dominique Pinon, Paco Sagarzazu, Mariano Venancio, Janfri Topera, Berta Ojea, María Isbert
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Rafael Arnau, Mario Gosálvez
· Producción: Fernando Bovaira, José Luis Garci, Luis Manso
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Películas Pendelton, Sogecable, Telecinco, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761609?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409220000 +0200" stop="20260409233300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Un lío de millones (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Bego y Agustín, un matrimonio jubilado, idean un arriesgado plan para reunirse con sus hijos distanciados fingiendo haber ganado la lotería y ser millonarios, esperando que así regresen a casa.
· País: España
· Director: Susan Béjar
· Reparto: Gracia Olayo, Antonio Resines, Clara Lago, Alberto Olmo, Lucía Caraballo
· Guion: Ángela Armero
· Música: Vanessa Garde
· Productora: Tornasol Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4356292?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409233300 +0200" stop="20260410010800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Coartadas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Miguel es creador y dueño de la empresa Coartadas, especializada en crear mentiras para que sus clientes puedan encontrar excusas a situaciones comprometidas. Pero, cuando conoce a Blanca, una jueza que odia a los mentirosos, todo cambia.
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo, Martín Cuervo
· Reparto: Jaime Lorente, Adriana Torrebejano, Leo Harlem, Llum Barrera, Antón Lofer, Ana Jara
· Guion: Benjamín Herranz,Curro Velázquez
· Música: Iván Valdés
· Producción: Mercedes Gamero, Pablo Nogueroles
· Productora: Coartadas la película, Buendía Estudios Canarias, Atresmedia Cine, Movistar Plus+, Secuoya Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4458104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409010800 +0200" stop="20260409024800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Fin de fiesta (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un emigrante africano busca refugio en el cobertizo de una casa señorial andaluza. Un día es descubierto por la señora, una pija que vive de las rentas, y después por su asistenta, pero ambas se lo ocultan a la otra, hasta que se destapa el secreto.
· País: Bélgica y España
· Director: Elena Manrique
· Reparto: Sonia Barba, Beatriz Arjona, Edith Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4370956?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409024800 +0200" stop="20260409031200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Leo Talks.  Temporada (T6). Leo Talks (T6): Divorcio, buen negocio (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Leo Harlem analiza con humor el amor, el matrimonio y el divorcio en la vida moderna. Entre infidelidades, terapias de pareja y aplicaciones para ligar, muestra que separarse puede ser el principio de una nueva y disparatada aventura sentimental.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/M2530509V4252867"/>
  </programme>
  <programme start="20260409031200 +0200" stop="20260409044000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los energéticos (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· En un pueblecito, los &quot;Bellotos&quot; y los &quot;Mondongos&quot; están continuamente enfrentados por la propiedad de un pozo situado en la linde de sus fincas. Un día descubren que se va a instalar una central nuclear en sus terrenos, y empiezan a surgir multitud de i
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Antonio Ozores, Andrés Pajares, Sara Mora, Fernando Esteso, Florinda Chico
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Bermúdez de Castro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410044000 +0200" stop="20260410060900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Lo verde empieza en los Pirineos (1973) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· El representante de mazapanes Antonio Castillo, el dentista Román y el anticuario Serafín Requejo llegan a Biarritz a principios de la década de 1970 para ver las famosas películas prohibidas en España por la censura franquista y echar una cana al aire.
· País: España
· Director: Vicente Escrivá
· Reparto: José Luis López Vázquez, José Sacristán, Rafael Alonso, Nadiuska, Guadalupe Muñoz Sampedro, Manolo Zarzo, Pastor Serrador, Trini Alonso
· Guion: Vicente Escrivá,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Producción: Francisco Ariza
· Productora: Filmayer, S.A, Aspa P.C. (España), Filmayer Producción, Aspa P.C</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3964472?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410060900 +0200" stop="20260410080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Historias de la televisión (1965) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· A través de dos protagonistas y tres historias, se repasa la reciente popularidad del aparato de televisión en los hogares de la España de los sesenta.
· País: España
· Director: José Luis Sáenz de Heredia
· Reparto: Concha Velasco, Tony Leblanc, José Luis López Vázquez, Alfredo Landa, Antonio Garisa
· Guion: Pedro Masó,José Luis Sáenz de Heredia,Vicente Coello
· Música: Augusto Algueró (Hijo)
· Producción: José Alted</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3795016?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410080000 +0200" stop="20260410092500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Aquí hay petróleo (1955) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Un pueblo castellano lleva años sin agua. Ante la sorpresa de los vecinos, unos expertos norteamericanos afirman que hay petróleo en el pueblo.
· País: España
· Director: Rafael J. Salvia
· Reparto: Manolo Morán, José Luis Ozores, Maria Rivas, Félix Fernández
· Guion: Pedro Chamorro,Pedro Masó,Rafael J. Salvia
· Música: Salvador Ruiz de Luna
· Productora: Asturias Fims, Chamartín Producciones y Distribuciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3871265?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410092500 +0200" stop="20260410105400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los Palomos (1964) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Emilio y su mujer son invitados a una cena en casa del jefe de él. El matrimonio acude pensando que esta puede ser la llave para su futuro ascenso en la empresa, pero nada transcurre como planeaban.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: José Luis López Vázquez, Gracita Morales, Mabel Karr, Fernando Rey, Julia Caba Alba
· Guion: José María Rodríguez,Fernando Fernán Gómez
· Música: Daniel White
· Productora: Estela Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4008173?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410105400 +0200" stop="20260410122200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La loca historia de los tres mosqueteros (1983) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Dado que Ana de Austria, reina de Francia, es un poco irresponsable, Los Tres Mosqueteros tienen que ir a Londres a recuperar su liguero de pedrería, que se lo regaló al Duque de Buckingham.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Antonio Ozores, Millán Salcedo, Fernando Conde, Josema Yuste, Paloma Hurtado
· Guion: Mariano Ozores,Juan José Alonso Millán
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Bermúdez de Castro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4450418?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410122200 +0200" stop="20260410134800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Mujeres al borde de un ataque de nervios (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Iván y Pepa, una pareja de actores de doblaje, rompen su relación sin que él sepa que ella está embarazada. Pepa espera en vano noticias de Iván y, mientras tanto, trata de habituarse como puede a su nueva situación.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Carmen Maura, Antonio Banderas, Julieta Serrano, María Barranco, Rossy De Palma, Kiti Mánver, Guillermo Montesinos, Chus Lampreave, Fernando Guillén
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4173111?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410134800 +0200" stop="20260410151600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Tapas (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Cinco historias se entrelazan en un barrio de la gran ciudad, con el bar, los comercios y el mercado como punto neurálgico y las inquietudes, miedos, esperanzas y sueños de sus protagonistas en el centro de la trama.
· País: Argentina, España y México
· Director: José Corbacho, Juan Cruz
· Reparto: Ángel de Andrés López, María Galiana, Elvira Mínguez, Rubén Ochandiano, Alberto De Mendoza, Darío Paso, Alberto Jo Lee, Amparo Moreno
· Guion: José Corbacho,Juan Cruz
· Música: Pablo Sala
· Producción: Luisa Matienzo, Julio Fernández
· Productora: Tusitala P.C., Castelao Producciones, El Terrat, Filmax</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4140337?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410151600 +0200" stop="20260410170700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Hasta que la boda nos separe (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· La treintañera Marina se gana la vida organizando bodas... aunque no cree en el matrimonio. Siguiendo el consejo que le dio su padre de niña (antes de abandonarlas a su madre y a ella), Marina vive su vida sin ataduras ni compromisos.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Belén Cuesta, Álex García, Silvia Alonso, Antonio Dechent, Mariam Hernández, Gracia Olayo, Salva Reina, Adrián Lastra
· Guion: Olatz Arroyo,Marta Sánchez Guillén,Eric Navarro
· Música: Zacarías M. de la Riva, Alfred Tapscott
· Producción: Mercedes Gamero, Mikel Lejarza
· Productora: Atresmedia Cine, Álamo Producciones Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4089064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410170700 +0200" stop="20260410183900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Brácula (Condemor II) (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Condemor y su criado Lucas parten hacia París con un saco de pepitas de oro que, supuestamente, está maldito. Aunque el barco en el que viajan naufraga, consiguen alcanzar la costa y llegar a un castillo, donde son confundidos con Drácula y su criado.
· País: España
· Director: Álvaro Sáenz de Heredia
· Reparto: Chiquito de la Calzada, Bigote Arrocet, Nadiuska, Javivi, Carla Hidalgo, Héctor Cantolla, Rubén Gálvez, Aramís Ney
· Guion: Álvaro Sáenz de Heredia
· Música: Andrés Sáenz de Heredia
· Productora: Producciones ASH Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3757194?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410183900 +0200" stop="20260410201200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La vida por delante (1958) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *2.9/5
· Antonio y Josefina son una pareja de recién casados que, tras acabar sus estudios de Derecho y Medicina, buscan trabajo para poder comprarse un piso. Pero el camino está lleno de dificultades.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: Rafaela Aparicio, Analía Gadé, Manuel Alexandre, José Isbert, Félix de Pomés, Rafael Bardem, Fernando Fernán Gómez
· Guion: Fernando Fernán Gómez,Manuel Pilares
· Productora: Estela Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4008177?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410201200 +0200" stop="20260410220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Al otro barrio (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Tras engañar a Hacienda (aprovechándose de una jugosa subvención por tener allí su sede), Andrés debe trasladar sus oficinas al barrio de Los Caños, situado en el extrarradio más marginal de la capital.
· País: España
· Director: Mar Olid
· Reparto: Quim Gutiérrez, Sara Sálamo, Javier Herrera, María de Nati, Hamza Zaidi, Jorge Suquet
· Guion: Daniel Monedero,Francisco Amal
· Música: Vanessa Garde
· Producción: Álvaro Augustín, Ghislain Barrois, Antonio Asensio</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4364860?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410220000 +0200" stop="20260410232900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sin rodeos (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas... pero algo falla y se siente angustiada y agobiada. En su desesperación, acude a la consulta de un 'sanador' hindú que le ofrece la solución a sus problemas.
· País: España
· Director: Santiago Segura
· Reparto: Maribel Verdú, Toni Acosta, Diego Martín, Santiago Segura, Candela Peña, David Guapo
· Guion: Santiago Segura,Benigno López Moure,Marta González de Vega
· Música: Roque Baños, Tessy Díez
· Producción: Santiago Segura, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Sin Filtro la Película, Bowfinger International Pictures, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Mogambo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4049182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410232900 +0200" stop="20260410233800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Al otro barrio. Pijos en el extrarradio (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Charlamos con la directora, Mar Olid, y los protagonistas Quim Gutiérrez y Sara Sálamo sobre esta comedia que desafía todos los prejuicios de clase. Todo comienza cuando un exitoso publicista tiene que trasladar su agencia de élite al extrarradio.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4329173?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410233800 +0200" stop="20260411010800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Cuerpos locos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *2.9/5
· Una niña de diez años, Ana, y su futura madrastra, Sara, que está a punto de casarse con su padre, intercambian sus cuerpos por una extraña magia que se produce durante un insólito fenómeno meteorológico.
· País: España
· Director: Ana Murugarren
· Reparto: Paz Padilla, Maia Zaitegi, Raúl Fernández de Pablo, Antonio Resines, David Fernández, Athenea Mata, Diego García Arroba, &quot;el Cejas&quot;, Ricardo Castella, Maribel Salas, Goizalde Núñez, Carlos González Morollón, El Langui, Lander Otaola, Òscar Rabadan, Miguel Ángel Revilla
· Guion: Ana Galán,Ana Murugarren
· Música: Isabel Royán
· Producción: Joaquín Trincado, Aníbal Vázquez
· Productora: Cuerpos locos, A.I.E., Blogmedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454620?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410010800 +0200" stop="20260410023200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Martes y trece, ni te cases ni te embarques (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un trío de amigos que se encuentra en paro intenta ganarse la vida, uno como cantautor por las calles, otro pidiendo limosna y el tercero de plañidero en velatorios. En vista de que así no prosperan, deciden montar una agencia matrimonial.
· País: España
· Director: Javier Aguirre
· Reparto: Josema Yuste, Millán Salcedo, Fernando Conde, Fina Torres, Amparo Soler Leal
· Guion: Luis Castro,Luis Murillo,Javier Aguirre
· Productora: Bermúdez de Castro P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4450422?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410023200 +0200" stop="20260410040600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Operación Mata-Hari (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Tras años envidiando su vida, la sirvienta de la famosa espía Mata-Hari aprovecha el retiro de ésta para suplantar su identidad.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Antonio Ozores, José Luis Coll, Pilar Velázquez, Margot Cottens, José Sacristán, Pedro Porcel, Goyo Lebrero
· Guion: Mariano Ozores
· Música: José Torregrosa
· Productora: Ízaro Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848921?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410040600 +0200" stop="20260410050700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Hasta luego Leo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Movistar Plus+ retransmite Hasta Luego Leo, un espectáculo en el que Leo Harlem se sube al escenario con un repaso a los monólogos con los que triunfó por toda España. Antes de un merecido descanso, quiere despedirse con este regalo. Para todos sus fans.
· País: España
· Producción: Teresa Ortiz Pérez de Ayala
· Productora: Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449809?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408041400 +0200" stop="20260408061000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Valkiria (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Gravemente herido, el coronel Von Stauffenberg vuelve de África para unirse a la resistencia alemana y ayudar a organizar la Operación Valkiria, un complejo plan para derrocar a Hitler.
· País: Alemania, EE.UU, España, Francia, Italia y Japón
· Director: Bryan Singer
· Reparto: Tom Cruise, Kenneth Branagh, Bill Nighy, Tom Wilkinson, Carice van Houten, Thomas Kretschmann, Terence Stamp, Eddie Izzard, Tom Hollander
· Guion: Christopher McQuarrie,Nathan Alexander
· Música: John Ottman
· Producción: Bryan Singer, Christopher McQuarrie, Gilbert Adler
· Productora: United Artists, Bad Hat Harry Productions, Achte Babelsberg Film, Studio Babelsberg</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959753?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408061000 +0200" stop="20260408080200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">John Q (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· John Q. se ve obligado a secuestrar a los ocupantes de un hospital porque su hijo necesita un trasplante de corazón.
· País: EE.UU
· Director: Nick Cassavetes
· Reparto: Ray Liotta, James Woods, Denzel Washington, Robert Duvall, Anne Heche, Denis Sanders, Kimberly Elise, Eddie Griffin, Shawn Hatosy, David Thornton, Ethan Suplee
· Guion: James Kearns
· Música: Aaron Zigman
· Producción: Mark Burg, Oren Koules</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739542?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408080200 +0200" stop="20260408101100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Largo domingo de noviazgo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Cuando la I Guerra Mundial se acerca a su fin, una joven francesa se entera de que su prometido es uno de los cinco soldados sometidos a consejo de guerra y enviados a la tierra de nadie que hay entre los ejércitos alemán y francés, a una muerte segura.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Jean-Pierre Jeunet
· Reparto: Audrey Tautou, Gaspard Ulliel, Jean-Pierre Becker, Dominique Bettenfeld, Clovis Cornillac, Marion Cotillard, Dominique Pinon, Chantal Neuwirth, Jodie Foster
· Guion: Jean-Pierre Jeunet,Guillaume Laurant
· Música: Angelo Badalamenti
· Producción: Jean-Pierre Jeunet
· Productora: Gerber Pictures, Warner Bros, TF1 Films Production, 2003 Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388378?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408101100 +0200" stop="20260408115100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">This is England (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· El verano de 1983 supondrá para Shaun, un niño de 12 años, el paso de la inocencia a la madurez. Su padre ha muerto en combate, y él se apoyará en los 'skinheads' locales, con los que vivirá toda una serie de experiencias que le marcarán para siempre.
· País: R.U
· Director: Shane Meadows
· Reparto: Thomas Turgoose, Stephen Graham, Jo Hartley, Joe Gilgun, Andrew Shim, Vicky McClure, Andrew Ellis
· Guion: Shane Meadows
· Música: Ludovico Einaudi
· Producción: Mark Herbert
· Productora: Film4, Warp Films, Big Arty Productions, EM Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4096950?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408115100 +0200" stop="20260408135800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los abrazos rotos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Un antiguo director de cine vive en Lanzarote, lugar en el que perdió la vista y a Lena, la mujer de su vida. Una noche rememora la historia de su vida antes del accidente que lo dejó en su estado actual.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Lluís Homar, Blanca Portillo, José Luis Gómez, Rubén Ochandiano, Tamar Novas, Ángela Molina, Chus Lampreave, Kiti Mánver, Lola Dueñas, Kira Miró, Lyng Dyrup, Coté Soler
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4173099?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408135800 +0200" stop="20260408155400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408155400 +0200" stop="20260408172500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Un funeral de muerte (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Tras haber tenido que devolver un cadáver que no era el de su padre, por fin Daniel recibe en la casa familiar el féretro de su progenitor. Poco a poco, van llegando amigos y familiares del difunto para celebrar el oficio fúnebre.
· País: Alemania, EE.UU, Países Bajos y R.U
· Director: Frank Oz
· Reparto: Matthew MacFadyen, Peter Dinklage, Daisy Donovan, Alan Tudyk, Keeley Hawes, Rupert Graves, Peter Vaughan, Ewen Bremner, Andy Nyman, Jane Asher, Kris Marshall, Peter Egan
· Guion: Dean Craig
· Música: Share Stallings
· Producción: Laurence Malkin, Sidney Kimmel, Andreas Grosch, Diana Phillips, Share Stallings
· Productora: Sidney Kimmel Entertainment, Parabolic Pictures Inc, Stable Way Entertainment, Film Sales Financing, VIP 2 Medienfonds</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800865?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408172500 +0200" stop="20260408185800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los hombres que miraban fijamente a las cabras (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Un reportero en horas bajas descubre un programa militar secreto que permite leer los pensamientos del enemigo.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Grant Heslov
· Reparto: George Clooney, Ewan McGregor, Jeff Bridges, Kevin Spacey, Robert Patrick, Stephen Lang, Rebecca Mader, Nick Offerman, Glenn Morshower, Tim Griffin
· Guion: Peter Straughan
· Música: Rolfe Kent
· Producción: George Clooney, Grant Heslov, Paul Lister
· Productora: BBC Films, Ruby Films, Smokehouse Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646173?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408185800 +0200" stop="20260408213000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Facio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408213000 +0200" stop="20260408220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Por cien millones (Extras).  Temporada (T1). Por cien millones... (T1): Ep.8 Making of (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· El director, los protagonistas y el equipo de la serie explican cómo surgió la idea, los desafíos a la hora de abordar una historia basada en hechos reales, y los detalles de la producción.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4467329?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408220000 +0200" stop="20260409000400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">María Antonieta (Marie Antoinette) (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Vida de la joven María Antonieta, la legendaria e incomprendida reina de Francia que con catorce años fue arrojada a la corte.
· País: EE.UU, Francia y Japón
· Director: Sofia Coppola
· Reparto: Kirsten Dunst, Jason Schwartzman, Jamie Dornan, Rose Byrne, Aurore Clément, Rip Torn, Asia Argento, Judy Davis, Marianne Faithfull, Alain Doutey, Mathieu Amalric, Al Weaver, Raphael Neal, Chloé Van Barthold
· Guion: Sofia Coppola
· Música: Jean-Benoît Dunckel, Nicolas Godin, Jean-Philippe Rameau
· Producción: Sofia Coppola, Ross Katz
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, American Zoetrope, I want candy, Tohokushinsha Film, Pricel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3976021?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408000400 +0200" stop="20260408020100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">300 (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.2/5
· En el año 480 a.C., 300 espartanos y algunos cientos de aliados, se enfrentaron al inmenso ejército invasor persa. Ésta es su historia.
· País: Bulgaria, Canadá y EE.UU
· Director: Zack Snyder
· Reparto: Gerard Butler, Lena Headey, Dominic West, Rodrigo Santoro, David Wenham, Vincent Regan
· Guion: Zack Snyder,Kurt Johnstad,Michael Gordon
· Música: Tyler Bates
· Producción: Mark Canton, Bernie Goldmann, Gianni Nunnari, Jeffrey Silver
· Productora: Warner Bros. Pictures, Hollywood Gang Productions, Atmosphere Entertainment MM, Nimar Studios, Virtual Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3745522?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408020100 +0200" stop="20260408033200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Siempre a tu lado (Hachiko) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.1/5
· Parker es un apacible profesor de música que recoge, en la estación por la que pasa a diario, a un perro vagabundo. De nombre Hachiko, el perro le demostrará, meditante la entrega y la fidelidad, lo que es verdaderamente importante en la vida.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Lasse Hallström
· Reparto: Richard Gere, Cary-Hiroyuki Tagawa, Joan Allen, Sarah Roemer, Jason Alexander
· Guion: Stephen P Lindsey
· Música: Jan A.P. Kaczmarek
· Producción: Bill Johnson, Richard Gere, Vicki Shigekuni Wong
· Productora: Grand Army Entertainment, Opperman Viner Chrystyn Entertainment, Inferno Distribution</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3979445?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260408033200 +0200" stop="20260408050900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mejor padre del mundo (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Lance siempre quiso ser escritor, pero tuvo que conformarse con ser profesor de instituto. Cuando sufre un trágico y vergonzoso suceso, se le presenta la oportunidad de conseguir la fama con la que soñó... si es capaz de vivir con el cargo de conciencia.
· País: EE.UU
· Director: Bobcat Goldthwait
· Reparto: Robin Williams, Daryl Sabara, Alexie Gilmore
· Guion: Bobcat Goldthwait
· Música: Gerald Brunskill
· Productora: Darko Entertainment, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4068187?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409050900 +0200" stop="20260409065000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La joya de la familia (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· El hijo mayor de los Stone aprovecha la Navidad para presentar a su prometida, una neoyorquina de pura cepa, ambiciosa y controladora, que no tiene nada en común con ellos.
· País: EE.UU
· Director: Thomas Bezucha
· Reparto: Claire Danes, Diane Keaton, Rachel McAdams, Dermot Mulroney, Craig T. Nelson, Sarah Jessica Parker, Luke Wilson, Tyrone Giordano
· Guion: Thomas Bezucha
· Música: Michael Giacchino
· Producción: Michael London
· Productora: Fox 2000 Pictures, Michael London Productions, The Family Stone</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445984?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409065000 +0200" stop="20260409083200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Narc (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Tras varios meses de suspensión por haber disparado accidentalmente sobre una mujer embarazada en el curso de una operación encubierta, el agente NickTellis tiene la oportunidad de redimirse participando en otra investigación policial.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Joe Carnahan
· Reparto: Jason Patric, Ray Liotta, Dan Leis, Chi McBride, Booth Savage, Karen Robinson, Krista Bridges, Alan C. Peterson
· Guion: Joe Carnahan
· Música: Cliff Martinez
· Producción: Michelle Grace, Ray Liotta, Diane Nabatoff, Julius R. Nasso
· Productora: Paramount Pictures, Lions Gate Films Inc, Cruise-Wagner Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646184?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409083200 +0200" stop="20260409102500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Outlander (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Noruega, siglo VIII. Una nave espacial aterriza cerca de un poblado vikingo. En ella viaja Kainan, un soldado que custodia a un monstruo del espacio llamado Moorwen. Pero la bestia escapa y arrasa todo a su paso.
· País: Alemania, EE.UU y Francia
· Director: Howard McCain
· Reparto: Jim Caviezel, Sophia Myles, Jack Huston, Ron Perlman, John Hurt, Aidan Devine, Patrick Stevenson, Todd William Schroeder, Cliff Saunders, Bryan Renfro, Danny Lima, Glen Wadman, Brian Heighton, Mauralea Austin
· Guion: Howard McCain,Dirk Blackman
· Música: Geoff Zanelli
· Producción: Chris Roberts, John Schimmel, Barrie M. Osborne
· Productora: Virtual Films, Ascendant Pictures, The Weinstein Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3710307?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409102500 +0200" stop="20260409120500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Amor con preaviso (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Lucy Kelson, una brillante abogada educada en Harvard, con una mente estratégica y concienciada socialmente, entra a trabajar, a regañadientes, para el millonario George Wade, un solterón machista que encarna todo lo que ella odia.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Sandra Bullock, Dana Ivey, Robert Klein, David Haig, Dorian Missick, Jason Antoon, Heather Burns, Alicia Witt
· Guion: Marc Lawrence
· Música: John Powell
· Producción: Sandra Bullock
· Productora: Warner Bros. Pictures, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Fortis Films Productions, NPV Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3569350?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409120500 +0200" stop="20260409143100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409143100 +0200" stop="20260409161200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Un niño grande (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Will sólo pretende evitar toda responsabilidad y salir con chicas. Acaba de salir de una relación fugaz con una madre soltera, lo que le ha permitido descubrir el filón para ligar que representan los grupo de ayuda a padres y madres sin pareja.
· País: Alemania, EE.UU, Francia y R.U
· Director: Paul Weitz, Chris Weitz
· Reparto: Hugh Grant, Toni Collette, Rachel Weisz, Natalia Tena, Victoria Smurfit, Sharon Small, Nicholas Hoult, Nicholas Hutchison
· Guion: Paul Weitz,Peter Hedges,Chris Weitz
· Música: Damon Gough
· Producción: Jordi Royo, Eric Fellner, Jane Rosenthal, Robert De Niro, Brad Epstein, Tim Bevan
· Productora: Working Title Films, Universal Pictures, StudioCanal, Tribeca Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3857154?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409161200 +0200" stop="20260409175700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">A todo gas: Tokyo Race (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Un joven rebelde se introduce en el peligroso mundo de las carreras 'drift' de Tokio, un juego muy ligado al sindicato japonés del crimen.
· País: Alemania, EE.UU y Japón
· Director: Justin Lin
· Reparto: Lucas Black, Bow Wow, Nathalie Kelley, Zachery Ty Bryan, Nikki Griffin, Brandon Brendel, Lynda Boyd, Daniel Booko, Shad Moss, Amber Stevens, David V. Thomas
· Guion: Chris Morgan
· Música: Brian Tyler
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4000843?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409175700 +0200" stop="20260409194800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El juego de Ripley (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Tom Ripley, un refinado traficante de obras de arte, se ve obligado a implicar a terceras personas en su peligroso juego.
· País: EE.UU, Italia y R.U
· Director: Liliana Cavani
· Reparto: John Malkovich, Ray Winstone, Dougray Scott, Chiara Caselli
· Guion: Liliana Cavani</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382106?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409194800 +0200" stop="20260409220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La tormenta perfecta (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Se alejaron de Gloucester en 1991 para conseguir la última pesca de la temporada. Quedaron atrapados por una tormenta mortífera.
· País: EE.UU
· Director: Wolfgang Petersen
· Reparto: George Clooney, Mark Wahlberg, Diane Lane, John C. Reilly, William Fichtner, Karen Allen, John Hawkes, Bob Gunton, Mary Elizabeth Mastrantonio, Jim Argenbright
· Guion: William D. Wittliff,Wolfgang Petersen
· Música: James Horner
· Producción: Gail Katz, Wolfgang Petersen, Paula Weinstein
· Productora: Warner Bros, Baltimore Spring Creek Productions, Radiant Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805013?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409220000 +0200" stop="20260409235000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El luchador (The Wrestler) (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Una antigua gloria de la lucha libre, que sobrevive rememorando tiempos pasados en pequeñas galas, sufre un ataque al corazón. Hundido y con problemas de comunicación con su hija, sólo encuentra consuelo en una 'stripper'.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Darren Aronofsky
· Reparto: Mickey Rourke, Marisa Tomei, Evan Rachel Wood, Judah Friedlander, Ajay Naidu, Mark Margolis, Todd Barry, Wass Stevens
· Guion: Robert D. Siegel
· Música: Clint Mansell
· Producción: Darren Aronofsky, Scott Franklin
· Productora: Fox Searchlight Pictures, Wild Bunch, Protozoa Pictures, Saturn Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3909978?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409235000 +0200" stop="20260410015000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El tren de las 3:10 (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Dan, un granjero con problemas económicos, presencia el robo de una diligencia. Cuando el ladrón es capturado, Dan acepta una buena suma de dinero por formar parte de la escolta que lleve al bandido a tomar un tren hacia Yuma, donde se celebra el juicio.
· País: EE.UU
· Director: James Mangold
· Reparto: Russell Crowe, Christian Bale, Logan Lerman, Dallas Roberts, Peter Fonda, Gretchen Mol, Ben Foster
· Guion: Michael Brandt,Derek Haas,Halsted Welles
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Cathy Konrad
· Productora: Relativity Media, Tree Line Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3892624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409015000 +0200" stop="20260409032300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La pantera rosa (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El torpe inspector Clouseau se enfrenta al caso más importante de su carrera: recuperar un valioso anillo de diamantes.
· País: EE.UU y República Checa
· Director: Shawn Levy
· Reparto: Steve Martin, Kevin Kline, Jean Reno, Beyoncé Knowles-Carter, Emily Mortimer, Clive Owen, Henry Czerny, Roger Rees, Jason Statham, Anna Katarina, Kristin Chenoweth, Jean Dell, Philip Goodwin, William Abadie
· Guion: Len Blum,Steve Martin
· Música: Christophe Beck
· Producción: Robert Simonds
· Productora: The Montecito Picture Company, International Production Company, Robert Simonds Productions, Affinity Model &amp; Talent Agency, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260409032300 +0200" stop="20260409050900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">School of Rock (Escuela de rock) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un guitarrista es expulsado de un grupo de rock por sus compañeros. Sin dinero, decide aceptar un puesto como profesor sustituto, aunque sus métodos de enseñanza serán un tanto particulares.
· País: EE.UU
· Director: Richard Linklater
· Reparto: Jack Black, Joan Cusack, Mike White, Sarah Silverman, Joey Gaydos Jr., Adam Pascal
· Guion: Mike White
· Música: Craig Wedren, Rogier Stoffers
· Producción: Scott Rudin
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4065063?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410050900 +0200" stop="20260410065000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Tú la letra, yo la música (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Alex Fletcher es una vieja gloria de la música pop de la década de 1980 del que ya nadie se acuerda. Mientras su compañero de banda triunfa en su carrera en solitario, él debe conformarse con aparecer en un 'reality show' sobre cantantes acabados.
· País: EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Drew Barrymore, Brad Garrett, Kristen Johnston, Campbell Scott, Haley Bennett
· Guion: Marc Lawrence
· Música: Adam Schlesinger
· Producción: Liz Glotzer, Martin Shafer
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Flower Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3679829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410065000 +0200" stop="20260410084500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El método (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Siete aspirantes a un alto puesto ejecutivo se presentan a una prueba de selección de personal para una empresa multinacional. Entre ellos, las personalidades más dispares: el triunfador, el agresivo, la insegura, el crítico o el indeciso.
· País: Argentina, España e Italia
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Eduardo Noriega, Najwa Nimri, Eduard Fernández, Pablo Echarri, Adriana Ozores, Carmelo Gómez, Ernesto Alterio
· Guion: Marcelo Piñeyro,Mateo Gil
· Música: Frédéric Bégin, Phil Electric
· Producción: Gerardo Herrero, Francisco Ramos
· Productora: Cattleya, Alquimia Cinema S.A, Arena Films, Tornasol Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4074003?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410084500 +0200" stop="20260410110300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El intercambio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Los Ángeles, marzo de 1928. Un sábado por la mañana, en un barrio obrero, Christine Collins se despide de Walter, su hijo de nueve años, para acudir a su trabajo. Cuando Christine regresa a casa, descubre que su hijo no está en ninguna parte.
· País: EE.UU
· Director: Clint Eastwood
· Reparto: Angelina Jolie, John Malkovich, Jeffrey Donovan, Michael Kelly, Colm Feore, Amy Ryan, Gattlin Griffith
· Guion: J. Michael Straczynski
· Música: Clint Eastwood
· Producción: Clint Eastwood, Brian Grazer, Ron Howard, Robert Lorenz
· Productora: Malpaso Productions, Imagine Entertainment, Relativity Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724110?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410110300 +0200" stop="20260410124700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La mala educación (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Un director de cine recibe la visita de un amigo del colegio que le entrega un cuento sobre los abusos que sufrieron de niños.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Gael García Bernal, Fele Martínez, Daniel Jiménez Cacho, Javier Cámara, Lluís Homar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4221840?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410124700 +0200" stop="20260410144500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Volver (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Dos hermanas, Raimunda y Sole, reciben la noticia de que su tía Paula ha muerto en el pueblo, donde ambas se criaron y donde sus padres murieron en un incendio.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Carmen Maura, Lola Dueñas, Blanca Portillo, Yohana Cobo, Chus Lampreave, Antonio de la Torre
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Esther García
· Productora: El Deseo, Canal+ España, Televisión Española (TVE), Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4166932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410144500 +0200" stop="20260410163300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">O Brother! (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· &quot;La Odisea&quot; trasladada a la América sureña de los años 30 es el punto de partida de esta obra maestra de los Coen.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Joel Coen, Ethan Coen
· Reparto: George Clooney, John Turturro, Tim Blake Nelson, John Goodman, Holly Hunter
· Guion: Ethan Coen
· Música: Carter Burwell
· Productora: Touchstone Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4096946?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410163300 +0200" stop="20260410175500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Brüno (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Brüno es &quot;lo más&quot;: un guapo, talentoso y descarado periodista que se define a sí mismo como el &quot;Zac Efron austríaco, aunque dos años más joven y completamente depilado&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Larry Charles
· Reparto: Sacha Baron Cohen, Gustaf Hammarsten, Clifford Bañagale, Chibundu Orukwowu, Chigozie Orukwowu, Josh Meyers, Miguel Sandoval, Gilbert Rosales, Marco Xavier, Thomas Rosales Jr., Toby Hoguin, Robert Huerta
· Guion: Sacha Baron Cohen,Anthony Hines,Dan Mazer,Jeff Schaffer
· Música: Erran Baron Cohen
· Productora: Universal Pictures, Media Rights Capital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848501?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410175500 +0200" stop="20260410195000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El ladrón de orquídeas (Adaptation) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Charlie Kaufman es un guionista lleno de inseguridades que repercuten tanto en su carrera profesional como en su vida personal. Cuando le contratan para la adaptación al cine de &quot;El ladrón de orquídeas&quot;, su vida da un vuelco.
· País: EE.UU
· Director: Spike Jonze
· Reparto: Nicolas Cage, Meryl Streep, Chris Cooper, Brian Cox
· Guion: Charlie Kaufman
· Música: Carter Burwell
· Productora: Columbia Pictures, Intermedia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3629020?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410195000 +0200" stop="20260410214400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Chicago (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· La promesa de oportunidades que ofrece Chicago en 1929 deslumbra a Roxie, una inocente y extrovertida chica que sueña con cantar y bailar para salir de su vida gris. Su ilusión es seguir los pasos de oro de Velma, su admirada cantante de vodevil.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: Rob Marshall
· Reparto: Catherine Zeta-Jones, Richard Gere, Renée Zellweger, John C. Reilly, Queen Latifah, Lucy Liu, Taye Diggs, Christine Baranski, Dominic West
· Guion: Bill Condon
· Música: Danny Elfman
· Producción: Martin Richards
· Productora: Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4362959?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410214400 +0200" stop="20260410220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Better Man. El precio de la fama (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Famoso por sus altibajos anímicos y sus excesos (además de por sus canciones), Robbie Williams se transfigura en chimpancé desenfrenado en el biopic musical “Better Man”. El primate representa la fealdad física y anímica que siente el artista inglés.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4369856?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410220000 +0200" stop="20260410234700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Mentiras y gordas (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *2.5/5
· Tres días de un caluroso comienzo de verano en Alicante llevan a un grupo de jóvenes a cruzar sus vidas en el delirio de la noche. Tras estos encuentros en terrazas, playas y discotecas, descubrirán que sus vidas no pueden seguir siendo las mismas.
· País: España
· Director: Alfonso Albacete, David Menkes
· Reparto: Mario Casas, Ana de Armas, Yon González, Hugo Silva, Ana María Polvorosa, Alejo Sauras, Marieta Orozco, Asier Exteandia
· Guion: Ángeles González Sinde,Alfonso Albacete,David Menkes
· Música: Juan Carlos Molina
· Producción: Gerardo Herrero
· Productora: Alquimia Cinema S.A, Tornasol Films, Castafiore Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4087287?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410234700 +0200" stop="20260411013100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Escondidos en Brujas (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Harry Waters, un gánster londinense, envía a dos de sus asesinos a suelo a Brujas tras un trabajo fallido. Allí pasan el día esperando órdenes. Mientras que Ken se dedica a hacer turismo cultural, Ray se aburre muchísimo y no para de quejarse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Martin McDonagh
· Reparto: Colin Farrell, Brendan Gleeson, Ralph Fiennes, Elizabeth Berrington, Clémence Poésy, Jérémie Renier, Jordan Prentice, Mark Donovan, Thekla Reuten
· Guion: Martin McDonagh
· Música: Carter Burwell
· Producción: Graham Broadbent, Peter Czernin
· Productora: Focus Features</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821233?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410013100 +0200" stop="20260410025600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El Bola (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· El Bola, un chaval de 12 años cuya situación familiar está cargada de violencia, descubre una nueva realidad al hacerse amigo de Alfredo.
· País: España
· Director: Achero Mañas
· Reparto: Juan José Ballesta, Pablo Galán, Alberto Jiménez, Manuel Morón, Ana Wagener, Gloria Muñoz, Nieve De Medina, Javier Lago, Omar Muñoz, Soledad Osorio
· Guion: Achero Mañas,Verónica Fernández
· Música: Eduardo Arbide
· Producción: Francisco Lázaro
· Productora: Tesela P.C., Vía Digital, Televisión Española (TVE), Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4122008?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260410025600 +0200" stop="20260410043900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Fast &amp; Furious: Aún más rápido (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Han pasado ocho años desde que el exconvicto Dominic Toretto cruzara la frontera con México, consciente de que siempre sería un fugitivo. Ahora vive en una playa de Santo Domingo con Letty, lo único que le queda de su pasado, e intenta rehacer su vida.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Justin Lin
· Reparto: Vin Diesel, Paul Walker, Jordana Brewster, Michelle Rodriguez, Jack Conley, Greg Collins
· Guion: Chris Morgan
· Música: Brian Tyler
· Producción: Vin Diesel, Neal H. Moritz, Michael Fottrell
· Productora: Relativity Media, Original Film, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3834692?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
