<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 31/03/2026 02:23">
  <channel id="M+ Top Comedia Española">
    <display-name>M+ Top Comedia Española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TOPCOM"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260402080000 +0200" stop="20260402092400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Novio a la vista (1954) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Es verano y la madre de Loli convence a su hija para ir a San Sebastián en busca de un novio adecuado, y mejor si es ingeniero.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Josette Arno, Jorge Vico, Julia Caba Alba, Antonio Vico, Fernando Aguirre
· Guion: José Luis Colina,Juan Antonio Bardem,Luis García Berlanga
· Música: Juan Quintero
· Producción: Benito Perojo
· Productora: C.E.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3964460?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402092400 +0200" stop="20260402104500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Vivan los novios (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Un comerciante viaja a casarse, pero un descuido de su prometida y su cuñado provoca la muerte de su madre. Aun así, la boda sigue adelante.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: José Luis López Vázquez, Laly Soldevila, José María Prada, Manuel Alexandre, François-Xavier Vives, Teresa Gisbert, Jane Fellner, Romy, Luis Ciges
· Guion: Rafael Azcona,Luis García Berlanga
· Música: Antonio Pérez Olea
· Producción: Cesáreo González Rodríguez
· Productora: Suevia Films, Cesáreo González Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4411251?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402104500 +0200" stop="20260402120800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Agítese antes de usarla (1983) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· A dos estafadores que sólo buscan ganar dinero fácil y ligar con cualquier mujer que se les ponga a tiro, se les presenta la oportunidad de su vida en una clínica al borde de la quiebra.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, Alfonso del Real, Jenny Llada, Adrián Ortega, Arévalo
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Ízaro Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3955927?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402120800 +0200" stop="20260402135300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los 2 lados de la cama (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Tres amigos que han compartido sus problemas con las mujeres parecen haber encauzado sus vidas. Pero la realidad en la que viven es distinta desde el punto de vista de sus chicas.
· País: España
· Director: Emilio Martínez-Lázaro
· Reparto: Ernesto Alterio, Willy Toledo, Alberto San Juan, María Esteve, Pilar Castro, Lucía Jiménez, Guillermo Toledo, Secun de la Rosa, Juana Acosta, Verónica Sánchez, Luis Bermejo, Diego París, Maite Pastor, Roberto Álamo
· Guion: David Serrano
· Música: Roque Baños
· Producción: Tomás Cimadevilla
· Productora: Impala, Estudios Picasso, Telecinco, Canal+, Telespan 2000 S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402135300 +0200" stop="20260402153100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Vente a Alemania, Pepe (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Al pueblo de Paralejos de Arriba regresa Angelino, que llega de Múnich montado en un despampanante coche y contando maravillas sobre Alemania y sus mujeres. Su amigo Pepe, deslumbrado por lo que escucha, decide irse unos meses a trabajar allí.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Alfredo Landa, José Sacristán, Tina Sáinz, Antonio Ferrandis, Gemma Cuervo, Fernando Guillén
· Guion: Vicente Escrivá,Vicente Coello
· Música: Antón García Abril
· Producción: Vicente Escrivá
· Productora: Aspa Producciones Cinematográficas S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3876358?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402153100 +0200" stop="20260402170900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Historias de la radio (1955) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· La radio, además de entretener, se puede convertir en el punto de referencia para los intereses más variopintos, como es el caso de estas tres historias basadas en concursos radiofónicos y que están enlazadas a través del locutor Gabriel y su prometida.
· País: España
· Director: José Luis Sáenz de Heredia
· Reparto: Francisco Rabal, Margarita Andrey, Ángel de Andrés, José Isbert, Bobby Deglané, José María Lado, Alberto Romea, Guadalupe Muñoz Sampedro, Juanjo Menéndez, Tony Leblanc
· Guion: José Luis Sáenz de Heredia
· Música: Ernesto Halffter
· Productora: Chapalo Films, S.A., Chapalo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3852504?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402170900 +0200" stop="20260402183500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Aquí llega Condemor (el pecador de la pradera) (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En los años del salvaje Oeste, el pintoresco aristócrata francés Condemor y su criado mexicano, Lucas, dos cobardicas, arruinados y siempre metidos en líos, viajan sin rumbo definido por las áridas praderas americanas.
· País: España
· Director: Álvaro Sáenz de Heredia
· Reparto: Chiquito de la Calzada, Bigote Arrocet, Sol Abad, Naïm Thomas, Julio Tejela, Maria José Nieto
· Guion: Álvaro Sáenz de Heredia
· Música: Ramón Farrán
· Producción: Julio Parra, Sonia Vives, Álvaro Sáenz de Heredia
· Productora: Producciones ASH Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3755834?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402183500 +0200" stop="20260402202000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La gran aventura de Mortadelo y Filemón (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Al profesor Bacterio le han robado un peligroso invento que cae en manos de un dictador dispuesto a usarlo de forma criminal. El Súper lo tiene claro: si quiere recuperarlo, no debe contar con sus agentes Mortadelo y Filemón.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Benito Pocino, Pepe Viyuela, Dominique Pinon, Paco Sagarzazu, Mariano Venancio, Janfri Topera, Berta Ojea, María Isbert
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Rafael Arnau, Mario Gosálvez
· Producción: Fernando Bovaira, José Luis Garci, Luis Manso
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Películas Pendelton, Sogecable, Telecinco, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761609?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402202000 +0200" stop="20260402214800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Manolito Gafotas (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· A Manolo García Moreno, de Carabanchel Alto, Madrid, todo el mundo lo conoce como Manolito Gafotas. Manolito espera con ilusión la llegada de su padre, camionero, ya que espera poder empezar a conocer el que será su medio de ganarse la vida en el futuro.
· País: España
· Director: Miguel Albaladejo
· Reparto: David Sánchez del Rey, Adriana Ozores, Roberto Álvarez, Antonio Gamero, Fedra Lorente, Alejandro Martínez
· Guion: Elvira Lindo,Miguel Albaladejo
· Música: Lucio Godoy
· Producción: Julio Fernández, Miguel Ángel González
· Productora: Filmax</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3592725?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402214800 +0200" stop="20260402220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Un lío de millones. Humor y reflexión (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Los protagonistas y la directora de esta divertida comedia nos dan todas las claves para disfrutar y reflexionar con “Un lio de millones”. En ella, unos padres que se sienten abandonados por sus hijos, idean un plan para que vuelvan a casa por Navidad.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4334509?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402220000 +0200" stop="20260402233100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los aitas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Unos padres ochenteros, tan infantiles como cero implicados en la educación de sus hijas, tienen que encargarse de llevarlas a un campeonato de gimnasia rítmica en Berlín, algo para lo que no están preparados.
· País: Bélgica y España
· Director: Borja Cobeaga
· Reparto: Quim Gutiérrez, Juan Diego Botto, Iñaki Ardanaz, Mikel Losada, Laura Weissmahr, Ramón Barea
· Guion: Borja Cobeaga,Valentina Viso
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Valérie Delpierre, Nahikari Ipiña
· Productora: Despadres, A.I.E., Inicia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4384163?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402233100 +0200" stop="20260403005600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El factor Pilgrim (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Francisco es un español que vive en Londres y que recibe una oferta suculenta por unas baratijas que compró en un mercadillo.
· País: España
· Director: Santiago Amodeo, Alberto Rodríguez
· Reparto: Alex O'Dogherty, Enrico Vecchi, Jons Pappila, Howard Nightingall, Paul Rattee
· Guion: Santi Amodeo,Alberto Rodríguez
· Música: Lavadora
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Televisión Española (TVE), Vía Digital, ASA Filmed Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643432?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402005600 +0200" stop="20260402023600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¿Qué he hecho yo para merecer esto? (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Gloria trabaja de asistenta, además de cuidar de su casa y de su familia. Los cuarenta metros cuadrados de vivienda los comparte con su marido taxista, su suegra, dos hijos macarras y un lagarto. No es una mujer feliz.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Carmen Maura, Verónica Forqué, Chus Lampreave, Kiti Mánver, Ángel de Andrés López, Gonzalo Suárez, Luis Hostalot
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Herve Hachuel
· Productora: Kaktus Producciones Cinematograficas S.A., Tesauro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4202884?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402023600 +0200" stop="20260402024600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Amanece en Samaná. Viaje de parejas al paraíso (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Los detalles de esta comedia dramática rodada en una playa paradisíaca nos los cuentan su director, Rafa Cortés, y sus protagonistas: Luis Tosar, Luisa Mayol, Bárbara Santa Cruz y Luis Zahera.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4319832?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402024600 +0200" stop="20260402033000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El consultorio de Berto.  Temporada (T3). El consultorio de... (T3): Joaquín Reyes y la sonrisa del psicópata (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Joaquín Reyes, Berto Romero y Andrés Fajngold, entre otros retos, ponen a prueba su capacidad de comprensión cuando intentan averiguar ¿cuánto tiene que durar una sonrisa al terminar una conversación para que no parezcas un psicópata?
· País: España
· Presenta: Berto Romero
· Producción: Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4464832?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402033000 +0200" stop="20260402045800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La Lola nos lleva al huerto (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Lola es una joven y bella muchacha que va a tener un hijo pero que no sabe quién es el padre. Por eso le dice, primero a Ataulfo y luego a Paco, que el hijo es suyo.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, Pilar Bardem, Antonio Gamero, Emma Ozores, Susana Blázquez
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Ízaro Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331052400 +0200" stop="20260331072000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">15 minutos (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dos asesinos de Europa del Este, que graban en vídeo sus crímenes para hacerse famosos, tienen en vilo a la ciudad de Nueva York. Un experimentado detective de homicidios y un investigador de incendios intentarán atraparlos.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: John Herzfeld
· Reparto: Robert De Niro, Edward Burns, Kelsey Grammer, Avery Brooks, Melina Kanakaredes, Oleg Taktarov, Karel Roden
· Guion: John Herzfeld
· Música: Anthony Marinelli, J. Peter Robinson
· Producción: John Herzfeld, Nick Wechsler, Keith Addis, David Blocker
· Productora: Tribeca Productions, New Line Cinema, New Redemption</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3685231?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331072000 +0200" stop="20260331085200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los hombres que miraban fijamente a las cabras (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Un reportero en horas bajas descubre un programa militar secreto que permite leer los pensamientos del enemigo.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Grant Heslov
· Reparto: George Clooney, Ewan McGregor, Jeff Bridges, Kevin Spacey, Robert Patrick, Stephen Lang, Rebecca Mader, Nick Offerman, Glenn Morshower, Tim Griffin
· Guion: Peter Straughan
· Música: Rolfe Kent
· Producción: George Clooney, Grant Heslov, Paul Lister
· Productora: BBC Films, Ruby Films, Smokehouse Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646173?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331085200 +0200" stop="20260331105000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Valkiria (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Gravemente herido, el coronel Von Stauffenberg vuelve de África para unirse a la resistencia alemana y ayudar a organizar la Operación Valkiria, un complejo plan para derrocar a Hitler.
· País: Alemania, EE.UU, España, Francia, Italia y Japón
· Director: Bryan Singer
· Reparto: Tom Cruise, Kenneth Branagh, Bill Nighy, Tom Wilkinson, Carice van Houten, Thomas Kretschmann, Terence Stamp, Eddie Izzard, Tom Hollander
· Guion: Christopher McQuarrie,Nathan Alexander
· Música: John Ottman
· Producción: Bryan Singer, Christopher McQuarrie, Gilbert Adler
· Productora: United Artists, Bad Hat Harry Productions, Achte Babelsberg Film, Studio Babelsberg</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959753?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331105000 +0200" stop="20260331123300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Narc (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Tras varios meses de suspensión por haber disparado accidentalmente sobre una mujer embarazada en el curso de una operación encubierta, el agente NickTellis tiene la oportunidad de redimirse participando en otra investigación policial.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Joe Carnahan
· Reparto: Jason Patric, Ray Liotta, Dan Leis, Chi McBride, Booth Savage, Karen Robinson, Krista Bridges, Alan C. Peterson
· Guion: Joe Carnahan
· Música: Cliff Martinez
· Producción: Michelle Grace, Ray Liotta, Diane Nabatoff, Julius R. Nasso
· Productora: Paramount Pictures, Lions Gate Films Inc, Cruise-Wagner Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3646184?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331123300 +0200" stop="20260331141600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">A todo gas: Tokyo Race (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Un joven rebelde se introduce en el peligroso mundo de las carreras 'drift' de Tokio, un juego muy ligado al sindicato japonés del crimen.
· País: Alemania, EE.UU y Japón
· Director: Justin Lin
· Reparto: Lucas Black, Bow Wow, Nathalie Kelley, Zachery Ty Bryan, Nikki Griffin, Brandon Brendel, Lynda Boyd, Daniel Booko, Shad Moss, Amber Stevens, David V. Thomas
· Guion: Chris Morgan
· Música: Brian Tyler
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4000843?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331141600 +0200" stop="20260331162300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331162300 +0200" stop="20260331175500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los cronocrímenes (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Un hombre entra por accidente en una máquina del tiempo en la que viajará una hora al pasado. Encontrarse consigo mismo será sólo el primero de una serie de desastres de consecuencias inimaginables.
· País: España
· Director: Nacho Vigalondo
· Reparto: Karra Elejalde, Nacho Vigalondo, Candela Fernández, Bárbara Goenaga
· Guion: Nacho Vigalondo
· Música: Chucky Namanera
· Producción: Esteban Ibarretxe, Eduardo Carneros, Javier Ibarretxe
· Productora: Ibarretxe &amp; Co. S.L, Karbo Vantas Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971586?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331175500 +0200" stop="20260331195000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">John Q (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· John Q. se ve obligado a secuestrar a los ocupantes de un hospital porque su hijo necesita un trasplante de corazón.
· País: EE.UU
· Director: Nick Cassavetes
· Reparto: Ray Liotta, James Woods, Denzel Washington, Robert Duvall, Anne Heche, Denis Sanders, Kimberly Elise, Eddie Griffin, Shawn Hatosy, David Thornton, Ethan Suplee
· Guion: James Kearns
· Música: Aaron Zigman
· Producción: Mark Burg, Oren Koules</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739542?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331195000 +0200" stop="20260331220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Plan oculto (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Cuatro personas entran en el concurrido vestíbulo de la sucursal de Wall Street del conocido banco Manhattan Trust. En cuestión de segundos, y basándose en un plan estudiado al milímetro, controlan la sucursal y toman como rehenes a cincuenta personas.
· País: EE.UU
· Director: Spike Lee
· Reparto: Denzel Washington, Clive Owen, Jodie Foster, Christopher Plummer, Willem Dafoe, Chiwetel Ejiofor, Kim Director, Carlos Andrés Gómez
· Guion: Russell Gewirtz
· Música: Terence Blanchard
· Producción: Brian Grazer, Jonathan Filley
· Productora: Universal Pictures, Imagine Entertainment, 40 Acres &amp; a Mule Filmworks</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3748268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331220000 +0200" stop="20260401002000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Diamante de sangre (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· En 1999, cuando Sierra Leona se encuentra en plena guerra civil, Danny, un contrabandista de piedras preciosas, se cruza en el camino de Solomon, un pescador nativo que, cuando trabajaba en la mina como esclavo, enterró una enorme piedra de diamante.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Jennifer Connelly, Djimon Hounsou, Michael Sheen, Arnold Vosloo, Kagiso Kuypers, David Harewood, Basil Wallace, Jimi Mistry
· Guion: Charles Leavitt
· Música: James Newton Howard
· Producción: Gillian Gorfil, Marshall Herskovitz, Graham King, Paula Weinstein, Edward Zwick
· Productora: Warner Bros. Pictures, Virtual Studios, Spring Creek Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331002000 +0200" stop="20260331020100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">This is England (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· El verano de 1983 supondrá para Shaun, un niño de 12 años, el paso de la inocencia a la madurez. Su padre ha muerto en combate, y él se apoyará en los 'skinheads' locales, con los que vivirá toda una serie de experiencias que le marcarán para siempre.
· País: R.U
· Director: Shane Meadows
· Reparto: Thomas Turgoose, Stephen Graham, Jo Hartley, Joe Gilgun, Andrew Shim, Vicky McClure, Andrew Ellis
· Guion: Shane Meadows
· Música: Ludovico Einaudi
· Producción: Mark Herbert
· Productora: Film4, Warp Films, Big Arty Productions, EM Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4096950?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260331020100 +0200" stop="20260331043300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Facio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401043300 +0200" stop="20260401061000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La boda de mi novia (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.3/5
· Tom y Hannah llevan diez años siendo amigos. Él es un mujeriego, mientras que ella sueña con casarse. Justo cuando Tom empieza a plantearse una relación seria con Hannah, ella le anuncia su compromiso.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Paul Weiland
· Reparto: Patrick Dempsey, Michelle Monaghan, Kevin McKidd, Kathleen Quinlan, Sydney Pollack, Busy Philipps, Kelly Carlson, Chris Messina
· Guion: Harry Elfont,Deborah Kaplan,Adam Sztykiel
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Original Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3873144?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401061000 +0200" stop="20260401080400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Juana la Loca (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Laredo, 22 de agosto de 1496. Una flota parte con destino a Flandes. Su objetivo es conducir a la infanta Juana a la corte de Bruselas, donde contraerá matrimonio con el que más tarde será conocido como Felipe el Hermoso.
· País: España, Italia y Portugal
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Pilar López de Ayala, Daniele Liotti, Rosana Pastor, Giuliano Gemma, Roberto Álvarez, Willy Toledo, Susi Sánchez, Manuela Arcuri, Eloy Azorín, Carolina Bona
· Guion: Vicente Aranda,Antonio Larreta
· Música: José Nieto
· Producción: Enrique Cerezo
· Productora: Sogepaq, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Enrique Cerezo P.C., Eurimages, Canal+ España, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809306?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401080400 +0200" stop="20260401094700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Querida Wendy (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· En un empobrecido pueblo minero del medio oeste americano vive un grupo de adolescentes decepcionados por lo que les rodea.
· País: Dinamarca
· Director: Thomas Vinterberg
· Reparto: David Bair, Jamie Bell, Michael Angarano</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4314115?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401094700 +0200" stop="20260401113500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Miss Agente Especial (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· El concurso de Miss EE UU ha recibido la amenaza de 'El ciudadano', un criminal al que el FBI lleva tiempo siguiendo la pista. Para intentar atraparlo, el FBI infiltra en el concurso a una de sus agentes.
· País: EE.UU
· Director: Donald Petrie
· Reparto: Candice Bergen, Sandra Bullock, Michael Caine, William Shatner, Benjamin Bratt
· Guion: Katie Ford,Caryn Lucas,Marc Lawrence
· Música: Ed Shearmur
· Productora: NPV Entertainment, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800467?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401113500 +0200" stop="20260401132800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401132800 +0200" stop="20260401155600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401155600 +0200" stop="20260401175200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401175200 +0200" stop="20260401194700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Outlander (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Noruega, siglo VIII. Una nave espacial aterriza cerca de un poblado vikingo. En ella viaja Kainan, un soldado que custodia a un monstruo del espacio llamado Moorwen. Pero la bestia escapa y arrasa todo a su paso.
· País: Alemania, EE.UU y Francia
· Director: Howard McCain
· Reparto: Jim Caviezel, Sophia Myles, Jack Huston, Ron Perlman, John Hurt, Aidan Devine, Patrick Stevenson, Todd William Schroeder, Cliff Saunders, Bryan Renfro, Danny Lima, Glen Wadman, Brian Heighton, Mauralea Austin
· Guion: Howard McCain,Dirk Blackman
· Música: Geoff Zanelli
· Producción: Chris Roberts, John Schimmel, Barrie M. Osborne
· Productora: Virtual Films, Ascendant Pictures, The Weinstein Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3710307?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401194700 +0200" stop="20260401220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Destino de caballero (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· William, hijo de un campesino, tiene un sueño desde su infancia: convertirse en Caballero. Pero en la Europa del siglo XIV la fortuna no se hace, sino que se nace con ella. Un día, durante un torneo, el destino ofrecerá a William la oportunidad esperada.
· País: EE.UU
· Director: Brian Helgeland
· Reparto: Heath Ledger, Rufus Sewell, Shannyn Sossamon, Paul Bettany, Laura Fraser, Mark Addy, Alan Tudyk
· Guion: Brian Helgeland
· Música: Carter Burwell
· Producción: Todd Black, Brian Helgeland, Tim Van Rellim
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3738209?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401220000 +0200" stop="20260402000500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Orgullo y prejuicio (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· Los nervios y la agonía dominan por completo la casa de los Bennet, peculiar hogar donde cinco hermanas han sido criadas por su madre con una única preocupación: encontrar un buen marido.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Joe Wright
· Reparto: Keira Knightley, Matthew MacFadyen, Brenda Blethyn, Donald Sutherland, Tom Hollander, Rosamund Pike, Jena Malone, Judi Dench, Carey Mulligan, Simon Woods, Talulah Riley, Rupert Friend, Penelope Wilton
· Guion: Deborah Moggach
· Música: Dario Marianelli
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner, Paul Webster
· Productora: Universal Pictures, Working Title Films, Scion Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4351919?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401000500 +0200" stop="20260401013800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La pantera rosa (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El torpe inspector Clouseau se enfrenta al caso más importante de su carrera: recuperar un valioso anillo de diamantes.
· País: EE.UU y República Checa
· Director: Shawn Levy
· Reparto: Steve Martin, Kevin Kline, Jean Reno, Beyoncé Knowles-Carter, Emily Mortimer, Clive Owen, Henry Czerny, Roger Rees, Jason Statham, Anna Katarina, Kristin Chenoweth, Jean Dell, Philip Goodwin, William Abadie
· Guion: Len Blum,Steve Martin
· Música: Christophe Beck
· Producción: Robert Simonds
· Productora: The Montecito Picture Company, International Production Company, Robert Simonds Productions, Affinity Model &amp; Talent Agency, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401013800 +0200" stop="20260401033700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El tren de las 3:10 (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Dan, un granjero con problemas económicos, presencia el robo de una diligencia. Cuando el ladrón es capturado, Dan acepta una buena suma de dinero por formar parte de la escolta que lleve al bandido a tomar un tren hacia Yuma, donde se celebra el juicio.
· País: EE.UU
· Director: James Mangold
· Reparto: Russell Crowe, Christian Bale, Logan Lerman, Dallas Roberts, Peter Fonda, Gretchen Mol, Ben Foster
· Guion: Michael Brandt,Derek Haas,Halsted Welles
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Cathy Konrad
· Productora: Relativity Media, Tree Line Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3892624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260401033700 +0200" stop="20260401053000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Todos los caballos bellos (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Tras vender su rancho, un joven tejano se dirige al sur. Allí conocerá nuevos amigos y hallará un amor prohibido que cambiará su vida.
· País: EE.UU
· Director: Billy Bob Thornton
· Reparto: Matt Damon, Henry Thomas, Penélope Cruz, Lucas Black, Rubén Blades, Robert Patrick, Sam Shepard, Bruce Dern, Miriam Colon
· Guion: Ted Tally
· Música: Marty Stuart, Kristin Wilkinson, Larry Paxton
· Producción: Billy Bob Thornton, Robert Salerno
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4461362?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402053000 +0200" stop="20260402071500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">2 Fast 2 Furious (A todo gas 2) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· El agente O'Connor vuelve a pisar el acelerador y a infiltrarse en el mundo de las carreras ilegales de coches para destapar una trama de blanqueo de dinero, esta vez en Miami.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: John Singleton
· Reparto: Paul Walker, Tyrese Gibson, Eva Mendes, Cole Hauser
· Guion: Derek Haas,Gary Scott Thompson,Michael Brandt
· Música: David Arnold
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Mikona Productions GmbH &amp; Co. KG, Original Film, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3973740?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402071500 +0200" stop="20260402084000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Colegas en el bosque (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Boog es un oso domesticado que se siente feliz siendo la estrella de los espectáculos de su cuidadora Beth. Un buen día conoce a Elliot, un escuálido y parlanchín ciervo que ha llegado al pueblo atado al capó de la camioneta de un cazador.
· País: EE.UU
· Director: Roger Allers, Jill Culton, Anthony Stacchi
· Guion: Steve Bencich,Ron J. Friedman,Nat Mauldin,Steve Moore,John B. Carls
· Música: Paul Westerberg, Ramin Djawadi
· Producción: Michelle Murdocca
· Productora: Columbia Pictures, Sony Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3794045?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402084000 +0200" stop="20260402103800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hellboy (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Durante la II Guerra Mundial, el santón ruso Grigori Rasputín celebra un ritual satánico para conseguir que los nazis ganen la contienda. No obstante, la invocación no consigue completarse provocando el nacimiento de un niño demonio: Hellboy.
· País: EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Ron Perlman, Selma Blair, Jeffrey Tambor, Karel Roden, Rupert Evans, Brian Steele, Doug Jones, John Hurt, Ladislav Beran, Bridget Hodson
· Guion: Guillermo del Toro,Peter Briggs
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Lawrence Gordon, Lloyd Levin, Mike Richardson
· Productora: Revolution Studios, Lawrence Gordon Productions, Starlite Films, Dark Horse Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821245?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402103800 +0200" stop="20260402145300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: el retorno del rey (versión extendida) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· El viaje de la Comunidad del anillo está llegando a su fin. El mago negro Saruman ha caído, pero las fuerzas de Sauron asedian la capital de Gondor, en su ataque definitivo contra la Tierra Media.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Ian McKellen, Orlando Bloom, Sean Astin, John Rhys-Davies, Billy Boyd, Dominic Monaghan, David Wenham, Liv Tyler, Andy Serkis, Cate Blanchett, Ian Holm, Hugo Weaving, Christopher Lee, Sean Bean, Miranda Otto
· Guion: Peter Jackson,Philippa Boyens,Fran Walsh
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3914998?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402145300 +0200" stop="20260402163600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Tú la letra, yo la música (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Alex Fletcher es una vieja gloria de la música pop de la década de 1980 del que ya nadie se acuerda. Mientras su compañero de banda triunfa en su carrera en solitario, él debe conformarse con aparecer en un 'reality show' sobre cantantes acabados.
· País: EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Drew Barrymore, Brad Garrett, Kristen Johnston, Campbell Scott, Haley Bennett
· Guion: Marc Lawrence
· Música: Adam Schlesinger
· Producción: Liz Glotzer, Martin Shafer
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Flower Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3679829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402163600 +0200" stop="20260402182100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kamchatka (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En 1976, Argentina está en manos de una dictadura militar y miles de ciudadanos son perseguidos y secuestrados. Los padres de Harry, un niño de diez años aficionado a la magia, sabiéndose buscados por oponerse al régimen, deciden esconderse.
· País: Argentina y España
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Ricardo Darín, Cecilia Roth, Héctor Alterio, Fernanda Mistral, Mónica Scapparone, Tomás Fonzi
· Guion: Marcelo Piñeyro,Marcelo Figueras
· Música: Bingen Mendizábal
· Producción: Francisco Ramos, Óscar Kramer, Pablo Bossi
· Productora: Vía Digital, Alquimia Cinema S.A, Televisión Española (TVE), Patagonik Film Group, Oscar Kramer S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402182100 +0200" stop="20260402194800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">7 Vírgenes (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un centro de menores, obtiene un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Juan José Ballesta, Iride Barroso, Alba Rodríguez, Javier Berger, Jesús Carroza, José Chaves, Angie Daniela Lizundia, Kerryl Higashio, David Ligero, Julián Villagrán, Manolo Solo, Vicente Romero, Maite Sandoval, Ana Wagener, Héctor Mora
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Tesela P.C., La Zanfoña Producciones, Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3817780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402194800 +0200" stop="20260402214600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El método (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Siete aspirantes a un alto puesto ejecutivo se presentan a una prueba de selección de personal para una empresa multinacional. Entre ellos, las personalidades más dispares: el triunfador, el agresivo, la insegura, el crítico o el indeciso.
· País: Argentina, España e Italia
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Eduardo Noriega, Najwa Nimri, Eduard Fernández, Pablo Echarri, Adriana Ozores, Carmelo Gómez, Ernesto Alterio
· Guion: Marcelo Piñeyro,Mateo Gil
· Música: Frédéric Bégin, Phil Electric
· Producción: Gerardo Herrero, Francisco Ramos
· Productora: Cattleya, Alquimia Cinema S.A, Arena Films, Tornasol Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4074003?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402214600 +0200" stop="20260402220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Voces en femenino (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Actualidad | Apto para todos los públicos | *2.8/5
· Spotify Equal impulsa la igualdad de género en la música con el objetivo de dar mayor visibilidad a mujeres creadoras en España. Una cita a la que han acudido nombres como Nathy Peluso, Luz Casal, Vanesa Martin o Rosario Flores, entre otras muchas.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457397?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402220000 +0200" stop="20260403002100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El intercambio (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Los Ángeles, marzo de 1928. Un sábado por la mañana, en un barrio obrero, Christine Collins se despide de Walter, su hijo de nueve años, para acudir a su trabajo. Cuando Christine regresa a casa, descubre que su hijo no está en ninguna parte.
· País: EE.UU
· Director: Clint Eastwood
· Reparto: Angelina Jolie, John Malkovich, Jeffrey Donovan, Michael Kelly, Colm Feore, Amy Ryan, Gattlin Griffith
· Guion: J. Michael Straczynski
· Música: Clint Eastwood
· Producción: Clint Eastwood, Brian Grazer, Ron Howard, Robert Lorenz
· Productora: Malpaso Productions, Imagine Entertainment, Relativity Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724110?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402002100 +0200" stop="20260402015300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Viaje al centro de la Tierra (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un profesor de ciencias descubre en una copia de &quot;Viaje al centro de la Tierra&quot; una pista que podría indicar el paradero de su hermano desaparecido. Junto a su sobrino viaja a Islandia en busca de más indicios.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Eric Brevig
· Reparto: Brendan Fraser, Josh Hutcherson, Anita Briem, Seth Meyers, Jane Wheeler, Jennifer Dorogi, Jean-Michel Pare, Sara Tomko, Garth Gilker
· Guion: Mark Levin,Jennifer Flackett,Michael D. Weiss
· Música: Andrew Lockington
· Producción: Beau Flynn, Charlotte Huggins
· Productora: New Line Cinema, Walden Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F2081678?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402015300 +0200" stop="20260402040100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260402040100 +0200" stop="20260402054700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Mentiras y gordas (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *2.5/5
· Tres días de un caluroso comienzo de verano en Alicante llevan a un grupo de jóvenes a cruzar sus vidas en el delirio de la noche. Tras estos encuentros en terrazas, playas y discotecas, descubrirán que sus vidas no pueden seguir siendo las mismas.
· País: España
· Director: Alfonso Albacete, David Menkes
· Reparto: Mario Casas, Ana de Armas, Yon González, Hugo Silva, Ana María Polvorosa, Alejo Sauras, Marieta Orozco, Asier Exteandia
· Guion: Ángeles González Sinde,Alfonso Albacete,David Menkes
· Música: Juan Carlos Molina
· Producción: Gerardo Herrero
· Productora: Alquimia Cinema S.A, Tornasol Films, Castafiore Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4087287?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
