<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 23/02/2026 02:09">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los Goya">
    <display-name>M+ Los Goya</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260223055500 +0100" stop="20260223060400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Plan de jubilación (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· En la agonía de su energía de mediana edad, Ray fantasea con todo lo que le encantaría hacer cuando se jubile.
· País: Irlanda
· Director: John Kelly
· Reparto: Domhnall Gleeson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4423446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223060400 +0100" stop="20260223075500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">E.T., el extraterrestre (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· Una nave extraterrestre abandona precipitadamente un bosque californiano, pero uno de los extraños seres que llegaron en ella se queda por error en la Tierra. Tras vagar por el bosque, llega a la granja donde vive un solitario niño llamado Elliott.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Dee Wallace, Henry Thomas, Peter Coyote, Robert MacNaughton, Drew Barrymore, C. Thomas Howell, Sean Frye, Richard Swingler, Frank Toth
· Guion: Melissa Mathison
· Música: John Williams
· Producción: Kathleen Kennedy, Steven Spielberg
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3942414?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223075500 +0100" stop="20260223100200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *4.0/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223100200 +0100" stop="20260223114900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">En el estanque dorado (1981) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Norman Thayer Jr., catedrático retirado, y su esposa Ethel van cada año de vacaciones a su casa de verano en Nueva Inglaterra. Su tranquilidad se ve alterada cuando se presenta su hija Chelsea acompañada de su prometido Bill y del hijo de éste, Billy.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Mark Rydell
· Reparto: Katharine Hepburn, Henry Fonda, Jane Fonda, Doug McKeon, Dabney Coleman, William Lanteau
· Guion: Ernest Thompson
· Música: Dave Grusin
· Producción: Bruce Gilbert
· Productora: Universal Pictures, Incorporated Television Company (ITC), IPC Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3804988?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223114900 +0100" stop="20260223153100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: la comunidad del anillo (versión extendida) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.3/5
· Hace mucho, en un tiempo que ya nadie recuerda, los sabios elfos recibieron 3 anillos de poder, 7 fueron para los señores enanos y 9 para los ambiciosos hombres. Pero el señor oscuro Sauron forjó uno más: el anillo regente para controlarlos a todos.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Alan Howard, Marton Csokas, Lawrence Makoare, Ian Mune, Craig Parker
· Guion: Peter Jackson,J.R.R. Tolkien,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne, Tim Sanders
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223153100 +0100" stop="20260223174500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Terminator 2: El juicio final (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· Sarah Connor está internada en un psiquiátrico por sus advertencias sobre el negro futuro de la humanidad. Mientras, su hijo John ha quedado al cuidado del Estado. Desde el futuro, las máquinas envian un nuevo terminator.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Cameron
· Reparto: Arnold Schwarzenegger, Linda Hamilton, Edward Furlong, Robert Patrick, Earl Boen, Joe Morton, Danny Cooksey, S. Epatha Merkerson, Castulo Guerra
· Guion: James Cameron,William Wisher Jr.
· Música: Brad Fiedel
· Productora: Columbia TriStar</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056148?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223174500 +0100" stop="20260223200500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Black Hawk derribado (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· En 1993, un grupo de soldados estadounidenses de élite es enviado a Mogadiscio, Somalia, en una operación de paz de la ONU. Su misión es expulsar a dos oficiales del caudillo Mohamed Farrah Aidid como parte de la estrategia para sofocar la guerra civil.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Josh Hartnett, Ewan McGregor, Tom Sizemore, Jason Isaacs, Eric Bana, William Fichtner, Zeljko Ivanek, Ron Eldard, Sam Shepard, Carmine Giovinazzo, Jeremy Piven, Brian Van Holt, Brendan Sexton
· Guion: Ken Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Jerry Bruckheimer, Ridley Scott
· Productora: Revolution Studios, Scott Free Productions, Jerry Bruckheimer Films, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3877246?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223200500 +0100" stop="20260223220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dallas Buyers Club (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Texas, 1985. El mujeriego y drogadicto Ron Woodroof, electricista y 'cowboy' de rodeo de profesión, es diagnosticado como seropositivo. Con una esperanza de vida de 30 días, Ron es enviado a casa con la única ayuda de un medicamento altamente tóxico.
· País: EE.UU
· Director: Jean-Marc Vallée
· Reparto: Matthew McConaughey, Jared Leto, Jennifer Garner, Denis O'Hare, Steve Zahn, Michael O'Neill, Dallas Roberts, Griffin Dunne
· Guion: Craig Borten,Melisa Wallack
· Producción: Robbie Brenner, Rachel Winter
· Productora: Focus Features, Truth Entertainment, Voltage Pictures, Evolution Independent, r2 films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442853?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223220000 +0100" stop="20260223232500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Solo ante el peligro (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Kane,`sheriff'de un pequeño pueblo, acaba de contraer matrimonio. De pronto, empieza a comentarse que el malvado Frank Miller, un criminal que Kane había atrapado y llevado ante la justicia, ha salido de la cárcel y va en busca de venganza.
· País: EE.UU
· Director: Fred Zinnemann
· Reparto: Gary Cooper, Thomas Mitchell, Lloyd Bridges, Katy Jurado, Grace Kelly, Harry Morgan, Lon Chaney Jr.
· Guion: Carl Foreman
· Música: Dimitri Tiomkin
· Productora: Stanley Kramer Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4380652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223232500 +0100" stop="20260224012300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un hombre para la eternidad (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Cuando Enrique VIII decide divorciarse de su esposa se encuentra con la oposición firme de Sir Thomas Moro, ferviente católico.
· País: R.U
· Director: Fred Zinnemann
· Reparto: Paul Scofield, Wendy Hiller, Robert Shaw, Leo McKern, Orson Welles, Vanessa Redgrave
· Guion: Robert Bolt
· Música: Georges Delerue
· Producción: Fred Zinnemann
· Productora: Open Road, Open Road Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811366?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223012300 +0100" stop="20260223031000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Belle époque (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Poco antes de la proclamación de la Segunda República en España, Fernando, un joven desertor, conoce a Manolo, un viejo pintor sabio que le ofrece cobijo y amistad. La llegada de las cuatro hijas del artista hace que el joven prolongue su estancia.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jorge Sanz, Ariadna Gil, Maribel Verdú, Penélope Cruz, Miriam Díaz Aroca, Gabino Diego, Agustín González, Chus Lampreave, María del Carmen Ramírez
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez,Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, Lolafilms, Cartel, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070594?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224031000 +0100" stop="20260224061700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Barry Lyndon (1975) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Desertor del ejército inglés, Redmond Barry es reclutado por los prusianos. Tras su matrimonio con Lady Lyndon, su suerte cambia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Ryan O'Neal, Marisa Berenson, Patrick Magee, Hardy Krüger, Gay Hamilton, Philip Stone, Steven Berkoff, Marie Kean, John Sullivan, Roger Booth
· Guion: Stanley Kubrick
· Música: Leonard Rosenman, The Chieftains, Frederick The Great
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Hawk Films, Peregrine, Polaris Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3885539?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224061700 +0100" stop="20260224080700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">A Different Man (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Edward es un hombre al que varios procesos tumorales han desfigurado la cara. Perpetuamente cohibido por su aspecto, decide participar en el estudio de un fármaco que puede reconfigurar su aspecto.
· País: EE.UU
· Director: Aaron Schimberg
· Reparto: Sebastian Stan, Renate Reinsve, Adam Pearson
· Guion: Aaron Schimberg
· Música: Umberto Smerilli
· Producción: Christine Vachon, Vanessa McDonnell, Gabriel Mayers
· Productora: A24, Killer Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4372755?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224080700 +0100" stop="20260224104700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Blade Runner 2049 (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Año 2049. Tras la rebelión de los replicantes, el nuevo dueño de Tyrell Corp. ha creado modelos mucho más obedientes. Los viejos Nexus 8 que continúan con vida están siendo 'retirados'. Sus perseguidores aún reciben el nombre de Blade Runner.
· País: Canadá, EE.UU, Hungría y R.U
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Ryan Gosling, Harrison Ford, Ana de Armas, Jared Leto, Robin Wright, Sylvia Hoeks, Mackenzie Davis, Carla Juri, Lennie James, Edward James Olmos, Dave Bautista
· Guion: Hampton Fancher,Michael Green
· Música: Hans Zimmer, Benjamin Wallfisch
· Producción: Broderick Johnson, Andrew A. Kosove, Cynthia Sikes, Bud Yorkin
· Productora: Alcon Entertainment, Columbia Pictures, Sony Pictures, Torridon Films, 16:14 Entertainment, Scott Free Productions, Thunderbird Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4068512?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224104700 +0100" stop="20260224143600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: las dos torres (versión extendida) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· El equilibrio de la Tierra Media se ha roto a causa de la alianza entre el poder oscuro de Sauron y de la magia negra de Saruman. Además, el influjo maléfico del Anillo ha dividido a la Comunidad que se formó para destruirlo.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Orlando Bloom, Ian McKellen, Sean Astin, Christopher Lee, Liv Tyler, John Rhys-Davies, Andy Serkis, Billy Boyd, Dominic Monaghan
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915006?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224143600 +0100" stop="20260224161800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Contra el imperio de la droga (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Dos detectives siguen la pista a una red de tráfico de drogas que pretende introducir un cargamento de heroína en Nueva York.
· País: EE.UU
· Director: William Friedkin
· Reparto: Gene Hackman, Fernando Rey, Roy Scheider, Tony Lo Bianco, Marcel Bozzuffi, Fréderic de Pasquale, Bill Hickman, Ann Rebbott
· Guion: Ernest Tidyman
· Música: Don Ellis
· Producción: Philip D'Antoni
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4060556?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224161800 +0100" stop="20260224182600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224182600 +0100" stop="20260224200100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">No Other Land (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Ganador del Oscar. El protagonista, un joven activista palestino, registra durante cinco años (junto a un colectivo de cineastas israelíes y palestinos) una realidad que vive desde pequeño: los violentos desalojos de palestinos en Cisjordania.
· Director: Yuval Abraham, Basel Adra</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4324478?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224200100 +0100" stop="20260224220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mad Max: Furia en la carretera (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Tras la guerra termonuclear que ha convertido a la Tierra en un páramo, el antiguo policía Max Rockatansky, atormentado por los espíritus de aquellos a los que no pudo proteger, se ha convertido en un hombre con un solo instinto: sobrevivir.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Tom Hardy, Charlize Theron, Nicholas Hoult, Hugh Keays-Byrne, Rosie Huntington-Whiteley, Zoë Kravitz, Riley Keough, Angus Sampson, Nathan Jones, Josh Helman
· Guion: George Miller,Brendan McCarthy,Nick Lathouris
· Música: Junkie XL
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, P.J. Voeten
· Productora: Warner Bros, Kennedy Miller Productions, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3723118?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224220000 +0100" stop="20260225001500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Encuentros en la tercera fase (Montaje del director) (1977) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Una noche, Roy Neary presencia unos misteriosos objetos volantes en el cielo, cerca de su casa en Indiana. Obsesionado por comprender lo que ha presenciado, Roy encuentra el apoyo de Jillian Guiler, una joven que también fue testigo de las apariciones.
· País: EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Richard Dreyfuss, François Truffaut, Melinda Dillon, Teri Garr, Bob Balaban
· Guion: Steven Spielberg
· Música: John Williams
· Producción: Michael Phillips, Julia Phillips
· Productora: Julia Phillips and Michael Phillips Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3964665?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224001500 +0100" stop="20260224022500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Todos los hombres del presidente (1976) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Un robo aparentemente ordinario en el edificio de apartamentos Watergate, de Washington D.C. en 1972, desencadena una tormenta periodística que concluirá con la dimisión del presidente Richard Nixon.
· País: EE.UU
· Director: Alan J. Pakula
· Reparto: Robert Redford, Dustin Hoffman, Jason Robards, Martin Balsam, Jane Alexander, Jack Warden, Robert Walden, Ned Beatty, Stephen Collins, Lindsay Crouse, Meredith Baxter, Hal Holbrook, F. Murray Abraham, John McMartin, Penny Fuller, Frank Wills
· Guion: William Goldman
· Música: David Shire
· Producción: Walter Coblenz
· Productora: Warner Bros, Wildwood</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4101081?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224022500 +0100" stop="20260224052400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El cazador (1978) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Película ganadora de cinco premios Óscar que narra las trágicas consecuencias que tuvo la Guerra de Vietnam para un grupo de amigos.
· País: EE.UU
· Director: Michael Cimino
· Reparto: Robert De Niro, John Cazale, John Savage, Christopher Walken, Meryl Streep
· Guion: Quinn K. Redeker,Louis Garfinkle
· Música: Stanley Myers
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059363?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225052400 +0100" stop="20260225072200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un hombre para la eternidad (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Cuando Enrique VIII decide divorciarse de su esposa se encuentra con la oposición firme de Sir Thomas Moro, ferviente católico.
· País: R.U
· Director: Fred Zinnemann
· Reparto: Paul Scofield, Wendy Hiller, Robert Shaw, Leo McKern, Orson Welles, Vanessa Redgrave
· Guion: Robert Bolt
· Música: Georges Delerue
· Producción: Fred Zinnemann
· Productora: Open Road, Open Road Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811366?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225072200 +0100" stop="20260225074200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La chica que lloraba perlas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· En Montreal, a principios del siglo XX, un joven pobre se enamora de una joven cuyo dolor se transforma en perlas. Las vende a un prestamista despiadado, ávido de más. Tentado por la codicia, el joven debe elegir entre el amor y la fortuna.
· País: Canadá
· Director: Chris Lavis, Maciek Szczerbowski</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4456283?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225074200 +0100" stop="20260225103700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El violinista en el tejado (1971) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Un judío, aferrado a sus tradiciones familiares y religiosas, vive en un pintoresco pueblecito de Ucrania. Fiel a sus creencias, Tevye tendrá que enfrentarse a sus hijas, reacias a seguir las costumbres matrimoniales de la época.
· País: EE.UU
· Director: Norman Jewison
· Reparto: Chaim Topol, Norma Crane, Leonard Frey, Molly Picon, Paul Mann, Paul Michael Glaser, Barry Dennen, Rosalind Harris, Marika Rivera
· Guion: Joseph Stein
· Música: Alexander Courage, Jerry Bock
· Producción: Norman Jewison</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3919690?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225103700 +0100" stop="20260225121900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El tiempo en sus manos (1960) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un científico construye un vehículo que le permite viajar a través del tiempo. Con él emprende un alucinante viaje a través de los siglos.
· País: EE.UU y R.U
· Director: George Pal
· Reparto: Rod Taylor, Alan Young, Yvette Mimieux, Sebastian Cabot, Tom Helmore, Whit Bissell, Doris Lloyd
· Guion: David Duncan
· Música: Russell Garcia
· Producción: George Pal
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3932721?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225121900 +0100" stop="20260225163400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El señor de los anillos: el retorno del rey (versión extendida) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· El viaje de la Comunidad del anillo está llegando a su fin. El mago negro Saruman ha caído, pero las fuerzas de Sauron asedian la capital de Gondor, en su ataque definitivo contra la Tierra Media.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Ian McKellen, Orlando Bloom, Sean Astin, John Rhys-Davies, Billy Boyd, Dominic Monaghan, David Wenham, Liv Tyler, Andy Serkis, Cate Blanchett, Ian Holm, Hugo Weaving, Christopher Lee, Sean Bean, Miranda Otto
· Guion: Peter Jackson,Philippa Boyens,Fran Walsh
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3914998?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225163400 +0100" stop="20260225184200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sin perdón (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· William Munny es un expistolero que vive con sus dos hijos en una pequeña granja. Acuciado por su precaria economía, decide aceptar el encargo de un joven pistolero.
· País: EE.UU
· Director: Clint Eastwood
· Reparto: Clint Eastwood, Gene Hackman, Morgan Freeman, Richard Harris, Jaimz Woolvett, Frances Fisher, Saul Rubinek, Lisa Repo-Martell, Anthony James, Rob Campbell, Anna Thomson, Tara Frederick, Liisa Repo-Martell, Saul Rubineck, Tara Dawn Frederick, Beberley Elliott, David Mucci
· Guion: David Webb Peoples
· Música: Clint Eastwood, Lennie Niehaus
· Producción: Clint Eastwood
· Productora: Malpaso Productions, Warner Bros, Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800788?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225184200 +0100" stop="20260225200700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Solo ante el peligro (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Kane,`sheriff'de un pequeño pueblo, acaba de contraer matrimonio. De pronto, empieza a comentarse que el malvado Frank Miller, un criminal que Kane había atrapado y llevado ante la justicia, ha salido de la cárcel y va en busca de venganza.
· País: EE.UU
· Director: Fred Zinnemann
· Reparto: Gary Cooper, Thomas Mitchell, Lloyd Bridges, Katy Jurado, Grace Kelly, Harry Morgan, Lon Chaney Jr.
· Guion: Carl Foreman
· Música: Dimitri Tiomkin
· Productora: Stanley Kramer Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4380652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225200700 +0100" stop="20260225220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Dashon Howard, Ryan Phillippe, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225220000 +0100" stop="20260226010500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gandhi (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Recién graduado en leyes en Gran Bretaña, el joven indio Mohandas K. Gandhi se traslada en 1893 a Sudáfrica con la intención de ejercer la abogacía. Su estancia en el país africano le permite darse cuenta del racismo existente en la sociedad occidental.
· País: EE.UU, India y R.U
· Director: Richard Attenborough
· Reparto: Ben Kingsley, Candice Bergen, Edward Fox, John Gielgud, Trevor Howard, John Mills, Martin Sheen, Rohini Hattangadi, Ian Charleson, Roshan Seth
· Guion: John Briley
· Música: George Fenton, Ravi Shankar
· Producción: Richard Attenborough
· Productora: Carolina Bank, Goldcrest Films International, The Montecito Picture Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3874200?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225010500 +0100" stop="20260225030600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El río de la vida (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Norman y Paul Mclean han sido educados por su padre bajo una dura disciplina que los ha marcado profundamente. Pasan los años y Norman se convierte en profesor, mientras Paul se queda en casa y comienza a autodestruirse.
· País: EE.UU
· Director: Robert Redford
· Reparto: Craig Sheffer, Brad Pitt, Tom Skerritt, Brenda Blethyn, Emily Lloyd, Stephen Shellen, Vann Gravage, Edie McClurg
· Guion: Richard Friedenberg
· Música: Mark Isham
· Producción: Robert Redford, Patrick Markey, Amalia Mato
· Productora: Allied Filmmakers, Wildwood</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4361198?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225030600 +0100" stop="20260225044700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El festín de Babette (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Dos hermanas educadas en una estricta comunidad puritana verán cambiar sus vidas con la llegada de una joven sirvienta francesa.
· País: Dinamarca
· Director: Gabriel Axel
· Reparto: Stéphane Audran, Bodil Kjer, Birgitte Federspiel, Jarl Kulle, Bibi Andersson, Jean-Philippe Lafont, Finn Nielsen, Ebba With, Holger Perfort, Hanne Stensgaard
· Guion: Gabriel Axel
· Música: Per Nørgård, Per Nørgaard
· Producción: Just Betzer, Bo Christensen, Benni Korzen
· Productora: Panorama, Nordisk Films Ltd., Det Danske Filminstitut, Det Danske Filminstitutet</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4455771?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223050800 +0100" stop="20260223064100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mi hermano del alma (1994) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Hace diez años, Carlos se fue con la novia de su hermano Toni. Ahora, el reencuentro casual de los hermanos, abre la posibilidad de una reconciliación casi imposible.
· País: España
· Director: Mariano Barroso
· Reparto: Juanjo Puigcorbé, Carlos Hipólito, Lydia Bosch, Juan Echanove
· Guion: Joaquim Oristrell,Mariano Barroso
· Música: Bingen Mendizábal
· Producción: Fernando Colomo
· Productora: Fernando Colomo Producciones Cinematográficas, S.L., Sogetel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4193756?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223064100 +0100" stop="20260223083000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La estanquera de Vallecas (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Leandro, un albañil en paro, y su amigo Tocho entran en un estanco del barrio madrileño de Vallecas con intención de dar un atraco, pero la inesperada reacción de la señora Justa, la estanquera, se lo impide.
· País: España
· Director: Eloy de la Iglesia
· Reparto: Emma Penella, José Luis Gómez, José Luis Manzano, Maribel Verdú, Fernando Guillén, Jesús Puente, Antonio Gamero, Antonio Iranzo, Pedro Nieva Parola, Tina Sáinz, Chari Moreno
· Guion: José Luis Alonso de Santos,Gonzalo Goicoechea,Eloy de la Iglesia
· Música: Patxi Andión
· Producción: Ángel Huete
· Productora: Compañía Iberoamericana de TV, Ministerio de Cultura, Televisión Española (TVE), Ega Medios Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800850?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223083000 +0100" stop="20260223095700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El Bola (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· El Bola, un chaval de 12 años cuya situación familiar está cargada de violencia, descubre una nueva realidad al hacerse amigo de Alfredo.
· País: España
· Director: Achero Mañas
· Reparto: Juan José Ballesta, Pablo Galán, Alberto Jiménez, Manuel Morón, Ana Wagener, Gloria Muñoz, Nieve De Medina, Javier Lago, Omar Muñoz, Soledad Osorio
· Guion: Achero Mañas,Verónica Fernández
· Música: Eduardo Arbide
· Producción: Francisco Lázaro
· Productora: Tesela P.C., Vía Digital, Televisión Española (TVE), Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4122008?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223095700 +0100" stop="20260223114200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El milagro de P. Tinto (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· En su más tierna infancia, el niño P. Tinto tiene una revelación: su propósito en la vida es la de ser padre de familia numerosa. A partir de entonces sueña con un montón de hijos que crezcan a su alrededor sanos y fuertes.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Luis Ciges, Silvia Casanova, Pablo Pinedo, Janusz Ziemniak, Pepe Viyuela, Javier Aller, Emilio Gavira
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Suso Saiz
· Productora: Sogetel, Películas Pendelton</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3776335?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223114200 +0100" stop="20260223132800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La gran aventura de Mortadelo y Filemón (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Al profesor Bacterio le han robado un peligroso invento que cae en manos de un dictador dispuesto a usarlo de forma criminal. El Súper lo tiene claro: si quiere recuperarlo, no debe contar con sus agentes Mortadelo y Filemón.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Benito Pocino, Pepe Viyuela, Dominique Pinon, Paco Sagarzazu, Mariano Venancio, Janfri Topera, Berta Ojea, María Isbert
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Rafael Arnau, Mario Gosálvez
· Producción: Fernando Bovaira, José Luis Garci, Luis Manso
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Películas Pendelton, Sogecable, Telecinco, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761609?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223132800 +0100" stop="20260223150500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Todos a la cárcel (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En la cárcel Modelo de Valencia se está organizando una pequeña fiesta. Es el Día Internacional del Preso de Conciencia y Luis Quintanilla, secretario de la organización, ultima los preparativos con el director del presidio.
· País: España
· Director: Luis García Berlanga
· Reparto: Manuel Alexandre, Rafael Alonso, Luis Ciges, Marta Fernández-Muro, Juan Luis Galiardo, Agustín González, Chus Lampreave, Eusebio Lázaro, José Luis López Vázquez, Guillermo Montesinos, Mónica Randall, Antonio Resines, José Sacristán, José Sancho, José Sazatornil 'Saza', Santiago Segura
· Guion: Luis García Berlanga,Jorge García Berlanga
· Música: Bernardo Fuster, Luis Mendo
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisuales, S.L., Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4343277?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223150500 +0100" stop="20260223165400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Amanece, que no es poco (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *4.0/5
· A un remoto pueblo manchego llegan un joven ingeniero español -profesor de la Universidad de Oklahoma en año sabático- y su padre, que le ha comprado a su hijo una moto con sidecar para compensarlo por haber matado a su madre.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Antonio Resines, Luis Ciges, José Sazatornil 'Saza', Carmen de Lirio, Cassen, Manuel Alexandre
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: José Nieto
· Producción: Jaime Borrell, Jose Miguel Juárez, Antonio Oliver
· Productora: Compañía de Aventuras Comerciales, TVE, Paraíso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3727226?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223165400 +0100" stop="20260223183100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Así en el cielo como en la tierra (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Matacanes, el primer muerto del Apocalipsis, llega al Cielo español -muy parecido a cualquier pueblo español de posguerra-, donde es recibido por San Pedro, sargento de la Guardia Civil, que le enseña la localidad.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jesús Bonilla, Luis Ciges, Agustín González, Juan Luis Galiardo, Enrique San Francisco, Gabino Diego, Chus Lampreave, Francisco Rabal, Manuel Alexandre, Mary Carmen Ramírez, Mónica Molina
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: Francisco Ibáñez Irribarría
· Producción: Enrique Cerezo, Juan Carlos Caro, Carlos Vasallo
· Productora: Atrium Producciones, S.A., Togapor Producciones Cinematográficas S.A, Atrium Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3695904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223183100 +0100" stop="20260223201700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El bosque animado (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Las historias de un sinfín de personajes que se cruzan en un dispar bosque al que únicamente se accede a través de la magia.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Encarna Paso, Tito Valverde, Miguel Rellán, Fernando Rey, Amparo Baró, Alejandra Grepi
· Guion: Rafael Azcona
· Música: José Nieto
· Productora: Classic Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3978278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223201700 +0100" stop="20260223220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Goya en Burdeos (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· A los 82 años, exiliado en Burdeos junto a Leocadia Zorrilla, la última de sus amantes, Francisco de Goya, reconstruye para su hija Rosario lo que ha sido su ya larga vida, marcada por las convulsiones políticas, las pasiones y el éxtasis de la fama.
· País: España e Italia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Francisco Rabal, José Coronado, Maribel Verdú, Eulalia Ramón, Dafne Fernández, Mario de Candia, Joaquín Climent, Josep Maria Pou, Carlos Hipólito, Emilio Gutiérrez Caba
· Guion: Carlos Saura
· Música: Roque Baños
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Fulvio Lucisano
· Productora: Lolafilms S.A., Italian International Film, Vía Digital, Televisión Española (TVE), RAI Radiotelevisione Italiana</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3836899?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223220000 +0100" stop="20260223235500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Una quinta portuguesa (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Milena hace las maletas y se va, sin dejar ni una nota. Cuando su esposo Fernando llega a casa, comienza a preocuparse. Días después, la policía le informa de que Milena se ha ido por propia voluntad, y Fernando se rompe.
· País: España y Portugal
· Director: Avelina Prat
· Reparto: Manolo Solo, Maria de Medeiros, Branka Katic, Rita Cabaço, Xavi Mira, Kasia Kapcia
· Guion: Avelina Prat
· Música: Vincent Barrière
· Producción: Luis Urbano, Miriam Porté, Miguel Molina, Adán Aliaga
· Productora: Almendros Blancos, A.I.E., Distinto Films, Jaibo Films, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4406715?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223235500 +0100" stop="20260224014100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Jarrapellejos (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· El hombre más poderoso de un pueblo abusa de su estatus para encubrir el crimen cometido contra una adolescente y su madre.
· País: España
· Director: Antonio Giménez Rico
· Reparto: Antonio Ferrandis, Juan Diego, Lydia Bosch, Aitana Sánchez-Gijón, Miguel Rellán, Florinda Chico, Joaquín Hinojosa, José Coronado, Amparo Larrañaga, Carlos Tristancho
· Guion: Antonio Giménez Rico,Manuel Gutiérrez Aragón,Felipe Trigo
· Música: Carmelo A. Bernaola
· Producción: José G. Blanco Sola, José Joaquín Aguirre
· Productora: Producciones Cinematográficas Penélope, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809257?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223014100 +0100" stop="20260223033300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Días de fútbol (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.6/5
· Un grupo de amiguetes con frustraciones diversas, decide que como mejor se curan los sinsabores de la vida es jugando al fútbol.
· País: España
· Director: David Serrano
· Reparto: Ernesto Alterio, Alberto San Juan, Natalia Verbeke, María Esteve, Fernando Tejero, Pere Ponce, Roberto Álamo, Pilar Castro, Secun de la Rosa, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano,Mischa Alexander,Jean van de Velde
· Música: Miguel Malla
· Producción: Ghislain Barrois
· Productora: Telespan 2000 S.L, Estudios Piccaso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260223033300 +0100" stop="20260223052300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Beltenebros (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· En la posguerra española, el capitán Darman es enviado a Madrid para matar a un topo infiltrado en el clandestino Partido Comunista. Para encontrar a su víctima, Darman comienza una aventura con Rebeca, la prostituta más cara y bella de Madrid.
· País: España y Países Bajos
· Director: Pilar Miró
· Reparto: Terence Stamp, Patsy Kensit, José Luis Gómez, Geraldine James, Simón Andreu, Aleksander Bardini, Molly Parker
· Guion: Pilar Miró,Mario Camus,Juan Antonio Porto
· Música: José Nieto
· Producción: José Luis García, Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3757179?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224052300 +0100" stop="20260224070500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Madregilda (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.8/5
· Madrid, años 40. El estreno de &quot;Gilda&quot; convulsiona a la reprimida sociedad, mientras Franco asiste a su habitual partida de mus.
· País: Alemania, España y Francia
· Director: Francisco Regueiro
· Reparto: José Sacristán, Juan Echanove, Barbara Auer, Kamel Chérif, Juan Luis Galiardo, Fernando Rey
· Guion: Ángel Fernández Santos,Francisco Regueiro
· Música: Jürgen Knieper
· Productora: Canal+ España, Centre National du Cinéma et de L'image Animée (CNC), Eurimages, Gémini Films, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Marea Films, Tornasol Films, Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4284209?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224070500 +0100" stop="20260224085300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El rey pasmado (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· España, siglo XVII. Acaba de subir al trono un joven Felipe IV, un rey sin capacidad para gobernar pero dispuesto a descubrir el mundo. Recién casado, el inexperto monarca encuentra un mundo de sensaciones entre los brazos de la bella prostituta Marfisa.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Imanol Uribe
· Reparto: Gabino Diego, Fernando Fernán Gómez, Joaquim de Almeida, María Barranco, Juan Diego, Laura Del Sol, Eusebio Poncela, Anne Roussel, Javier Gurruchaga, Alejandra Grepi
· Guion: Juan Potau Martínez,Gonzalo Torrente Malvido
· Música: José Nieto
· Producción: Andrés Santana, Imanol Uribe
· Productora: Arión Producciones, Aiete Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3852500?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224085300 +0100" stop="20260224104000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El perro del hortelano (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Diana, condesa de Belflor, se enamora de su secretario Teodoro, quien, a su vez, está prometido a Marcela. Diana es una mujer que lucha por aquello que quiere, así que decide utilizar su ingenio y posición para conseguir al hombre que ama.
· País: España y Portugal
· Director: Pilar Miró
· Reparto: Emma Suárez, Carmelo Gómez, Fernando Conde, Ana Duato, Miguel Rellán, Ángel de Andrés López, Juan Gea, Blanca Portillo
· Guion: Pilar Miró,Rafael Pérez Sierra
· Música: José Nieto
· Productora: CARTEL (Creativos Asociados de Radio y TV), Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A, Lolafilms S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779701?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224104000 +0100" stop="20260224123600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Juana la Loca (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Laredo, 22 de agosto de 1496. Una flota parte con destino a Flandes. Su objetivo es conducir a la infanta Juana a la corte de Bruselas, donde contraerá matrimonio con el que más tarde será conocido como Felipe el Hermoso.
· País: España, Italia y Portugal
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Pilar López de Ayala, Daniele Liotti, Rosana Pastor, Giuliano Gemma, Roberto Álvarez, Willy Toledo, Susi Sánchez, Manuela Arcuri, Eloy Azorín, Carolina Bona
· Guion: Vicente Aranda,Antonio Larreta
· Música: José Nieto
· Producción: Enrique Cerezo
· Productora: Sogepaq, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Enrique Cerezo P.C., Eurimages, Canal+ España, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809306?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224123600 +0100" stop="20260224143600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La niña de tus ojos (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· En 1938, en plena Guerra Civil española y como parte de la estrecha colaboración entre el general Franco y Adolf Hitler, Alemania invita a un grupo de cineastas españoles a rodar en los estudios de la UFA en Berlín.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Penélope Cruz, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Santiago Segura, Loles León, Jesús Bonilla, Miroslav Táborský, Johannes Silberschneider, Neus Asensi
· Guion: Rafael Azcona,Miguel Ángel Egea,Carlos López,David Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Productora: Lolafilms, Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, CARTEL (Creativos Asociados de Radio y TV)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070386?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224143600 +0100" stop="20260224163500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Volver (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Dos hermanas, Raimunda y Sole, reciben la noticia de que su tía Paula ha muerto en el pueblo, donde ambas se criaron y donde sus padres murieron en un incendio.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Carmen Maura, Lola Dueñas, Blanca Portillo, Yohana Cobo, Chus Lampreave, Antonio de la Torre
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Esther García
· Productora: El Deseo, Canal+ España, Televisión Española (TVE), Ministerio de Cultura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4166932?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224163500 +0100" stop="20260224181200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Julieta (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· A punto de abandonar Madrid para irse a vivir a Portugal con su nueva pareja, Julieta coincide por la calle con una amiga de su hija Antía, que huyó de casa sin dar ninguna explicación hace mucho tiempo, recién cumplidos los 18 años.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Emma Suárez, Adriana Ugarte, Daniel Grao, Darío Grandinetti, Rossy De Palma, Inma Cuesta, Michelle Jenner
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Agustín Almodóvar, Esther García
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172908?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224181200 +0100" stop="20260224201100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La piel que habito (2011) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Tras la muerte de su mujer abrasada en un accidente, el Dr Legard consagra su vida a la sintesis de una piel con la que hubiera podido salvarla. Cuando lo consigue, no dudará en traspasar una puerta hasta ahora vedada: la transgénesis con humanos.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Antonio Banderas, Elena Anaya, Marisa Paredes, Jan Cornet, Roberto Álamo, Eduard Fernández, José Luis Gómez
· Guion: Pedro Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224201100 +0100" stop="20260224220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La habitación de al lado (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Ingrid, una novelista de autoficción, descubre en una firma de libros que su amiga Martha, reportera de guerra, padece una grave enfermedad. Muy amigas en su juventud, aunque separadas desde hace tiempo, la cercana muerte de Martha volverá a unirlas.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Julianne Moore, Tilda Swinton, John Turturro, Alessandro Nivola
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4337965?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224220000 +0100" stop="20260224234200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El talento (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· A unos días de presentarse a la prueba que le permitirá cumplir su sueño de estudiar en Viena, la joven violonchelista Elsa descubre, durante la exclusiva fiesta de su amiga Idoia, que todo su despreocupado mundo de niña rica está a punto de desaparecer.
· País: España
· Director: Polo Menárguez
· Reparto: Esther Expósito, Pedro Casablanc, Mirela Balic, Juan Pablo Fuentes, Rocío Muñoz-Cobo, Ester Expósito
· Guion: Fernando León de Aranoa,Polo Menárguez,Arthur Schnitzler
· Música: Carla F. Benedicto
· Producción: Fernando León de Aranoa, Patricia de Muns, Laura Fernández Espeso, Javier Méndez
· Productora: K-2000, Mediapro Cine, Reposado Producciones, 3Cat, Comunidad de Madrid, Crea SGR</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443072?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224234200 +0100" stop="20260225012500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Eloy de la Iglesia. Adicto al cine (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biografía | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Nominado en los premios Goya y en los Forqué 2026. Retrata a uno de los directores más valientes y provocadores del cine español. Con sus películas desafió la censura y se atrevió a mostrar un mundo que pocos querían ver.
· País: España
· Director: Gaizka Urresti
· Guion: Gaizka Urresti</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441191?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224012500 +0100" stop="20260224031100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La estanquera de Vallecas (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Leandro, un albañil en paro, y su amigo Tocho entran en un estanco del barrio madrileño de Vallecas con intención de dar un atraco, pero la inesperada reacción de la señora Justa, la estanquera, se lo impide.
· País: España
· Director: Eloy de la Iglesia
· Reparto: Emma Penella, José Luis Gómez, José Luis Manzano, Maribel Verdú, Fernando Guillén, Jesús Puente, Antonio Gamero, Antonio Iranzo, Pedro Nieva Parola, Tina Sáinz, Chari Moreno
· Guion: José Luis Alonso de Santos,Gonzalo Goicoechea,Eloy de la Iglesia
· Música: Patxi Andión
· Producción: Ángel Huete
· Productora: Compañía Iberoamericana de TV, Ministerio de Cultura, Televisión Española (TVE), Ega Medios Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800850?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260224031100 +0100" stop="20260224044500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sombras en una batalla (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· La vida de Ana cambia por completo cuando conoce a José, un joven portugués que despierta en ella ciertos recuerdos.
· País: España
· Director: Mario Camus
· Reparto: Carmen Maura, Joaquim de Almeida, Tito Valverde, Sonia Martín, Ramón Langa, Susana Borges, Isabel de Castro, Paco Hernández, Elisa Lisboa, Felipe Vélez
· Guion: Mario Camus
· Música: Sebastián Mariné
· Producción: Carlos Ramón, Félix Murcia, Ramón Moya
· Productora: Cayo Largo Films, S.L, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821766?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225044500 +0100" stop="20260225063000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Belle époque (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Poco antes de la proclamación de la Segunda República en España, Fernando, un joven desertor, conoce a Manolo, un viejo pintor sabio que le ofrece cobijo y amistad. La llegada de las cuatro hijas del artista hace que el joven prolongue su estancia.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jorge Sanz, Ariadna Gil, Maribel Verdú, Penélope Cruz, Miriam Díaz Aroca, Gabino Diego, Agustín González, Chus Lampreave, María del Carmen Ramírez
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez,Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, Lolafilms, Cartel, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070594?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225063000 +0100" stop="20260225080000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Más allá del jardín (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Palmira, una aristócrata sevillana, parece llevar una vida envidiable. Sin embargo, durante la celebración de sus bodas de plata se da cuenta de que la imagen que se ha construido de sí misma es ilusoria.
· País: España
· Director: Pedro Olea
· Reparto: Concha Velasco, Fernando Guillén, Manuel Bandera, Andrea Occhipinti, Ingrid Rubio, Miguel Hermoso, Giancarlo Giannini, Martirio, Mary Carrillo, Claudia Gravy
· Guion: Mario Camus
· Música: Nicola Piovani
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Canal+ España, Lolafilms S.A., Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3804994?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225080000 +0100" stop="20260225094500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El sueño del mono loco (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dan Gillis, un guionista estadounidense que vive en París, recibe el encargo de escribir el guión de una película que dirigirá el joven y extraño Malcom.
· País: España y Francia
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Jeff Goldblum, Miranda Richardson, Anémone, Daniel Ceccaldi, Dexter Fletcher, Liza Walker, Asunción Balaguer
· Guion: Fernando Trueba,Manolo Matji,Menno Meyjes
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Emmanuel Schlumberger
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A., International Production Company, Sofica Valor</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075158?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225094500 +0100" stop="20260225113500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mediterráneo (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· En 2015, dos socorristas de Badalona viajan a Lesbos tras ver la foto de un niño ahogado en el Mediterráneo. Allí descubren una realidad sobrecogedora: miles de personas arriesgan su vida en el mar, huyendo de la guerra, sin que haya equipos de rescate.
· País: España y Grecia
· Director: Marcel Barrena
· Reparto: Eduard Fernández, Dani Rovira, Anna Castillo, Sergi López, Àlex Monner, Melika Foroutan, Patricia López Arnaiz
· Guion: Marcel Barrena,Danielle Schleif
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Ibon Cormenzana, Ignasi Estapé
· Productora: Arcadia Motion Pictures, Cados Producciones, Fasten Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3969876?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225113500 +0100" stop="20260225120300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El corto de Rubén (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Javier es un amante del cine que, por fin, se decide a realizar su cortometraje definitivo. Durante el proceso, se verá inmerso en un absurdo viaje en el que conocerá a pintorescos personajes dentro de la industria que irán cambiando su visión.
· País: España
· Director: José María Fernández de Vega
· Reparto: Rubén Barbosa, José María Fernández de Vega, Cristina Gallego, Iván Miñambres, Antonello Novellino</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225120300 +0100" stop="20260225122000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El estado del alma (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Alma se despierta cada día con una nueva condición, sufriendo las más variadas transformaciones físicas que reflejan sus sentimientos de inadaptación y que le impiden seguir una rutina diaria normal. Cada día que pasa, Alma se siente más sola.
· País: España y Portugal
· Director: Sara Naves
· Música: Óscar López Plaza</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444706?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225122000 +0100" stop="20260225123800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Gilbert (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Gilbert y Sullivan son habitantes de un pequeño archipiélago en medio del océano, donde Sullivan es trompetista y Gilbert reparte paquetes con su góndola. Pero un día, Gilbert decide quedarse con un paquete que iba destinado a su vecino Sullivan.
· País: España
· Director: Alex Salu, Arturo Lacal, Jordi Jiménez
· Guion: Arturo Lacal
· Música: Zinkman, Jordi Jiménez
· Producción: Mónica Gallego
· Productora: Agencia audiovisual Freak</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457361?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225123800 +0100" stop="20260225125200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Buffet Paraíso (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un variopinto grupo de personajes unidos por su pasión por la comida, son  atraídos por un restaurante-buffet que promete unos platos nunca vistos.
vistos.
· País: España
· Director: Héctor Zafra</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4323002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225125200 +0100" stop="20260225131200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Carmela (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Cortometraje nominado a los Goya 2026.

Biznaga de Plata al mejor cortometraje de animación en el Festival de Málaga 2025.

Tras la guerra civil española, Carmela se une a las milicias junto a miles de mujeres.
· País: España
· Director: Vicente Mallols
· Reparto: Empar Ferrer
· Guion: Helena Sánchez
· Producción: Vicente Mallols</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4392511?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225131200 +0100" stop="20260225145200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La buena estrella (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· La existencia de Rafael está marcada por la automarginación desde que un accidente de trabajo lo dejó sin testículos. Su vida parece cambiar con la llegada de Marina, una joven a la que recoge de la calle cuando su novio le está dando una paliza.
· País: España, Francia e Italia
· Director: Ricardo Franco
· Reparto: Antonio Resines, Maribel Verdú, Jordi Mollà, Elvira Mínguez, Ramón Barea
· Guion: Ricardo Franco,Ángeles González Sinde
· Música: Eva Gancedo
· Producción: Enrique Cerezo, Pedro Costa
· Productora: Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A, Eurimages, GA&amp;A Productions, Mat Films, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3778357?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225145200 +0100" stop="20260225163200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Amantes (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Madrid, 1955. Al terminar el servicio militar, un joven decide no volver a su pueblo y establecerse en la capital para casarse con la hija de su comandante. Pronto encuentra alojamiento en casa de una atractiva viuda que se gana la vida como estafadora.
· País: España
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Jorge Sanz, Victoria Abril, Maribel Verdú, Enrique Cerro, Mabel Escaño
· Guion: Vicente Aranda,Álvaro del Amo,Carlos Pérez Merinero
· Música: José Nieto
· Productora: Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3755822?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225163200 +0100" stop="20260225182700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El discurso del rey (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· A la muerte de su padre y tras una escandalosa abdicación Bertie, afectado desde siempre de un angustioso tartamudeo, asciende al trono como Jorge VI de Inglaterra. Su país se encuentra al borde de la guerra y necesita desesperadamente un líder.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Colin Firth, Geoffrey Rush, Helena Bonham Carter, Guy Pearce, Michael Gambon, Jennifer Ehle, Derek Jacobi, Timothy Spall, Anthony Andrews
· Guion: David Seidler
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Iain Canning, Emile Sherman, Gareth Unwin
· Productora: UK Film Council, The Weinstein Company, Momentum Pictures, Aegis Film Fund, Molinare London, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848176?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225182700 +0100" stop="20260225184200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Ángulo muerto (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Estela y Ramón han atravesado una separación y el suicidio de Hugo, su único hijo, con tan solo 13 años, después de sufrir acoso escolar. Cuando Estela obtiene un vídeo grabado por los agresores de su hijo, cree que es el momento para hablar con Ramón
· País: España
· Director: Cristian Beteta
· Reparto: Carlos Santos, Eva Llorach
· Música: Beatriz López-Nogales
· Productora: La Dalia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443076?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225184200 +0100" stop="20260225190700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El cuento de una noche de verano (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.7/5
· Aunque apenas se conocen, Inés y Guille conectan rápidamente, mostrando una complicidad inusual para una primera cita.
· País: España
· Director: María Herrera
· Reparto: Olivia Delcán, Nacho Sánchez
· Producción: Stefan Schmitz</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225190700 +0100" stop="20260225192800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Una cabeza en la pared (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Tres años después de la abolición de los toros en España, el sueño de Rafael Jesús se desvanece. Desorientado, recorre un mundo que ya no tiene lugar para él.
· País: España
· Director: Manuel Manrique
· Reparto: Nacho Sánchez, Ángela Cervantes, Sara Ese, Julio Arnau, Lucas Torres
· Guion: Itziar Sanjuán
· Productora: Inaudita</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382344?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225192800 +0100" stop="20260225195500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">De sucre (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Maria tiene 30 años, discapacidad intelectual y un deseo dentro de las entrañas: ser madre. La incomprensión de su familia y la fundación donde vive la llevaran a una lucha por sus derechos.
· País: España
· Director: Clàudia Cedó
· Producción: Pepe Andreu, Ariadna Dot, Tono Folguera, Rafael Molés</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459515?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225195500 +0100" stop="20260225201500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sexo a los 70 (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Marga, una viuda atrapada en la monotonía, se sorprende cuando su nieta le organiza una cita a través de una app, haciéndose pasar por ella.
· País: España
· Director: Vanesa Romero
· Reparto: Mamen García, Fernando Colomo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4373371?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225201500 +0100" stop="20260225220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Decorado (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Arnold, un ratón en crisis existencial, comienza a sospechar que todo en su vida forma parte de una gigantesca farsa. Cuando su mejor amigo muere en extrañas circunstancias, Arnold se convence de que algo no encaja.
· País: España y Portugal
· Director: Alberto Vázquez
· Guion: Alberto Vázquez,Francesc Xavier Manuel
· Música: Joseba Beristain
· Producción: Iván Miñambres, Chelo Loureiro
· Productora: Uniko Estudio Creativo, María y Arnold, A.I.E.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225220000 +0100" stop="20260225235000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La buena letra (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Tras la Guerra Civil, Ana trata de salir adelante con su familia curando sus heridas a base de guisos, secretos y silencios, pero cuando Isabel, recién casada con el cuñado de Ana, llega a la familia, los cuidados de Ana valdrán de poco o nada.
· País: España
· Director: Celia Rico Clavellino
· Reparto: Loreto Mauleón, Enric Auquer, Roger Casamajor, Ana Rujas, Teresa Lozano
· Guion: Celia Rico Clavellino
· Música: Marina Alcantud
· Producción: Fernando Bovaira
· Productora: Mod Producciones, Arcadia Motion Pictures, Misent Producciones S.L.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4391548?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225235000 +0100" stop="20260226012500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La lengua de las mariposas (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Moncho, un tímido niño de ocho años que sufre asma, intenta superar su primer día de clase. Pero pronto, la presión y los nervios dominan al pequeño provocando que se haga pis encima.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Manuel Lozano, Uxía Blanco, Gonzalo Uriarte, Alexis de los Santos, Tamar Novas, Willy Toledo, Elena Fernández, Jesús Castejón, Tatán
· Guion: Rafael Azcona
· Música: Alejandro Amenábar
· Productora: Sogetel, Las Producciones del Escorpión, Canal+ España, Grupo Voz, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4366351?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225012500 +0100" stop="20260225030500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El año de las luces (1986) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· En la primavera de 1940, dos muchachos con síntomas de tuberculosis son enviados a un sanatorio dirigido por miembros de Falange y de la Sección Femenina. Durante su estancia allí, Manolo, el mayor de los dos, vive su despertar sexual.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Jorge Sanz, Maribel Verdú, Verónica Forqué, Manuel Alexandre, Rafaela Aparicio, Santiago Ramos, Chus Lampreave, José Sazatornil 'Saza'
· Guion: Manuel Huete,Fernando Trueba,Rafael Azcona,Manolo Huete
· Música: Francisco Guerrero
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779696?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260225030500 +0100" stop="20260225044500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La educación de las hadas (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Nicolás cree haber encontrado a la familia que siempre ha deseado cuando, durante un vuelo desde Alicante a Barcelona, conoce a Ingrid y a su hijo Raúl. A partir de entonces se crea una relación perfecta que cambia repentinamente.
· País: Argentina, España, Francia y Portugal
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Ricardo Darín, Irène Jacob, Bebe, Víctor Valdivia, Jordi Bosch, Gloria Roig, Abdelaziz Arradi
· Guion: José Luis Cuerda,Didier Van Cauwelaert
· Música: Lucio Godoy
· Productora: Canal+ España, Finales Felices</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4073431?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
