<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 27/02/2026 02:01">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los Goya">
    <display-name>M+ Los Goya</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260227050000 +0100" stop="20260227080000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">King Kong (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La suerte de una actriz de vodevil que se queda sin trabajo durante la Gran Depresión cambia cuando conoce a un empresario cuentista que pretende abrirse camino en el mundo del espectáculo. Con él viajará a una remota isla para rodar una película.
· País: Alemania, EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Naomi Watts, Jack Black, Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Colin Hanks, Andy Serkis, Evan Parke, Jamie Bell, Lobo Chan, Kyle Chandler, Ray Woolf
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: James Newton Howard
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Carolynne Cunningham, Jan Blenkin
· Productora: Universal Pictures, WingNut Films, Big Primate Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798814?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227080000 +0100" stop="20260227095700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El chip prodigioso (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Por accidente, un piloto y su nave, sometidos a una miniaturización experimental, van a parar al cuerpo de un hipocondríaco.
· País: EE.UU
· Director: Joe Dante
· Reparto: Dennis Quaid, Martin Short, Meg Ryan, Kevin McCarthy, Fiona Lewis, Vernon Wells, Robert Picardo
· Guion: Jeffrey Boam,Chip Proser
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Michael Finnell
· Productora: Warner Bros. Pictures, Amblin Entertainment, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3835091?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227095700 +0100" stop="20260227114400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un pez llamado Wanda (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un cuarteto de atracadores planea dar un gran golpe en la joyería Hatton Gardens de Londres. El asalto resulta todo un éxito, pero la traición de unos y de otros acaba con George, el jefe de la banda, en la cárcel.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Charles Crichton, John Cleese
· Reparto: John Cleese, Jamie Lee Curtis, Kevin Kline, Michael Palin, Maria Aitken, Tom Georgeson
· Guion: John Cleese,Charles Crichton
· Música: John Du Prez, Alan Hume
· Producción: Michael Shamberg
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Prominent Features Inc., Star Partners Limited Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3919732?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227114400 +0100" stop="20260227115600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El drama de época de Jane Austen (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Inglaterra, 1813. En medio de una propuesta de matrimonio largamente esperada, a la señorita Estrogenia Talbot le viene la regla.
· País: EE.UU
· Reparto: Nicole Alyse Nelson, Hugo Armstrong</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410053?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227115600 +0100" stop="20260227121300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La chica que lloraba perlas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· En Montreal, a principios del siglo XX, un joven pobre se enamora de una joven cuyo dolor se transforma en perlas. Las vende a un prestamista despiadado, ávido de más. Tentado por la codicia, el joven debe elegir entre el amor y la fortuna.
· País: Canadá
· Director: Chris Lavis, Maciek Szczerbowski</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4456283?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227121300 +0100" stop="20260227122300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Plan de jubilación (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· En la agonía de su energía de mediana edad, Ray fantasea con todo lo que le encantaría hacer cuando se jubile.
· País: Irlanda
· Director: John Kelly
· Reparto: Domhnall Gleeson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4423446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227122300 +0100" stop="20260227140500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nacida ayer (1950) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Una ex-corista, amante de un magnate, pretende cultivarse y para ello decide tomar lecciones con un joven inglés.
· País: EE.UU
· Director: George Cukor
· Reparto: Judy Holliday, Broderick Crawford, William Holden, Howard St. John, Frank Otto
· Guion: Albert Mannheimer
· Música: Frederick Hollander
· Producción: S. Sylvan Simon
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4012303?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227140500 +0100" stop="20260227154600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El Mago de Oz (1939) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Tras perder su casa, Dorothy acude al Mago de Oz. En el camino conoce al Hombre de Paja, al de Hojalata y el León Miedoso.
· País: EE.UU
· Director: Victor Fleming
· Reparto: Judy Garland, Ray Bolger, Bert Lahr, Jack Haley, Charley Grapewin, Pat Walshe, Clara Blandick, Frank Morgan, Billie Burke, Margaret Hamilton, Gus Wayne, Frank Packard, Lillian Porter
· Guion: Edgar Allan Woolf,Noel Langley,Florence Ryerson
· Música: Harold Arlen, Herbert Stothart
· Producción: Mervyn LeRoy
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441233?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227154600 +0100" stop="20260227174900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La chica danesa (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Dinamarca, década de 1920. La pintora Gerda Wegener pide a su marido, el también pintor Einar, que pose para su próxima obra vestido de mujer.
· País: Alemania, Bélgica, Dinamarca, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Eddie Redmayne, Alicia Vikander, Amber Heard, Matthias Schoenaerts, Sebastian Koch, Ben Whishaw
· Guion: Lucinda Coxon
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner, Anne Harrison, Tom Hooper, Gail Mutrux
· Productora: Working Title Films, Artémis Productions, Kvinde Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3851668?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227174900 +0100" stop="20260227193200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La zona de interés (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· En las inmediaciones del campo de concentración de Auschwitz, el comandante nazi Rudolf Höss y su esposa Hedwig viven una vida de ensueño y comodidades junto a su familia.
· País: EE.UU, Polonia y R.U
· Director: Jonathan Glazer
· Reparto: Christian Friedel, Sandra Hüller, Ralph Herforth, Johann Karthaus, Imogen Kogge, Luis Noah Witte, Nele Ahrensmeier
· Guion: Jonathan Glazer
· Música: Mica Levi
· Producción: James Wilson, Ewa Puszczynska
· Productora: A24, Film4</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4355047?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227193200 +0100" stop="20260227220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Doce del patíbulo (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· En la II Guerra Mundial, el ejército norteamericano ofrece a doce criminales la libertad si aceptan una peligrosa misión.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Robert Aldrich
· Reparto: Lee Marvin, Ernest Borgnine, Jim Brown, John Cassavetes, Telly Savalas, Donald Sutherland, George Kennedy, Charles Bronson, Trini López, Richard Jaeckel, Robert Ryan
· Guion: Nunnally Johnson,Lukas Heller
· Música: Frank De Vol
· Producción: Kenneth Hyman
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990804?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227220000 +0100" stop="20260228001100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227001100 +0100" stop="20260227023100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Black Hawk derribado (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· En 1993, un grupo de soldados estadounidenses de élite es enviado a Mogadiscio, Somalia, en una operación de paz de la ONU. Su misión es expulsar a dos oficiales del caudillo Mohamed Farrah Aidid como parte de la estrategia para sofocar la guerra civil.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Josh Hartnett, Ewan McGregor, Tom Sizemore, Jason Isaacs, Eric Bana, William Fichtner, Zeljko Ivanek, Ron Eldard, Sam Shepard, Carmine Giovinazzo, Jeremy Piven, Brian Van Holt, Brendan Sexton
· Guion: Ken Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Jerry Bruckheimer, Ridley Scott
· Productora: Revolution Studios, Scott Free Productions, Jerry Bruckheimer Films, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3877246?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227023100 +0100" stop="20260227044700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">2001: Una odisea del espacio (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Un extraño monolito aparece en la Tierra. Millones de años después, un equipo de astronautas investiga su aparición en la Luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Keir Dullea, Gary Lockwood, William Sylvester, Daniel Richter, Leonard Rossiter, Robert Beatty, Douglas Rain, Danny Grover, Margaret Tyzack, Frank Miller, Simon Davis
· Guion: Arthur C. Clarke,Stanley Kubrick
· Música: Richard Strauss, Johann Strauss
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Stanley Kubrick Productions, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4408951?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228044700 +0100" stop="20260228061400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gravity (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· La doctora Ryan Stone, una brillante ingeniera especializada en medicina, realiza su primera misión en un transbordador acompañada por el veterano astronauta Matt Kowalsky, al mando de su último vuelo antes de retirarse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Alfonso Cuarón
· Reparto: Sandra Bullock, George Clooney, Ed Harris
· Guion: Alfonso Cuarón,Jonás Cuarón
· Música: Steven Price
· Producción: Alfonso Cuarón, David Heyman
· Productora: Warner Bros. Pictures, Esperanto Filmoj, Heyday Films, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3749143?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228061400 +0100" stop="20260228081500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nader y Simin, una separación (2011) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Cuando su esposa se va, Nader contrata a una joven para que cuide de su padre enfermo. Lo que Nader no sabe es que la nueva criada está embarazada y que, aún peor, trabaja sin el permiso de su marido, un hombre muy inestable.
· País: Irán
· Director: Asghar Farhadi
· Reparto: Leila Hatami, Payman Maadi, Sareh Bayat, Shahab Hosseini, Sarina Farhadi, Babak Karimi, Shirin Yazdanbakhsh, Ali-Asghar Shahbazi, Kimia Hosseini
· Guion: Asghar Farhadi
· Música: Sattar Oraki
· Productora: Asghar Farhadi, Asghar Farhadi Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4095125?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228081500 +0100" stop="20260228094800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Memorias de un caracol (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La vida de Grace nunca fue fácil. Así se lo cuenta a su caracol preferido, a quien acaba de liberar tras la muerte de Pinky, la excéntrica anciana que había dado luz a la solitaria existencia de Grace.
· País: Australia
· Director: Adam Elliot
· Guion: Adam Elliot
· Producción: Adam Elliot, Liz Kearney
· Productora: Screen Australia, Arenamedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4369000?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228094800 +0100" stop="20260228113000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La zona de interés (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· En las inmediaciones del campo de concentración de Auschwitz, el comandante nazi Rudolf Höss y su esposa Hedwig viven una vida de ensueño y comodidades junto a su familia.
· País: EE.UU, Polonia y R.U
· Director: Jonathan Glazer
· Reparto: Christian Friedel, Sandra Hüller, Ralph Herforth, Johann Karthaus, Imogen Kogge, Luis Noah Witte, Nele Ahrensmeier
· Guion: Jonathan Glazer
· Música: Mica Levi
· Producción: James Wilson, Ewa Puszczynska
· Productora: A24, Film4</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4355047?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228113000 +0100" stop="20260228125400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Solo ante el peligro (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Kane,`sheriff'de un pequeño pueblo, acaba de contraer matrimonio. De pronto, empieza a comentarse que el malvado Frank Miller, un criminal que Kane había atrapado y llevado ante la justicia, ha salido de la cárcel y va en busca de venganza.
· País: EE.UU
· Director: Fred Zinnemann
· Reparto: Gary Cooper, Thomas Mitchell, Lloyd Bridges, Katy Jurado, Grace Kelly, Harry Morgan, Lon Chaney Jr.
· Guion: Carl Foreman
· Música: Dimitri Tiomkin
· Productora: Stanley Kramer Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4380652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228125400 +0100" stop="20260228150100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Toro salvaje (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Jake LaMotta es un joven boxeador que se entrena duramente, ayudado por su hermano Joey, para convertirse en el número uno de los pesos medios. Sus complejos psicológicos y sexuales lo llevan a manifestar su agresividad tanto dentro como fuera del ring.
· País: EE.UU
· Director: Martin Scorsese
· Reparto: Robert De Niro, Cathy Moriarty, Joe Pesci, John Turturro, Ralph Meeker, Frank Vincent, Theresa Saldana, Frank Adonis, Mario Gallo, Nicholas Colasanto, Floyd Anderson, Kevin Mahon, Louis Raftis, Johnny Turner, Joseph Bono, Frank Topham, Lori Anne Flax
· Guion: Paul Schrader,Jake La Motta,Peter Savage,Mardik Martin,Joseph Carter
· Música: Robbie Robertson
· Producción: Irwin Winkler, Robert Chartoff, Peter Savage, Hal W Polaire
· Productora: United Artists, Chartoff-Winkler Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3955410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228150100 +0100" stop="20260228170200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">María Antonieta (Marie Antoinette) (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Vida de la joven María Antonieta, la legendaria e incomprendida reina de Francia que con catorce años fue arrojada a la corte.
· País: EE.UU, Francia y Japón
· Director: Sofia Coppola
· Reparto: Kirsten Dunst, Jason Schwartzman, Jamie Dornan, Rose Byrne, Aurore Clément, Rip Torn, Asia Argento, Judy Davis, Marianne Faithfull, Alain Doutey, Mathieu Amalric, Al Weaver, Raphael Neal, Chloé Van Barthold
· Guion: Sofia Coppola
· Música: Jean-Benoît Dunckel, Nicolas Godin, Jean-Philippe Rameau
· Producción: Sofia Coppola, Ross Katz
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, American Zoetrope, I want candy, Tohokushinsha Film, Pricel</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3976021?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228170200 +0100" stop="20260228191300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">12 años de esclavitud (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· En los años previos a la Guerra Civil de Estados Unidos, Solomon Northup, un hombre negro libre que vive en Nueva York, es secuestrado y vendido como esclavo. Solomon deberá luchar no sólo por continuar vivo sino también por preservar su dignidad.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Steve McQueen (Director)
· Reparto: Chiwetel Ejiofor, Michael Fassbender, Benedict Cumberbatch, Paul Dano, Lupita Nyong'o, Garret Dillahunt, Paul Giamatti, Scoot McNairy, Adepero Oduye, Sarah Paulson, Brad Pitt, Michael Kenneth Williams, Alfre Woodard, Chris Chalk
· Guion: John Ridley
· Música: Hans Zimmer
· Productora: Summit Entertainment, Regency Enterprises, Plan B Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011483?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228191300 +0100" stop="20260228214100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.2/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228214100 +0100" stop="20260228220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El drama de época de Jane Austen (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Inglaterra, 1813. En medio de una propuesta de matrimonio largamente esperada, a la señorita Estrogenia Talbot le viene la regla.
· País: EE.UU
· Reparto: Nicole Alyse Nelson, Hugo Armstrong</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410053?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228220000 +0100" stop="20260301004400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Django desencadenado (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.2/5
· El esclavo Django, bajo la promesa de ganarse la libertad, se une al doctor King Schultz, un cazarrecompensas, para capturar a los criminales más buscados  del sur de Estados Unidos: los hermanos Brittle.
· País: EE.UU
· Director: Quentin Tarantino
· Reparto: Jamie Foxx, Christoph Waltz, Leonardo DiCaprio, Kerry Washington, Samuel L. Jackson, Dennis Christopher, James Remar, Franco Nero, Walton Goggins, James Russo, Don Johnson
· Guion: Quentin Tarantino
· Música: Luis Bacalov
· Producción: Reginald Hudlin
· Productora: The Weinstein Company, Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011075?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228004400 +0100" stop="20260228022900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dunkerque (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Norte de Francia, 1940. Atrapadas por el enemigo en la costa de Dunkerque, las tropas británicas y francesas aguardan su suerte, esperando un rescate que sería un milagro.
· País: EE.UU, Francia, Países Bajos y R.U
· Director: Christopher Nolan
· Reparto: Kenneth Branagh, Cillian Murphy, Mark Rylance, Tom Hardy, Tom Glynn-Carney, Jack Lowden, Harry Styles, Aneurin Barnard, Fionn Whitehead, Barry Keoghan
· Guion: Christopher Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Emma Thomas, Christopher Nolan
· Productora: Syncopy, Warner Bros, Dombey Street Productions, Kaap Holland Film, RatPac-Dune Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228022900 +0100" stop="20260228043300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Amy (La chica detrás del nombre) (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biografía | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Ganador del Oscar y del BAFTA 2016 al mejor documental y del premio al mejor documental europeo en los Premios del Cine Europeo de 2015, &quot;Amy (La chica detrás del nombre)&quot; narra la trágica vida de la última gran diva del pop, Amy Winehouse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Asif Kapadia
· Guion: Asif Kapadia
· Música: Antonio Pinto
· Producción: James Gay-Rees, Adam Barker
· Productora: Universal Music France, On The Corner Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3922430?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228043300 +0100" stop="20260228055700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El ladrón de bicicletas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Durante la posguerra italiana, un hombre que ha conseguido con dificultad un trabajo ve cómo, al serle robada su bicicleta, su futuro y el de su familia está en peligro.
· País: Italia
· Director: Vittorio De Sica
· Reparto: Lamberto Maggiorani, Enzo Staiola, Lianella Carell, Gino Saltamerenda, Vittorio Antonucci, Elena Altieri, Fausto Guerzoni
· Guion: Cesare Zavattini
· Música: Alessandro Cicognini
· Producción: Vittorio De Sica
· Productora: Produzioni De Sica</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3959765?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301055700 +0100" stop="20260301081000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Candilejas (1952) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Londres, 1914. Un viejo cómico venido a menos salva del suicidio a una joven bailarina a la que cuida, enseñándole todo lo que él sabe sobre el mundo del teatro y la vida.
· País: EE.UU
· Director: Charles Chaplin
· Reparto: Charles Chaplin, Buster Keaton, Claire Bloom, Nigel Bruce
· Guion: Charles Chaplin
· Música: Charles Chaplin
· Producción: Charles Chaplin
· Productora: Charles Chaplin Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4378010?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301081000 +0100" stop="20260301095500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Whiplash (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Andrew Neiman es un joven baterista de jazz que aspira a alcanzar la cima dentro del elitista conservatorio de música de la Costa Este en el que estudia. Terence Fletcher es un profesor conocido tanto por su talento como por sus aterradores métodos.
· País: EE.UU
· Director: Damien Chazelle
· Reparto: Miles Teller, Paul Reiser, J.K. Simmons, Melissa Benoist, Austin Stowell, Nate Lang, Chris Mulkey, Damon Gupton, Suanne Spoke
· Guion: Damien Chazelle
· Música: Justin Hurwitz
· Producción: Jason Blum, Helen Estabrook, Michel Litvak
· Productora: Sony Pictures Classics, Blumhouse Productions, Bold Films, Exile Entertainment, Right of Way Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3932860?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301095500 +0100" stop="20260301120700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mujercitas (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.2/5
· La joven Josephine March vive en Nueva York. Mientras intenta que publiquen sus relatos, se gana la vida impartiendo clase a unas niñas. Ella es ahora el principal sustento de su familia, sobre todo mientras su hermana Amy siga en París con la tía March.
· País: EE.UU
· Director: Greta Gerwig
· Reparto: Saoirse Ronan, Emma Watson, Meryl Streep, Laura Dern, Florence Pugh, Eliza Scanlen, Timothée Chalamet, Louis Garrel
· Guion: Greta Gerwig
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Amy Pascal, Denise Di Novi, Robin Swicord
· Productora: Columbia Pictures, New Regency Pictures, Pascal Pictures, Regency Enterprises, Sony Pictures Entertainment (SPE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3833608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301120700 +0100" stop="20260301143900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dune (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Año 10191. El bello y fértil Caladan ha sido el feudo de los Atreides durante generaciones. Ahora, por orden del Emperador, el duque Leto Atreides debe abandonarlo y dirigirse al desértico Dune junto a su hijo Paul y a la madre de éste, Dama Jessica.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Timothée Chalamet, Rebecca Ferguson, Zendaya, Oscar Isaac, Javier Bardem, Josh Brolin, Jason Momoa, Stellan Skarsgård, Dave Bautista, Charlotte Rampling, Stephen McKinley Henderson
· Guion: Denis Villeneuve,Jon Spaihts,Eric Roth
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Denis Villeneuve, Cale Boyter, Joseph M Caracciolo Jr, Mary Parent
· Productora: Warner Bros, Legendary Entertainment, Villeneuve Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4077100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301143900 +0100" stop="20260301171100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Faccio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301171100 +0100" stop="20260301192700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Aún estoy aquí (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· A principios de la década de 1970, Brasil se enfrenta a un régimen militar cada vez más brutal. En ese tenso clima, la familia Paiva trata de seguir su vida con alegría, hasta que un acto violento y arbitrario la cambiará para siempre.
· País: Brasil y Francia
· Director: Walter Salles
· Reparto: Fernanda Torres, Selton Mello, Fernanda Montenegro
· Guion: Murilo Hauser</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4375605?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301192700 +0100" stop="20260301212700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Cónclave (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Tras la inesperada muerte del papa, el cardenal Lawrence es designado como responsable de dirigir el cónclave. Desde ese momento, Lawrence se verá inmerso en los entresijos de la institución y en sus conspiraciones.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Edward Berger
· Reparto: Ralph Fiennes, Stanley Tucci, John Lithgow, Isabella Rosellini, Sergio Castellitto
· Guion: Peter Straughan
· Música: Volker Bertelmann
· Producción: Tessa Ross, Juliette Howell
· Productora: House Productions, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4365971?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301212700 +0100" stop="20260301220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El carnicero (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Samir, un carnicero palestino que trabaja en un supermercado israelí, es acusado de quitar los carteles de los rehenes israelíes de la sala de descanso.
· País: Israel
· Director: Meyer Levinson-Blount</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301220000 +0100" stop="20260301234800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Nomadland (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Una mujer de sesenta y pico años, tras perderlo todo en la crisis de 2008, se embarca en un viaje por el oeste americano, viviendo como una nómada moderna en furgoneta.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Chloé Zhao
· Reparto: Frances McDormand, David Strathairn, Gay DeForest, Charlene Swankie, Margaret Matzenauer
· Guion: Chloé Zhao
· Música: Ludovico Einaudi
· Productora: Cor Cordium Productions, Hear/Say Productions, Highwayman Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3922953?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301234800 +0100" stop="20260302014000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Tres anuncios en las afueras (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Meses después del asesinato de su hija, y sin que la policía haya sido capaz de encontrar al culpable, Mildred Hayes decide contratar tres vallas publicitarias de las afueras del pueblo y colgar un mensaje directamente dirigido al jefe de policía.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Martin McDonagh
· Reparto: Frances McDormand, Woody Harrelson, Sam Rockwell, Abbie Cornish, John Hawkes, Peter Dinklage, Samara Weaving
· Guion: Martin McDonagh
· Música: Carter Burwell
· Producción: Peter Czernin, Graham Broadbent, Martin McDonagh
· Productora: Blueprint Pictures, Film4</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4064660?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301014000 +0100" stop="20260301033500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El discurso del rey (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· A la muerte de su padre y tras una escandalosa abdicación Bertie, afectado desde siempre de un angustioso tartamudeo, asciende al trono como Jorge VI de Inglaterra. Su país se encuentra al borde de la guerra y necesita desesperadamente un líder.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Colin Firth, Geoffrey Rush, Helena Bonham Carter, Guy Pearce, Michael Gambon, Jennifer Ehle, Derek Jacobi, Timothy Spall, Anthony Andrews
· Guion: David Seidler
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Iain Canning, Emile Sherman, Gareth Unwin
· Productora: UK Film Council, The Weinstein Company, Momentum Pictures, Aegis Film Fund, Molinare London, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848176?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301033500 +0100" stop="20260301034900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El drama de época de Jane Austen (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Inglaterra, 1813. En medio de una propuesta de matrimonio largamente esperada, a la señorita Estrogenia Talbot le viene la regla.
· País: EE.UU
· Reparto: Nicole Alyse Nelson, Hugo Armstrong</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410053?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301034900 +0100" stop="20260301053000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La legión invencible (1949) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Al morir el general Custer, los indios deciden recuperar sus territorios, como el fuerte Starke, al mando del capitán Brittles.
· País: EE.UU
· Director: John Ford
· Reparto: John Wayne, Joanne Dru, John Agar, Ben Johnson, Harry Carey Jr., Victor McLaglen, Mildred Natwick, George O'Brien, Arthur Shields, Francis Ford, Tom Tyler, Harry Woods, Cliff Lyons, Noble Johnson, Chief John Big Tree
· Guion: Laurence Stallings,Frank S Nugent,James Warner Bellah
· Música: Richard Hageman
· Producción: John Ford, Merian C. Cooper
· Productora: Merian C. Cooper, John Ford, Argosy Pictures, RKO Radio Pictures Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056231?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227050300 +0100" stop="20260227064400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La marrana (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En el verano de 1492, Bartolomé Gutiérrez, que ha estado cautivo tres años de los sarracenos en Túnez, regresa a Extremadura, su tierra. Lo que más ansía el pobre Bartolomé es volver a comer cerdo, su manjar preferido.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Antonio Resines, Agustín González, El Gran Wyoming, Cayetana Guillén Cuervo, Manuel Alexandre, Antonio Gamero, Fernando Rey
· Guion: José Luis Cuerda
· Música: Javier Arias, David del Puerto, Jesús Rueda
· Producción: José Luis Olaizola, Rafael Díaz-Salgado
· Productora: Antea Films, S.A., Central de Producciones Audiovisual</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860013?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227064400 +0100" stop="20260227083200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Secretos del corazón (1997) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Durante las vacaciones, Javi y su hermano Juan van al pueblo, en la montaña. Allí, Javi se siente atraído por el secreto que oculta una habitación de la casa que siempre permanece cerrada: la sala donde encontraron muerto a su padre.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Montxo Armendáriz
· Reparto: Carmelo Gómez, Charo López, Silvia Munt, Vicky Peña, Andoni Erburu, Álvaro Nagore, Íñigo Garcés, Joan Vallés, Chete Lera, Joan Dalmau
· Guion: Montxo Armendáriz
· Música: Bingen Mendizábal
· Producción: Eva Baeza, José Mazeda, Thierry Forte
· Productora: Aiete Films S.A, Ariane Films España, Canal+ Francia, D.M.V.B. Films, Eurimages, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3748296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227083200 +0100" stop="20260227100900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Barrio (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Javi, Manu y Rai son amigos. Comparten esa edad en la que ni se es hombre, ni se es niño; en la que se habla mucho de chicas, pero muy poco con ellas. Comparten también la vida en el barrio y la dificultad de salir de él.
· País: España y Francia
· Director: Fernando León de Aranoa
· Reparto: Timy Benito, Críspulo Cabezas, Eloi Yebra, Marieta Orozco, Alicia Sánchez, Enrique Villén, Francisco Algora, Francisco Maestre
· Guion: Fernando León de Aranoa
· Producción: Elías Querejeta
· Productora: Canal+ España, Elías Querejeta P.C., Esicma, Eurimages, MACT Productions, MGN Filmes, Sogetel, Sogepaq, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3756964?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227100900 +0100" stop="20260227115200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los otros (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La II Guerra Mundial ha terminado, pero el marido de Grace no vuelve. Sola en un aislado caserón, Grace educa a sus dos hijos siguiendo estrictas normas religiosas mientras los protege de una enfermedad que les impide recibir directamente la luz del sol.
· País: EE.UU, España y Francia
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Nicole Kidman, Fionnula Flanagan, Christopher Eccleston, Alakina Mann, James Bentley, Eric Sykes
· Guion: Alejandro Amenábar
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Tom Cruise, José Luis Cuerda, Fernando Bovaira, Park Sunmin
· Productora: Cruise-Wagner Productions, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Las Producciones del Escorpión S.L., Dimension Films, Canal+, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227115200 +0100" stop="20260227140000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Elle (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Michèle es una empresaria adinerada y exitosa que posee un negocio de diseño de videojuegos. Cuando Michéle es asaltada y atacada sexualmente en su casa, empieza a desconfiar y a sospechar de todos los hombres de su alrededor con ganas de vengarse.
· País: Alemania, Bélgica y Francia
· Director: Paul Verhoeven
· Reparto: Isabelle Huppert, Laurent Lafitte, Anne Consigny, Charles Berling, Virginie Efira, Judith Magre, Christian Berkel, Jonas Bloquet, Raphaël Lenglet, Vimala Pons, Alice Isaaz, Lucas Prisor, Anne Loiret, Arthur Mazet, Nicolas Beaucaire, Hugues Martel, Marie Berto
· Guion: David Birke
· Música: Anne Dudley
· Producción: Saïd Ben Saïd, Michel Merkt
· Productora: Twenty Twenty Vision Filmproduktion GmbH, France 2 Cinéma, Entre Chien et Loup, SBS Productions Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3909520?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227140000 +0100" stop="20260227155600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El discurso del rey (2010) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Histórico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· A la muerte de su padre y tras una escandalosa abdicación Bertie, afectado desde siempre de un angustioso tartamudeo, asciende al trono como Jorge VI de Inglaterra. Su país se encuentra al borde de la guerra y necesita desesperadamente un líder.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Colin Firth, Geoffrey Rush, Helena Bonham Carter, Guy Pearce, Michael Gambon, Jennifer Ehle, Derek Jacobi, Timothy Spall, Anthony Andrews
· Guion: David Seidler
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Iain Canning, Emile Sherman, Gareth Unwin
· Productora: UK Film Council, The Weinstein Company, Momentum Pictures, Aegis Film Fund, Molinare London, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848176?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227155600 +0100" stop="20260227160500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Premios del Cine Europeo 2026. Ganadores (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Las primeras impresiones del equipo de “Sirat”, después de recoger los premios otorgados por la Academia de Cine Europeo. En una noche mágica, los elementos visuales de la película de Óliver Laxe brillaron con luz propia.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4453306?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227160500 +0100" stop="20260227173900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Decorado (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Arnold, un ratón en crisis existencial, comienza a sospechar que todo en su vida forma parte de una gigantesca farsa. Cuando su mejor amigo muere en extrañas circunstancias, Arnold se convence de que algo no encaja.
· País: España y Portugal
· Director: Alberto Vázquez
· Guion: Alberto Vázquez,Francesc Xavier Manuel
· Música: Joseba Beristain
· Producción: Iván Miñambres, Chelo Loureiro
· Productora: Uniko Estudio Creativo, María y Arnold, A.I.E.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227173900 +0100" stop="20260227180400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alba Flores (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *2.8/5
· Cristina Teva y Alba Flores repasan su carrera artística, que empezó en su adolescencia, disfrutó de un éxito descomunal con dos series de TV y está en un proceso de madurez como showrunner del documental sobre su padre &quot;Flores para Antonio&quot;.
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457795?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227180400 +0100" stop="20260227195100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La furia (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Alex, una joven actriz, es violada en una fiesta, a oscuras y por sorpresa, siendo incapaz de reconocer a su agresor. Cuando acude a su hermano Adrián en busca de abrigo y compresión, éste reacciona cuestionándola y presionándola.
· País: España
· Director: Gemma Blasco
· Reparto: Ángela Cervantes, Àlex Monner, Elisabet Iranzo, Salim Tamoud, Carla Linares, Pau Escobar, Ana Torrent
· Guion: Gemma Blasco,Eva Pauné
· Música: Jona Hamann
· Producción: Mireia Graell Vivancos
· Productora: RM película, A.I.E, Ringo Media, Radio Televisión Española (RTVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4453312?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227195100 +0100" stop="20260227200500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El estado del alma (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Alma se despierta cada día con una nueva condición, sufriendo las más variadas transformaciones físicas que reflejan sus sentimientos de inadaptación y que le impiden seguir una rutina diaria normal. Cada día que pasa, Alma se siente más sola.
· País: España y Portugal
· Director: Sara Naves
· Música: Óscar López Plaza</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444706?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227200500 +0100" stop="20260227201300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Conoce &quot;Los Tigres&quot;, la nueva película de Alberto Rodríguez (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· El director Alberto Rodríguez nos cuenta junto a sus actores, Antonio de la Torre y Bárbara Lennie, todos los detalles de su última película “Los Tigres”, ya estrenada en cines y próximamente en Movistar Plus+.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4437563?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227201300 +0100" stop="20260227220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La isla mínima (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· 1980. En un pueblo de las marismas del Guadalquivir, dos chicas desaparecen. Nadie le da importancia, ya que muchos jóvenes se escapan de casa para huir del pueblo. Sin embargo, la madre de las adolescentes logra que un juez se interese por el caso.
· País: EE.UU y España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Raúl Arévalo, Javier Gutiérrez, Antonio de la Torre, Nerea Barros, Salva Reina, Jesús Castro, Manolo Solo
· Guion: Alberto Rodríguez,Rafael Cobos
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez, José Sánchez-Montes, Mercedes Cantero, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Sacromonte Films, Atípica Films, Atresmedia Cine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3845169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227220000 +0100" stop="20260228000000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El hombre de las mil caras (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Madrid, 1995. Francisco Paesa y su amigo y socio Jesús Camoes acaban de participar en la entrega del prófugo más buscado de la historia de la democracia española y esperan contar pronto con una gran cantidad de dinero.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Eduard Fernández, José Coronado, Marta Etura, Carlos Santos, Emilio Gutiérrez Caba, Enric Benavent, Philippe Rebbot
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez, Antonio Asensio Mosbah, Francisco Ramos, Mercedes Gamero, Mikel Lejarza, Gervasio Iglesias
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Atípica Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4048792?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227000000 +0100" stop="20260227014800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tigres (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Tras sufrir un accidente, Antonio, un buzo industrial, es informado de que sus días de buceo tienen que acabar. Ahora, el futuro se les presenta oscuro a él y a su hermana, Estrella, hasta que dan con un alijo de cocaína escondido en un petrolero.
· País: España y Francia
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Bárbara Lennie, Antonio de la Torre, Melania Cruz, Carlos Bernardino, Nico Montoya, Silvia Acosta, Joaquín Rodríguez, Joaquín Núñez
· Guion: Alberto Rodríguez,Rafael Cobos
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Domingo Corral, Guillermo Sempere, Fran Araújo, Koldo Zuazua, Guillermo Farré
· Productora: Movistar Plus+, Kowalski Films, Crea SGR, Feelgood Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4409407?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227014800 +0100" stop="20260227032100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Grupo 7 (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Sevilla, 1987. Mientras la ciudad se prepara para convertirse en escaparate del mundo en la exposición universal de 1992, un equipo de cuatro policías trata de limpiar las calles de traficantes y delincuentes.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Antonio de la Torre, Mario Casas, Joaquín Núñez, José Manuel Poga, Inma Cuesta, Estefanía de los Santos, Julián Villagrán, Alfonso Sánchez, Carlos Olalla, Lucía Guerrero
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Gervasio Iglesias
· Productora: Atípica Films, Sacromonte Films, La Zanfoña Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805660?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260227032100 +0100" stop="20260227044400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">7 Vírgenes (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un centro de menores, obtiene un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Juan José Ballesta, Iride Barroso, Alba Rodríguez, Javier Berger, Jesús Carroza, José Chaves, Angie Daniela Lizundia, Kerryl Higashio, David Ligero, Julián Villagrán, Manolo Solo, Vicente Romero, Maite Sandoval, Ana Wagener, Héctor Mora
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Tesela P.C., La Zanfoña Producciones, Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3817780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228044400 +0100" stop="20260228063100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Salve María (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· María, una madre primeriza, se topa con la terrible noticia de una mujer que ha ahogado a sus gemelos de 10 meses. A partir de ese momento, María se obsesiona con el suceso: ¿por qué una madre haría eso?
· País: España
· Director: Mar Coll
· Reparto: Laura Weissmahr, Oriol Pla, Giannina Fruttero, Magali Heu, Sam Avtaev
· Guion: Mar Coll,Valentina Viso
· Música: Zeltia Montes
· Producción: Sergi Casamitjana, María Zamora
· Productora: Escándalo Films, Elástica Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4341004?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228063100 +0100" stop="20260228080000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Historias mínimas (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· A miles de kilómetros de Buenos Aires, tres personas recorren por separado las solitarias rutas de la Patagonia austral.
· País: Argentina y España
· Director: Carlos Sorín
· Reparto: Javier Lombardo, Antonio Benedicti, Javiera Bravo, Mariela Díaz, María Rosa Cianferoni
· Guion: Pablo Solarz
· Música: Nicolás Sorin
· Productora: Wanda Visión S.A., Guacamole Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4299617?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228080000 +0100" stop="20260228095000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La librería (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· A finales de la década de 1950, Florence Green decide hacer realidad su mayor sueño: abrir una librería en el pequeño pueblo británico en el que vive. Para su sorpresa, esta decisión desatará todo tipo de reacciones entre los habitantes de la localidad.
· País: Alemania, España y R.U
· Director: Isabel Coixet
· Reparto: Emily Mortimer, Bill Nighy, Patricia Clarkson, James Lance, Honor Kneafsey, Frances Barber, Jorge Suquet, Charlotte Vega
· Guion: Isabel Coixet
· Música: Alfonso de Vilallonga
· Producción: Chris Curling, Adolfo Blanco, Joan Bas, Jaume Banacolocha, Jordi Berenguer, Alex Boyd
· Productora: A Contracorriente Films, Diagonal TV, Zephyr Films, Saarländischer Rundfunk, ARTE, Evergreen Films LLC, Mogambo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3560843?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228095000 +0100" stop="20260228112500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Tres colores: Azul (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· En un accidente de coche, Julie pierde a su marido, un prestigioso compositor, y a su hija.
· País: Francia, Polonia y Suiza
· Director: Krzysztof Kieslowski, Richard Bohringer
· Reparto: Julie Delpy, Hélène Vincent, Florence Pernel, Juliette Binoche, Emmanuelle Riva, Yann Trégouët, Maria Schneider, Benoit Régent, Zbigniew Zamachowski, Alan Howard, Charlotte Véry
· Guion: Krzysztof Kieslowski,Krzysztof Piesiewicz
· Música: Zbigniew Preisner
· Producción: Marin Karmitz</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971562?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228112500 +0100" stop="20260228125300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El portero (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· En 1948, Ramiro Forteza, ex portero de Primera División que se gana la vida retando a los habitantes de los pueblos a que le metan goles de penalti, llega a Río Luna, una pequeña aldea asturiana habitada por personajes muy peculiares.
· País: España
· Director: Gonzalo Suárez
· Reparto: Carmelo Gómez, Maribel Verdú, Antonio Resines, Roberto Álvarez, Eduard Fernández, Elvira Mínguez, Abel Vitón, Andoni Gracia, Julio Vélez
· Guion: Gonzalo Suárez,Manuel Hidalgo
· Música: Carles Cases
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Lolafilms S.A., Lolafilms</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3964468?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228125300 +0100" stop="20260228142300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La Regenta (1974) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· La joven Ana Ozores, casada con Víctor Quintanar, ex Regente de Vetusta, es asediada por un ambicioso clérigo, Fermín de Pas, y por un vulgar conquistador, Alvaro Mesía.
· País: España
· Director: Gonzalo Suárez
· Reparto: Emma Penella, Nigel Davenport, Keith Baxter, Adolfo Marsillach, Rosario García Ortega, Maruchi Fresno, Agustín González, Pilar Bardem, María Luisa Ponte, Charo López
· Guion: Juan Antonio Porto
· Música: Angelo Francesco Lavagnino
· Producción: Emiliano Piedra
· Productora: Emiliano Piedra Producción</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3823831?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228142300 +0100" stop="20260228161300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El 47 (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Manolo Vital, un conductor de autobús que se adueñaba del bus de la línea 47 para desmontar una mentira que el Ayuntamiento se empeñaba en repetir: los autobuses no podían subir las cuestas del distrito de Torre Baró.
· País: España
· Director: Marcel Barrena
· Reparto: Eduard Fernández, Clara Segura, Carlos Cuevas, Zoe Bonafonte, Salva Reina, Óscar de la Fuente
· Guion: Alberto Marini
· Música: Arnau Bataller
· Productora: The MediaPro Studio</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4335945?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228161300 +0100" stop="20260228180800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La infiltrada (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Con 22 años, una agente de policía, bajo el pseudónimo de Aranzazu Berradre Marín, se infiltró en la banda terrorista ETA. Ahí comenzó la misión más difícil de su vida: convivir con dos terroristas e ir informando a sus superiores de todo.
· País: España
· Director: Arantxa Echevarría
· Reparto: Carolina Yuste, Luis Tosar, Diego Anido, Iñigo Gastesi, Nausicaa Bonnín
· Guion: Amèlia Mora,Arantxa Echevarría,María Luisa Gutiérrez
· Música: Fernando Velázquez
· Producción: María Luisa Gutiérrez, Mercedes Gamero
· Productora: Infiltrada LP, A.I.E., Bowfinger International Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4344066?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228180800 +0100" stop="20260228194800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Eloy de la Iglesia. Adicto al cine (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biografía | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Nominado en los premios Goya y en los Forqué 2026. Retrata a uno de los directores más valientes y provocadores del cine español. Con sus películas desafió la censura y se atrevió a mostrar un mundo que pocos querían ver.
· País: España
· Director: Gaizka Urresti
· Guion: Gaizka Urresti</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441191?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228194800 +0100" stop="20260228213300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La cena (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Tras el final de la Guerra Civil, a Franco se le antoja celebrar la victoria en el Hotel Palace, ahora un hospital. Un teniente, un maître y un grupo de prisioneros republicanos, deben preparar un banquete exprés... pero, en la cocina, se trama algo más.
· País: España y Francia
· Director: Manuel Gómez Pereira
· Reparto: Mario Casas, Alberto San Juan, Asier Etxeandia, Nora Hernández, Elvira Mínguez, Carlos Serrano, Ferran Gadea
· Guion: Joaquín Oristrell,Yolanda García Serrano,Manuel Gómez Pereira
· Música: Anne-Sophie Versnaeyen
· Producción: Cristóbal García, Lina Badenes
· Productora: La Terraza Films, S.L., Turanga Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454612?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228213300 +0100" stop="20260228220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alauda Ruiz de Azúa (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Cris Teva charla con Alauda Ruiz de Azúa sobre la buena estrella de “Los domingos” y de algunos temas comunes en sus trabajos: la familia o la necesidad de entender las razones del otro y respetarlas. También habla de su último proyecto, “OnlyFans”
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459525?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228220000 +0100" stop="20260228235500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Domingos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Ainara, una joven idealista de 17 años que tiene que decidir que carrera estudiar. O, al menos, eso espera su familia. Sin embargo, la joven se plantea abrazar la vida de monja de clausura. La noticia pilla por sorpresa a toda la familia.
· País: España
· Director: Alauda Ruiz de Azúa
· Reparto: Blanca Soroa, Patricia López Arnaiz, Juan Minujín, Miro Magariños, Fernando Ustarroz, Itziar Aizpuru, Mabel Rivera, Nagore Aranburu, Miguel Garcés
· Guion: Alauda Ruiz de Azúa
· Producción: Nahikari Ipiña, Manuel Calvo, Sandra Hermida, Marisa Fernández Armenteros
· Productora: Movistar Plus+, Comunidad de Madrid, Crea SGR</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4457618?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228235500 +0100" stop="20260301020000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Tardes de soledad (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Tardes de soledad es el nuevo trabajo de Albert Serra, documental ganador de dos premios Feroz y nominado a dos premios Goya. En esta obra, el director catalán aborda como nunca antes el universo del toreo.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Albert Serra
· Guion: Albert Serra
· Música: Marc Verdaguer, Ferran Font
· Producción: Albert Serra, Montse Triola
· Productora: Tardes de soledad, A.I.E., Andergraun Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4377288?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228020000 +0100" stop="20260228035800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Cónclave (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Tras la inesperada muerte del papa, el cardenal Lawrence es designado como responsable de dirigir el cónclave. Desde ese momento, Lawrence se verá inmerso en los entresijos de la institución y en sus conspiraciones.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Edward Berger
· Reparto: Ralph Fiennes, Stanley Tucci, John Lithgow, Isabella Rosellini, Sergio Castellitto
· Guion: Peter Straughan
· Música: Volker Bertelmann
· Producción: Tessa Ross, Juliette Howell
· Productora: House Productions, FilmNation Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4365971?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260228035800 +0100" stop="20260228054000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La isla mínima (2014) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· 1980. En un pueblo de las marismas del Guadalquivir, dos chicas desaparecen. Nadie le da importancia, ya que muchos jóvenes se escapan de casa para huir del pueblo. Sin embargo, la madre de las adolescentes logra que un juez se interese por el caso.
· País: EE.UU y España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Raúl Arévalo, Javier Gutiérrez, Antonio de la Torre, Nerea Barros, Salva Reina, Jesús Castro, Manolo Solo
· Guion: Alberto Rodríguez,Rafael Cobos
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez, José Sánchez-Montes, Mercedes Cantero, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Sacromonte Films, Atípica Films, Atresmedia Cine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3845169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301054000 +0100" stop="20260301072500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Carmen y Lola (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.9/5
· Carmen y Lola son dos jóvenes gitanas. Carmen está a punto de casarse; a Lola, una chica independiente que sólo quiere estudiar, su padre le insiste en que encuentre un buen marido gitano. Un día, las dos chicas coinciden vendiendo en un mercadillo.
· País: España
· Director: Arantxa Echevarría
· Reparto: Zaira Morales, Rosy Rodríguez, Moreno Borja, Rafaela León, Carolina Yuste, Lucas Heredia, Jacqueline Jiménez
· Guion: Arantxa Echevarría
· Música: Nina Aranda
· Producción: Arantxa Echevarría, Pilar Sánchez Díaz
· Productora: Tvtec servicios audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4052882?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301072500 +0100" stop="20260301074000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Ángulo muerto (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Estela y Ramón han atravesado una separación y el suicidio de Hugo, su único hijo, con tan solo 13 años, después de sufrir acoso escolar. Cuando Estela obtiene un vídeo grabado por los agresores de su hijo, cree que es el momento para hablar con Ramón
· País: España
· Director: Cristian Beteta
· Reparto: Carlos Santos, Eva Llorach
· Música: Beatriz López-Nogales
· Productora: La Dalia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443076?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301074000 +0100" stop="20260301080500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El cuento de una noche de verano (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.7/5
· Aunque apenas se conocen, Inés y Guille conectan rápidamente, mostrando una complicidad inusual para una primera cita.
· País: España
· Director: María Herrera
· Reparto: Olivia Delcán, Nacho Sánchez
· Producción: Stefan Schmitz</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301080500 +0100" stop="20260301082600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Una cabeza en la pared (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Tres años después de la abolición de los toros en España, el sueño de Rafael Jesús se desvanece. Desorientado, recorre un mundo que ya no tiene lugar para él.
· País: España
· Director: Manuel Manrique
· Reparto: Nacho Sánchez, Ángela Cervantes, Sara Ese, Julio Arnau, Lucas Torres
· Guion: Itziar Sanjuán
· Productora: Inaudita</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4382344?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301082600 +0100" stop="20260301085300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">De sucre (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Maria tiene 30 años, discapacidad intelectual y un deseo dentro de las entrañas: ser madre. La incomprensión de su familia y la fundación donde vive la llevaran a una lucha por sus derechos.
· País: España
· Director: Clàudia Cedó
· Reparto: Andrea Álvarez, Marc Buxaderas, Joan Manuel Gurillo, Genís Casals, Gloria March
· Producción: Pepe Andreu, Ariadna Dot, Tono Folguera, Rafael Molés
· Productora: Diputació de Girona, Institut Català de les Empreses Culturals (ICEC), Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459515?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301085300 +0100" stop="20260301091300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sexo a los 70 (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Marga, una viuda atrapada en la monotonía, se sorprende cuando su nieta le organiza una cita a través de una app, haciéndose pasar por ella.
· País: España
· Director: Vanesa Romero
· Reparto: Mamen García, Fernando Colomo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4373371?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301091300 +0100" stop="20260301105300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mi amiga Eva (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.6/5
· Eva es una mujer de 50 años que lo tiene todo, y a la vez no. Le falto algo. Un viaje de negocios a Roma y el vecino de la habitación contigua se lo recuerda: quiere volver a enamorarse antes de que sea demasiado tarde.
· País: España
· Director: Cesc Gay
· Reparto: Nora Navas, Rodrigo de la Serna, Juan Diego Botto, Fernanda Orazi
· Guion: Cesc Gay,Eduard Solà
· Música: Arnau Bataller
· Producción: Marta Esteban, Laia Bosch
· Productora: Alexfilm, A.I.E., Imposible Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449741?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301105300 +0100" stop="20260301122900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Decorado (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación para adultos | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Arnold, un ratón en crisis existencial, comienza a sospechar que todo en su vida forma parte de una gigantesca farsa. Cuando su mejor amigo muere en extrañas circunstancias, Arnold se convence de que algo no encaja.
· País: España y Portugal
· Director: Alberto Vázquez
· Guion: Alberto Vázquez,Francesc Xavier Manuel
· Música: Joseba Beristain
· Producción: Iván Miñambres, Chelo Loureiro
· Productora: Uniko Estudio Creativo, María y Arnold, A.I.E.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454624?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301122900 +0100" stop="20260301141900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Romería (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Marina viaja a Vigo para entender la juventud de sus padres y, además, conocer al resto de la familia de su padre biológico. Guiada por el diario de su madre, Marina podrá por fin revivir la memoria fragmentada de unos padres que apenas recuerda.
· País: Alemania y España
· Director: Carla Simón
· Reparto: Llúcia Garcia, Mitch Martín, Tristán Ulloa, Miryam Gallego, Sara Casasnovas, Alberto Gracia, Marina Troncoso
· Guion: Carla Simón
· Música: Ernest Pipó
· Producción: María Zamora
· Productora: Romería Vigo A.I.E., Elástica Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4413680?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301141900 +0100" stop="20260301160400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La cena (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Tras el final de la Guerra Civil, a Franco se le antoja celebrar la victoria en el Hotel Palace, ahora un hospital. Un teniente, un maître y un grupo de prisioneros republicanos, deben preparar un banquete exprés... pero, en la cocina, se trama algo más.
· País: España y Francia
· Director: Manuel Gómez Pereira
· Reparto: Mario Casas, Alberto San Juan, Asier Etxeandia, Nora Hernández, Elvira Mínguez, Carlos Serrano, Ferran Gadea
· Guion: Joaquín Oristrell,Yolanda García Serrano,Manuel Gómez Pereira
· Música: Anne-Sophie Versnaeyen
· Producción: Cristóbal García, Lina Badenes
· Productora: La Terraza Films, S.L., Turanga Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454612?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301160400 +0100" stop="20260301175900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Maspalomas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Vicente es un hombre de 76 años abiertamente gay que vive libremente en Maspalomas (Gran Canaria) pero, tras sufrir un ictus, entra en una residencia donde se siente obligado a volver al armario.
· País: España
· Director: José Mari Goenaga, Aitor Arregi
· Reparto: José Ramón Soroiz, Nagore Aranburu, Kandido Uranga, Kepa Errasti
· Guion: José Mari Goenaga
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Ander Barinaga-Rementeria, Xabier Berzosa
· Productora: Maspalomas peliikula, A.I.E., Bowfinger International Pictures, Irusoin, Moriarti Produkzioak</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4413821?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301175900 +0100" stop="20260301193900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El talento (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· A unos días de presentarse a la prueba que le permitirá cumplir su sueño de estudiar en Viena, la joven violonchelista Elsa descubre, durante la exclusiva fiesta de su amiga Idoia, que todo su despreocupado mundo de niña rica está a punto de desaparecer.
· País: España
· Director: Polo Menárguez
· Reparto: Esther Expósito, Pedro Casablanc, Mirela Balic, Juan Pablo Fuentes, Rocío Muñoz-Cobo, Ester Expósito
· Guion: Fernando León de Aranoa,Polo Menárguez,Arthur Schnitzler
· Música: Carla F. Benedicto
· Producción: Fernando León de Aranoa, Patricia de Muns, Laura Fernández Espeso, Javier Méndez
· Productora: K-2000, Mediapro Cine, Reposado Producciones, 3Cat, Comunidad de Madrid, Crea SGR</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443072?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301193900 +0100" stop="20260301195900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alberto Rodríguez (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Laia Portaceli y su equipo hacen un seguimiento del realizador Alberto Rodríguez en el Festival de Sevilla: Festival de cine europeo 2025 donde recibe el 'Premio Giraldillo de Oro'. La periodista charla con él sobre su trayectoria
· País: España
· Presenta: Laia Portaceli
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442595"/>
  </programme>
  <programme start="20260301195900 +0100" stop="20260301220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tigres (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Tras sufrir un accidente, Antonio, un buzo industrial, es informado de que sus días de buceo tienen que acabar. Ahora, el futuro se les presenta oscuro a él y a su hermana, Estrella, hasta que dan con un alijo de cocaína escondido en un petrolero.
· País: España y Francia
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Bárbara Lennie, Antonio de la Torre, Melania Cruz, Carlos Bernardino, Nico Montoya, Silvia Acosta, Joaquín Rodríguez, Joaquín Núñez
· Guion: Alberto Rodríguez,Rafael Cobos
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Domingo Corral, Guillermo Sempere, Fran Araújo, Koldo Zuazua, Guillermo Farré
· Productora: Movistar Plus+, Kowalski Films, Crea SGR, Feelgood Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4409407?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301220000 +0100" stop="20260301235500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sirat (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Durante una 'rave' en las montañas del sur de Marruecos, Luis y su hijo Esteban enseñan a los raveros la foto de la hermana del niño, desaparecida hace meses en una de esas multitudinarias fiestas.
· País: España y Francia
· Director: Oliver Laxe
· Reparto: Sergi López, Bruno Núñez Arjona, Stefania Gadda, Tonin Janvier, Jade Oukid, Richard Bellamy, Joshua Liam Henderson
· Guion: Oliver Laxe,Santiago Fillol
· Música: Kangding Ray
· Producción: Oliver Laxe, Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar, Domingo Corral, Guillermo Farré, Fran Araújo, Esther García, Andrea Queralt, Oriol Maymó, Xavi Font, Mani Mortazavi
· Productora: Movistar Plus+, El Deseo, Filmes da Ermida, 4 a 4 Productions, Uri Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4421818?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301235500 +0100" stop="20260302013500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Un simple accidente (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· El empleado de un taller cree reconocer en un cliente al hombre que lo torturó en prisión, pero pronto surge la duda. Lo que empieza como un simple accidente desencadena una serie de consecuencias cada vez mayores.
· País: EE.UU, Francia, Irán y Luxemburgo
· Director: Jafar Panahi
· Reparto: Vahid Mobasseri, Mariam Afshari, Ebrahim Azizi, Hadis Pakbaten, Majid Panahi
· Guion: Jafar Panahi,Nader Saeivar
· Producción: Jafar Panahi, Philippe Martin
· Productora: Jafar Panahi Film Productions, Les Films Pelléas, Centre National du Cinéma et de L'image Animée (CNC)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4452166?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301013500 +0100" stop="20260301030500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Hasta que me quede sin voz (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Música | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· Leiva narra en primera persona, sin artificios, un retrato crudo de la espiral de frenetismo vital que atraviesa. En la cima de su carrera, una lesión irreversible desafía su presente y futuro. Solo contempla seguir, hasta quedarse sin voz.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4413688?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260301030500 +0100" stop="20260301045000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Marco (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· En 2005, los supervivientes españoles a los campos de concentración nazis sufren un duro golpe cuando el historiador Benito Bermejo destapa la gran mentira de Enric Marco Batlle, presidente de la Asociación Amical de Mauthausen y otros campos.
· País: España
· Director: Aitor Arregi, Jon Garaño
· Reparto: Nathalie Poza, Fermí Reixach, Sonia Almarcha, Eduard Fernández, Chani Martín, Iñigo de la Iglesia, Vicente Vergara, Júlia Molins, Iñigo Gastesi, Jochen Hägele, Daniel Ortiz, Alfonso Torregrosa, Ainhoa Santamaría, Montse Mostaza, Jose Ramon Argoitia, Juan Viadas, Jordi Rico
· Guion: José Mari Goenaga,Aitor Arregi,Jon Garaño,Jorge Gil Munarriz
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Xabier Berzosa, Ander Barinaga-Rementeria, Jaime Ortiz de Artiñano, Ander Sagardoy
· Productora: Atresmedia Cine, Atresmedia, Irusoin, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4349726?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
