<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 16/04/2026 02:37">
  <channel id="M+ Top Comedia Española">
    <display-name>M+ Top Comedia Española</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TOPCOM"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260416044400 +0200" stop="20260416061400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La vida por delante (1958) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *2.9/5
· Antonio y Josefina son una pareja de recién casados que, tras acabar sus estudios de Derecho y Medicina, buscan trabajo para poder comprarse un piso. Pero el camino está lleno de dificultades.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: Rafaela Aparicio, Analía Gadé, Manuel Alexandre, José Isbert, Félix de Pomés, Rafael Bardem, Fernando Fernán Gómez
· Guion: Fernando Fernán Gómez,Manuel Pilares
· Productora: Estela Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4008177?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416061400 +0200" stop="20260416080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El puente (1976) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· El empleado de un taller decide aprovechar un puente vacacional para ir a Torremolinos con el fin de divertirse y conquistar turistas extranjeras.
· País: España
· Director: Juan Antonio Bardem
· Reparto: Alfredo Landa, Victoria Abril, Manuel Alexandre, Pilar Bardem, Francisco Algora
· Guion: Javier Palmero,Juan Antonio Bardem
· Música: José Nieto
· Productora: Arte 7 Producción</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4020684?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416080000 +0200" stop="20260416092800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Objetivo: bi-ki-ni (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· El robo de un microfilm en Cabo Kennedy parece estar relacionado con Acacio y Justina, fichados por la policía española como rateros y timadores y que actúan en las playas de moda.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Antonio Ozores, Alicia Tomás, Marisol Ayuso, Judith Lorick, Antonio Pica, Emilio Laguna, Mario Morales
· Guion: Mariano Ozores
· Música: José Torregrosa
· Producción: Julián Esteban
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3848620?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416092800 +0200" stop="20260416105300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sor Citroen (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· La hermana Tomasa es una monja imprudente y nerviosa pero de enorme corazón, capaz de amar tanto a su familia como a un delincuente. Cuando la comunidad religiosa a la que pertenece se ve obligada a comprar un coche, ella será la encargada de conducirlo.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Rafaela Aparicio, Juanjo Menéndez, Mari Carmen Prendes, Rafael Alonso, Antonio Ferrandis, Margot Cottens, José Sacristán
· Guion: Pedro Masó,Rafael J. Salvia
· Música: Antón García Abril
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Filmayer, S.A, Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3792880?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416105300 +0200" stop="20260416121500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Recluta con niño (1955) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Un campesino huérfano es llamado a filas. Su hermano pequeño no quiere quedarse solo en el pueblo y lo sigue hasta el cuartel.
· País: España
· Director: Pedro Luis Ramírez
· Reparto: José Luis Ozores, Manolo Morán, Encarna Fuentes, Julia Caba Alba, Miguel Gil, Mariano Ozores, Joaquín Roa, Félix Briones, María Isbert, Ramón Elías, Rosario García Ortega, Carlos Díaz de Mendoza
· Guion: Vicente Escrivá,Vicente Coello
· Música: Federico Contreras
· Producción: Tíbor Reves
· Productora: Aspa Producciones Cinematográficas S.A., Iberoamericana Films Producción S.A., Cristal P.C., Aspa Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860525?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416121500 +0200" stop="20260416135200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¿Es el enemigo? La película de Gila (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Madrid, 1936. Miguel Gila vive tranquilo y feliz hasta que el estallido de la Guerra Civil le obliga a acudir a la lucha. Allí, sobrevive a miserias, batallas, al fusilamiento y a la cárcel gracias a su humor.
· País: España y Portugal
· Director: Alexis Morante
· Reparto: Oscar Lasarte, Carlos Cuevas, Natalia de Molina, Salva Reina, Adelfa Calvo, Vicente Romero, Iván Villanueva, Antonio Bachiller, Miguel Gila, Paulo Pires, Ramón Ibarra, Íñigo Aranburu, Guiomar Puerta, Asier Tartas
· Guion: Raúl Santos,Alexis Morante,Miguel Gila,José Alba
· Música: Miguel Santos
· Producción: Ibon Cormenzana, Ignasi Estapé, José Alba, Sandra Tapia
· Productora: Arcadia Motion Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4353169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416135200 +0200" stop="20260416135800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La buena suerte. Cuando el pasado te persigue (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Hablamos con los protagonistas Hugo Silva y Megan Montaner, con la directora Gracia Querejeta y con la escritora de la novela homónima, Rosa Montero, Una película que se centra en Pablo, un arquitecto que decide huir de su vida y comenzar de cero.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4380714?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416135800 +0200" stop="20260416152800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los aitas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Unos padres ochenteros, tan infantiles como cero implicados en la educación de sus hijas, tienen que encargarse de llevarlas a un campeonato de gimnasia rítmica en Berlín, algo para lo que no están preparados.
· País: Bélgica y España
· Director: Borja Cobeaga
· Reparto: Quim Gutiérrez, Juan Diego Botto, Iñaki Ardanaz, Mikel Losada, Laura Weissmahr, Ramón Barea
· Guion: Borja Cobeaga,Valentina Viso
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Valérie Delpierre, Nahikari Ipiña
· Productora: Despadres, A.I.E., Inicia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4384163?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416152800 +0200" stop="20260416171300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La gran familia (1962) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· La familia Alonso está compuesta por el matrimonio -Carlos y Mercedes-, el abuelo y quince hijos, a los que hay que sumar al padrino, un pastelero de grandísimo corazón que siempre está ahí cuando se le necesita.
· País: España
· Director: Fernando Palacios
· Reparto: Alberto Closas, Amparo Soler Leal, José Isbert, José Luis López Vázquez, María José Alfonso, Carlos Piñar, Chonette Laurent, Jaime Blanch, Mircha Carven
· Guion: Pedro Masó,Rafael J. Salvia,Antonio Vich
· Música: Adolfo Waitzman
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Pedro Masó Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4121110?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416171300 +0200" stop="20260416184400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los energéticos (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· En un pueblecito, los &quot;Bellotos&quot; y los &quot;Mondongos&quot; están continuamente enfrentados por la propiedad de un pozo situado en la linde de sus fincas. Un día descubren que se va a instalar una central nuclear en sus terrenos, y empiezan a surgir multitud de i
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Antonio Ozores, Andrés Pajares, Sara Mora, Fernando Esteso, Florinda Chico
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Bermúdez de Castro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367904?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416184400 +0200" stop="20260416201000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Un vampiro para dos (1965) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un joven matrimonio ve peligrar su relación debido a que sus horarios de trabajo prácticamente les impiden verse. Decididos a mejorar su vida, emigran a Alemania, donde entran a trabajar en casa del barón de Rosenthal: 'El vampiro de Düsseldorf'.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Gracita Morales, José Luis López Vázquez, Fernando Fernán Gómez, Trini Alonso, Goyo Lebrero, Adriano Domínguez, Claudia Gravy
· Guion: José María Palacios
· Música: Antón García Abril
· Productora: Belmar Producciones Cinematográficas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3840976?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416201000 +0200" stop="20260416220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El robo más grande jamás contado (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Lucas Santos, alias 'El Santo', está harto de entrar y salir de la cárcel. No quiere seguir siendo un ladrón de poca monta toda la vida y se muere por dar un golpe que lo haga famoso.
· País: España
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Antonio Resines, Neus Asensi, Javier Aller, Jaime Barnatán, Rosario Pardo, Sancho Gracia, Enrique Villén, Coté Soler, Manuel Manquiña
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Lolafilms S.A., Antena 3 Televisión, Vía Digital</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3840862?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416220000 +0200" stop="20260416234900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El milagro de P. Tinto (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· En su más tierna infancia, el niño P. Tinto tiene una revelación: su propósito en la vida es la de ser padre de familia numerosa. A partir de entonces sueña con un montón de hijos que crezcan a su alrededor sanos y fuertes.
· País: España
· Director: Javier Fesser
· Reparto: Luis Ciges, Silvia Casanova, Pablo Pinedo, Janusz Ziemniak, Pepe Viyuela, Javier Aller, Emilio Gavira
· Guion: Javier Fesser,Guillermo Fesser
· Música: Suso Saiz
· Productora: Sogetel, Películas Pendelton</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3776335?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416234900 +0200" stop="20260417013500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Canallas (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Los tejemanejes de Joaquín lo han llevado al borde del embargo de la casa familiar. Para recuperar el dinero, no se le ocurre otra cosa que buscar la ayuda de Brujo y Luismi, sus amigos de la infancia, cuyas brillantes ideas serán de poca ayuda.
· País: España
· Director: Daniel Guzmán
· Reparto: Luis Tosar, Daniel Guzmán, Joaquín González, Luis Zahera, Julián Villagrán, Antonio Durán 'Morris', Miguel Herrán
· Guion: Daniel Guzmán
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Productora: Movistar+, El Niño Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4040318?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416013500 +0200" stop="20260416020000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Leo Talks.  Temporada (T5). Leo Talks (T5): Histerial Médico (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Leo Harlem aborda con humor el miedo a los hospitales y al personal médico. Entre anécdotas absurdas, datos reales y mucho sarcasmo, reflexiona sobre nuestra desconfianza hacia la sanidad, las visitas médicas, las operaciones y los pacientes exagerados.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4390778"/>
  </programme>
  <programme start="20260416020000 +0200" stop="20260416033400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¿Quién es quién? (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Los Fuentes salta por los aires el día que la benjamina del grupo, Valentina, pide un deseo por su noveno cumpleaños y al día siguiente los cuerpos de toda la familia se han intercambiado y el caos se ha apoderado de la familia. Ahora: ¿quién es quién?
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo, Martín Cuervo
· Reparto: Kira Miró, Gracia Olayo, Sofía Otero, Salva Reina, Carlos Areces, Gonzalo de Castro, Terelu Campos, Ana Jara, Elena Irureta, Carlos Iglesias
· Guion: Irene Niubó
· Música: Iván Valdés
· Producción: Jaime Ortiz de Artiñano, Gonzalo Salazar-Simpson
· Productora: Bruja del Este Films, Atresmedia Cine, DeA Planeta Home Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4356340?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416033400 +0200" stop="20260416045800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Con quién viajas (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Julián es el conductor de un coche compartido que va a hacer un viaje desde Madrid a Cieza con otros tres desconocidos... o no tan desconocidos.
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo
· Reparto: Salva Reina, Ana Polvorosa, Pol Monen, Andrea Duro
· Guion: Hugo Martín Cuervo
· Producción: Raúl Berdones, Adolfo Blanco, Pablo Jimeno
· Productora: A Contracorriente Films, Neón Producciones, Álamo Producciones Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3958738?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417045800 +0200" stop="20260417063000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Las verdes praderas (1979) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Tras licenciarse en económicas, José Rebolledo ha pasado de trabajar de botones a tener un puesto importante en una aseguradora. Además, se ha casado, tiene dos hijos y se ha comprado un chalet en la sierra. Pero no todo es tan idílico como parece.
· País: España
· Director: José Luis Garci
· Reparto: Alfredo Landa, María Casanova, Carlos Larrañaga, Pedro Díez del Corral, Cecilia Roth, Ángel Picazo, Irene Gutiérrez Caba
· Guion: José María González Sinde,José Luis Garci,José Mª González Sinde
· Música: Ludwig Von Beethoven
· Producción: José Luis Tafur
· Productora: José Luis Tafur</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4026203?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417063000 +0200" stop="20260417080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Todos al suelo (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un grupo de atracadores, compuesto de cuatro infelices, se plantea robar un banco.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Juanito Navarro, Antonio Ozores
· Guion: Mariano Ozores</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367928?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417080000 +0200" stop="20260417092400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El astronauta (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Año 1970. La conquista de la Luna es ya un hecho y esto anima a que se constituya la SANA (Sociedad Anónima de Naves Aeroespaciales) en el pueblo de Minglanillas. Su objetivo es construir una nave espacial para lanzar al primer astronauta español.
· País: España
· Director: Javier Aguirre
· Reparto: Tony Leblanc, José Luis López Vázquez, Paquito Cano, José Sazatornil 'Saza', Antonio Ferrandis, Rafael Alonso, José Luis Coll, Antonio Ozores, Laly Soldevila, Puri Villa, Francisco Cano
· Guion: Antonio Vich,Pedro Masó
· Música: Antón García Abril
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Pedro Masó Producciones Cinematográficas, C.B. Films S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3757224?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417092400 +0200" stop="20260417104700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Martes y trece, ni te cases ni te embarques (1982) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Un trío de amigos que se encuentra en paro intenta ganarse la vida, uno como cantautor por las calles, otro pidiendo limosna y el tercero de plañidero en velatorios. En vista de que así no prosperan, deciden montar una agencia matrimonial.
· País: España
· Director: Javier Aguirre
· Reparto: Josema Yuste, Millán Salcedo, Fernando Conde, Fina Torres, Amparo Soler Leal
· Guion: Luis Castro,Luis Murillo,Javier Aguirre
· Productora: Bermúdez de Castro P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4450422?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417104700 +0200" stop="20260417105200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Escape. El mundo al revés (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· Rodrigo Cortés reflexiona sobre la responsabilidad que lleva aparejada la libertad. Lo hace plasmando un caso opuesto: el personaje de Mario Casas quiere entrar en prisión para no hacer uso de su supuesta libertad y no tener que tomar decisiones.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4318773?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417105200 +0200" stop="20260417122200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Lázaro de Tormes (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Un maduro Lázaro de Tormes se ve obligado a demostrar ante un tribunal de Toledo que su forma de vida se debe a la necesidad de escapar del hambre y no al deseo de cometer delitos.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez, José Luis García Sánchez
· Reparto: Rafael Álvarez &quot;El Brujo&quot;, Karra Elejalde, Beatriz Rico, Manuel Alexandre, Francisco Algora, Álvaro de Luna, Juan Luis Galiardo, Agustín González, Emilio Laguna, José Lifante, Manuel Lozano, Francisco Rabal, Tina Sáinz, José Alias
· Guion: Fernando Fernán Gómez
· Música: Roque Baños
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Lolafilms</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3830360?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417122200 +0200" stop="20260417135900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">A 45 revoluciones por minuto (1969) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Cine musical | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Juan, un chico provinciano que llega a Madrid con la ilusión de hacerse famoso con sus canciones y su guitarra, se une a un conjunto musical que lucha por abrirse camino.
· País: España
· Director: Pedro Lazaga
· Reparto: Juan Pardo, Ivana, Jesús Puente, Rafael Alonso, Guadalupe Muñoz Sampedro
· Guion: Pedro Masó,Antonio Vich
· Música: Waldo de los Ríos
· Producción: Pedro Masó
· Productora: Filmayer, Pedro Masó Producciones Cinematográficas, Pedro Masó</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3676516?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417135900 +0200" stop="20260417154400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El bosque animado (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Las historias de un sinfín de personajes que se cruzan en un dispar bosque al que únicamente se accede a través de la magia.
· País: España
· Director: José Luis Cuerda
· Reparto: Alfredo Landa, Encarna Paso, Tito Valverde, Miguel Rellán, Fernando Rey, Amparo Baró, Alejandra Grepi
· Guion: Rafael Azcona
· Música: José Nieto
· Productora: Classic Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3978278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417154400 +0200" stop="20260417171700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El casoplón (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Toñi, Carlos y sus hijos están pasando el peor verano de sus vidas: sin vacaciones, encerrados en su asfixiante piso y, para colmo, sin aire acondicionado. Todo cambia cuando a Carlos le dan trabajo como jardinero ¡en un casoplón!
· País: España
· Director: Joaquín Mazón
· Reparto: Raquel Guerrero, Pablo Chiapella, Nerea Pascual, Álvaro Lafuente, Noah Casas, Edurne, Iñaki Miramón, Janfri Topera, Vito Rogado, Hamza Zaidi, María Córdoba
· Guion: Roberto Jiménez
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Producción: Juan Moreno, Guillermo Sempere, Koldo Zuazua
· Productora: Casoplón, A.I.E., Feelgood Media, Radio Televisión Española (RTVE), Crea SGR, Movistar Plus+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4389698?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417171700 +0200" stop="20260417190800 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Hasta que la boda nos separe (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· La treintañera Marina se gana la vida organizando bodas... aunque no cree en el matrimonio. Siguiendo el consejo que le dio su padre de niña (antes de abandonarlas a su madre y a ella), Marina vive su vida sin ataduras ni compromisos.
· País: España
· Director: Dani de la Orden
· Reparto: Belén Cuesta, Álex García, Silvia Alonso, Antonio Dechent, Mariam Hernández, Gracia Olayo, Salva Reina, Adrián Lastra
· Guion: Olatz Arroyo,Marta Sánchez Guillén,Eric Navarro
· Música: Zacarías M. de la Riva, Alfred Tapscott
· Producción: Mercedes Gamero, Mikel Lejarza
· Productora: Atresmedia Cine, Álamo Producciones Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4089064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417190800 +0200" stop="20260417204100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Atún y chocolate (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· La vida de Manuel, pescador gaditano en crisis económica, da un giro cuando su hijo se empeña en hacer la primera comunión.
· País: España
· Director: Pablo Carbonell
· Reparto: Pablo Carbonell, María Barranco, Pedro Reyes, Antonio Dechent
· Guion: Pablo Carbonell
· Música: Nono García
· Productora: Maestranza Films S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4433040?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417204100 +0200" stop="20260417220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Leo Harlem. 20 años no es nada (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Homenaje a la carrera artística de Leo Harlem, con motivo de sus 20 años dedicados a la comedia. Un monólogo autobiográfico donde el artista comparte anécdotas de su vida, desde la infancia hasta alcanzar el éxito como cómico.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3993728?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417220000 +0200" stop="20260417233700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Coartadas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Miguel es creador y dueño de la empresa Coartadas, especializada en crear mentiras para que sus clientes puedan encontrar excusas a situaciones comprometidas. Pero, cuando conoce a Blanca, una jueza que odia a los mentirosos, todo cambia.
· País: España
· Director: Hugo Martín Cuervo
· Reparto: Jaime Lorente, Llum Barrera, Adriana Torrebejano, Leo Harlem, Ana Jara, Antón Lofer, Paula Prendes
· Guion: Benjamín Herranz
· Música: Iván Valdés
· Productora: Coartadas la película</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4458104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417233700 +0200" stop="20260418011700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Campamento Garra de Oso (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *3.0/5
· Dos niños tendrán que unir fuerzas y luchar a contrarreloj para salvar el campamento de verano amenazado por el excéntrico constructor Sebastián. Para ello, deben buscar a un oso que creen que nadie ha visto pero sigue habitando el valle.
· País: España y Portugal
· Director: Sílvia Quer
· Reparto: Júlia Raya, Martín Abelló, Anabel Alonso, Edu Soto, Ana Morgade
· Guion: Marta Armengol,Daniel González
· Música: Cláudia Correia
· Producción: Oriol Marcos
· Productora: A Film About Quiet Jazz, Boavista Filmes Lda.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441633?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417011700 +0200" stop="20260417025000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Yo hice a Roque III (1980) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Roque, antiguo boxeador, es un gorrón y un vago que vive en casa de su amigo Federico, quien no sabe que hacer para que se vaya.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Fernando Esteso, Andrés Pajares, Antonio Ozores, Florinda Chico, Rafael Hernández, Mirta Miller, Francisco Camoiras, 'Dum Dum' Pacheco, Narciso Ibáñez Menta
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Alfonso Agullo, Eddy Guerin, Carlos Villa
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743888?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417025000 +0200" stop="20260417041400 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Gomaespuma, el reencuentro (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Especial que reúne a Gomaespuma después de 17 años y cuenta con invitados estelares, secciones míticas, actuaciones musicales y un repaso a las noticias más importantes de estos 17 años, que no pudieron contarnos porque se estaban dando la vida padre.
· País: España
· Presenta: Juan Luis Cano,Guillermo Fesser</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4158205?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417041400 +0200" stop="20260417054200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Manolito Gafotas (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· A Manolo García Moreno, de Carabanchel Alto, Madrid, todo el mundo lo conoce como Manolito Gafotas. Manolito espera con ilusión la llegada de su padre, camionero, ya que espera poder empezar a conocer el que será su medio de ganarse la vida en el futuro.
· País: España
· Director: Miguel Albaladejo
· Reparto: David Sánchez del Rey, Adriana Ozores, Roberto Álvarez, Antonio Gamero, Fedra Lorente, Alejandro Martínez
· Guion: Elvira Lindo,Miguel Albaladejo
· Música: Lucio Godoy
· Producción: Julio Fernández, Miguel Ángel González
· Productora: Filmax</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3592725?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418054200 +0200" stop="20260418070900 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los liantes (1981) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Amador y Fidel son dos pequeños timadores de playa que actúan en Torremolinos y alrededores con más desdicha que fortuna, hasta el punto de que Dolores, esposa de Fidel, lo ha abandonado porque no lo considera capaz de dedicarse a algo serio y honrado.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Andrés Pajares, Fernando Esteso, Antonio Ozores, Adriana Vega, Loreta Tovar, Emiliano Redondo, Marcia Bell, Alfonso del Real
· Guion: Mariano Ozores
· Música: Gregorio García Segura
· Producción: José María Reyzabal
· Productora: Ízaro Films, Ízaro Films S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4367920?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418070900 +0200" stop="20260418080000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El consultorio de Berto.  Temporada (T2). El consultorio de... (T2): Andreu Buenafuente y la cultura de la respuesta (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Humor | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Andreu Buenafuente, cómico y presentador, pero más conocido por tener unos grandes reflejos, es el invitado de honor de este primer episodio de la temporada. Andrés Fajngold se estrena como asistente 'perenne' y Clara Ingold lo hace como su asistente.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4370172"/>
  </programme>
  <programme start="20260418080000 +0200" stop="20260418094100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">¡Se armó el belén! (1969) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Un sacerdote chapado a la antigua debe renovar sus métodos de apostolado para atraer a los feligreses de un barrio conflictivo.
· País: España
· Director: José Luis Sáenz de Heredia
· Reparto: Paco Martínez Soria, Germán Cobos, Iran Eory, Julia Caba Alba, Rafael López Somoza, Manuel Toscano, Javier Loyola, Erasmo Pascual, Manuel Alexandre, Fernando Nogueras
· Guion: Rafael J. Salvia,José Luis Sáenz de Heredia
· Música: Ángel Arteaga
· Producción: Andrés Velasco
· Productora: Hidalgo Producciones Cinematográficas, S.A., Andrés Velasco</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4051788?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418094100 +0200" stop="20260418112000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Truhanes (1983) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Gonzalo, un truhán de altura, emparentado con las cimas del poder y del dinero, va a la cárcel por un tonto resbalón en el tráfico de divisas. Aunque su condena no es larga, en la cárcel necesitará la protección que le proporciona el viejo Ginés.
· País: España
· Director: Miguel Hermoso
· Reparto: Francisco Rabal, Arturo Fernández, Isabel Mestres, Vicky Lagos, Rafael Díaz, Antonio Gamero, Elena Arnao, Alberto Fernández, Lola Flores, Guillermo Galán, Miguel Ángel Laborda
· Guion: Miguel Hermoso
· Música: José Nieto
· Producción: José G Jacoste
· Productora: PE Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3835840?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418112000 +0200" stop="20260418125300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La vida por delante (1958) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *2.9/5
· Antonio y Josefina son una pareja de recién casados que, tras acabar sus estudios de Derecho y Medicina, buscan trabajo para poder comprarse un piso. Pero el camino está lleno de dificultades.
· País: España
· Director: Fernando Fernán Gómez
· Reparto: Rafaela Aparicio, Analía Gadé, Manuel Alexandre, José Isbert, Félix de Pomés, Rafael Bardem, Fernando Fernán Gómez
· Guion: Fernando Fernán Gómez,Manuel Pilares
· Productora: Estela Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4008177?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418125300 +0200" stop="20260418141200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Leo Harlem. 20 años no es nada (2022) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Homenaje a la carrera artística de Leo Harlem, con motivo de sus 20 años dedicados a la comedia. Un monólogo autobiográfico donde el artista comparte anécdotas de su vida, desde la infancia hasta alcanzar el éxito como cómico.
· País: España
· Presenta: Leo Harlem
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3993728?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418141200 +0200" stop="20260418154300 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">La loca historia de los tres mosqueteros (1983) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Dado que Ana de Austria, reina de Francia, es un poco irresponsable, Los Tres Mosqueteros tienen que ir a Londres a recuperar su liguero de pedrería, que se lo regaló al Duque de Buckingham.
· País: España
· Director: Mariano Ozores
· Reparto: Antonio Ozores, Millán Salcedo, Fernando Conde, Josema Yuste, Paloma Hurtado
· Guion: Mariano Ozores,Juan José Alonso Millán
· Música: Gregorio García Segura
· Productora: Bermúdez de Castro</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4450418?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418154300 +0200" stop="20260418171100 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">El robobo de la jojoya (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Dos chapuceros ladrones pretenden conseguir una joya valiosísima conocida como el ojo de Nefertiti.
· País: España
· Director: Álvaro Sáenz de Heredia
· Reparto: Josema Yuste, Millán Salcedo, Esther del Prado, Anabel Alonso, Emilio Aragón, Valeriano Andrés
· Guion: Álvaro Sáenz de Heredia,Yolanda García Serrano,Juan Luis Iborra
· Música: José Tejera
· Producción: José María Calleja
· Productora: Aligator Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4006196?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418171100 +0200" stop="20260418184000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Sin rodeos (2018) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas... pero algo falla y se siente angustiada y agobiada. En su desesperación, acude a la consulta de un 'sanador' hindú que le ofrece la solución a sus problemas.
· País: España
· Director: Santiago Segura
· Reparto: Maribel Verdú, Toni Acosta, Diego Martín, Santiago Segura, Candela Peña, David Guapo
· Guion: Santiago Segura,Benigno López Moure,Marta González de Vega
· Música: Roque Baños, Tessy Díez
· Producción: Santiago Segura, Mikel Lejarza, Mercedes Gamero
· Productora: Movistar+, Atresmedia Cine, Sin Filtro la Película, Bowfinger International Pictures, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Mogambo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4049182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418184000 +0200" stop="20260418201000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Los amantes pasajeros (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.6/5
· Un fallo técnico pone en peligro la vida de los pasajeros de un avión con destino a México. Los pilotos y el Centro de Control se esfuerzan por conseguir una solución, mientras los azafatos se entregan en cuerpo y alma al bienestar de los pasajeros.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Raúl Arévalo, Carlos Areces, Lola Dueñas, Cecilia Roth, Antonio de la Torre, Hugo Silva, Miguel Ángel Silvestre, Willy Toledo, Laya Martí, Penélope Cruz, Antonio Banderas
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4176170?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418201000 +0200" stop="20260418220000 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Al otro barrio (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Tras engañar a Hacienda (aprovechándose de una jugosa subvención por tener allí su sede), Andrés debe trasladar sus oficinas al barrio de Los Caños, situado en el extrarradio más marginal de la capital.
· País: España
· Director: Mar Olid
· Reparto: Quim Gutiérrez, Sara Sálamo, Javier Herrera, María de Nati, Hamza Zaidi, Jorge Suquet
· Guion: Daniel Monedero,Francisco Amal
· Música: Vanessa Garde
· Producción: Álvaro Augustín, Ghislain Barrois, Antonio Asensio</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4364860?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418220000 +0200" stop="20260418233500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Cuerpos locos (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Especialmente recomendado para la infancia | *2.9/5
· Una niña de diez años, Ana, y su futura madrastra, Sara, que está a punto de casarse con su padre, intercambian sus cuerpos por una extraña magia que se produce durante un insólito fenómeno meteorológico.
· País: España
· Director: Ana Murugarren
· Reparto: Paz Padilla, Maia Zaitegi, Raúl Fernández de Pablo, Antonio Resines, David Fernández, Athenea Mata, Diego García Arroba, &quot;el Cejas&quot;, Ricardo Castella, Maribel Salas, Goizalde Núñez, Carlos González Morollón, El Langui, Lander Otaola, Òscar Rabadan, Miguel Ángel Revilla
· Guion: Ana Galán,Ana Murugarren
· Música: Isabel Royán
· Producción: Joaquín Trincado, Aníbal Vázquez
· Productora: Cuerpos locos, A.I.E., Blogmedia</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454620?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418233500 +0200" stop="20260418234500 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): ¿Quién es quién?. Una familia peculiar (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *2.9/5
· Hablamos con los protagonistas (Kira Miró, Sala Reina y Elena Irureta) y el director Martín Cuervo, sobre esta comedia familiar en la que los roles se cambian debido a un fortuito intercambio de cuerpos.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4329159?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418234500 +0200" stop="20260419012600 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Fin de fiesta (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Un emigrante africano busca refugio en el cobertizo de una casa señorial andaluza. Un día es descubierto por la señora, una pija que vive de las rentas, y después por su asistenta, pero ambas se lo ocultan a la otra, hasta que se destapa el secreto.
· País: Bélgica y España
· Director: Elena Manrique
· Reparto: Sonia Barba, Beatriz Arjona, Edith Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4370956?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418012600 +0200" stop="20260418030700 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Por fin solos (1994) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· Un maduro escritor está intentando terminar su última novela pero las continuas interrupciones de sus cuatro hijos se lo impiden. Es entonces cuando decide emprender su particular guerra familiar.
· País: España
· Director: Antonio del Real
· Reparto: Alfredo Landa, María José Alfonso, Amparo Larrañaga, Juanjo Artero, Ayanta Barilli, Tomás Martín, Luis Merlo, Juan Luis Galiardo
· Guion: Carlos Asorey,Fernando León de Aranoa
· Música: Fernando Sancho
· Productora: Antena 3 Televisión, Canal+ España, PROARSA</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3804469?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418030700 +0200" stop="20260418044200 +0200" channel="M+ Top Comedia Española">
    <title lang="es">Digan lo que digan (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Rafael es un cantante famoso en España que llega a tierras argentinas, donde vive su hermano Miguel desde hace algunos años. Nada más llegar, conoce a Blanca, una mujer que al parecer convive con Miguel.
· País: Argentina y España
· Director: Mario Camus
· Reparto: Raphael, Serena Vergano, Ignacio Quirós, Susana Campos, Darío Vittori
· Guion: Antonio Gala
· Productora: Argentina Sono Film S.A.C.I, Día, P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3629572?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416044400 +0200" stop="20260416063500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El ladrón de orquídeas (Adaptation) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Charlie Kaufman es un guionista lleno de inseguridades que repercuten tanto en su carrera profesional como en su vida personal. Cuando le contratan para la adaptación al cine de &quot;El ladrón de orquídeas&quot;, su vida da un vuelco.
· País: EE.UU
· Director: Spike Jonze
· Reparto: Nicolas Cage, Meryl Streep, Chris Cooper, Brian Cox
· Guion: Charlie Kaufman
· Música: Carter Burwell
· Productora: Columbia Pictures, Intermedia Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3629020?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416063500 +0200" stop="20260416084200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416084200 +0200" stop="20260416102100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Amor con preaviso (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Lucy Kelson, una brillante abogada educada en Harvard, con una mente estratégica y concienciada socialmente, entra a trabajar, a regañadientes, para el millonario George Wade, un solterón machista que encarna todo lo que ella odia.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Sandra Bullock, Dana Ivey, Robert Klein, David Haig, Dorian Missick, Jason Antoon, Heather Burns, Alicia Witt
· Guion: Marc Lawrence
· Música: John Powell
· Producción: Sandra Bullock
· Productora: Warner Bros. Pictures, Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Fortis Films Productions, NPV Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3569350?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416102100 +0200" stop="20260416120300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kiss Kiss, Bang Bang (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Un ladrón de poca monta que huye de la policía, acaba metiéndose sin querer en una audición para una película de detectives y obteniendo el papel.
· País: EE.UU
· Director: Shane Black
· Reparto: Robert Downey Jr., Val Kilmer, Michelle Monaghan, Corbin Bernsen, Dash Mihok, Larry Miller
· Guion: Shane Black
· Música: John Ottman
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros Silver Pictures, Silver Pictures, Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3954888?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416120300 +0200" stop="20260416135500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">28 días después (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Cerca de Cambridge, un grupo de activistas pro derechos de los animales ataca un laboratorio en el que se experimenta con primates y los libera. Lo que ellos ignoran es que los animales han sido infectados con una poderosa variante del virus de la rabia.
· País: R.U
· Director: Danny Boyle
· Reparto: Cillian Murphy, Naomie Harris, Megan Burns, Brendan Gleeson, Christopher Eccleston
· Guion: Alex Garland
· Música: John Murphy
· Producción: Andrew MacDonald
· Productora: Canal+, UK Film Council, DNA Films, Fox Searchlight Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3642089?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416135500 +0200" stop="20260416145200 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Generación Matrix (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Documental cine | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Cuando se cumplen 25 años del estreno de &quot;The Matrix&quot;, &quot;Generación Matrix&quot; analiza el éxito mundial de taquilla que fue y el fenómeno de cultura pop en el que se convirtió hasta traspasar las fronteras del cine.
· País: Francia
· Director: Benjamin Clavel
· Guion: Jérôme Dittmar,Benjamin Clavel,Julien Abadie
· Productora: Bellota Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4215310?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416145200 +0200" stop="20260416164100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Death Race: La carrera de la muerte (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En el futuro, las prisiones son entidades privadas que se financian a través de la &quot;carrera de la muerte&quot;, una competición automovilística en la que los reclusos corren en coches armados. El preso que gane cinco carreras, conseguirá la libertad.
· País: Alemania, EE.UU, R.U y República Sudafricana
· Director: Paul W. S. Anderson
· Reparto: Jason Statham, Tyrese Gibson, Ian McShane, Joan Allen, Natalie Martínez, Jacob Vargas, Max Ryan, Jason Clarke, Frederick Koehler, Justin Mader
· Guion: Paul W. S. Anderson
· Música: Paul Haslinger
· Producción: Paul W. S. Anderson, Jeremy Bolt, Paula Wagner
· Productora: Universal Pictures, Relativity Media, Cruise/Wagner Productions, Scion Films, Impact Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841645?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416164100 +0200" stop="20260416182600 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Fast and the Furious (A todo gas) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Un policía debe infiltrarse en el mundo de las carreras ilegales de coches para desactivar una red de blanqueo de dinero.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Rob Cohen
· Reparto: Paul Walker, Vin Diesel, Michelle Rodriguez, Jordana Brewster, Rick Yune, Chad Lindberg
· Guion: Erik Bergquist,Gary Scott Thompson,David Ayer,Ken Li
· Música: BT
· Producción: Neal H. Moritz, Doug Claybourne, Creighton Bellinger
· Productora: Neal H. Moritz Productions, Michel Gondry, Universal Pictures, Original Film, Mediastream Film [us]</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3834730?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416182600 +0200" stop="20260416195900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los cronocrímenes (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Un hombre entra por accidente en una máquina del tiempo en la que viajará una hora al pasado. Encontrarse consigo mismo será sólo el primero de una serie de desastres de consecuencias inimaginables.
· País: España
· Director: Nacho Vigalondo
· Reparto: Karra Elejalde, Nacho Vigalondo, Candela Fernández, Bárbara Goenaga
· Guion: Nacho Vigalondo
· Música: Chucky Namanera
· Producción: Esteban Ibarretxe, Eduardo Carneros, Javier Ibarretxe
· Productora: Ibarretxe &amp; Co. S.L, Karbo Vantas Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971586?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416195900 +0200" stop="20260416220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El caso Bourne (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Un hombre amnésico es rescatado por la tripulación de un barco pesquero italiano cuando flota a la deriva en el mar. No lleva nada consigo, sólo las balas que tiene clavadas en la espalda y un número de cuenta de un banco suizo adherido a la cadera.
· País: Alemania, EE.UU y República Checa
· Director: Doug Liman
· Reparto: Matt Damon, Franka Potente, Chris Cooper, Clive Owen, Brian Cox, Adewale Akinnuoye-Agbaje
· Guion: Tony Gilroy,W. Blake Herron
· Música: John Powell
· Producción: Richard N. Gladstein, Doug Liman, Patrick Crowley
· Productora: The Kennedy/Marshall Company, Hypnotic, Kalima Productions GmbH &amp; Co. KG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793828?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416220000 +0200" stop="20260416235300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416235300 +0200" stop="20260417013800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kamchatka (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En 1976, Argentina está en manos de una dictadura militar y miles de ciudadanos son perseguidos y secuestrados. Los padres de Harry, un niño de diez años aficionado a la magia, sabiéndose buscados por oponerse al régimen, deciden esconderse.
· País: Argentina y España
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Ricardo Darín, Cecilia Roth, Héctor Alterio, Fernanda Mistral, Mónica Scapparone, Tomás Fonzi
· Guion: Marcelo Piñeyro,Marcelo Figueras
· Música: Bingen Mendizábal
· Producción: Francisco Ramos, Óscar Kramer, Pablo Bossi
· Productora: Vía Digital, Alquimia Cinema S.A, Televisión Española (TVE), Patagonik Film Group, Oscar Kramer S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800104?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416013800 +0200" stop="20260416032000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La joya de la familia (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· El hijo mayor de los Stone aprovecha la Navidad para presentar a su prometida, una neoyorquina de pura cepa, ambiciosa y controladora, que no tiene nada en común con ellos.
· País: EE.UU
· Director: Thomas Bezucha
· Reparto: Claire Danes, Diane Keaton, Rachel McAdams, Dermot Mulroney, Craig T. Nelson, Sarah Jessica Parker, Luke Wilson, Tyrone Giordano
· Guion: Thomas Bezucha
· Música: Michael Giacchino
· Producción: Michael London
· Productora: Fox 2000 Pictures, Michael London Productions, The Family Stone</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4445984?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260416032000 +0200" stop="20260416050700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja Kovak (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un escritor acude a una isla para dar una conferencia. Allí se suceden misteriosos suicidios y su propia vida corre peligro.
· País: España y R.U
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Timothy Hutton, Lucía Jiménez, David Kelly
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Productora: Filmax Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047300?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417050700 +0200" stop="20260417071000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los abrazos rotos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Un antiguo director de cine vive en Lanzarote, lugar en el que perdió la vista y a Lena, la mujer de su vida. Una noche rememora la historia de su vida antes del accidente que lo dejó en su estado actual.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Lluís Homar, Blanca Portillo, José Luis Gómez, Rubén Ochandiano, Tamar Novas, Ángela Molina, Chus Lampreave, Kiti Mánver, Lola Dueñas, Kira Miró, Lyng Dyrup, Coté Soler
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4173099?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417071000 +0200" stop="20260417091300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Family Man (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Jack Campbell, un ambicioso y egocéntrico broker de Wall Street obsesionado con su trabajo que ve cómo su vida da un vuelco.
· País: EE.UU
· Director: Brett Ratner
· Reparto: Nicolas Cage, Téa Leoni, Don Cheadle, Jeremy Piven, Mary Beth Hurt, Saul Rubinek, Amber Valletta, Josef Sommer, Tamás Sas
· Guion: David Diamond,David Weissman
· Música: Danny Elfman
· Producción: Marc Abraham, Alan Riche, Tony Ludwig, Howard Rosenman
· Productora: Universal Pictures, Beacon Communications, Riche-Ludwig Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4119635?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417091300 +0200" stop="20260417104400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Bronson (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Biopic inédito en España del hombre más peligroso y desequilibrado del Reino Unido. Charles Bronson (cuyo verdadero nombre es Michael Peterson) es un preso real que lleva 36 años en prisión, la mayoría de ellos aislado de otros reclusos.
· País: R.U
· Director: Nicolas Winding Refn
· Reparto: Tom Hardy, Kelly Adams, Luing Andrews, Katy Barker
· Guion: Nicolas Winding Refn,Brock Norman Brock
· Música: Johnny Jewel
· Productora: Vertigo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4006744?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417104400 +0200" stop="20260417120900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ali G anda suelto (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Ali G moviliza a todos los suyos para entrar en política cuando se anuncia el cierre del centro de ocio de su barrio.
· País: R.U
· Director: Mark Mylod
· Reparto: Sacha Baron Cohen, Emilio Rivera, Gina La Piana, Jacqueline Castro, Michael Gambon, Charles Dance, Kellie Bright
· Guion: Sacha Baron Cohen,Dan Mazer
· Música: Adam F.
· Producción: Tim Bevan, FilmFour</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4107272?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417120900 +0200" stop="20260417134100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Ojalá fuera cierto (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Tras alquilar un piso para él solo, David se encuentra con una joven que aparece y desaparece misteriosamente.
· País: EE.UU
· Director: Mark Waters
· Reparto: Reese Witherspoon, Mark Ruffalo, Donal Logue, Dina Waters, Ben Shenkman, Jon Heder, Ivana Milicevic, Dina Spybey-Waters
· Guion: Peter Tolan,Leslie Dixon
· Música: Rolfe Kent
· Producción: Walter F. Parkes, Laurie MacDonald
· Productora: DreamWorks SKG, MacDonald/Parkes Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3828229?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417134100 +0200" stop="20260417153400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El ultimátum de Bourne (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Tras años intentando descubrir la verdad sobre su identidad como agente secreto, Jason Bourne lee en un periódico inglés un artículo que habla sobre él. Sabiendo que puede ser clave para conocer su pasado, decide ponerse en contacto con el periodista.
· País: Alemania, EE.UU, España, Francia y R.U
· Director: Paul Greengrass
· Reparto: Matt Damon, Julia Stiles, David Strathairn, Scott Glenn, Paddy Considine, Edgar Ramírez, Albert Finney, Joan Allen, Daniel Brühl, Omar Hernandez
· Guion: Tony Gilroy,Scott Z. Burns,George Nolfi
· Música: John Powell
· Producción: Patrick Crowley, Frank Marshall, Paul L. Sandberg
· Productora: Motion Picture BETA Produktionsgesellschaft, Ludlum Entertainment, The Kennedy/Marshall Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793864?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417153400 +0200" stop="20260417172100 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">2 Fast 2 Furious (A todo gas 2) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· El agente O'Connor vuelve a pisar el acelerador y a infiltrarse en el mundo de las carreras ilegales de coches para destapar una trama de blanqueo de dinero, esta vez en Miami.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: John Singleton
· Reparto: Paul Walker, Tyrese Gibson, Eva Mendes, Cole Hauser
· Guion: Derek Haas,Gary Scott Thompson,Michael Brandt
· Música: David Arnold
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Mikona Productions GmbH &amp; Co. KG, Original Film, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3973740?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417172100 +0200" stop="20260417185700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Caramel (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· Cinco mujeres libanesas comparten sus vidas y preocupaciones en un salón de belleza en Beirut, un lugar que huele a caramelo: el peculiar aroma de la pasta hecha con azúcar, agua y limón con la que se depilan.
· País: Francia y Líbano
· Director: Nadine Labaki
· Reparto: Nadine Labaki, Yasmine Al Masri, Joanna Moukarzel, Gisèle Aouad, Siham Haddad, Aziza Semaan
· Guion: Nadine Labaki,Jihad Hojeily,Rodney El Haddad
· Música: Khaled Mouzannar
· Producción: Anne-Dominique Toussaint
· Productora: Les Films des Tournelles, Les Films de Beyrouth, Roissy Films, Sunnyland, Arte France</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3917060?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417185700 +0200" stop="20260417202800 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Little Nicky (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· El menor de los tres hijos de Satán tiene que ir a Nueva York en busca de sus hermanos donde han decidido crear un &quot;infierno&quot;.
· País: EE.UU
· Director: Steven Brill
· Reparto: Adam Sandler, Harvey Keitel, Patricia Arquette
· Guion: Tim Herlihy,Steven Brill
· Música: Teddy Castellucci</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4094098?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417202800 +0200" stop="20260417220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La pantera rosa 2 (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Una serie de robos espectaculares están teniendo lugar en diferentes países. Para detener a los ladrones, se pone en marcha un grupo internacional de investigadores liderados por el patoso Inspector Clouseau. Los criminales pueden respirar tranquilos.
· País: EE.UU
· Director: Harald Zwart
· Reparto: Steve Martin, Jean Reno, Emily Mortimer, Andy Garcia, Alfred Molina, John Cleese, Jeremy Irons, Lily Tomlin, Yuki Matsuzaki, Aishwarya Rai Bachchan
· Guion: Steve Martin,Scott Neustadter,Michael H. Weber
· Música: Christophe Beck
· Producción: Robert Simonds
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Robert Simonds Productions, Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779751?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417220000 +0200" stop="20260418002000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Atrápame si puedes (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Verdadero maestro del engaño, Frank Abagnale Jr. es un timador brillante cuyas habilidades a la hora de falsificar talones le permiten hacerse con millones de dólares. Carl Hanratty, agente del FBI, se dedica en cuerpo y alma a la captura de Frank.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Steven Spielberg
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Tom Hanks, Christopher Walken, Martin Sheen, Nathalie Baye, Amy Adams, James Brolin
· Guion: Jeff Nathanson
· Música: John Williams
· Producción: Steven Spielberg, Walter F. Parkes
· Productora: DreamWorks SKG, Amblin Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3660172?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417002000 +0200" stop="20260417020700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mito de Bourne (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Jason Bourne y Marie llevan dos años moviéndose de ciudad en ciudad, temiendo verse inmersos en el peligroso mundo que esperan haber dejado atrás. Cuando un agente aparece en la villa que los aloja, el juego del ratón y el gato vuelve a comenzar.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Greengrass
· Reparto: Matt Damon, Franka Potente, Brian Cox, Julia Stiles, Joan Allen, Chris Cooper, Karl Urban, Pierre Morel, Tom Gallop, Gabriel Mann
· Guion: Tony Gilroy
· Música: John Powell
· Producción: Frank Marshall, Paul L. Sandberg, Patrick Crowley
· Productora: Universal Pictures, Hypnotic, The Kennedy/Marshall Company, Motion Picture THETA Produktionsgesellschaft mbH &amp; Co. KG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3793846?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417020700 +0200" stop="20260417035000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La mala educación (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Un director de cine recibe la visita de un amigo del colegio que le entrega un cuento sobre los abusos que sufrieron de niños.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Gael García Bernal, Fele Martínez, Daniel Jiménez Cacho, Javier Cámara, Lluís Homar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4221840?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260417035000 +0200" stop="20260417053900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Superfumados (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dale Denton tiene una extraña relación de negocios con Saul Silver al que solamente ve para comprarle una nueva clase de marihuana. Dale, casualmente, se convierte en el único testigo de un asesinato cometido por una policía.
· País: EE.UU
· Director: David Gordon Green
· Reparto: Seth Rogen, James Franco, Danny McBride, Kevin Corrigan
· Guion: Evan Goldberg,Judd Apatow,Seth Rogen
· Música: Graeme Revell
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Apatow Productions, Columbia Pictures, Relativity Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3893679?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418053900 +0200" stop="20260418071000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los cronocrímenes (2007) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Un hombre entra por accidente en una máquina del tiempo en la que viajará una hora al pasado. Encontrarse consigo mismo será sólo el primero de una serie de desastres de consecuencias inimaginables.
· País: España
· Director: Nacho Vigalondo
· Reparto: Karra Elejalde, Nacho Vigalondo, Candela Fernández, Bárbara Goenaga
· Guion: Nacho Vigalondo
· Música: Chucky Namanera
· Producción: Esteban Ibarretxe, Eduardo Carneros, Javier Ibarretxe
· Productora: Ibarretxe &amp; Co. S.L, Karbo Vantas Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3971586?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418071000 +0200" stop="20260418083500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Colegas en el bosque (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Boog es un oso domesticado que se siente feliz siendo la estrella de los espectáculos de su cuidadora Beth. Un buen día conoce a Elliot, un escuálido y parlanchín ciervo que ha llegado al pueblo atado al capó de la camioneta de un cazador.
· País: EE.UU
· Director: Roger Allers, Jill Culton, Anthony Stacchi
· Guion: Steve Bencich,Ron J. Friedman,Nat Mauldin,Steve Moore,John B. Carls
· Música: Paul Westerberg, Ramin Djawadi
· Producción: Michelle Murdocca
· Productora: Columbia Pictures, Sony Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3794045?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418083500 +0200" stop="20260418121700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: la comunidad del anillo (versión extendida) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.1/5
· Hace mucho, en un tiempo que ya nadie recuerda, los sabios elfos recibieron 3 anillos de poder, 7 fueron para los señores enanos y 9 para los ambiciosos hombres. Pero el señor oscuro Sauron forjó uno más: el anillo regente para controlarlos a todos.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Alan Howard, Marton Csokas, Lawrence Makoare, Ian Mune, Craig Parker
· Guion: Peter Jackson,J.R.R. Tolkien,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne, Tim Sanders
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915002?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418121700 +0200" stop="20260418160700 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: las dos torres (versión extendida) (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *4.1/5
· El equilibrio de la Tierra Media se ha roto a causa de la alianza entre el poder oscuro de Sauron y de la magia negra de Saruman. Además, el influjo maléfico del Anillo ha dividido a la Comunidad que se formó para destruirlo.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Orlando Bloom, Ian McKellen, Sean Astin, Christopher Lee, Liv Tyler, John Rhys-Davies, Andy Serkis, Billy Boyd, Dominic Monaghan
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3915006?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418160700 +0200" stop="20260418202500 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El señor de los anillos: el retorno del rey (versión extendida) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Fantástico | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· El viaje de la Comunidad del anillo está llegando a su fin. El mago negro Saruman ha caído, pero las fuerzas de Sauron asedian la capital de Gondor, en su ataque definitivo contra la Tierra Media.
· País: EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Elijah Wood, Viggo Mortensen, Ian McKellen, Orlando Bloom, Sean Astin, John Rhys-Davies, Billy Boyd, Dominic Monaghan, David Wenham, Liv Tyler, Andy Serkis, Cate Blanchett, Ian Holm, Hugo Weaving, Christopher Lee, Sean Bean, Miranda Otto
· Guion: Peter Jackson,Philippa Boyens,Fran Walsh
· Música: Howard Shore
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Barrie M. Osborne
· Productora: New Line Cinema, WingNut Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3914998?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418202500 +0200" stop="20260418220000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La pantera rosa (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· El torpe inspector Clouseau se enfrenta al caso más importante de su carrera: recuperar un valioso anillo de diamantes.
· País: EE.UU y República Checa
· Director: Shawn Levy
· Reparto: Steve Martin, Kevin Kline, Jean Reno, Beyoncé Knowles-Carter, Emily Mortimer, Clive Owen, Henry Czerny, Roger Rees, Jason Statham, Anna Katarina, Kristin Chenoweth, Jean Dell, Philip Goodwin, William Abadie
· Guion: Len Blum,Steve Martin
· Música: Christophe Beck
· Producción: Robert Simonds
· Productora: The Montecito Picture Company, International Production Company, Robert Simonds Productions, Affinity Model &amp; Talent Agency, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739829?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418220000 +0200" stop="20260418234900 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Asalto al distrito 13 (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Algo sale muy mal durante una operación encubierta en la que el sargento Jake Roenick está al mando. Ocho meses después, el día de Nochevieja, Roenick está al mando de una comisaría que dejará de prestar servicio a medianoche.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Jean-François Richet
· Reparto: Ethan Hawke, Laurence Fishburne, Gabriel Byrne, Maria Bello, Drea de Matteo, John Leguizamo, Brian Dennehy, Ja Rule, Currie Graham
· Guion: James DeMonaco,Adán Martín
· Música: Graeme Revell
· Producción: Jeffrey Silver, Pascal Caucheteux, Stephane Sperry
· Productora: Focus Features, Why Not Productions, Rogue Pictures, Biscayne Pictures, Liaisons Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3624032?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418234900 +0200" stop="20260419021000 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Diamante de sangre (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· En 1999, cuando Sierra Leona se encuentra en plena guerra civil, Danny, un contrabandista de piedras preciosas, se cruza en el camino de Solomon, un pescador nativo que, cuando trabajaba en la mina como esclavo, enterró una enorme piedra de diamante.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Jennifer Connelly, Djimon Hounsou, Michael Sheen, Arnold Vosloo, Kagiso Kuypers, David Harewood, Basil Wallace, Jimi Mistry
· Guion: Charles Leavitt
· Música: James Newton Howard
· Producción: Gillian Gorfil, Marshall Herskovitz, Graham King, Paula Weinstein, Edward Zwick
· Productora: Warner Bros. Pictures, Virtual Studios, Spring Creek Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418021000 +0200" stop="20260418040400 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El método (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Siete aspirantes a un alto puesto ejecutivo se presentan a una prueba de selección de personal para una empresa multinacional. Entre ellos, las personalidades más dispares: el triunfador, el agresivo, la insegura, el crítico o el indeciso.
· País: Argentina, España e Italia
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Eduardo Noriega, Najwa Nimri, Eduard Fernández, Pablo Echarri, Adriana Ozores, Carmelo Gómez, Ernesto Alterio
· Guion: Marcelo Piñeyro,Mateo Gil
· Música: Frédéric Bégin, Phil Electric
· Producción: Gerardo Herrero, Francisco Ramos
· Productora: Cattleya, Alquimia Cinema S.A, Arena Films, Tornasol Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4074003?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260418040400 +0200" stop="20260418054300 +0200" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mexicano (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Profundamente marcado por la tragedia, 'El Mariachi' se ha refugiado en una vida solitaria. Sin embargo, se verá obligado a abandonar su escondite cuando Sands, un agente corrupto de la CIA, acude a él para evitar el asesinato del presidente de México.
· País: EE.UU y México
· Director: Robert Rodríguez
· Reparto: Antonio Banderas, Salma Hayek, Johnny Depp, Mickey Rourke, Eva Mendes, Danny Trejo, Enrique Iglesias, Cheech Marin, Rubén Blades, Willem Dafoe, Marco Leonardi, Tom Hooper
· Guion: Robert Rodríguez
· Música: Robert Rodríguez
· Producción: Carlos Gallardo, Robert Rodríguez, Elizabeth Avellan
· Productora: Columbia Pictures, Dimension Films, Troublemaker Studios, Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4441213?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
