<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 19/03/2026 02:09">
  <channel id="M+ Oscars">
    <display-name>M+ Oscars</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MOSCAR"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los 2000">
    <display-name>M+ Los 2000</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/L2000"/>
  </channel>
  <programme start="20260319055700 +0100" stop="20260319061200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Las tres hermanas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Tres hermanas viven solas en una isla, cada una en su pequeña casa. Un día, las circunstancias se complican tanto que se ven obligadas a alquilar una de las casas.
· País: Chipre e Israel
· Director: Konstantin Bronzit</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462807?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319061200 +0100" stop="20260319080000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319080000 +0100" stop="20260319093900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Narciso negro (1947) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Un grupo de cinco religiosas parten de Calcuta con la misión de propagar la palabra de Cristo en una zona del Himalaya.
· País: R.U
· Director: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Reparto: Deborah Kerr, Sabu, David Farrar, Flora Robson, Esmond Knight, Jean Simmons, Kathleen Byron, Jenny Laird, May Hallatt, Judith Furse
· Guion: Michael Powell,Emeric Pressburger
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Productora: The Archers, Independent Producers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3860517?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319093900 +0100" stop="20260319113500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Camino a la perdición (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Michael Sullivan, un asesino a sueldo de la mafia irlandesa de Chicago durante la época de la Depresión, se ve obligado a huir con su hijo tras perder al resto de su familia a manos de los hombres para los que trabaja.
· País: EE.UU
· Director: Sam Mendes
· Reparto: Daniel Craig, Paul Newman, Tom Hanks, Stanley Tucci, Tyler Hoechlin, Liam Aiken, Jennifer Jason Leigh, Jude Law, Ciarán Hinds, David Darlow, Phil Ridarelli, Lance Baker, Rob Maxey, Juanita Wilson, Roderick Peeples
· Guion: David Self
· Música: John M Williams, Thomas Newman
· Producción: Sam Mendes, Richard D Zanuck, Dean Zanuck
· Productora: Twentieth Century Fox, The Zanuck Company, DreamWorks SKG</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3606062?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319113500 +0100" stop="20260319134600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Las zapatillas rojas (1948) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una joven componente de un ballet de prestigio tiene ahora la gran oportunidad que esperaba al retirarse la primera bailarina.
· País: R.U
· Director: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Reparto: Marius Goring, Jean Short, Gordon Littmann, Julia Lang, Anton Walbrook, Moira Shearer
· Guion: Michael Powell,Emeric Pressburger
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell, Emeric Pressburger
· Productora: The Archers, Independent Producers</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3761182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319134600 +0100" stop="20260319140200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Siempre verde (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | Apto para todos los públicos | *3.0/5
· Un cachorro de oso huérfano encuentra un hogar en un árbol perenne paternal, hasta que su hambre de basura lo lleva al peligro.
· País: EE.UU
· Director: Jeremy Spears, Nathan Engelhardt</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4462601?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319140200 +0100" stop="20260319154600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La reina de África (1951) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un rudo capitán de barco y una estirada y puritana misionera, huyen de las tropas alemanas en una ruinosa embarcación, con la que deben remontar un peligroso río.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Huston
· Reparto: Humphrey Bogart, Katharine Hepburn, Peter Bull, Robert Morley, Theodore Bikel, Walter Gotell, Peter Swanick
· Guion: James Agee,John Huston
· Música: Allan Gray
· Producción: Sam Spiegel, John Woolf
· Productora: Horizon Films, Romulus Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4080333?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319154600 +0100" stop="20260319172300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ceremonia de los Oscar (Resumen 98º edición) (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Eventos de cine | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Resumen con los mejores momentos de la ceremonia de los Oscar, que premian las mejores películas del año 2025. La española 'Sirat`, de Oliver Laxe hacía historia compitiendo en dos categorías: película internacional y sonido.
· País: EE.UU
· Presenta: Conan O'Brien</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4464741?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319172300 +0100" stop="20260319193900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Los pecadores (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Tratando de dejar atrás sus problemáticas vidas, dos hermanos gemelos regresan a su pueblo natal para empezar de nuevo, solo para descubrir que un mal aún mayor les espera para darles la bienvenida.
· País: EE.UU
· Director: Ryan Coogler
· Reparto: Michael B. Jordan, Jack O'Connell, Delroy Lindo, Wunmi Mosaku, Yao, Li Jun Li, Omar Miller
· Guion: Ryan Coogler
· Música: Ludwig Göransson
· Producción: Ryan Coogler
· Productora: Proximity Media, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4379900?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319193900 +0100" stop="20260319220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">La sustancia (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Elizabeth Sparkles, una estrella de Hollywood en declive, empieza a ver que la industria la está dejando de lado a causa de la edad y decide introducirse en un dudoso tratamiento, con imprevisibles resultados, que promete devolverle su ansiada juventud.
· País: EE.UU
· Director: Coralie Fargeat
· Reparto: Demi Moore, Dennis Quaid, Margaret Qualley, Edward Hamilton-Clark, Gore Abrams
· Guion: Coralie Fargeat
· Música: Raffertie
· Productora: Working Title Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4329169?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319220000 +0100" stop="20260320001400 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Matrix (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.2/5
· El programador informático Thomas Anderson, más conocido en el mundo de los 'hacker' como Neo, está en el punto de mira del temible agente Smith. Otros dos piratas informáticos, Trinity y Morfeo, se ponen en contacto con Neo para ayudarlo a escapar.
· País: EE.UU
· Director: Lana Wachowski, Lilly Wachowski
· Reparto: Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss, Hugo Weaving, Joe Pantoliano, Marcus Chong, Paul Goddard, Gloria Foster
· Guion: Lilly Wachowski,Lana Wachowski
· Música: Don Davis
· Producción: Joel Silver
· Productora: Warner Bros, Village Roadshow Pictures, Groucho II Film Partnership</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3879324?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319001400 +0100" stop="20260319022800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Terminator 2: El juicio final (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· Sarah Connor está internada en un psiquiátrico por sus advertencias sobre el negro futuro de la humanidad. Mientras, su hijo John ha quedado al cuidado del Estado. Desde el futuro, las máquinas envian un nuevo terminator.
· País: EE.UU y Francia
· Director: James Cameron
· Reparto: Arnold Schwarzenegger, Linda Hamilton, Edward Furlong, Robert Patrick, Earl Boen, Joe Morton, Danny Cooksey, S. Epatha Merkerson, Castulo Guerra
· Guion: James Cameron,William Wisher Jr.
· Música: Brad Fiedel
· Productora: Columbia TriStar</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4056148?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319022800 +0100" stop="20260319043700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">En tierra hostil (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· Durante una misión en la Guerra de Iraq, fallece el sargento Thompson, líder de un comando especializado en desactivación de explosivos. Tras su muerte, la unidad queda al mando del impredecible y temerario sargento James.
· País: EE.UU
· Director: Kathryn Bigelow
· Reparto: Jeremy Renner, Anthony Mackie, Brian Geraghty, Christian Camargo, Suhail Al-Dabbach, Christopher Sayegh, Evangeline Lilly, Ralph Fiennes, David Morse, Guy Pearce
· Guion: Mark Boal
· Música: Buck Sanders, Marco Beltrami
· Producción: Nicolas Chartier, Greg Shapiro, Mark Boal, Kathryn Bigelow, Jenn Lee
· Productora: First Light Production, Kingsgate Films, Summit Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841323?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320060000 +0100" stop="20260320075100 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Desayuno con diamantes (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Holly Golightly es una chica de vida aparentemente alegre pero de alma triste que después de mucha búsqueda infructuosa terminará encontrando el amor donde menos se lo espera, en su propia escalera.
· País: EE.UU
· Director: Blake Edwards
· Reparto: Audrey Hepburn, George Peppard, Patricia Neal, José Luis de Vilallonga, Buddy Ebsen, Martin Balsam, Mickey Rooney, Alan Reed, John McGiver, Dorothy Whitney, Stanley Adams
· Guion: George Axelrod
· Música: Henry Mancini
· Producción: Richard Shepherd, Martin Jurow
· Productora: Jurow-Shepherd Production, Jurow-Shepherd, Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3968805?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320075100 +0100" stop="20260320095300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El río de la vida (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Norman y Paul Mclean han sido educados por su padre bajo una dura disciplina que los ha marcado profundamente. Pasan los años y Norman se convierte en profesor, mientras Paul se queda en casa y comienza a autodestruirse.
· País: EE.UU
· Director: Robert Redford
· Reparto: Craig Sheffer, Brad Pitt, Tom Skerritt, Brenda Blethyn, Emily Lloyd, Stephen Shellen, Vann Gravage, Edie McClurg
· Guion: Richard Friedenberg
· Música: Mark Isham
· Producción: Robert Redford, Patrick Markey, Amalia Mato
· Productora: Allied Filmmakers, Wildwood</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4361198?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320095300 +0100" stop="20260320123000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El paciente inglés (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La única tregua en medio de la guerra es encontrar una historia de amor. Hana vive dos historias, la suya propia y otra ajena.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Anthony Minghella
· Reparto: Ralph Fiennes, Willem Dafoe, Juliette Binoche, Kristin Scott Thomas, Naveen Andrews, Colin Firth, Jürgen Prochnow, Julian Wadham, Kevin Whately, Clive Merrison, Nino Castelnuovo
· Guion: Anthony Minghella
· Música: Gabriel Yared
· Producción: Saul Zaentz
· Productora: Miramax International, Saul Zaentz Productions, Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3967259?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320123000 +0100" stop="20260320142700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Ciudadano Kane (1941) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Tras la muerte del magnate editorial Charles Foster Kane, los reporteros se apresuran a descubrir el significado de su declaración final: Rosebud. El país entero y la prensa en general quedan intrigadísimos por saber el significado de esta palabra.
· País: EE.UU
· Director: Orson Welles
· Reparto: Joseph Cotten, Dorothy Comingore, Agnes Moorehead, Ruth Warrick, Orson Welles, Paul Stewart, Gus Schilling, Erskine Sanford, Ray Collins
· Guion: Orson Welles,Herman J Mankiewicz
· Música: Bernard Herrmann
· Producción: Orson Welles
· Productora: RKO Radio Pictures Inc, Mercury Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3799037?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320142700 +0100" stop="20260320161000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Un hombre y una mujer (1966) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Un piloto de coches de carreras y una script se conocen cuando van a ver a sus hijos. Surge una historia de amor entre ellos.
· País: Francia
· Director: Claude Lelouch
· Reparto: Jean-Louis Trintignant, Anouk Aimée, Pierre Barouh, Valérie Lagrange</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4383145?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320161000 +0100" stop="20260320175600 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dunkerque (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Norte de Francia, 1940. Atrapadas por el enemigo en la costa de Dunkerque, las tropas británicas y francesas aguardan su suerte, esperando un rescate que sería un milagro.
· País: EE.UU, Francia, Países Bajos y R.U
· Director: Christopher Nolan
· Reparto: Kenneth Branagh, Cillian Murphy, Mark Rylance, Tom Hardy, Tom Glynn-Carney, Jack Lowden, Harry Styles, Aneurin Barnard, Fionn Whitehead, Barry Keoghan
· Guion: Christopher Nolan
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Emma Thomas, Christopher Nolan
· Productora: Syncopy, Warner Bros, Dombey Street Productions, Kaap Holland Film, RatPac-Dune Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926825?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320175600 +0100" stop="20260320192700 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gravity (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· La doctora Ryan Stone, una brillante ingeniera especializada en medicina, realiza su primera misión en un transbordador acompañada por el veterano astronauta Matt Kowalsky, al mando de su último vuelo antes de retirarse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Alfonso Cuarón
· Reparto: Sandra Bullock, George Clooney, Ed Harris
· Guion: Alfonso Cuarón,Jonás Cuarón
· Música: Steven Price
· Producción: Alfonso Cuarón, David Heyman
· Productora: Warner Bros. Pictures, Esperanto Filmoj, Heyday Films, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3749143?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320192700 +0100" stop="20260320220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dune (2021) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· Año 10191. El bello y fértil Caladan ha sido el feudo de los Atreides durante generaciones. Ahora, por orden del Emperador, el duque Leto Atreides debe abandonarlo y dirigirse al desértico Dune junto a su hijo Paul y a la madre de éste, Dama Jessica.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Timothée Chalamet, Rebecca Ferguson, Zendaya, Oscar Isaac, Javier Bardem, Josh Brolin, Jason Momoa, Stellan Skarsgård, Dave Bautista, Charlotte Rampling, Stephen McKinley Henderson
· Guion: Denis Villeneuve,Jon Spaihts,Eric Roth
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Denis Villeneuve, Cale Boyter, Joseph M Caracciolo Jr, Mary Parent
· Productora: Warner Bros, Legendary Entertainment, Villeneuve Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4077100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320220000 +0100" stop="20260320235300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320235300 +0100" stop="20260321015800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">El secreto de sus ojos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Durante 25 años, un crimen ha permanecido indeleble en la memoria de Benjamín Espósito. Ahora decide volver sobre los recuerdos de amor, muerte y amistad y saldar cuentas con la historia.
· País: Argentina y España
· Director: Juan José Campanella
· Reparto: Soledad Villamil, Ricardo Darín, Carla Quevedo, Pablo Rago, Javier Godino
· Guion: Eduardo Sacheri,Juan José Campanella
· Música: Federico Jusid
· Productora: Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4102024?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320015800 +0100" stop="20260320040500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Sin perdón (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Oeste | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· William Munny es un expistolero que vive con sus dos hijos en una pequeña granja. Acuciado por su precaria economía, decide aceptar el encargo de un joven pistolero.
· País: EE.UU
· Director: Clint Eastwood
· Reparto: Clint Eastwood, Gene Hackman, Morgan Freeman, Richard Harris, Jaimz Woolvett, Frances Fisher, Saul Rubinek, Lisa Repo-Martell, Anthony James, Rob Campbell, Anna Thomson, Tara Frederick, Liisa Repo-Martell, Saul Rubineck, Tara Dawn Frederick, Beberley Elliott, David Mucci
· Guion: David Webb Peoples
· Música: Clint Eastwood, Lennie Niehaus
· Producción: Clint Eastwood
· Productora: Malpaso Productions, Warner Bros, Warner Bros. Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800788?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321040500 +0100" stop="20260321062000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">2001: Una odisea del espacio (1968) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Un extraño monolito aparece en la Tierra. Millones de años después, un equipo de astronautas investiga su aparición en la Luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Keir Dullea, Gary Lockwood, William Sylvester, Daniel Richter, Leonard Rossiter, Robert Beatty, Douglas Rain, Danny Grover, Margaret Tyzack, Frank Miller, Simon Davis
· Guion: Arthur C. Clarke,Stanley Kubrick
· Música: Richard Strauss, Johann Strauss
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Stanley Kubrick Productions, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4408951?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321062000 +0100" stop="20260321081200 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Tres anuncios en las afueras (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Meses después del asesinato de su hija, y sin que la policía haya sido capaz de encontrar al culpable, Mildred Hayes decide contratar tres vallas publicitarias de las afueras del pueblo y colgar un mensaje directamente dirigido al jefe de policía.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Martin McDonagh
· Reparto: Frances McDormand, Woody Harrelson, Sam Rockwell, Abbie Cornish, John Hawkes, Peter Dinklage, Samara Weaving
· Guion: Martin McDonagh
· Música: Carter Burwell
· Producción: Peter Czernin, Graham Broadbent, Martin McDonagh
· Productora: Blueprint Pictures, Film4</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4064660?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321081200 +0100" stop="20260321082000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Plan de jubilación (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· En la agonía de su energía de mediana edad, Ray fantasea con todo lo que le encantaría hacer cuando se jubile.
· País: Irlanda
· Director: John Kelly
· Reparto: Domhnall Gleeson</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4423446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321082000 +0100" stop="20260321094900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Gravity (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· La doctora Ryan Stone, una brillante ingeniera especializada en medicina, realiza su primera misión en un transbordador acompañada por el veterano astronauta Matt Kowalsky, al mando de su último vuelo antes de retirarse.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Alfonso Cuarón
· Reparto: Sandra Bullock, George Clooney, Ed Harris
· Guion: Alfonso Cuarón,Jonás Cuarón
· Música: Steven Price
· Producción: Alfonso Cuarón, David Heyman
· Productora: Warner Bros. Pictures, Esperanto Filmoj, Heyday Films, Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3749143?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321094900 +0100" stop="20260321120000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mujercitas (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.2/5
· La joven Josephine March vive en Nueva York. Mientras intenta que publiquen sus relatos, se gana la vida impartiendo clase a unas niñas. Ella es ahora el principal sustento de su familia, sobre todo mientras su hermana Amy siga en París con la tía March.
· País: EE.UU
· Director: Greta Gerwig
· Reparto: Saoirse Ronan, Emma Watson, Meryl Streep, Laura Dern, Florence Pugh, Eliza Scanlen, Timothée Chalamet, Louis Garrel
· Guion: Greta Gerwig
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Amy Pascal, Denise Di Novi, Robin Swicord
· Productora: Columbia Pictures, New Regency Pictures, Pascal Pictures, Regency Enterprises, Sony Pictures Entertainment (SPE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3833608?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321120000 +0100" stop="20260321135300 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Dallas Buyers Club (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Texas, 1985. El mujeriego y drogadicto Ron Woodroof, electricista y 'cowboy' de rodeo de profesión, es diagnosticado como seropositivo. Con una esperanza de vida de 30 días, Ron es enviado a casa con la única ayuda de un medicamento altamente tóxico.
· País: EE.UU
· Director: Jean-Marc Vallée
· Reparto: Matthew McConaughey, Jared Leto, Jennifer Garner, Denis O'Hare, Steve Zahn, Michael O'Neill, Dallas Roberts, Griffin Dunne
· Guion: Craig Borten,Melisa Wallack
· Producción: Robbie Brenner, Rachel Winter
· Productora: Focus Features, Truth Entertainment, Voltage Pictures, Evolution Independent, r2 films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442853?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321135300 +0100" stop="20260321153900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321153900 +0100" stop="20260321174800 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Thelma &amp; Louise (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Thelma es ama de casa, su vida es aburrida y Darryl, su machista marido, la trata como a una niña más que una esposa. Louise es camarera y también lleva una vida frustrante. Juntas inician un viaje en coche con el fin de evadirse durante unos días.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Susan Sarandon, Geena Davis, Harvey Keitel, Michael Madsen, Christopher McDonald, Stephen Tobolowsky, Brad Pitt, Sonny Carl Davis, Ken Swofford, Noel Walcott, Marco St. John, Lucinda Jenney
· Guion: Callie Khouri
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Ridley Scott, Mimi Polk, Mimi Polk Gitlin
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), United In, Pathé Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990774?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321174800 +0100" stop="20260321194900 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Shakespeare in Love (Shakespeare enamorado) (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Londres, 1593. El joven dramaturgo William Shakespeare sufre un bloqueo total. Por mucho que lo intenta, y a pesar de la presión que recibe de financieros y dueños de salas de teatro, no consigue inspiración para su nueva obra.
· País: EE.UU y R.U
· Director: John Madden
· Reparto: Gwyneth Paltrow, Joseph Fiennes, Geoffrey Rush, Colin Firth, Ben Affleck, Judi Dench
· Guion: Marc Norman,Tom Stoppard
· Música: Stephen Warbeck
· Producción: Marc Norman, David Parfitt, Harvey Weinstein, Edward Zwick, Donna Gigliotti, Simon West
· Productora: Universal Pictures, Miramax Films, The Bedford Falls Company, Mike Figgis, Bedford Falls Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805297?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321194900 +0100" stop="20260321220000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">12 años de esclavitud (2013) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· En los años previos a la Guerra Civil de Estados Unidos, Solomon Northup, un hombre negro libre que vive en Nueva York, es secuestrado y vendido como esclavo. Solomon deberá luchar no sólo por continuar vivo sino también por preservar su dignidad.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Steve McQueen (Director)
· Reparto: Chiwetel Ejiofor, Michael Fassbender, Benedict Cumberbatch, Paul Dano, Lupita Nyong'o, Garret Dillahunt, Paul Giamatti, Scoot McNairy, Adepero Oduye, Sarah Paulson, Brad Pitt, Michael Kenneth Williams, Alfre Woodard, Chris Chalk
· Guion: John Ridley
· Música: Hans Zimmer
· Productora: Summit Entertainment, Regency Enterprises, Plan B Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4011483?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321220000 +0100" stop="20260322000000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Mad Max: Furia en la carretera (2015) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Tras la guerra termonuclear que ha convertido a la Tierra en un páramo, el antiguo policía Max Rockatansky, atormentado por los espíritus de aquellos a los que no pudo proteger, se ha convertido en un hombre con un solo instinto: sobrevivir.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Tom Hardy, Charlize Theron, Nicholas Hoult, Hugh Keays-Byrne, Rosie Huntington-Whiteley, Zoë Kravitz, Riley Keough, Angus Sampson, Nathan Jones, Josh Helman
· Guion: George Miller,Brendan McCarthy,Nick Lathouris
· Música: Junkie XL
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, P.J. Voeten
· Productora: Warner Bros, Kennedy Miller Productions, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3723118?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321000000 +0100" stop="20260321024000 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Blade Runner 2049 (2017) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Año 2049. Tras la rebelión de los replicantes, el nuevo dueño de Tyrell Corp. ha creado modelos mucho más obedientes. Los viejos Nexus 8 que continúan con vida están siendo 'retirados'. Sus perseguidores aún reciben el nombre de Blade Runner.
· País: Canadá, EE.UU, Hungría y R.U
· Director: Denis Villeneuve
· Reparto: Ryan Gosling, Harrison Ford, Ana de Armas, Jared Leto, Robin Wright, Sylvia Hoeks, Mackenzie Davis, Carla Juri, Lennie James, Edward James Olmos, Dave Bautista
· Guion: Hampton Fancher,Michael Green
· Música: Hans Zimmer, Benjamin Wallfisch
· Producción: Broderick Johnson, Andrew A. Kosove, Cynthia Sikes, Bud Yorkin
· Productora: Alcon Entertainment, Columbia Pictures, Sony Pictures, Torridon Films, 16:14 Entertainment, Scott Free Productions, Thunderbird Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4068512?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321024000 +0100" stop="20260321045500 +0100" channel="M+ Oscars">
    <title lang="es">Hasta el último hombre (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· La historia de Desmond Doss, un joven médico militar que participó en la batalla de Okinawa durante la II Guerra Mundial y fue el primer objetor de conciencia estadounidense en recibir la Medalla de Honor del Congreso.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Mel Gibson
· Reparto: Andrew Garfield, Sam Worthington, Luke Bracey, Teresa Palmer, Hugo Weaving, Vince Vaughn, Rachel Griffiths
· Guion: Robert Schenkkan,Andrew Knight
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Productora: Cross Creek Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3925254?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319050700 +0100" stop="20260319070000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Scream 3 (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Después de los terroríficos acontecimientos que tuvieron lugar en la localidad de Woodsboro, Sidney vive alejada del mundo. Un día recibe una misteriosa llamada que volverá a alterar su vida.
· País: EE.UU
· Director: Wes Craven
· Reparto: Neve Campbell, David Arquette, Kevin Smith, Patrick Dempsey, Carrie Fisher, Emily Mortimer, Parker Posey, Scott Foley, Courteney Cox, Jamie Kennedy, Liev Schreiber, Matt Keeslar, Jenny McCarthy
· Guion: Ehren Kruger
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Kevin Williamson, Marianne Maddalena, Cathy Konrad
· Productora: Lauren Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454616?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319070000 +0100" stop="20260319084800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Death Race: La carrera de la muerte (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· En el futuro, las prisiones son entidades privadas que se financian a través de la &quot;carrera de la muerte&quot;, una competición automovilística en la que los reclusos corren en coches armados. El preso que gane cinco carreras, conseguirá la libertad.
· País: Alemania, EE.UU, R.U y República Sudafricana
· Director: Paul W. S. Anderson
· Reparto: Jason Statham, Tyrese Gibson, Ian McShane, Joan Allen, Natalie Martínez, Jacob Vargas, Max Ryan, Jason Clarke, Frederick Koehler, Justin Mader
· Guion: Paul W. S. Anderson
· Música: Paul Haslinger
· Producción: Paul W. S. Anderson, Jeremy Bolt, Paula Wagner
· Productora: Universal Pictures, Relativity Media, Cruise/Wagner Productions, Scion Films, Impact Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3841645?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319084800 +0100" stop="20260319104100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">John Q (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· John Q. se ve obligado a secuestrar a los ocupantes de un hospital porque su hijo necesita un trasplante de corazón.
· País: EE.UU
· Director: Nick Cassavetes
· Reparto: Ray Liotta, James Woods, Denzel Washington, Robert Duvall, Anne Heche, Denis Sanders, Kimberly Elise, Eddie Griffin, Shawn Hatosy, David Thornton, Ethan Suplee
· Guion: James Kearns
· Música: Aaron Zigman
· Producción: Mark Burg, Oren Koules</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3739542?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319104100 +0100" stop="20260319120800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El Bola (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· El Bola, un chaval de 12 años cuya situación familiar está cargada de violencia, descubre una nueva realidad al hacerse amigo de Alfredo.
· País: España
· Director: Achero Mañas
· Reparto: Juan José Ballesta, Pablo Galán, Alberto Jiménez, Manuel Morón, Ana Wagener, Gloria Muñoz, Nieve De Medina, Javier Lago, Omar Muñoz, Soledad Osorio
· Guion: Achero Mañas,Verónica Fernández
· Música: Eduardo Arbide
· Producción: Francisco Lázaro
· Productora: Tesela P.C., Vía Digital, Televisión Española (TVE), Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4122008?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319120800 +0100" stop="20260319135500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja 507 (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Policíaco | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Modesto, director de una sucursal bancaria de la Costa del Sol, es encerrado por unos atracadores en la cámara de las cajas de seguridad. Una de ellas, la caja 507, le revela que la muerte de su hija, ocurrida unos años atrás, no fue accidental.
· País: España
· Director: Enrique Urbizu
· Reparto: Antonio Resines, José Coronado, Goya Toledo, Dafne Fernández, Younes Bachir, Miriam Montilla, Félix Álvarez
· Guion: Enrique Urbizu,Michel Gaztambide
· Música: Mario de Benito
· Producción: Fernando Bovaira, Gustavo Ferrada
· Productora: Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Iberrota Films, Canal+ España, Telemadrid, Televisión Española (TVE), Zak Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3872117"/>
  </programme>
  <programme start="20260319135500 +0100" stop="20260319154200 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La caja Kovak (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Un escritor acude a una isla para dar una conferencia. Allí se suceden misteriosos suicidios y su propia vida corre peligro.
· País: España y R.U
· Director: Daniel Monzón
· Reparto: Timothy Hutton, Lucía Jiménez, David Kelly
· Guion: Daniel Monzón,Jorge Guerricaechevarría
· Música: Roque Baños
· Productora: Filmax Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4047300?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319154200 +0100" stop="20260319175800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Enemigos públicos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· La historia del legendario bandido de la época de la Gran Depresión John Dillinger, el carismático atracador de bancos que se convirtió en el objetivo número uno del incipiente FBI de J. Edgar Hoover y de su mejor agente, Melvin Purvis.
· País: EE.UU y Japón
· Director: Michael Mann
· Reparto: Johnny Depp, Christian Bale, Marion Cotillard, Billy Crudup, Stephen Dorff, Stephen Lang, Giovanni Ribisi, Channing Tatum, Stephen Graham, Jason Clarke, David Wenham, Carey Mulligan, Rory Cochrane, Wesley Walker, Branka Katic, John Ortiz
· Guion: Michael Mann,Ann Biderman,Ronan Bennett
· Música: Elliot Goldenthal
· Producción: Kevin Misher, Michael Mann
· Productora: Relativity Media, Forward Pass, Universal Pictures, Misher Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724120?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319175800 +0100" stop="20260319200500 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">La tormenta perfecta (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Se alejaron de Gloucester en 1991 para conseguir la última pesca de la temporada. Quedaron atrapados por una tormenta mortífera.
· País: EE.UU
· Director: Wolfgang Petersen
· Reparto: George Clooney, Mark Wahlberg, Diane Lane, John C. Reilly, William Fichtner, Karen Allen, John Hawkes, Bob Gunton, Mary Elizabeth Mastrantonio, Jim Argenbright
· Guion: William D. Wittliff,Wolfgang Petersen
· Música: James Horner
· Producción: Gail Katz, Wolfgang Petersen, Paula Weinstein
· Productora: Warner Bros, Baltimore Spring Creek Productions, Radiant Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805013?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319200500 +0100" stop="20260319220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">En busca de la felicidad (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· Chris Gardner es un padre de familia que lucha por sobrevivir a una mala racha económica y sacar adelante a su hijo de cinco años. Su mujer, incapaz de soportar la escasez económica, los ha abandonado y Chris se ve de repente convertido en padre soltero.
· País: EE.UU
· Director: Gabriele Muccino
· Reparto: Will Smith, Thandie Newton, Jaden Christopher Syre Smith, Dan Castellaneta, Brian Howe, James Karen, Kurt Fuller, Mark Christopher Lawrence
· Guion: Steve Conrad
· Música: Andrea Guerra
· Producción: Todd Black, Jason Blumenthal, Steve Tisch, Will Smith, James Lassiter
· Productora: Columbia Pictures, Relativity Media, Overbrook Entertainment, Escape Artists</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3635410?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319220000 +0100" stop="20260319235100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Crash (Colisión) (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Las vidas de un grupo de personas de Los Ángeles de diferentes etnias y clases sociales colisionarán tras un accidente.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Paul Haggis
· Reparto: Sandra Bullock, Don Cheadle, Matt Dillon, Brendan Fraser, Jennifer Esposito, William Fichtner, Thandie Newton, Terrence Howard
· Guion: Paul Haggis,Robert Moresco
· Música: Mark Isham
· Producción: Paul Haggis, Don Cheadle, Mark R. Harris, Cathy Schulman, Bob Yari
· Productora: Lionsgate Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3777673?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319235100 +0100" stop="20260320015600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">C.R.A.Z.Y. (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La historia de Zac es la de un chico que reniega de su naturaleza profunda para no perder el amor de su padre a lo largo de 30 años.
· País: Canadá
· Director: Jean-Marc Vallée
· Reparto: Michel Côté, Marc-André Grondin, Danielle Proulx, Émile Vallée, Pierre-Luc Brillant
· Guion: François Boulay
· Música: David Bowie
· Producción: Pierre Even
· Productora: Cirrus Communications, Crazy Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3559536?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319015600 +0100" stop="20260319035100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El método (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Siete aspirantes a un alto puesto ejecutivo se presentan a una prueba de selección de personal para una empresa multinacional. Entre ellos, las personalidades más dispares: el triunfador, el agresivo, la insegura, el crítico o el indeciso.
· País: Argentina, España e Italia
· Director: Marcelo Piñeyro
· Reparto: Eduardo Noriega, Najwa Nimri, Eduard Fernández, Pablo Echarri, Adriana Ozores, Carmelo Gómez, Ernesto Alterio
· Guion: Marcelo Piñeyro,Mateo Gil
· Música: Frédéric Bégin, Phil Electric
· Producción: Gerardo Herrero, Francisco Ramos
· Productora: Cattleya, Alquimia Cinema S.A, Arena Films, Tornasol Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4074003?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260319035100 +0100" stop="20260319052400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El diario de Bridget Jones (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Una treintañera sumida en plena crisis existencial decide escribir un diario con el que tratará de enfrentarse a sus obsesiones.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Sharon Maguire
· Reparto: Renée Zellweger, Hugh Grant, Colin Firth, Gemma Jones, Celia Imrie, Jim Broadbent, Embeth Davidtz, Shirley Henderson, James Callis, Sally Phillips
· Guion: Richard Curtis,Andrew Davies,Helen Fielding,Patrick Dempsey
· Música: Patrick Doyle
· Producción: Tim Bevan, Jonathan Cavendish, Eric Fellner
· Productora: Working Title Films, StudioCanal</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4057250?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320052400 +0100" stop="20260320070000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El mejor padre del mundo (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Lance siempre quiso ser escritor, pero tuvo que conformarse con ser profesor de instituto. Cuando sufre un trágico y vergonzoso suceso, se le presenta la oportunidad de conseguir la fama con la que soñó... si es capaz de vivir con el cargo de conciencia.
· País: EE.UU
· Director: Bobcat Goldthwait
· Reparto: Robin Williams, Daryl Sabara, Alexie Gilmore
· Guion: Bobcat Goldthwait
· Música: Gerald Brunskill
· Productora: Darko Entertainment, Magnolia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4068187?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320070000 +0100" stop="20260320085100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Confesiones de una mente peligrosa (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· El 'showman' Chuck Barris vive una doble vida, por un lado es un exitoso productor de televisión y, por otro, un espía de la CIA. Cuando ambas vidas comienzan a entrar en una espiral desenfrenada, Barris se da cuenta de que debe recuperar el control.
· País: Alemania, Canadá y EE.UU
· Director: George Clooney
· Reparto: Sam Rockwell, Drew Barrymore, George Clooney, Julia Roberts, Rutger Hauer, Maggie Gyllenhaal
· Guion: Charlie Kaufman</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4425504?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320085100 +0100" stop="20260320103400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Querida Wendy (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· En un empobrecido pueblo minero del medio oeste americano vive un grupo de adolescentes decepcionados por lo que les rodea.
· País: Dinamarca
· Director: Thomas Vinterberg
· Reparto: David Bair, Jamie Bell, Michael Angarano</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4314115?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320103400 +0100" stop="20260320124400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Antes que anochezca (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Vida del escritor cubano Reinaldo Arenas, disidente y exiliado, un poeta soñador perseguido por su inconformismo.
· País: EE.UU y España
· Director: Julian Schnabel
· Reparto: Sean Penn, Javier Bardem, Andrea Di Stefano, Olivier Martinez, Johnny Depp, Michael Wincott, Diego Luna, Pedro Armendariz Jr., Carmen Beato, Sebastián Silva, Olatz Lopez Garmendia, Loló Navarro, Cy Schnabel, Olmo Schnabel, Giovanni Florido, Vito Maria Schnabel
· Guion: Julian Schnabel,Cunningham O'Keefe,Lázaro Gómez Carriles
· Música: Carter Burwell
· Producción: Jon Kilik
· Productora: El Mar Pictures, Grandview Avenue Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3603780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320124400 +0100" stop="20260320125100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los Tortuga. Madres e hijas en duelo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Entrevista al equipo de ‘Los Tortuga’: la cineasta Belén Funes, la actriz Elvira Lara y el coguionista Marçal Cebrian en el Festival de San Sebastián. Conversan sobre maternidad, duelo, el problema de la vivienda y el contraste entre campo y ciudad.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4438440?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320125100 +0100" stop="20260320145600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los abrazos rotos (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Un antiguo director de cine vive en Lanzarote, lugar en el que perdió la vista y a Lena, la mujer de su vida. Una noche rememora la historia de su vida antes del accidente que lo dejó en su estado actual.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Penélope Cruz, Lluís Homar, Blanca Portillo, José Luis Gómez, Rubén Ochandiano, Tamar Novas, Ángela Molina, Chus Lampreave, Kiti Mánver, Lola Dueñas, Kira Miró, Lyng Dyrup, Coté Soler
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4173099?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320145600 +0100" stop="20260320164800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Hable con ella (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Melodrama | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Benigno es un enfermero que se enamora de una bailarina desconocida. Tras un accidente, ella entra en coma y acaba bajo su cuidado. Cuando una torera cae en coma, es llevada a la misma sala, y Benigno entabla amistad con su acompañante Marco.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Javier Cámara, Darío Grandinetti, Leonor Watling, Rosario Flores, Mariola Fuentes, Geraldine Chaplin, Elena Anaya
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Alberto Iglesias, Javier Aguirresarobe
· Producción: Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo, Vía Digital, Antena 3 Televisión, Good Machine</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4172296?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320164800 +0100" stop="20260320182600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">The Believer (El creyente) (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· La historia real de un estudiante judío aspirante a rabino que se convierte en líder del movimiento neonazi estadounidense.
· País: EE.UU
· Director: Henry Bean
· Reparto: Joshua Harto, A.D Miles, Billy Zane, Theresa Russell, Summer Phoenix, Ryan Gosling
· Guion: Henry Bean,Mark Jacobson
· Música: Joel Diamond
· Producción: Susan Hoffman, Eric Sandys, Chrisopher Roberts
· Productora: Susan Hoffman, Christopher Roberts, Eric Sandys, Seven Arts Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442495?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320182600 +0100" stop="20260320200600 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Un niño grande (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Will sólo pretende evitar toda responsabilidad y salir con chicas. Acaba de salir de una relación fugaz con una madre soltera, lo que le ha permitido descubrir el filón para ligar que representan los grupo de ayuda a padres y madres sin pareja.
· País: Alemania, EE.UU, Francia y R.U
· Director: Paul Weitz, Chris Weitz
· Reparto: Hugh Grant, Toni Collette, Rachel Weisz, Natalia Tena, Victoria Smurfit, Sharon Small, Nicholas Hoult, Nicholas Hutchison
· Guion: Paul Weitz,Peter Hedges,Chris Weitz
· Música: Damon Gough
· Producción: Jordi Royo, Eric Fellner, Jane Rosenthal, Robert De Niro, Brad Epstein, Tim Bevan
· Productora: Working Title Films, Universal Pictures, StudioCanal, Tribeca Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3857154?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320200600 +0100" stop="20260320220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">El clan de los rompehuesos (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Un jugador de fútbol americano, enviado a prisión por conducción temeraria, es obligado a entrenar a un equipo de presos.
· País: EE.UU
· Director: Peter Segal
· Reparto: Adam Sandler, Chris Rock, Burt Reynolds, James Cromwell, Nelly, William Fichtner, Michael Irvin, Walter Williamson, Terry Crews, Rob Schneider, Bill Goldberg, Nicholas Turturro, Courteney Cox, Jim Rome, Maurice Bryant, Joe Schey, Terrance Joseph
· Guion: Sheldon Turner,Tracy Keenan Wynn,Albert S. Ruddy
· Música: Teddy Castellucci
· Producción: Jack Giarraputo
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3746056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320220000 +0100" stop="20260320235300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Quiero ser como Beckham (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.3/5
· Una familia india entra en crisis cuando su hija pequeña decide que quiere convertirse en jugadora profesional de fútbol.
· País: Alemania y R.U
· Director: Gurinder Chadha
· Reparto: Parminder Nagra, Keira Knightley, Jonathan Rhys Meyers, Juliet Stevenson, Anupam Kher, David Beckham, Shaheen Khan, Louise Walker, Nav Bopari, Kulwant Singh Chowdhary
· Guion: Gurinder Chadha,Paul Mayeda Berges,Guljit Bindra
· Música: Craig Pruess
· Producción: Deepak Nayar, Gurinder Chadha</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106268?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320235300 +0100" stop="20260321012900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Los chicos del coro (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.8/5
· En 1949, Clément Mathieu, músico fracasado, empieza a trabajar como vigilante en un internado de reeducación de menores especialmente represivo. En sus esfuerzos por acercarse a los chicos, Mathieu descubre que la música los atrae poderosamente.
· País: Alemania, Francia y Suiza
· Director: Christophe Barratier
· Reparto: Gérard Jugnot, François Berléand, Kad Merad, Jean-Baptiste Maunier, Jean-Paul Bonnaire, Marie Bunel, Jacques Perrin, Grigory Gatignol
· Guion: Christophe Barratier,Philippe Lopes-Curval
· Música: Bruno Coulais, Christophe Barratier
· Producción: Arthur Cohn, Nicolas Mauvernay, Jacques Perrin
· Productora: Vega Film AG, Banque Populaire Images 4, CP Medien AG, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3699194?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320012900 +0100" stop="20260320030700 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Kung Fu sion (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Un ladrón de poca monta aspira a ser uno de los crueles y sofisticados miembros de la Banda del Hacha.
· País: China
· Director: Stephen Chow
· Reparto: Stephen Chow, Xiaogang Feng, Wah Yuen, Zhi Hua Dong
· Guion: Stephen Chow,Lola Huo
· Música: Raymond Wong Ying-Wah
· Productora: The Star Overseas</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779736?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260320030700 +0100" stop="20260320043800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Bronson (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Biopic inédito en España del hombre más peligroso y desequilibrado del Reino Unido. Charles Bronson (cuyo verdadero nombre es Michael Peterson) es un preso real que lleva 36 años en prisión, la mayoría de ellos aislado de otros reclusos.
· País: R.U
· Director: Nicolas Winding Refn
· Reparto: Tom Hardy, Kelly Adams, Luing Andrews, Katy Barker
· Guion: Nicolas Winding Refn,Brock Norman Brock
· Música: Johnny Jewel
· Productora: Vertigo Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4006744?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321043800 +0100" stop="20260321062000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">A todo gas: Tokyo Race (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Un joven rebelde se introduce en el peligroso mundo de las carreras 'drift' de Tokio, un juego muy ligado al sindicato japonés del crimen.
· País: Alemania, EE.UU y Japón
· Director: Justin Lin
· Reparto: Lucas Black, Bow Wow, Nathalie Kelley, Zachery Ty Bryan, Nikki Griffin, Brandon Brendel, Lynda Boyd, Daniel Booko, Shad Moss, Amber Stevens, David V. Thomas
· Guion: Chris Morgan
· Música: Brian Tyler
· Producción: Neal H. Moritz
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4000843?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321062000 +0100" stop="20260321075000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Transporter (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· El exoperador de fuerzas especiales Frank Martin vive lo que parece ser una vida tranquila a orillas del Mediterráneo francés, donde presta sus servicios como transportador mercenario de bienes, ya sean humanos o de cualquier otro tipo. Sin preguntas.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Louis Leterrier, Corey Yuen
· Reparto: Jason Statham, Qi Shu, François Berléand, Matt Schulze, Ric Young, Doug Rand
· Guion: Robert Mark Kamen,Luc Besson
· Música: Stanley Clarke
· Producción: Steve Chasman, Luc Besson
· Productora: Europacorp, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4060550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321075000 +0100" stop="20260321095300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Family Man (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Jack Campbell, un ambicioso y egocéntrico broker de Wall Street obsesionado con su trabajo que ve cómo su vida da un vuelco.
· País: EE.UU
· Director: Brett Ratner
· Reparto: Nicolas Cage, Téa Leoni, Don Cheadle, Jeremy Piven, Mary Beth Hurt, Saul Rubinek, Amber Valletta, Josef Sommer, Tamás Sas
· Guion: David Diamond,David Weissman
· Música: Danny Elfman
· Producción: Marc Abraham, Alan Riche, Tony Ludwig, Howard Rosenman
· Productora: Universal Pictures, Beacon Communications, Riche-Ludwig Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4119635?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321095300 +0100" stop="20260321112400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Siempre a tu lado (Hachiko) (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *4.1/5
· Parker es un apacible profesor de música que recoge, en la estación por la que pasa a diario, a un perro vagabundo. De nombre Hachiko, el perro le demostrará, meditante la entrega y la fidelidad, lo que es verdaderamente importante en la vida.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Lasse Hallström
· Reparto: Richard Gere, Cary-Hiroyuki Tagawa, Joan Allen, Sarah Roemer, Jason Alexander
· Guion: Stephen P Lindsey
· Música: Jan A.P. Kaczmarek
· Producción: Bill Johnson, Richard Gere, Vicki Shigekuni Wong
· Productora: Grand Army Entertainment, Opperman Viner Chrystyn Entertainment, Inferno Distribution</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3979445?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321112400 +0100" stop="20260321131000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Happy Feet. Rompiendo el hielo (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Animación | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la Antártida, en la tierra de los pingüinos emperador, no eres nadie si no sabes cantar. Y ésto se convierte en el principal problema del pequeño Mumble, que ha nacido sin ese don pero cuenta con otra gran cualidad: saber bailar claqué.
· País: Australia y EE.UU
· Director: George Miller
· Reparto: Carlos Alazraqui, Lombardo Boyar, Jeffrey Garcia
· Guion: George Miller,John Collee,Warren Coleman,Judy Morris
· Música: John Powell
· Producción: George Miller, Doug Mitchell, Bill Miller
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4112103?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321131000 +0100" stop="20260321145900 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">School of Rock (Escuela de rock) (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un guitarrista es expulsado de un grupo de rock por sus compañeros. Sin dinero, decide aceptar un puesto como profesor sustituto, aunque sus métodos de enseñanza serán un tanto particulares.
· País: EE.UU
· Director: Richard Linklater
· Reparto: Jack Black, Joan Cusack, Mike White, Sarah Silverman, Joey Gaydos Jr., Adam Pascal
· Guion: Mike White
· Música: Craig Wedren, Rogier Stoffers
· Producción: Scott Rudin
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4065063?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321145900 +0100" stop="20260321172100 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Diamante de sangre (2006) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· En 1999, cuando Sierra Leona se encuentra en plena guerra civil, Danny, un contrabandista de piedras preciosas, se cruza en el camino de Solomon, un pescador nativo que, cuando trabajaba en la mina como esclavo, enterró una enorme piedra de diamante.
· País: Alemania y EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Leonardo DiCaprio, Jennifer Connelly, Djimon Hounsou, Michael Sheen, Arnold Vosloo, Kagiso Kuypers, David Harewood, Basil Wallace, Jimi Mistry
· Guion: Charles Leavitt
· Música: James Newton Howard
· Producción: Gillian Gorfil, Marshall Herskovitz, Graham King, Paula Weinstein, Edward Zwick
· Productora: Warner Bros. Pictures, Virtual Studios, Spring Creek Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3811056?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321172100 +0100" stop="20260321185400 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Viaje al centro de la Tierra (2008) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Un profesor de ciencias descubre en una copia de &quot;Viaje al centro de la Tierra&quot; una pista que podría indicar el paradero de su hermano desaparecido. Junto a su sobrino viaja a Islandia en busca de más indicios.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Eric Brevig
· Reparto: Brendan Fraser, Josh Hutcherson, Anita Briem, Seth Meyers, Greg Evigan, Dedee Pfeiffer, Jane Wheeler, Jennifer Dorogi, Jean-Michel Pare, Sara Tomko, Garth Gilker
· Guion: Mark Levin,Jennifer Flackett,Michael D. Weiss
· Música: Andrew Lockington
· Producción: Beau Flynn, Charlotte Huggins
· Productora: New Line Cinema, Walden Media</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F2081678?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321185400 +0100" stop="20260321220000 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">King Kong (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· El director Peter Jackson, ganador de un Premio de la Academia, aporta su arrolladora visión cinematográfica a King Kong. Naomi Watts, Adrien Brody y Jack Black protagonizan esta espectacular película rebosante de trepidante acción, terroríficas...
· País: Alemania, EE.UU y Nueva Zelanda
· Director: Peter Jackson
· Reparto: Naomi Watts, Jack Black, Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Colin Hanks, Andy Serkis, Evan Parke, Jamie Bell, Lobo Chan, Kyle Chandler, Ray Woolf
· Guion: Peter Jackson,Fran Walsh,Philippa Boyens
· Música: James Newton Howard
· Producción: Peter Jackson, Fran Walsh, Carolynne Cunningham, Jan Blenkin
· Productora: Universal Pictures, WingNut Films, Big Primate Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3798814?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321220000 +0100" stop="20260322003300 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Gladiator (El gladiador) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de doce años | *4.2/5
· Tras una nueva victoria, el general romano Máximo sólo sueña con regresar a casa junto a su esposa e hijo, Cómodo, el hijo del agonizante emperador Marco Aurelio, celoso del favor que Máximo recibe de su padre, ordena matar a Máximo y a su familia.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen, Oliver Reed, Richard Harris, Derek Jacobi, Djimon Hounsou, David Schofield, Giannina Faccio, Giorgio Cantarini, Tomas Arana, John Shrapnel, David Hemmings
· Guion: John Logan,William Nicholson,David Franzoni
· Música: Lisa Gerrard, Hans Zimmer
· Producción: Branko Lustig, David Franzoni, Douglas Wick
· Productora: DreamWorks SKG, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3859434?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321003300 +0100" stop="20260321023800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Sherlock Holmes (2009) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Aventuras | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.0/5
· Sherlock Holmes y el Doctor Watson se enfrentan a su caso más difícil: acabar con las maquinaciones de Lord Blackwood, maestro de lo oscuro.
· País: Alemania, EE.UU y R.U
· Director: Guy Ritchie
· Reparto: Robert Downey Jr., Jude Law, Rachel McAdams, Mark Strong, Eddie Marsan, James Greene, Robert Maillet
· Guion: Anthony Peckham,Lionel Wigram,Simon Kinberg,Michael Robert Johnson
· Música: Hans Zimmer
· Producción: Susan Downey, Dan Lin, Joel Silver, Lionel Wigram
· Productora: Silver Pictures, Warner Bros. Pictures, Village Roadshow Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3743768?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260321023800 +0100" stop="20260321044800 +0100" channel="M+ Los 2000">
    <title lang="es">Largo domingo de noviazgo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Cuando la I Guerra Mundial se acerca a su fin, una joven francesa se entera de que su prometido es uno de los cinco soldados sometidos a consejo de guerra y enviados a la tierra de nadie que hay entre los ejércitos alemán y francés, a una muerte segura.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Jean-Pierre Jeunet
· Reparto: Audrey Tautou, Gaspard Ulliel, Jean-Pierre Becker, Dominique Bettenfeld, Clovis Cornillac, Marion Cotillard, Dominique Pinon, Chantal Neuwirth, Jodie Foster
· Guion: Jean-Pierre Jeunet,Guillaume Laurant
· Música: Angelo Badalamenti
· Producción: Jean-Pierre Jeunet
· Productora: Gerber Pictures, Warner Bros, TF1 Films Production, 2003 Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4388378?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
