<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 13/10/2025 01:26">
  <channel id="M+ Romance">
    <display-name>M+ Romance</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MROMA"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Terror">
    <display-name>M+ Terror</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/TERROR"/>
  </channel>
  <programme start="20251013054200 +0200" stop="20251013081700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Corazones rotos (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Jackie, una chica burguesa, y Clotaire, un chico marginal, crecieron en el mismo pueblo, aunque en mundo diferentes. Cuando sus caminos se cruzan en un instituto de la Francia de los 80, comienza una historia de amor que parece condenada al fracaso.
· País: Bélgica y Francia
· Director: Gilles Lellouche
· Reparto: Adèle Exarchopoulos, François Civil, Alain Chabat, Mallory Wanecque, Malik Frikah
· Guion: Gilles Lellouche,Ahmed Hamidi,Audrey Diwan
· Música: Jon Brion
· Producción: Hugo Sélignac, Alain Attal
· Productora: Trésor Films, Chi-Fou-Mi-Productions, StudioCanal, France 2 Cinéma</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4370930?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013081700 +0200" stop="20251013094700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Los paraguas de Cherburgo (1964)</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Geneviève es una joven enamorada de un mecánico, pero su madre, dueña de una tienda de paraguas en Cherburgo, se opone a esta unión.
· País: Alemania y Francia
· Director: Jacques Demy
· Reparto: Catherine Deneuve, Anne Vernon, Nino Castelnuovo, Ellen Farner
· Guion: Jacques Demy
· Música: Michel Legrand
· Productora: Parc Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4337635?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013094700 +0200" stop="20251013115800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Lío embarazoso (2007)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Allison Scott es una joven periodista con una prometedora carrera en el mundo de la televisión. Por desgracia, sus planes de futuro se verán truncados tras cierta noche de juerga...
· País: EE.UU
· Director: Judd Apatow
· Reparto: Seth Rogen, Katherine Heigl, Paul Rudd, Leslie Mann, Jason Segel, Jay Baruchel, Jonah Hill, Charlyne Yi, Iris Apatow, Maude Apatow
· Guion: Judd Apatow
· Música: Joe Henry, Loudon Wainwright III, Loudon Wainwright
· Producción: Judd Apatow, Clayton Townsend, Shauna Robertson
· Productora: Universal Pictures, Apatow Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3821550?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013115800 +0200" stop="20251013133300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Dicen por ahí... (2005)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Una joven con miedo a casarse, descubre un gran secreto: su familia inspiró el libro y la película de &quot;El graduado&quot;.
· País: Australia y EE.UU
· Director: Rob Reiner
· Reparto: Jennifer Aniston, Kevin Costner, Shirley MacLaine, Mark Ruffalo, Richard Jenkins, Mena Suvari, Christopher McDonald
· Guion: Ted Griffin
· Música: Marc Shaiman
· Producción: Paula Weinstein, Ben Cosgrove
· Productora: Warner Bros. Pictures, Village Roadshow Pictures, Spring Creek Production, Section Eight Ltd., Spring Creek Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3804976?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013133300 +0200" stop="20251013153600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">La chica danesa (2015)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.9/5
· Dinamarca, década de 1920. La pintora Gerda Wegener pide a su marido, el también pintor Einar, que pose para su próxima obra vestido de mujer.
· País: Alemania, Bélgica, Dinamarca, EE.UU y R.U
· Director: Tom Hooper
· Reparto: Eddie Redmayne, Alicia Vikander, Amber Heard, Matthias Schoenaerts, Sebastian Koch, Ben Whishaw
· Guion: Lucinda Coxon
· Música: Alexandre Desplat
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner, Anne Harrison, Tom Hooper, Gail Mutrux
· Productora: Working Title Films, Artémis Productions, Kvinde Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3851668?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013153600 +0200" stop="20251013173800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Bridget Jones: loca por él (2025)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Tras enfrentarse a numerosas crisis existenciales, desengaños amorosos, situaciones absurdas, un embarazo y muchas dudas, Bridget debe hacer frente a una nueva realidad: la viudedad.
· País: EE.UU, Francia y R.U
· Director: Michael Morris
· Reparto: Renée Zellweger, Chiwetel Ejiofor, Leo Woodall, Hugh Grant, Casper Knopf, Mila Jankovic, Colin Firth
· Guion: Helen Fielding,Dan Mazer,Abi Morgan
· Música: Dustin O'Halloran
· Producción: Tim Bevan, Eric Fellner
· Productora: Working Title Films, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4370952?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013173800 +0200" stop="20251013194200 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">8 (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En la madrugada del 14 de abril de 1931, justo cuando se proclama la II República, Octavio y Adela llegan al mundo en dos pueblos vecinos de la sierra de Madrid. Desde ese momento, sus destinos están unidos.
· País: España
· Director: Julio Medem
· Reparto: Ana Rujas, Javier Rey, Tamar Novas, Loreto Mauleón, Carla Díaz, María Isasi, Mateo Medina
· Guion: Julio Medem
· Música: Lucas Vidal
· Producción: Álvaro Longoria, Rodrigo Espinel
· Productora: Barbazul la película, A.I.E., Morena Films S.L</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4383472?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013194200 +0200" stop="20251013213700 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Virgen a los 40 (2005)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· A sus 40 años, Andy no ha hecho demasiadas cosas en su vida. Tiene un trabajo rutinario en una tienda de electrodomésticos, un apartamento lleno de cómics y muñecos de goma, buenos amigos y una virginidad totalmente intacta.
· País: EE.UU
· Director: Judd Apatow
· Reparto: Steve Carell, Catherine Keener, Paul Rudd, Romany Malco, Seth Rogen, Elizabeth Banks, Leslie Mann, Jane Lynch, Kat Dennings, Gerry Bednob, Shelley Malil
· Guion: Judd Apatow,Steve Carell
· Música: Lyle Workman
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson, Clayton Townsend
· Productora: Apatow Productions, Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3821565?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013213700 +0200" stop="20251013220000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Sexo a los 70 (2025)</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Marga, una viuda atrapada en la monotonía, se sorprende cuando su nieta le organiza una cita a través de una app, haciéndose pasar por ella.
· País: España
· Director: Vanesa Romero
· Reparto: Mamen García, Fernando Colomo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4373371?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013220000 +0200" stop="20251013234600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">The Artist (2011)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· A George Valentin, estrella del cine mudo, la vida le sonríe. Pero con la llegada de las películas sonoras, su carrera empieza a peligrar. Por su parte, la joven Peppy Miller salta a la fama.
· País: Bélgica, EE.UU y Francia
· Director: Michel Hazanavicius
· Reparto: Jean Dujardin, Bérénice Bejo, John Goodman, James Cromwell, Malcolm McDowell, Missi Pyle, Penelope Ann Miller
· Guion: Michel Hazanavicius
· Música: Ludovic Bource
· Productora: France 3 Cinéma, La Petite Reine, Studio 37</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3695427?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013234600 +0200" stop="20251014015800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Leyendas de pasión (1994)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· El coronel Ludlow, un antiguo oficial de caballería que abandonó el ejército por el trato que su Gobierno daba a los indios, vive con sus tres hijos en un rancho de Montana. La Primera Guerra Mundial y la aparición de una mujer cambiarán sus vidas.
· País: EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Brad Pitt, Anthony Hopkins, Aidan Quinn, Julia Ormond, Henry Thomas, Karina Lombard, Tantoo Cardinal, Paul Desmond, Gordon Tootoosis, Christina Pickles
· Guion: Bill Wittliff,Susan Shilliday,William D. Wittliff
· Música: James Horner
· Producción: Edward Zwick, Marshall Herskovitz, William D. Wittliff
· Productora: TriStar Pictures, Columbia Pictures, Bedford Falls Productions, Pangaea Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4366204?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013015800 +0200" stop="20251013033300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El amor en su lugar (2021)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· En enero de 1942, un grupo de teatro formado por judíos representa una comedia musical en el gueto de Varsovia, donde más de 400.000 personas llevan un año confinados por los nazis.
· País: España y R.U
· Director: Rodrigo Cortés
· Reparto: Clara Rugaard, Ferdia Walsh-Peelo, Valentina Bellè, Freya Parks, Dalit Streett Tejeda, Mark Ryder, Jack Roth
· Guion: Rodrigo Cortés,David Safier
· Música: Víctor Reyes
· Producción: Adrián Guerra, Núria Valls
· Productora: Nostromo Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3992154?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013033300 +0200" stop="20251013052100 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Asignatura pendiente (1977)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.5/5
· Madrid, octubre de 1975. José, un abogado laboralista, reencuentra en el convulso Madrid del momento a Elena, su amor platónico de juventud, a la que conoció durante unas vacaciones de verano en el pueblo madrileño de Miraflores de la Sierra.
· País: España
· Director: José Luis Garci
· Reparto: José Sacristán, Fiorella Faltoyano, Antonio Gamero, Silvia Tortosa, Héctor Alterio, María Casanova, Simón Andreu
· Guion: José María González Sinde,José Luis Garci,José Mª González Sinde
· Música: Jesús Gluck
· Producción: José Luis Tafur
· Productora: José Luis Tafur P.C.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3606037?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013052100 +0200" stop="20251013053800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Las bellas cicatrices (2024)</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Gaspard sigue muy enamorado de Leïla. Se encuentran en un bar abarrotado un mes después de que ella le dejara.
· País: Francia
· Director: Raphael Jouzeau</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4309675?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014053800 +0200" stop="20251014072000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Tú la letra, yo la música (2007)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.5/5
· Alex Fletcher es una vieja gloria de la música pop de la década de 1980 del que ya nadie se acuerda. Mientras su compañero de banda triunfa en su carrera en solitario, él debe conformarse con aparecer en un 'reality show' sobre cantantes acabados.
· País: EE.UU
· Director: Marc Lawrence
· Reparto: Hugh Grant, Drew Barrymore, Brad Garrett, Kristen Johnston, Campbell Scott, Haley Bennett
· Guion: Marc Lawrence
· Música: Adam Schlesinger
· Producción: Liz Glotzer, Martin Shafer
· Productora: Castle Rock Entertainment, Village Roadshow Pictures, Flower Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3679829?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014072000 +0200" stop="20251014074500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Pipiolos (2025)</title>
    <desc lang="es">Corto de comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Pilar e Isabel. Mario y Jaime. Dos madres. Dos hijos. Una nueva unidad familiar. Una nueva normalidad.
· País: España
· Director: Daniel Sánchez Arévalo
· Reparto: Marta Etura</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4379904?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014074500 +0200" stop="20251014093100 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Sucedió en Manhattan (2002)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Marisa es una madre soltera trabajadora, inteligente y decidida que sueña con tener una vida mejor. Mientras trabaja como limpiadora en un hotel de lujo, conoce a Christopher Marshall, aspirante a senador y uno de los solteros de oro de Manhattan.
· País: EE.UU
· Director: Wayne Wang
· Reparto: Jennifer Lopez, Ralph Fiennes, Stanley Tucci, Frances Conroy, Natasha Richardson, Bob Hoskins, Tyler Posey, Chris Eigeman, Amy Sedaris
· Guion: Kevin Wade
· Música: Alan Silvestri
· Producción: Deborah Schindler, Paul Schiff, Elaine Goldsmith-Thomas
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3975793?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014093100 +0200" stop="20251014111100 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Los destellos (2024)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Tras quince años separados, Isabel acepta la incómoda tarea de cuidar de su exmarido enfermo, el día que la hija en común de ambos, Madalen, se lo pide.
· País: España
· Director: Pilar Palomero
· Reparto: Patricia López Arnaiz, Antonio de la Torre, Marina Guerola, Julián López
· Guion: Pilar Palomero
· Música: Vicente Ortiz Gimeno
· Producción: Valérie Delpierre, Simón de Santiago
· Productora: Misent Producciones S.L., Mod Pictures, Inicia Films, Mod Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4345277?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014111100 +0200" stop="20251014111900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Adiós mi mundo (2023)</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· El mundo está a punto de acabarse y un hombre atrapado en un disfraz de pez intenta atravesar el caos de la ciudad para llegar a una misteriosa torre.
· País: Francia
· Director: Florian Maurice, Astrid Novais, Maxime Foltzer, Estelle Bonnardel, Baptiste Duchamps, Quentin Devred</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4344669?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014111900 +0200" stop="20251014125300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Cita a ciegas (1987)</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Un ejecutivo obsesionado con el trabajo debe acudir a una importante cita de negocios acompañado. El problema es que no tiene pareja, por lo que su hermano le arregla una cita a ciegas con la espectacular e imprevisible Nadia.
· País: EE.UU
· Director: Blake Edwards
· Reparto: Kim Basinger, Bruce Willis, John Larroquette, Phil Hartman, William Daniels, Mark Blum, Stephanie Faracy, George Coe, Graham Stark, Alice Hirson
· Guion: Dale Launer
· Música: Henry Mancini
· Producción: Tony Adams, Jonathan D. Krane
· Productora: TriStar Pictures, Delphi V Productions, ML Delphi Premier Productions, Blake Edwards Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3679233?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014125300 +0200" stop="20251014144300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Alabama Monroe (2012)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Elise tiene una tienda de tatuajes y los pies en el suelo. Didier toca el banyo en una banda de bluegrass, es ateo y un romántico empedernido. Cuando se conocen, es amor a primera vista. Su extraordinaria relación da un giro cuando nace Maybelle.
· País: Bélgica y Países Bajos
· Director: Felix van Groeningen
· Reparto: Johan Heldenbergh, Veerle Baetens, Nell Cattrysse, Geert van Rampelberg, Nils De Caster, Robbie Cleiren, Bert Huysentruyt, Jan Bijvoet
· Guion: Carl Joos,Felix van Groeningen
· Música: Bjorn Eriksson
· Producción: Dirk Impens
· Productora: Topkapi Films, Menuet Producties</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4296748?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014144300 +0200" stop="20251014163200 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Unidos por el destino (1997)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Son dos polos opuestos en colisión: él un artista romántico y ella una cínica ambiciosa. Pese a todo, el destino une a ambos.
· País: EE.UU
· Director: James F. Robinson
· Reparto: Brendan Fraser, Celeste Holm, Ann Magnuson, Angus MacFadyen, Joanna Going, Lou Rawls, Toby Huss
· Guion: James F. Robinson
· Música: Paul Mills
· Producción: James F. Robinson, Marshall Persinger
· Productora: Marshall Persinger, ZapPictures, Seattle Pacific Investments</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4415160?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014163200 +0200" stop="20251014182900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Tienes un e-mail (1998)</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Dos enemigos irreconciliables, enfrentados por la competencia en sus negocios, inician un idilio por correo electrónico.
· País: EE.UU y Francia
· Director: Nora Ephron
· Reparto: Tom Hanks, Meg Ryan, Greg Kinnear, Parker Posey, Jean Stapleton, Steve Zahn, Dave Chappelle, Dabney Coleman, John Wayne Randolph
· Guion: Delia Ephron,Nora Ephron
· Música: George Fenton
· Producción: Lauren Shuler Donner, Nora Ephron
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4056919"/>
  </programme>
  <programme start="20251014182900 +0200" stop="20251014200400 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Luna nueva (1940)</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· El director de un periódico sensacionalista utiliza el caso de un infeliz acusado de asesinato para vender más ejemplares.
· País: EE.UU
· Director: Howard Hawks
· Reparto: Cary Grant, Rosalind Russell, Ralph Bellamy, Gene Lockhart, Porter Hall, Regis Toomey, Cliff Edwards, Clarence Kolb, Ernest Truex
· Guion: Charles Lederer
· Música: Felix Mills, Sidney Cutner
· Producción: Howard Hawks
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3821556"/>
  </programme>
  <programme start="20251014200400 +0200" stop="20251014220000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Juntos y revueltos (2014)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.8/5
· Lauren, madre divorciada con dos hijos, y Jim, padre viudo con tres hijas, se conocen en una desastrosa cita a ciegas en la que ambos sólo sacan una cosa en claro: no desean volver a verse nunca más.
· País: EE.UU
· Director: Frank Coraci
· Reparto: Adam Sandler, Drew Barrymore, Kevin Nealon, Terry Crews, Wendi McLendon-Covey, Joel McHale, Alexis Arquette, Shaquille O'Neal, Clare Sera, Zak Henri, Michael Buscemi, Dambuza Mdledle
· Guion: Ivan Menchell,Clare Sera
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Producción: Jack Giarraputo, Mike Karz, Adam Sandler
· Productora: Warner Bros, Gulfstream Pictures, Happy Madison Productions, Karz Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4327495?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014220000 +0200" stop="20251014234500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Hechizo de luna (1987)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Aunque reacia a admitirlo, Loretta se ha enamorado del apasionado y poco convencional Ronny, el hermano de su prometido. Y es que cuando hay luna llena todo puede pasar en el vecindario de Loretta.
· País: EE.UU
· Director: Norman Jewison
· Reparto: Cher, Nicolas Cage, Vincent Gardenia, Olympia Dukakis, Danny Aiello, Nada Despotovich, John Mahoney, Robin Bartlett, Anita Gillette, Julie Bovasso, Helen Hanft, Feodor Jr. Chaliapin, Louis Guss, Robert Weil, Jack Tsirakis, Gina DeAngeles, Betti Orsatti
· Guion: John Patrick Shanley
· Música: Dick Hyman
· Producción: Norman Jewison, Patrick J. Palmer
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4037921"/>
  </programme>
  <programme start="20251014234500 +0200" stop="20251015014200 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Algo pasa con Mary (1998)</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Ted Stoehman, un pobre y angustiado perdedor, está enamorado de la chica más guapa del instituto, Mary. Sin embargo, un desgraciado accidente con su bragueta estropea su tan ansiada cita. Después de trece años sin verla, Ted sigue prendado de su encanto.
· País: EE.UU
· Director: Bobby Farrelly, Peter Farrelly
· Reparto: Cameron Diaz, Ben Stiller, Matt Dillon, Lee Evans, Chris Elliott, Lin Shaye, Jeffrey Tambor, Jonathan Richman
· Guion: Ed Decter,John J. Strauss,Peter Farrelly,Bobby Farrelly
· Música: Jonathan Richman
· Producción: Frank Beddor, Michael Steinberg, Bradley Thomas, Charles B. Wessler
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3577413?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014014200 +0200" stop="20251014035100 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Fly Me to the Moon (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· En 1969, la embaucadora publicista Kelly Jones es contratada por la NASA para dirigir, junto al director del lanzamiento Cole Davis, la campaña de marketing de la exitosa (aunque haya que mentir) llegada del hombre a la luna.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Greg Berlanti
· Reparto: Scarlett Johansson, Channing Tatum, Woody Harrelson, Ray Romano, Jim Rash, Anna Garcia
· Guion: Rose Gilroy
· Música: Daniel Pemberton
· Producción: Keenan Flynn, Scarlett Johansson
· Productora: Apple Studios, These Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4374701?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014035100 +0200" stop="20251014055000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Morlaix (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Gwen está en su último año del instituto. Su madre acaba de morir. En medio del curso, llega Jean-Luc, un parisino sofisticado, culto y magnético. Intrigada por su personalidad poética, Gwen no puede evitar sentirse atraída por él.
· País: España y Francia
· Director: Jaime Rosales
· Reparto: Aminthe Audiard, Samuel Kircher, Mélanie Thierry, Àlex Brendemühl
· Guion: Jaime Rosales,Samuel Doux,Fanny Burdino,Delphine Gleize
· Música: Leonor Rosales March
· Producción: Jérôme Dopffer, Jaime Rosales
· Productora: Fresdeval Films, Les Productions Balthazar</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4385040?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015055000 +0200" stop="20251015074000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Volveréis (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Una pareja que lleva junta 14 años decide separarse y, haciendo suya la idea del padre de ella &quot;no deberíamos celebrar las uniones, deberíamos celebrar las rupturas&quot;, monta una fiesta para celebrar el fin de su convivencia.
· País: España y Francia
· Director: Jonás Trueba
· Reparto: Itsaso Arana, Vito Sanz, Fernando Trueba, Andrés Gertrúdix, Francesco Carril
· Guion: Jonás Trueba,Itsaso Arana,Vito Sanz
· Música: Guillermo Briales, Iman Amar, Ana Valladares
· Producción: Jonás Trueba, Javier Lafuente
· Productora: arte France Cinéma, Radio Televisión Española (RTVE), Los Ilusos Films, Les Films du Worso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4327108?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015074000 +0200" stop="20251015092300 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">París, distrito 13 (2021)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· París, barrio de Les Olympiades. Émilie conoce a Camille, que se siente atraído por Nora, que, a su vez, se cruza en el camino de Amber. Tres chicas y un chico. Son amigos, a veces amantes y, a menudo, las dos cosas.
· País: Francia
· Director: Jacques Audiard
· Reparto: Lucie Zhang, Makita Samba, Noémie Merlant, Jehnny Beth, Camille Léon-Fucien
· Guion: Céline Sciamma,Léa Mysius,Jacques Audiard
· Música: Rone
· Producción: Valérie Schermann
· Productora: Page 114, France 2 Cinéma, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4016320?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015092300 +0200" stop="20251015104800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">A toda máquina (2024)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Marco, un intrépido camarero, y Marianne, una oficial de submarino con una fuerte personalidad, se encuentran durante una escala. Lo que comienza como una aventura puntual se convierte rápidamente en una trepidante aventura romántica.
· País: Bélgica y Francia
· Director: Lucas Bernard
· Reparto: Pio Marmaï, Eye Haidara, José García, Victor Pontecorvo, Anne Loiret, Arthur Choisnet, Pauline Huruguen, Frédéric Maranber, Calixte Broisin-Doutaz
· Guion: Lucas Bernard
· Música: Christophe Danvin
· Producción: Sidonie Dumas, Florian Mole
· Productora: Gaumont, Les grands espaces</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4384004?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015104800 +0200" stop="20251015123000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Tierra de Dios (2017)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.9/5
· Johnny Saxby es un joven granjero de Yorkshire que intenta olvidar sus problemas personales con la bebida y el sexo. Cuando llega al pueblo un inmigrante rumano para trabajar con su familia en la cría de ovejas, su visión de la vida y de sí mismo cambia.
· País: R.U
· Director: Francis Lee
· Reparto: Josh O'Connor, Alec Secareanu, Gemma Jones, Ian Hart, Harry Lister Smith
· Guion: Francis Lee
· Música: Dustin O'Halloran, Adam Wiltzie</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3579106?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015123000 +0200" stop="20251015144000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Leyendas de pasión (1994)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· El coronel Ludlow, un antiguo oficial de caballería que abandonó el ejército por el trato que su Gobierno daba a los indios, vive con sus tres hijos en un rancho de Montana. La Primera Guerra Mundial y la aparición de una mujer cambiarán sus vidas.
· País: EE.UU
· Director: Edward Zwick
· Reparto: Brad Pitt, Anthony Hopkins, Aidan Quinn, Julia Ormond, Henry Thomas, Karina Lombard, Tantoo Cardinal, Paul Desmond, Gordon Tootoosis, Christina Pickles
· Guion: Bill Wittliff,Susan Shilliday,William D. Wittliff
· Música: James Horner
· Producción: Edward Zwick, Marshall Herskovitz, William D. Wittliff
· Productora: TriStar Pictures, Columbia Pictures, Bedford Falls Productions, Pangaea Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4366204?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015144000 +0200" stop="20251015162800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Gilda (1946)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Un buscavidas se convierte en el hombre de confianza del dueño de un casino. Pero una mujer fatal se interpone entre ellos.
· País: EE.UU
· Director: Charles Vidor
· Reparto: Rita Hayworth, Glenn Ford, George Macready, Steven Geray, Joseph Calleia, Joe Sawyer
· Guion: Marion Parsonnet
· Música: Doris Fisher, Allan Roberts
· Producción: Virginia Van Upp
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3926062?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015162800 +0200" stop="20251015175900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Los paraguas de Cherburgo (1964)</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Geneviève es una joven enamorada de un mecánico, pero su madre, dueña de una tienda de paraguas en Cherburgo, se opone a esta unión.
· País: Alemania y Francia
· Director: Jacques Demy
· Reparto: Catherine Deneuve, Anne Vernon, Nino Castelnuovo, Ellen Farner
· Guion: Jacques Demy
· Música: Michel Legrand
· Productora: Parc Film</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4337635?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015175900 +0200" stop="20251015194800 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Exposados (2010)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· Milo Boyd es un cazarrecompensas que está viviendo una mala racha, hasta que le asignan el encargo de sus sueños: capturar a su exmujer, la periodista Nicole Hurley, que ha violado su libertad condicional.
· País: EE.UU
· Director: Andy Tennant
· Reparto: Gerard Butler, Jennifer Aniston, Matt Malloy, Jason Sudeikis
· Guion: Sarah Thorp
· Música: George Fenton
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4426698?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015194800 +0200" stop="20251015215000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Las cosas que decimos, las cosas que hacemos (2020)</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Máxime, un joven traductor con ambiciones literarias, rememora una experiencia amorosa que le dejó huella: su complicada relación con la excéntrica Sandra.
· País: Francia
· Director: Emmanuel Mouret
· Reparto: Camélia Jordana, Niels Schneider, Vincent Macaigne, Émilie Dequenne, Jenna Thiam, Guillaume Gouix, Julia Piaton, Jean-Baptiste Anoumon
· Guion: Emmanuel Mouret
· Producción: Frédéric Niedermayer
· Productora: Canal+, Ciné+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3951935?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015215000 +0200" stop="20251015220000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Espacio M+.  Temporada (T2). Espacio M+ (T2): Los años nuevos. Un tratado sobre el amor (2024)</title>
    <desc lang="es">Entretenimiento | No recomendado para menores de siete años | *3.2/5
· Una pareja. Diez Nocheviejas. Una relación. El director Rodrigo Sorogoyen desgrana las claves de la serie de Movistar Plus+ “Los años nuevos”, junto a sus dos actores protagonistas, Iria del Río y Francesco Carril.
· País: España
· Productora: Movistar+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4322069?od[]=Z1H:MORIG3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015220000 +0200" stop="20251015234000 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">El secreto del orfebre (2025)</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· De viaje desde España a Nueva York, Juan Pablo, un orfebre anclado en un romance del pasado, vuelve a su pueblo natal en busca del gran amor de su juventud, aquel que cambió su vida para siempre.
· País: España
· Director: Olga Osorio
· Reparto: Mario Casas, Michelle Jenner, Zoe Bonafonte, Enzo Oliver
· Guion: Olga Osorio
· Música: Lau Nau
· Producción: Adrián Guerra, Núria Valls
· Productora: Nostromo Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4367641?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015234000 +0200" stop="20251016013500 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Hitch: Especialista en ligues (2005)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de siete años | *3.7/5
· Alex Hitchens es un legendario 'Doctor Amor' de Manhattan que, por una nada módica tarifa, ha ayudado a incontables hombres a conseguir a la mujer de sus sueños.
· País: EE.UU
· Director: Andy Tennant
· Reparto: Will Smith, Eva Mendes, Kevin James, Amber Valletta, Adam Arkin, Paula Patton, Michael Rapaport, Julie Ann Emery, Kevin Sussman
· Guion: Jessica Bendinger,Kevin Bisch,Lowell Ganz,Babaloo Mandel
· Música: George Fenton
· Producción: Teddy Zee, James Lassiter
· Productora: Columbia Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3692084?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015013500 +0200" stop="20251015032900 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Sígueme el rollo (2011)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | Apto para todos los públicos | *3.7/5
· Un cirujano plástico, que mantiene un romance con una maestra de escuela mucho menor que él, convence a su leal asistente para que finja ser su futura exmujer y cubrir una mentira tonta.
· País: EE.UU
· Director: Dennis Dugan
· Reparto: Adam Sandler, Jennifer Aniston, Nicole Kidman, Nick Swardson, Bailee Madison, Dave Matthews Band, Brooklyn Decker, Heidi Montag, Colby Kline, Newton Deleon
· Guion: Allan Loeb,Timothy Dowling
· Música: Rupert Gregson-Williams
· Productora: Columbia Pictures, Happy Madison Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4034923?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015032900 +0200" stop="20251015051600 +0200" channel="M+ Romance">
    <title lang="es">Paso de ti (2008)</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Peter se encuentra anímicamente destrozado porque su novia lo ha dejado por un cantante de rock británico. Para recuperarse ,decide viajar a Hawái, sin saber que es el mismo destino que ha elegido su ex.
· País: EE.UU
· Director: Nicholas Stoller
· Reparto: Jason Segel, Kristen Bell, Mila Kunis, Paul Rudd, Jonah Hill, Bill Hader, Russell Brand
· Guion: Jason Segel
· Música: Lyle Workman
· Producción: Judd Apatow, Shauna Robertson
· Productora: Universal Pictures, Apatow Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3695069?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013055700 +0200" stop="20251013072500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El hijo (2019)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Tori y Kyle Breyer llevan mucho tiempo intentando tener un hijo. Una noche, un meteorito se estrella cerca de su aislada granja.
· País: EE.UU
· Director: David Yarovesky
· Reparto: Elizabeth Banks, David Denman, Jackson A. Dunn, Matt Jones, Meredith Hagner, Becky Wahlstrom, Emmie Hunter, Jennifer Holland
· Guion: Brian Gunn,Mark Gunn
· Música: Tim Williams
· Producción: James Gunn
· Productora: The H Collective, Troll Court Entertainment, Sony Pictures Worldwide Acquisitions (SPWA)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3746713?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013072500 +0200" stop="20251013091100 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Terror en la ópera (1987)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· A Betty, una joven cantante de ópera, le ofrecen la oportunidad de debutar como protagonista en el ''Macbeth'' de Verdi, al sufrir un accidente la cantante principal. La obra tiene fama de maldita.
· País: Italia
· Director: Dario Argento
· Reparto: Cristina Marsillach, Ian Charleson, Urbano Barberini, Daria Nicolodi, Antonella Vitale, William McNamara, Coralina Cataldi-Tassoni</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4349529?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013091100 +0200" stop="20251013103800 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Slugs, muerte viscosa (1987)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Mientras pesca junto a su novia en un tranquilo lago de Estados Unidos, un chico es arrastrado hacia el fondo de las aguas. Poco después, una mancha de sangre comienza a aflorar a la superficie.
· País: EE.UU y España
· Director: Juan Piquer Simón
· Reparto: Michael Garfield, Santiago Álvarez, Philip MacHale, Alicia Moro, Kim Terry, Concha Cuetos, Emilio Linder, Frank Braña, Manuel de Blas, John Battaglia
· Guion: Juan Piquer Simón,José A. Escriva,Ron Gantman,José Antonio Escrivá,Shaun Hutson
· Música: De Wolfe
· Producción: José Antonio Escrivá, Juan Piquer Simón, Francesca DeLaurentiis
· Productora: Dister Video &amp; Film, Distar Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3885698?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013103800 +0200" stop="20251013113300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">50 años de Tiburón (2024)</title>
    <desc lang="es">Documental cine | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En junio de 2025 es el 50 aniversario de &quot;Tiburón&quot; de Steven Spielberg, una película que marcó un antes y un después en la historia del cine estadounidense y este documental nos cuenta por qué.
· País: Francia
· Director: Olivier Bonnard, Antoine Coursat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4343483?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013113300 +0200" stop="20251013133100 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Creepshow (1982)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Cinco terroríficas historias escritas por Stephen King. Un homenaje a los cómics de culto de los 50 &quot;Cuentos desde la cripta&quot;.
· País: EE.UU
· Director: George A. Romero
· Reparto: Hal Holbrook, Adrienne Barbeau, Fritz Weaver, Leslie Nielsen, E.G. Marshall, Viveca Lindfors</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4426718?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013133100 +0200" stop="20251013151200 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El cementerio viviente (1989)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Un médico y su familia se trasladan a un pueblo cercano a un antiguo cementerio indio.
· País: EE.UU
· Director: Mary Lambert
· Reparto: Dale Midkiff, Fred Gwynne, Brad Greenquist, Denise Crosby
· Guion: Stephen King
· Música: Elliot Goldenthal
· Productora: Paramount Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4176002?od[]=Z1H:SKYSHOW_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013151200 +0200" stop="20251013165100 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Cementerio viviente II (1992)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Un niño y su padre descubren un antiguo cementerio con el poder de resucitar a los muertos.
· País: EE.UU
· Director: Mary Lambert
· Reparto: Anthony Edwards, Clancy Brown, Edward Furlong
· Guion: Richard Outten
· Música: Mark Governor
· Productora: Paramou, Columbus Circle Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4417780?od[]=Z1H:SKYSHOW_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013165100 +0200" stop="20251013183000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Cementerio de animales (2019)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· La familia Creed se muda desde la ciudad de Boston a una preciosa casa en Maine, cerca de un bosque... y de un cementerio de animales donde los lugareños entierran a sus mascotas con un extraño ritual mortuorio.
· País: EE.UU
· Director: Kevin  Kölsch, Dennis Widmyer
· Reparto: Jason Clarke, Amy Seimetz, John Lithgow, Jeté Laurence, Hugo Lavoie, Lucas Lavoie
· Guion: Matt Greenberg,Jeff Buhler
· Música: Christopher Young
· Producción: Lorenzo di Bonaventura, Steven Schneider, Mark Vahradian
· Productora: Alphaville Films, Di Bonaventura Pictures, Paramount Pictures, Room 101</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3743823?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013183000 +0200" stop="20251013201000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">It Follows (2014)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Una adolescente sale corriendo de su casa, aterrorizada. Unos minutos después, tras decirle a su padre que no pasa nada y coger en la casa las llaves del coche, huye en el vehículo hacia una playa. Al día siguiente aparece brutalmente asesinada.
· País: EE.UU
· Director: David Robert Mitchell
· Reparto: Maika Monroe, Keir Gilchrist, Daniel Zovatto, Jake Weary, Olivia Luccardi, Lili Sepe
· Guion: David Robert Mitchell
· Música: Rich Vreeland (Disasterpeace), Rich Vreeland
· Producción: David Robert Mitchell, David Kaplan, Laura D. Smith, Erik Rommesmo, Rebecca Green
· Productora: Northern Light Production, Animal Kingdom, Two Flints, Northern Lights Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3677384?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013201000 +0200" stop="20251013214500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La monja (2018)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· 1952. Tras el suicidio de una monja de clausura en la abadía rumana de Santa Carta, el Vaticano decide mandar a investigar el suceso a un sacerdote con un pasado tormentoso y a una novicia que, según la Santa Sede, también 'conoce bien el terreno'.
· País: EE.UU y España
· Director: Corin Hardy
· Reparto: Demián Bichir, Taissa Farmiga, Jonas Bloquet, Bonnie Aarons, Ingrid Bisu, Charlotte Hope, Jonny Coyne
· Guion: Gary Dauberman,James Wan
· Música: Abel Korzeniowski
· Producción: Peter Safran, James Wan
· Productora: Atomic Monster, New Line Cinema, The Safran Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3653162?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013214500 +0200" stop="20251013220000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Jugando a ser dios (2024)</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.0/5
· Una escultura de arcilla cobra vida a través de la búsqueda obsesiva de la perfección de un escultor.
· País: Francia e Italia
· Director: Matteo Burani, Arianna Gheller</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4363429?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013220000 +0200" stop="20251013235000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Five Nights at Freddy's (2023)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de doce años | *3.7/5
· Adaptación de la saga de videojuegos homónima creada en 2014 por Scott Cawthon. Un hombre comienza un trabajo como guardia de seguridad nocturno en el restaurante Freddy Fazbear's Pizza, donde descubre que los animatrónicos se mueven por la noche.
· País: EE.UU
· Director: Emma Tammi
· Reparto: Josh Hutcherson, Piper Rubio, Elizabeth Lail, Matthew Lillard
· Guion: Scott Cawthon
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4382497?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013235000 +0200" stop="20251014012100 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Tarot (2024)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Cuando el alcohol se acaba, siete universitarios aislados en una casa deciden buscar por todos lados una botella más para seguir con la fiesta, sin embargo, lo que encuentran es una misteriosa baraja de Tarot.
· País: EE.UU
· Director: Spenser Cohen, Anna Halberg
· Reparto: Harriet Slater, Jacob Batalon, Adain Bradley, Avantika, Humberly González, Larsen Thompson, Wolfgang Novogratz, Olwen Fouere
· Guion: Spenser Cohen,Anna Halberg
· Música: Joseph Bishara
· Producción: Leslie Morgenstein, Scott Glassgold
· Productora: Alloy Entertainment, Ground Control</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4319401?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013012100 +0200" stop="20251013025000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El amo de las marionetas (1989)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Unos psíquicos se encuentran con la conspiración de un antiguo colega, que se suicidó tras descubrir unas marionetas animadas y asesinas.
· País: EE.UU
· Director: David Schmoeller
· Reparto: Irene Miracle, Paul Le Mat, William Hickey
· Guion: Joseph G. Collodi
· Productora: Full Moon Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4265927?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013025000 +0200" stop="20251013041800 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Muñecos asesinos (1990)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.0/5
· Las marionetas regresan y cazan a los investigadores de lo paranormal en un intento de llevarse el líquido cefalorraquídeo para su amo, André Toulon.
· País: EE.UU
· Director: David Allen
· Reparto: Elizabeth Mac Lellan, Collin Bernsen, Nita Talbot
· Guion: David Pabian
· Productora: Full Moon Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4265935?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251013041800 +0200" stop="20251013053600 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La venganza de los muñecos 3 (1991)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· En Berlín, durante la Segunda Guerra Mundial, el régimen nazi desarrolla una droga que reavivará a los muertos, con el fin de utilizar esto en pro de la guerra. Toulon despierta la sospecha como un disidente nazi, y su secreto es descubierto. Durante...
· País: EE.UU
· Director: David DeCoteau
· Reparto: Guy Rolfe, Richard Lynch, Kristopher Logan, Ian Abercrombie
· Guion: Charles Band,C. Courtney Joyner</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4265943?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014053600 +0200" stop="20251014065600 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La venganza de los muñecos 4 (1993)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Un joven científico que trabaja en un proyecto de inteligencia artificial es atacado por unas extrañas criaturas del inframundo comandadas por el malvado Sutekh.
· País: EE.UU
· Director: Jeff Burr
· Reparto: Chandra West, Gordon Currie, Jason Adams
· Productora: Full Moon Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4265939?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014065600 +0200" stop="20251014081700 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Puppet Master 5: Capítulo final (1994)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· La banda de muñecos vivientes de Andre Toulon deberá enfrentase de nuevo a Sutekh, que no parará hasta vengarse del marionetista que le robó sus secretos.
· País: EE.UU
· Director: Jeff Burr
· Reparto: Gordon Currie, Chandra West, Ian Ogilvy, Teresa Hill
· Productora: Full Moon Entertainment</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4265947?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014081700 +0200" stop="20251014100200 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El hombre de las sombras (2012)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Julia vive en un decadente pueblo de los Estados Unidos, en el que han desaparecido varios niños en muy poco tiempo. Los más supersticiosos atribuyen las desapariciones al Hombre Alto: un oscuro personaje que, según la tradición, se lleva a los niños.
· País: Canadá, EE.UU, Francia y R.U
· Director: Pascal Laugier
· Reparto: Jessica Biel, Jodelle Ferland, William B. Davis, Stephen McHattie, Samantha Ferris, Colleen Wheeler, Eve Harlow, Janet Wright, John F Mann, Jakob Davies, Katherine Ramdeen, Jodi Sadowsky
· Guion: Pascal Laugier
· Música: Todd Bryanton
· Producción: Kevin DeWalt, Scott Kennedy, Jean-Charles Levy, Clément Miserez
· Productora: Cold Rock Productions BC, Forecast Pictures, Iron Ocean Films, Minds Eye Entertainment, Radar Films, SND Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3738225?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014100200 +0200" stop="20251014113000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">No respires (2016)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.8/5
· Rocky, Alex y Money ya han robado casas en otras ocasiones. Ahora preparan un golpe que permitirá a Rocky salir de Detroit y salvar a su hermana pequeña del maltrato de su madre. Su objetivo: la casa de un hombre ciego, poseedor de una pequeña fortuna.
· País: EE.UU y Hungría
· Director: Fede Álvarez
· Reparto: Jane Levy, Dylan Minnette, Daniel Zovatto, Stephen Lang, Sergej Onopko
· Guion: Fede Álvarez,Rodo Sayagues
· Música: Roque Baños
· Producción: Sam Raimi, Rob Tapert, Fede Álvarez
· Productora: Screen Gems, Stage 6 Films, Ghost House Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4046173?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014113000 +0200" stop="20251014113500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Los sin nombre (Extras).  Temporada (T1). Los sin nombre ... (T1): Ep.6 Un rodaje complejo</title>
    <desc lang="es">Making of | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.8/5
· El director y los actores nos cuentan cómo fue rodar una de las escenas más complejas de la serie.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4387778?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014113500 +0200" stop="20251014131600 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Vida y muertes de Christopher Lee (2023)</title>
    <desc lang="es">Biografía | No recomendado para menores de doce años | *3.2/5
· La historia del icónico actor Christopher Lee sería fascinante, aunque sólo llegara hasta donde ya conocemos, pero hay mucho más ¿Quién mejor que él mismo para contarlo?
· País: R.U
· Director: Jon Spira
· Producción: Hank Starrs</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4208241?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014131600 +0200" stop="20251014145500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Annabelle (2014)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· John Form encuentra el regalo perfecto para Mia, su mujer embarazada: una preciosa muñeca 'vintage' llamada Annabelle. Sin embargo, la alegría de Mia al recibir la muñeca no dura mucho. Durante una espantosa noche, una secta satánica invade su hogar.
· País: EE.UU
· Director: John R. Leonetti
· Reparto: Annabelle Wallis, Ward Horton, Alfre Woodard, Eric Ladin, Gabriel Bateman, Brian Howe, Tony Amendola, Quim Capdevila, O'Malley Kerry
· Guion: Gary Dauberman
· Música: Joseph Bishara
· Producción: Peter Safran, James Wan
· Productora: New Line Cinema, RatPac-Dune Entertainment, Evergreen Media Group</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F2977053?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014145500 +0200" stop="20251014164400 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Annabelle: Creation (2017)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.6/5
· Década de 1950. Doce años después de la muerte de su hija, un fabricante de muñecas y su mujer acogen en su casa a una monja y a seis niñas huérfanas.
· País: EE.UU
· Director: David F. Sandberg
· Reparto: Stephanie Sigman, Talitha Eliana Bateman, Anthony LaPaglia, Lulu Wilson, Miranda Otto, Grace Fulton, Philippa Coulthard, Samara Lee
· Guion: Gary Dauberman
· Música: Benjamin Wallfisch
· Producción: Peter Safran, James Wan
· Productora: Atomic Monster, New Line Cinema, RatPac-Dune Entertainment, The Safran Company</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3955045?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014164400 +0200" stop="20251014180500 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La hierba del diablo (2024)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Mauro, un 'influencer' de gira por Colombia, junto a su mánager Santiago se encuentran con la &quot;vulnerable&quot; y bella Erika, quien les pide ayuda para arreglar su coche. Viendo que la avería no mejora Santiago y Mauro dicen acercarla a una remota casa.
· País: Colombia y España
· Director: Ángel Ayllón
· Reparto: Hamza Zaidi, Max Marieges, Lina Cardona
· Guion: Fernando Ayllón
· Producción: Eduardo Ayllón
· Productora: Take One Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4295262?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014180500 +0200" stop="20251014200000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Alien, el octavo pasajero (1979)</title>
    <desc lang="es">Ciencia ficción | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· La nave comercial Nostromo y sus siete tripulantes, que regresan a la Tierra, se ven obligados a detenerse en un planeta desconocido tras recibir de éste una señal de socorro. Al explorar el terreno, encuentran una colonia de criaturas desconocidas.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Ridley Scott
· Reparto: Tom Skerritt, Sigourney Weaver, Veronica Cartwright, Harry Dean Stanton, John Hurt, Ian Holm, Yaphet Kotto
· Guion: Dan O'Bannon
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Gordon Carroll, Walter Hill, David Giler
· Productora: Twentieth Century Fox, Brandywine Productions Ltd</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3709113?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014200000 +0200" stop="20251014220000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El resplandor (1980)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.1/5
· Jack Torrance se traslada con su mujer y su hijo a un hotel de Colorado para trabajar como gerente durante el invierno. El encargado de mostrarle sus obligaciones le cuenta las extrañas circunstancias que llevaron al anterior gerente a perder el juicio.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Jack Nicholson, Shelley Duvall, Danny Lloyd, Scatman Crothers, Barry Nelson
· Guion: Stanley Kubrick,Stephen King,Diane Johnson
· Música: Krzysztof Penderecki, Wendy Carlos
· Productora: Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3747317?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014220000 +0200" stop="20251014234000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El fotógrafo del pánico (1960)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Cuando Mark era sólo un niño, su padre le sometía a terribles experiencias para filmarlas y analizarlas. Esto causó un duro trauma en Mark, que se ha convertido en un joven fotógrafo con un oscuro objetivo: asesinar a mujeres para poder filmar su agonía.
· País: R.U
· Director: Michael Powell
· Reparto: Karlheinz Böhm, Moira Shearer, Anna Massey, Maxine Audley, Brenda Bruce, Martin Miller
· Guion: Leo Marks
· Música: Brian Easdale
· Producción: Michael Powell
· Productora: Michael Powell (Theatre), Anglo-Amalgamated Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3771383?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014234000 +0200" stop="20251015011400 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Pesadilla en Elm Street. El origen (2010)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Un grupo de jóvenes comparten un vínculo común: todos están siendo acechados por Freddy Krueger, un asesino desfigurado que los persigue en sus sueños. Mientras permanezcan despiertos no corren peligro, pero al dormirse se desencadena el horror.
· País: EE.UU
· Director: Samuel Bayer
· Reparto: Jackie Earle Haley, Kyle Gallner, Rooney Mara, Katie Cassidy
· Guion: Wesley Strick,Eric Heisserer
· Música: Steve Jablonsky
· Producción: Michael Bay
· Productora: New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4050343?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014011400 +0200" stop="20251014025200 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Carrie (2013)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Carrie es una joven con poderes psíquicos que sufre acoso en el instituto y el fanatismo religioso de su madre. Una humillación durante el baile de graduación desata toda su ira.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Kimberly Peirce
· Reparto: Chloë Grace Moretz, Julianne Moore, Judy Greer, Portia Doubleday, Barry Shabaka Henley, Alex Russell, Ansel Elgort, Gabriella Wilde, Zoë Belkin, Samantha Weinstein
· Guion: Lawrence D. Cohen,Roberto Aguirre-Sacasa
· Música: Marco Beltrami
· Productora: Screen Gems, Misher Films, Metro-Goldwyn-Mayer (MGM)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4373379?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014025200 +0200" stop="20251014041900 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Un lugar tranquilo (2018)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· En un mundo invadido y arrasado por unos letales extraterrestres que se guían por el sonido, Evelyn y Lee sobreviven con sus hijos en una granja aislada en el bosque, sumidos en el más profundo silencio.
· País: EE.UU
· Director: John Krasinski
· Reparto: Emily Blunt, John Krasinski, Millicent Simmonds, Noah Jupe, Cade Woodward, Leon Russom
· Guion: Bryan Woods,Scott Beck,John Krasinski
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Michael Bay, Andrew Form, Brad Fuller
· Productora: Platinum Dunes, Sunday Night</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4066339?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251014041900 +0200" stop="20251014055300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Un lugar tranquilo 2 (2020)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Tras los fatales acontecimientos sucedidos en su granja, la familia Abbot se ve obligada a adentrarse en lo desconocido en busca de un nuevo hogar. Pronto descubren que las criaturas que cazan orientadas por el sonido no son la única amenaza.
· País: EE.UU
· Director: John Krasinski
· Reparto: Emily Blunt, Cillian Murphy, Millicent Simmonds, Noah Jupe, Djimon Hounsou
· Guion: John Krasinski
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Michael Bay
· Productora: Buffalo FilmWorks, Paramount Pictures, Platinum Dunes</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3941303?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015055300 +0200" stop="20251015074000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Heretic (Hereje) (2024)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Las hermanas Paxton y Barnes, dos misioneras mormonas, llaman a la puerta del señor Reed para predicar su fe e intentar convertirlo. Aunque el hombre se muestra amable y carismático, pronto las dos hermanas empiezan a sentirse amenazadas.
· País: EE.UU
· Director: Scott Beck, Bryan Woods
· Reparto: Hugh Grant, Sophie Thatcher, Chloe East, Topher Grace, Elle Young
· Música: Chris Bacon</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4363167?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015074000 +0200" stop="20251015093000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El exorcista III (1990)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· En Georgetown se están produciendo unos asesinatos que recuerdan a los cometidos por James Venamon. Sin embargo, Venamon fue ejecutado hace 15 años.
· País: EE.UU
· Director: William Peter Blatty
· Reparto: George C. Scott, Ed Flanders, Brad Dourif</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3752559?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015093000 +0200" stop="20251015112000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El exorcista: Creyente (2023)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Cuando Angela desaparece  y vuelven sin recordar lo que les sucedió, una serie de eventos paranormales obligaran a su padre a enfrentarse al mal y, en su desesperación, buscar a la única persona viva que ha presenciado algo así: Chris MacNeil.
· País: EE.UU
· Director: David Gordon Green
· Reparto: Ellen Burstyn, Raphael Sbarge, Ann Dowd, Jennifer Nettles, Leslie Odom Jr.
· Guion: William Peter Blatty,Danny McBride,Scott Teems,Peter Sattler
· Productora: Universal Pictures, Blumhouse Productions</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4382491?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015112000 +0200" stop="20251015130300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Mimic (1997)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Para erradicar una epidemia, los doctores Susan Tyler y Peter Mann crean un agente biológico capaz de atacar la infección. Tres años después, lo creado en el laboratorio adquiere vida propia y empieza a imitar al predador más peligroso: el ser humano.
· País: EE.UU
· Director: Guillermo del Toro
· Reparto: Mira Sorvino, Jeremy Northam, Alexander Goodwin, Giancarlo Giannini, Josh Brolin, Jeremy Northman, Charles S. Dutton, F. Murray Abraham
· Guion: Guillermo del Toro,Donald A. Wollheim,Matthew Robbins
· Música: Marco Beltrami
· Producción: Ole Bornedal, B.J. Rack, Bob Weinstein
· Productora: Miramax Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4405037?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015130300 +0200" stop="20251015150800 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Clasificado “S”: transgresión en la Transición (2024)</title>
    <desc lang="es">Documental cine | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Tras la muerte de Franco, España vivió una revolución cultural en sus pantallas. Este documental, narrado por Iggy Pop, explora el fenómeno de las &quot;Clasificada S&quot;.
· País: España
· Director: Alberto Sedano</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4425041?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015150800 +0200" stop="20251015164000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El hombre del saco (Bagman) (2024)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· Ahogado por las deudas, Patrick decide volver a su antigua casa familiar con su esposa y su hijo. Sin embargo, la tenebrosa criatura que de pequeño le acechó continúa allí y, ahora, amenaza con arrebatarle aquello que más quiere en el mundo.
· País: EE.UU
· Director: Colm McCarthy
· Reparto: Sam Claflin, Antonia Thomas, William Hope, Steven Cree, Frankie Corio
· Guion: John Hulme
· Música: Tim Williams
· Producción: John Fischer
· Productora: Marty Bowen, Temple Hill Entertainment, Media Capital Technologies</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4325980?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015164000 +0200" stop="20251015181800 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La piscina (2024)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Rebeca era una niña cuando el agua de la piscina de su casa la arrastró hasta el fondo. Años más tarde, Ray Waller, una estrella del béisbol retirada prematuramente, convence a su mujer de que esa misma piscina puede ser una buena idea para su familia.
· País: Australia, EE.UU y R.U
· Director: Bryce McGuire
· Reparto: Wyatt Russell, Kerry Condon, Amélie Hoeferle, Gavin Warren, Elijah J. Roberts, Nancy Lenehan
· Guion: Bryce McGuire
· Música: Mark Korven
· Producción: James Wan, Jason Blum
· Productora: Blumhouse Productions, Atomic Monster</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4340864?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015181800 +0200" stop="20251015201300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">El silencio de los corderos (1991)</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.1/5
· Clarice Starling, una aventajada alumna de la academia del FBI, recibe el encargo de investigar una serie de crueles asesinatos cometidos por un psicópata apodado Búfalo Bill.
· País: EE.UU
· Director: Jonathan Demme
· Reparto: Jodie Foster, Anthony Hopkins, Anthony Heald, Ted Levine, Scott Glenn
· Guion: Ted Tally
· Música: Howard Shore
· Producción: Edward Saxon, Kenneth Utt
· Productora: Orion Pictures, Orion Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4364954?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015201300 +0200" stop="20251015220000 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Grafted (2024)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Wei, una joven estudiante obtiene una beca para estudiar investigación médica en una universidad prestigiosa para finalizar el trabajo de su padre sobre regeneración de piel. Una investigación para la que necesita cuerpos humanos.
· País: Nueva Zelanda
· Director: Sasha Rainbow
· Reparto: Joyena Sun, Jess Hong, Eden Hart, Jared Turner, Sepi To'a
· Guion: Mia Maramara,Hweiling Ow,Lee Murray,Sasha Rainbow
· Música: Lachlan Anderson
· Producción: Murray Francis, Leela Menon
· Productora: Propaganda Films, FluroBlack</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4425094?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015220000 +0200" stop="20251015234100 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Longlegs (2024)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· La novata agente del FBI Lee Harker es asignada a la investigación del caso de un asesino en serie particularmente elusivo conocido como 'Longlegs'.
· País: Canadá y EE.UU
· Director: Osgood Perkins
· Reparto: Maika Monroe, Nicolas Cage, Blair Underwood, Alicia Witt, Michelle Choi-Lee, Kiernan Shipka
· Guion: Osgood Perkins
· Música: Elvis Perkins
· Producción: Dan Kagan, Dave Caplan
· Productora: C2 Motion Picture Group, Traffic</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4305982?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015234100 +0200" stop="20251016012300 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Oculus, el espejo del mal (2013)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· A los veintiún años, Tim Russell sale de la institución para enfermos mentales en el que ha estado internado durante once años por el asesinato de sus padres.
· País: EE.UU
· Director: Mike Flanagan
· Reparto: Karen Gillan, Brenton Thwaites, Katee Sackhoff, Rory Cochrane, Annalise Basso, Garrett Ryan, James Lafferty, Miguel Sandoval
· Guion: Mike Flanagan,Jeff Howard
· Música: The Newton Brothers
· Producción: Marc D. Evans, Trevor Macy
· Productora: Intrepid Pictures, Blumhouse Productions, WWE Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3644624?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015012300 +0200" stop="20251015025400 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">La Llorona (2019)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· Los Ángeles, 1973. Anna es una trabajadora social con ciertos problemas para conciliar su intenso trabajo con la educación de sus dos hijos. En una visita a una de las familias que atiende, la madre, aterrada, le advierte de que sus niños corren peligro.
· País: EE.UU
· Director: Michael Chaves
· Reparto: Linda Cardellini, Patricia Velasquez, Sean Patrick Thomas, Raymond Cruz, Marisol Ramirez, Tony Amendola, Jaynee-Lynne Kinchen, Roman Christou
· Guion: Mikki Daughtry,Tobias Iaconis
· Música: Joseph Bishara
· Producción: James Wan, Emile Gladstone, Gary Dauberman
· Productora: Atomic Monster, New Line Cinema</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F3744154?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
  <programme start="20251015025400 +0200" stop="20251015041700 +0200" channel="M+ Terror">
    <title lang="es">Tenement (2024)</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.9/5
· Tras la muerte de su madre, Sorya decide viajar a Camboya junto a su novio para saber más sobre el país del que huyó su progenitora. Allí, Sorya se reencuentra con una familia a la que nunca conoció y en la que nada ni nadie es lo que parece.
· País: Camboya
· Director: Inrasothythep Neth, Sokyou Chea
· Reparto: Thanet Thorn, Yoshihiko Hosoda, Socheata Sveng, Mony Rous, Katsuya Maiguma
· Guion: Inrasothythep Neth,Sokyou Chea
· Música: Jean-Charles Bastion
· Producción: Loy Te, Song Te
· Productora: Kongchak Pictures, Spanic Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratulaH/F4339287?od[]=Z1H:MM3_H"/>
  </programme>
</tv>
