<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="MultiPopUps FullDesc 15/02/2026 02:10">
  <channel id="M+ Cine bélico">
    <display-name>M+ Cine bélico</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MCIBE"/>
  </channel>
  <channel id="M+ Los Goya">
    <display-name>M+ Los Goya</display-name>
    <icon src="https://estatico.emisiondof6.com/recorte/m-NEONEGR/wpmarcaficha/MGOYA"/>
  </channel>
  <programme start="20260215053500 +0100" stop="20260215080500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Patton (1970) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Biografía del general George S. Patton, quien tras vencer a Rommel en el norte de África, condujo a sus tropas de manera imparable a través de Europa hasta llegar al corazón de Alemania.
· País: EE.UU
· Director: Franklin J. Schaffner
· Reparto: Karl Malden, Frank Latimore, George C. Scott, Michael Bates, John Doucette, Karl Michael Vogler, Lawrence Dobkin, Edward Binns, Siegfried Rauch, James Edwards, Michael Strong, Stephen Young, Paul Stevens, John Barrie, Morgan Paull, Richard Muench, Carey Loftin, Sandy McPeak
· Guion: Francis Ford Coppola,Edmund H North
· Música: Jerry Goldsmith
· Producción: Frank McCarthy
· Productora: Twentieth Century Fox</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4188865?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215080500 +0100" stop="20260215103000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Los gritos del silencio (1984) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· En 1972 el periodista Sydney, colaborador del New York Times, es enviado a Camboya como corresponsal de guerra. Allí entablará una estrecha amistad con su guía nativo Dith.
· País: R.U
· Director: Roland Joffé
· Reparto: Sam Waterston, John Malkovich, Haing S. Ngor, Julian Sands, Craig T. Nelson, Spalding Gray, Bill Paterson, Tom Bird
· Guion: Bruce Robinson
· Música: Mike Oldfield
· Producción: David Puttnam
· Productora: Goldcrest Films, Ltd, Warner Bros, Goldcrest Films International, International Film Investors, Enigma Ltd.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3639531?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215103000 +0100" stop="20260215130300 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Los cañones de Navarone (1961) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *3.6/5
· Un comando del ejército aliado tratará de alcanzar los poderosos cañones de Navarone, bastión inexpugnable, para sabotearlos.
· País: EE.UU y R.U
· Director: J. Lee Thompson
· Reparto: Gregory Peck, David Niven, Anthony Quinn, Stanley Baker, Richard Harris, James Darren, Irene Papas, Anthony Quayle, James Robertson-Justice, Gia Scala
· Guion: Carl Foreman
· Música: Dimitri Tiomkin
· Productora: Columbia Pictures, Columbia Pictures Corporation, Highroad, Open Road Productions, Open Road</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809983?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215130300 +0100" stop="20260215143500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Greyhound: Enemigos bajo el mar (2020) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Acción | No recomendado para menores de doce años | *3.8/5
· El capitán Krause (Tom Hanks) lidera un convoy de 37 buques en una misión crucial a través de las peligrosas aguas del Atlántico atestadas de submarinos alemanes.
· País: EE.UU
· Director: Aaron Schneider
· Reparto: Tom Hanks, Elisabeth Shue, Stephen Graham, Josh Wiggins, Manuel Garcia-Rulfo, Karl Glusman, Rob Morgan, Chet Hanks
· Producción: David Coatsworth, Aaron L. Gilbert, Gary Goetzman, Sanping Han, Michael Jackman, Ben Nearn, Tom Rice, Aaron Ryder, Steve Shareshian, Alex Zhang Hungtai</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4440616?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215143500 +0100" stop="20260215161500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Motín en el Defiant (1962) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· En 1797, el capitán del &quot;Defiant&quot;, un barco inglés que lucha contra la armada napoleónica, ve cómo la tripulación se amotina.
· País: R.U
· Director: Lewis Gilbert
· Reparto: Dirk Bogarde, Alec Guinness, Maurice Denham, Anthony Quayle, David Robinson, Richard Carpenter, Peter Gill, Peter Greenspan
· Guion: Edmund H North,Nigel Kneale
· Música: Clifton Parker
· Producción: John Brabourne
· Productora: Columbia Pictures Corporation</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4448392?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215161500 +0100" stop="20260215165000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El cine bélico de Boyero (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· El cine bélico lleva décadas contando las guerras que han asolado y siguen asolando nuestro planeta. El crítico de cine Carlos Boyero analiza todas las vertientes del género, de la mano de la presentadora Cristina Teva.
· País: España
· Presenta: Carlos Boyero,Cristina Teva
· Guion: Montserrat Jerez
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449868?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215165000 +0100" stop="20260215193000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El puente sobre el río Kwai (1957) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | Apto para todos los públicos | *3.9/5
· Durante la Segunda Guerra Mundial, los prisioneros ingleses de un campo de concentración japonés deben levantar un puente.
· País: EE.UU y R.U
· Director: David Lean
· Reparto: William Holden, Alec Guinness, Jack Hawkins, Sessue Hayakawa
· Guion: Carl Foreman,Pierre Boulle,Michael Wilson
· Música: Malcolm Arnold
· Producción: Sam Spiegel
· Productora: Columbia Pictures Corporation, Horizon Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3983291?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215193000 +0100" stop="20260215220000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Doce del patíbulo (1967) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· En la II Guerra Mundial, el ejército norteamericano ofrece a doce criminales la libertad si aceptan una peligrosa misión.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Robert Aldrich
· Reparto: Lee Marvin, Ernest Borgnine, Jim Brown, John Cassavetes, Telly Savalas, Donald Sutherland, George Kennedy, Charles Bronson, Trini López, Richard Jaeckel, Robert Ryan
· Guion: Nunnally Johnson,Lukas Heller
· Música: Frank De Vol
· Producción: Kenneth Hyman
· Productora: Metro-Goldwyn-Mayer (MGM), Warner Bros</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3990804?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215220000 +0100" stop="20260216010000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El cazador (1978) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.6/5
· Película ganadora de cinco premios Óscar que narra las trágicas consecuencias que tuvo la Guerra de Vietnam para un grupo de amigos.
· País: EE.UU
· Director: Michael Cimino
· Reparto: Robert De Niro, John Cazale, John Savage, Christopher Walken, Meryl Streep
· Guion: Quinn K. Redeker,Louis Garfinkle
· Música: Stanley Myers
· Productora: Universal Pictures</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4059363?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215010000 +0100" stop="20260215025500 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">La chaqueta metálica (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.9/5
· Una patrulla de aspirantes a marines llega a una isla en donde es sometida a un duro adiestramiento para combatir en Vietnam. Esa instrucción, además de física, será psicológica, para lo cual el primer paso es anular la personalidad de cada individuo.
· País: EE.UU y R.U
· Director: Stanley Kubrick
· Reparto: Matthew Modine, Adam Baldwin, Vincent D'Onofrio, R. Lee Ermey, Dorian Harewood, Arliss Howard, John Terry, Ed O'Ross, Kevyn Major Howard, Kieron Jecchinis, Bruce Boa, Kirk Taylor, Jon Stafford, Tim Colceri, Ian Tyler, Kevyn Howard
· Guion: Gustav Hasford,Stanley Kubrick,Michael Herr
· Música: Abigail Mead, Vivian Kubrick
· Producción: Stanley Kubrick
· Productora: Warner Bros, Stanley Kubrick Productions, Natant</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3926841?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215025500 +0100" stop="20260215055000 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">Apocalypse Now: Final Cut (2019) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Bélico | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· En plena guerra de Vietnam, el capitán Willard recibe la orden de internarse en Camboya y asesinar al renegado coronel Kurtz.
· País: EE.UU
· Director: Francis Ford Coppola
· Reparto: Marlon Brando, Robert Duvall, Martin Sheen, Frederic Forrest, Albert Hall, Sam Bottoms, Laurence Fishburne, Dennis Hopper, Harrison Ford, G.D. Spradlin, Colleen Camp, Cynthia Wood
· Guion: Francis Ford Coppola,John Milius
· Música: Francis Ford Coppola, Carmine Coppola
· Producción: Francis Ford Coppola, Tom Sternberg, Gray Frederickson, Fred Roos
· Productora: American Zoetrope, Zoetrope Studios</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3864093?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216055000 +0100" stop="20260216062200 +0100" channel="M+ Cine bélico">
    <title lang="es">El cine bélico de Boyero (2026) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· El cine bélico lleva décadas contando las guerras que han asolado y siguen asolando nuestro planeta. El crítico de cine Carlos Boyero analiza todas las vertientes del género, de la mano de la presentadora Cristina Teva.
· País: España
· Presenta: Carlos Boyero,Cristina Teva
· Guion: Montserrat Jerez
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4449868?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215052200 +0100" stop="20260215074500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El pianista (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *4.2/5
· Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco judío, escapa de la deportación durante el asedio nazi. Obligado a vivir en el corazón del gueto de Varsovia, comparte el sufrimiento, la humillación y las miserias del resto de prisioneros.
· País: Alemania, Francia, Polonia y R.U
· Director: Roman Polanski
· Reparto: Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Frank Finlay, Maureen Lipman, Emilia Fox, Ed Stoppard, Julia Rayner, Jessica Kate Meyer
· Guion: Ronald Harwood
· Música: Wojciech Kilar
· Producción: Robert Benmussa, Roman Polanski, Alain Sarde
· Productora: R.P. Productions, Heritage Films, Studio Babelsberg, Le Studio Canal+, Runteam II Ltd, Telewizja Polska (TVP), Interscope Communications</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3724212?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215074500 +0100" stop="20260215093500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La estanquera de Vallecas (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de doce años | *3.3/5
· Leandro, un albañil en paro, y su amigo Tocho entran en un estanco del barrio madrileño de Vallecas con intención de dar un atraco, pero la inesperada reacción de la señora Justa, la estanquera, se lo impide.
· País: España
· Director: Eloy de la Iglesia
· Reparto: Emma Penella, José Luis Gómez, José Luis Manzano, Maribel Verdú, Fernando Guillén, Jesús Puente, Antonio Gamero, Antonio Iranzo, Pedro Nieva Parola, Tina Sáinz, Chari Moreno
· Guion: José Luis Alonso de Santos,Gonzalo Goicoechea,Eloy de la Iglesia
· Música: Patxi Andión
· Producción: Ángel Huete
· Productora: Compañía Iberoamericana de TV, Ministerio de Cultura, Televisión Española (TVE), Ega Medios Audiovisuales</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3800850?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215093500 +0100" stop="20260215094300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tortuga. Madres e hijas en duelo (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.0/5
· Entrevista al equipo de ‘Los Tortuga’: la cineasta Belén Funes, la actriz Elvira Lara y el coguionista Marçal Cebrian en el Festival de San Sebastián. Conversan sobre maternidad, duelo, el problema de la vivienda y el contraste entre campo y ciudad.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4438440?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215094300 +0100" stop="20260215111800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Días contados (1994) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Antonio es un miembro de ETA que, escondido en un piso de Madrid y bajo la identidad falsa de un fotógrafo, prepara un atentado. Allí conoce a Charo, una joven drogadicta cuyo novio está a punto de salir de prisión y que se gana la vida prostituyéndose.
· País: España
· Director: Imanol Uribe
· Reparto: Carmelo Gómez, Ruth Gabriel, Javier Bardem, Karra Elejalde, Candela Peña, Elvira Mínguez, Pepón Nieto, Joseba Apaolaza, Pedro Casablanc
· Guion: Imanol Uribe
· Música: José Nieto
· Producción: Imanol Uribe, Andrés Santana
· Productora: Ariane Films España, Aiete Films, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4366349?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215111800 +0100" stop="20260215124400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El Bola (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· El Bola, un chaval de 12 años cuya situación familiar está cargada de violencia, descubre una nueva realidad al hacerse amigo de Alfredo.
· País: España
· Director: Achero Mañas
· Reparto: Juan José Ballesta, Pablo Galán, Alberto Jiménez, Manuel Morón, Ana Wagener, Gloria Muñoz, Nieve De Medina, Javier Lago, Omar Muñoz, Soledad Osorio
· Guion: Achero Mañas,Verónica Fernández
· Música: Eduardo Arbide
· Producción: Francisco Lázaro
· Productora: Tesela P.C., Vía Digital, Televisión Española (TVE), Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4122008?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215124400 +0100" stop="20260215131200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El corto de Rubén (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto animación | No recomendado para menores de doce años | *3.6/5
· Javier es un amante del cine que, por fin, se decide a realizar su cortometraje definitivo. Durante el proceso, se verá inmerso en un absurdo viaje en el que conocerá a pintorescos personajes dentro de la industria que irán cambiando su visión.
· País: España
· Director: José María Fernández de Vega
· Reparto: Rubén Barbosa, José María Fernández de Vega, Cristina Gallego, Iván Miñambres, Antonello Novellino</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4444550?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215131200 +0100" stop="20260215143900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Tapas (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.4/5
· Cinco historias se entrelazan en un barrio de la gran ciudad, con el bar, los comercios y el mercado como punto neurálgico y las inquietudes, miedos, esperanzas y sueños de sus protagonistas en el centro de la trama.
· País: Argentina, España y México
· Director: José Corbacho, Juan Cruz
· Reparto: Ángel de Andrés López, María Galiana, Elvira Mínguez, Rubén Ochandiano, Alberto De Mendoza, Darío Paso, Alberto Jo Lee, Amparo Moreno
· Guion: José Corbacho,Juan Cruz
· Música: Pablo Sala
· Producción: Luisa Matienzo, Julio Fernández
· Productora: Tusitala P.C., Castelao Producciones, El Terrat, Filmax</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4140337?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215143900 +0100" stop="20260215161700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Barrio (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Javi, Manu y Rai son amigos. Comparten esa edad en la que ni se es hombre, ni se es niño; en la que se habla mucho de chicas, pero muy poco con ellas. Comparten también la vida en el barrio y la dificultad de salir de él.
· País: España y Francia
· Director: Fernando León de Aranoa
· Reparto: Timy Benito, Críspulo Cabezas, Eloi Yebra, Marieta Orozco, Alicia Sánchez, Enrique Villén, Francisco Algora, Francisco Maestre
· Guion: Fernando León de Aranoa
· Producción: Elías Querejeta
· Productora: Canal+ España, Elías Querejeta P.C., Esicma, Eurimages, MACT Productions, MGN Filmes, Sogetel, Sogepaq, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3756964?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215161700 +0100" stop="20260215181200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Días de fútbol (2003) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de siete años | *3.6/5
· Un grupo de amiguetes con frustraciones diversas, decide que como mejor se curan los sinsabores de la vida es jugando al fútbol.
· País: España
· Director: David Serrano
· Reparto: Ernesto Alterio, Alberto San Juan, Natalia Verbeke, María Esteve, Fernando Tejero, Pere Ponce, Roberto Álamo, Pilar Castro, Secun de la Rosa, Nathalie Poza
· Guion: David Serrano,Mischa Alexander,Jean van de Velde
· Música: Miguel Malla
· Producción: Ghislain Barrois
· Productora: Telespan 2000 S.L, Estudios Piccaso</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4106652?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215181200 +0100" stop="20260215194100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Mujeres al borde de un ataque de nervios (1988) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | Apto para todos los públicos | *3.4/5
· Iván y Pepa, una pareja de actores de doblaje, rompen su relación sin que él sepa que ella está embarazada. Pepa espera en vano noticias de Iván y, mientras tanto, trata de habituarse como puede a su nueva situación.
· País: España
· Director: Pedro Almodóvar
· Reparto: Carmen Maura, Antonio Banderas, Julieta Serrano, María Barranco, Rossy De Palma, Kiti Mánver, Guillermo Montesinos, Chus Lampreave, Fernando Guillén
· Guion: Pedro Almodóvar
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Pedro Almodóvar, Agustín Almodóvar
· Productora: El Deseo</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4173111?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215194100 +0100" stop="20260215213700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Maspalomas (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.7/5
· Vicente es un hombre de 76 años abiertamente gay que vive libremente en Maspalomas (Gran Canaria) pero, tras sufrir un ictus, entra en una residencia donde se siente obligado a volver al armario.
· País: España
· Director: José Mari Goenaga, Aitor Arregi
· Reparto: José Ramón Soroiz, Nagore Aranburu, Kandido Uranga, Kepa Errasti
· Guion: José Mari Goenaga
· Música: Aránzazu Calleja
· Producción: Ander Barinaga-Rementeria, Xabier Berzosa
· Productora: Maspalomas peliikula, A.I.E., Bowfinger International Pictures, Irusoin, Moriarti Produkzioak</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4413821?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215213700 +0100" stop="20260215220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alauda Ruiz de Azúa (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Cris Teva charla con Alauda Ruiz de Azúa sobre la buena estrella de “Los domingos” y de algunos temas comunes en sus trabajos: la familia o la necesidad de entender las razones del otro y respetarlas. También habla de su último proyecto, “OnlyFans”
· País: España
· Presenta: Cristina Teva</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4459525"/>
  </programme>
  <programme start="20260215220000 +0100" stop="20260215235100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Romería (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Marina viaja a Vigo para entender la juventud de sus padres y, además, conocer al resto de la familia de su padre biológico. Guiada por el diario de su madre, Marina podrá por fin revivir la memoria fragmentada de unos padres que apenas recuerda.
· País: Alemania y España
· Director: Carla Simón
· Reparto: Llúcia Garcia, Mitch Martín, Tristán Ulloa, Miryam Gallego, Sara Casasnovas, Alberto Gracia, Marina Troncoso
· Guion: Carla Simón
· Música: Ernest Pipó
· Producción: María Zamora
· Productora: Romería Vigo A.I.E., Elástica Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4413680?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215235100 +0100" stop="20260216012200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Historias mínimas (2002) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia dramática | Apto para todos los públicos | *3.1/5
· A miles de kilómetros de Buenos Aires, tres personas recorren por separado las solitarias rutas de la Patagonia austral.
· País: Argentina y España
· Director: Carlos Sorín
· Reparto: Javier Lombardo, Antonio Benedicti, Javiera Bravo, Mariela Díaz, María Rosa Cianferoni
· Guion: Pablo Solarz
· Música: Nicolás Sorin
· Productora: Wanda Visión S.A., Guacamole Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4299617?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215012200 +0100" stop="20260215025600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Grupo 7 (2012) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Sevilla, 1987. Mientras la ciudad se prepara para convertirse en escaparate del mundo en la exposición universal de 1992, un equipo de cuatro policías trata de limpiar las calles de traficantes y delincuentes.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Antonio de la Torre, Mario Casas, Joaquín Núñez, José Manuel Poga, Inma Cuesta, Estefanía de los Santos, Julián Villagrán, Alfonso Sánchez, Carlos Olalla, Lucía Guerrero
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Gervasio Iglesias
· Productora: Atípica Films, Sacromonte Films, La Zanfoña Producciones</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3805660?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260215025600 +0100" stop="20260215042100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">7 Vírgenes (2005) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.5/5
· Verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un centro de menores, obtiene un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana.
· País: España
· Director: Alberto Rodríguez
· Reparto: Juan José Ballesta, Iride Barroso, Alba Rodríguez, Javier Berger, Jesús Carroza, José Chaves, Angie Daniela Lizundia, Kerryl Higashio, David Ligero, Julián Villagrán, Manolo Solo, Vicente Romero, Maite Sandoval, Ana Wagener, Héctor Mora
· Guion: Rafael Cobos,Alberto Rodríguez
· Música: Julio de la Rosa
· Producción: Jose Antonio Félez
· Productora: Tesela P.C., La Zanfoña Producciones, Tesela Producciones Cinematográficas S.r.l</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3817780?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216042100 +0100" stop="20260216063000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Elle (2016) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Michèle es una empresaria adinerada y exitosa que posee un negocio de diseño de videojuegos. Cuando Michéle es asaltada y atacada sexualmente en su casa, empieza a desconfiar y a sospechar de todos los hombres de su alrededor con ganas de vengarse.
· País: Alemania, Bélgica y Francia
· Director: Paul Verhoeven
· Reparto: Isabelle Huppert, Laurent Lafitte, Anne Consigny, Charles Berling, Virginie Efira, Judith Magre, Christian Berkel, Jonas Bloquet, Raphaël Lenglet, Vimala Pons, Alice Isaaz, Lucas Prisor, Anne Loiret, Arthur Mazet, Nicolas Beaucaire, Hugues Martel, Marie Berto
· Guion: David Birke
· Música: Anne Dudley
· Producción: Saïd Ben Saïd, Michel Merkt
· Productora: Twenty Twenty Vision Filmproduktion GmbH, France 2 Cinéma, Entre Chien et Loup, SBS Productions Inc</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3909520?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216063000 +0100" stop="20260216075500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La memoria infinita (2023) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Este laureado documental nominado al Oscar y ganador del Goya a Mejor Película Iberoamericana narra la historia de amor de Augusto y Paulina, una pareja que se enfrenta a las consecuencias del diagnóstico de Alzheimer de Augusto.
· País: Chile y EE.UU
· Director: Maite Alberdi
· Guion: Maite Alberdi
· Música: Miguel Miranda, José Miguel Tobar
· Producción: Maite Alberdi, Juan de Dios Larraín
· Productora: Micromundo Producciones, Fabula</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4341278?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216075500 +0100" stop="20260216093700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto (1995) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Gloria presencia en México el asesinato de dos policías y recibe un portafolios con direcciones de la mafia. Deportada, regresa a Madrid.
· País: España y Francia
· Director: Agustín Díaz Yanes
· Reparto: Victoria Abril, Pilar Bardem, Federico Luppi, Ángel Alcázar
· Guion: Agustín Díaz Yanes
· Música: Bernardo Bonezzi
· Producción: Edmundo Gil
· Productora: Sogepaq, Canal+</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410360?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216093700 +0100" stop="20260216112300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Jarrapellejos (1987) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· El hombre más poderoso de un pueblo abusa de su estatus para encubrir el crimen cometido contra una adolescente y su madre.
· País: España
· Director: Antonio Giménez Rico
· Reparto: Antonio Ferrandis, Juan Diego, Lydia Bosch, Aitana Sánchez-Gijón, Miguel Rellán, Florinda Chico, Joaquín Hinojosa, José Coronado, Amparo Larrañaga, Carlos Tristancho
· Guion: Antonio Giménez Rico,Manuel Gutiérrez Aragón,Felipe Trigo
· Música: Carmelo A. Bernaola
· Producción: José G. Blanco Sola, José Joaquín Aguirre
· Productora: Producciones Cinematográficas Penélope, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809257?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216112300 +0100" stop="20260216130000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Sombras en una batalla (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· La vida de Ana cambia por completo cuando conoce a José, un joven portugués que despierta en ella ciertos recuerdos.
· País: España
· Director: Mario Camus
· Reparto: Carmen Maura, Joaquim de Almeida, Tito Valverde, Sonia Martín, Ramón Langa, Susana Borges, Isabel de Castro, Paco Hernández, Elisa Lisboa, Felipe Vélez
· Guion: Mario Camus
· Música: Sebastián Mariné
· Producción: Carlos Ramón, Félix Murcia, Ramón Moya
· Productora: Cayo Largo Films, S.L, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3821766?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216130000 +0100" stop="20260216145200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Beltenebros (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· En la posguerra española, el capitán Darman es enviado a Madrid para matar a un topo infiltrado en el clandestino Partido Comunista. Para encontrar a su víctima, Darman comienza una aventura con Rebeca, la prostituta más cara y bella de Madrid.
· País: España y Países Bajos
· Director: Pilar Miró
· Reparto: Terence Stamp, Patsy Kensit, José Luis Gómez, Geraldine James, Simón Andreu, Aleksander Bardini, Molly Parker
· Guion: Pilar Miró,Mario Camus,Juan Antonio Porto
· Música: José Nieto
· Producción: José Luis García, Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3757179?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216145200 +0100" stop="20260216163500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Madregilda (1993) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.8/5
· Madrid, años 40. El estreno de &quot;Gilda&quot; convulsiona a la reprimida sociedad, mientras Franco asiste a su habitual partida de mus.
· País: Alemania, España y Francia
· Director: Francisco Regueiro
· Reparto: José Sacristán, Juan Echanove, Barbara Auer, Kamel Chérif, Juan Luis Galiardo, Fernando Rey
· Guion: Ángel Fernández Santos,Francisco Regueiro
· Música: Jürgen Knieper
· Productora: Canal+ España, Centre National du Cinéma et de L'image Animée (CNC), Eurimages, Gémini Films, Instituto de la Cinematografía y de las Artes Audiovisuales (ICAA), Marea Films, Tornasol Films, Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4284209?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216163500 +0100" stop="20260216183900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El lobo (2004) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.7/5
· La historia real de un infiltrado de los servicios secretos franquistas en el seno de la organización terrorista ETA.
· País: España
· Director: Miguel Courtois
· Reparto: Eduardo Noriega, José Coronado, Mélanie Doutey, Silvia Abascal, Santiago Ramos, Patrick Bruel, Jorge Sanz
· Guion: Antonio Onetti
· Música: Francesc Gener
· Productora: Castelao Producciones S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4315100?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216183900 +0100" stop="20260216201200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Hasta que me quede sin voz (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Música | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.9/5
· Leiva narra en primera persona, sin artificios, un retrato crudo de la espiral de frenetismo vital que atraviesa. En la cima de su carrera, una lesión irreversible desafía su presente y futuro. Solo contempla seguir, hasta quedarse sin voz.
· País: España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4413688?od[]=Z1V:MORIG3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216201200 +0100" stop="20260216220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Extraño río (Estrany riu) (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Dídac tiene dieciséis años y viaja en bicicleta por el Danubio con su familia. Entre días calurosos, un encuentro inesperado cambia el rumbo del viaje: un misterioso chico aparece entre las aguas del río.
· País: Alemania y España
· Director: Jaume Claret Muxart
· Reparto: Jan Monter Palau, Nausicaa Bonnín, Francesco Wenz, Jordi Oriol Canals, Bernat Solé Palau, Roc Colell Moncunill
· Guion: Jaume Claret Muxart,Meritxell Colell
· Música: Nika Son
· Producción: Xavi Font, Andrea Vázquez
· Productora: Alma Cinema, A.I.E., Miramemira, Radio Televisión Española (RTVE), 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4454473?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216220000 +0100" stop="20260216234800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los Tortuga (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de doce años | *3.4/5
· Delia y Anabel son madre e hija y tratan de sobrevivir a un fondo buitre que acaba de comprar la finca donde viven y quiere desahuciarlas, un problema al que se suma la pérdida de Julián, padre y esposo, que murió en un accidente del que no se habla.
· País: Chile y España
· Director: Belén Funes
· Reparto: Antonia Zegers, Elvira Lara, Mamen Camacho, Pedro Romero, Sebastián Haro, Marcial Tagle, Luz Jiménez, Guillem Barbosa, María Herrador, Mariona Pagès, Bianca Kovacs
· Guion: Belén Funes,Marçal Cebrián
· Música: Paloma Peñarrubia
· Producción: Antonio Chavarrías, Olmo Figueredo Gonzalez-Quevedo
· Productora: Los Tortuga la película, A.I.E., Oberon Media, Radio Televisión Española (RTVE), Movistar Plus+, 3Cat</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4405182?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216234800 +0100" stop="20260217015100 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Tardes de soledad (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Sociedad | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.3/5
· Tardes de soledad es el nuevo trabajo de Albert Serra, documental ganador de dos premios Feroz y nominado a dos premios Goya. En esta obra, el director catalán aborda como nunca antes el universo del toreo.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Albert Serra
· Guion: Albert Serra
· Música: Marc Verdaguer, Ferran Font
· Producción: Albert Serra, Montse Triola
· Productora: Tardes de soledad, A.I.E., Andergraun Films</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4377288?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216015100 +0100" stop="20260216021200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Al encuentro de.  Temporada (T1). Al encuentro de (T1): Alberto Rodríguez (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Programa de cine | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· Laia Portaceli y su equipo hacen un seguimiento del realizador Alberto Rodríguez en el Festival de Sevilla: Festival de cine europeo 2025 donde recibe el 'Premio Giraldillo de Oro'. La periodista charla con él sobre su trayectoria
· País: España
· Presenta: Laia Portaceli
· Producción: Isabel Guerrero Martínez</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4442595"/>
  </programme>
  <programme start="20260216021200 +0100" stop="20260216023300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El cuento de una noche de verano (2024) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Corto drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *2.7/5
· Aunque apenas se conocen, Inés y Guille conectan rápidamente mostrando una complicidad inusual para una primera cita.
· País: España
· Director: María Herrera
· Reparto: Olivia Delcán, Nacho Sánchez
· Producción: Stefan Schmitz</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4443064?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260216023300 +0100" stop="20260216041300 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Los otros (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Terror | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· La II Guerra Mundial ha terminado, pero el marido de Grace no vuelve. Sola en un aislado caserón, Grace educa a sus dos hijos siguiendo estrictas normas religiosas mientras los protege de una enfermedad que les impide recibir directamente la luz del sol.
· País: EE.UU, España y Francia
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Nicole Kidman, Fionnula Flanagan, Christopher Eccleston, Alakina Mann, James Bentley, Eric Sykes
· Guion: Alejandro Amenábar
· Música: Alejandro Amenábar
· Producción: Tom Cruise, José Luis Cuerda, Fernando Bovaira, Park Sunmin
· Productora: Cruise-Wagner Productions, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Las Producciones del Escorpión S.L., Dimension Films, Canal+, Canal+ España</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3643446?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217041300 +0100" stop="20260217061200 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Tesis (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *4.0/5
· Figueroa, un profesor de Comunicación que está ayudando a su alumna Ángela en una tesis sobre la violencia audiovisual, coge una cinta al azar en la videoteca de la facultad y se va. Al día siguiente, Ángela lo encuentra muerto en una sala de proyección.
· País: España
· Director: Alejandro Amenábar
· Reparto: Ana Torrent, Fele Martínez, Eduardo Noriega, Xabier Elorriaga, Miguel Picazo, Nieves Herranz, Rosa Campillo, Paco Hernández, Rosa Ávila, Francisco Hernández, José Miguel Aguado Caballero, Teresa Castanedo
· Guion: Mateo Gil,Alejandro Amenábar
· Música: Mariano Marín, Alejandro Amenábar
· Producción: José Luis Cuerda
· Productora: Las Producciones del Escorpión S.L., Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4366355?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217061200 +0100" stop="20260217075700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Intacto (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.4/5
· Federico, arruinado por Sam &quot;El Judío&quot;, busca venganza. Con Tomás logra implicar a una policía marcada por una culpa del pasado.
· País: España
· Director: Juan Carlos Fresnadillo
· Reparto: Leonardo Sbaraglia, Eusebio Poncela, Max von Sydow, Mónica López, Antonio Dechent, Willy Toledo, Alber Ponte, Andrea San Vicente
· Guion: Juan Carlos Fresnadillo,Andrés M. Koppel
· Música: Lucio Godoy
· Productora: Canal+ España, Gestevisión-Telecinco, S.A, Sociedad General de Cine (Sogecine) S.A, Telecinco</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410933?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217075700 +0100" stop="20260217094800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">You're the One (Una historia de entonces) (2000) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | Apto para todos los públicos | *3.2/5
· En la España de la década de 1940, víctima de una profunda depresión, Julia se aleja de Madrid tras ser encarcelado su novio, un destacado pintor con ideas opuestas al Régimen.
· País: España
· Director: José Luis Garci
· Reparto: Lydia Bosch, Julia Gutiérrez Caba, Juan Diego, Ana Fernández, Manuel Lozano, Iñaki Miramón, Fernando Guillén, Carlos Hipólito, Marisa de Leza, Jesús Puente
· Guion: José Luis Garci,Horacio Valcárcel
· Música: Pablo Cervantes
· Productora: Nickel Odeon</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3954996?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217094800 +0100" stop="20260217112000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Más allá del jardín (1996) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama romántico | No recomendado para menores de doce años | *3.1/5
· Palmira, una aristócrata sevillana, parece llevar una vida envidiable. Sin embargo, durante la celebración de sus bodas de plata se da cuenta de que la imagen que se ha construido de sí misma es ilusoria.
· País: España
· Director: Pedro Olea
· Reparto: Concha Velasco, Fernando Guillén, Manuel Bandera, Andrea Occhipinti, Ingrid Rubio, Miguel Hermoso, Giancarlo Giannini, Martirio, Mary Carrillo, Claudia Gravy
· Guion: Mario Camus
· Música: Nicola Piovani
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Canal+ España, Lolafilms S.A., Sociedad General de Televisión S.A. (Sogetel), Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3804994?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217112000 +0100" stop="20260217131900 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La niña de tus ojos (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.2/5
· En 1938, en plena Guerra Civil española y como parte de la estrecha colaboración entre el general Franco y Adolf Hitler, Alemania invita a un grupo de cineastas españoles a rodar en los estudios de la UFA en Berlín.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Penélope Cruz, Antonio Resines, Jorge Sanz, Rosa Maria Sardà, Santiago Segura, Loles León, Jesús Bonilla, Miroslav Táborský, Johannes Silberschneider, Neus Asensi
· Guion: Rafael Azcona,Miguel Ángel Egea,Carlos López,David Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Productora: Lolafilms, Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, CARTEL (Creativos Asociados de Radio y TV)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070386?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217131900 +0100" stop="20260217150600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Belle époque (1992) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Comedia romántica | No recomendado para menores de doce años | *3.5/5
· Poco antes de la proclamación de la Segunda República en España, Fernando, un joven desertor, conoce a Manolo, un viejo pintor sabio que le ofrece cobijo y amistad. La llegada de las cuatro hijas del artista hace que el joven prolongue su estancia.
· País: España, Francia y Portugal
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Fernando Fernán Gómez, Jorge Sanz, Ariadna Gil, Maribel Verdú, Penélope Cruz, Miriam Díaz Aroca, Gabino Diego, Agustín González, Chus Lampreave, María del Carmen Ramírez
· Guion: Rafael Azcona,José Luis García Sánchez,Fernando Trueba
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Fernando Trueba, Producciones Cinematográficas, S.A, Lolafilms, Cartel, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4070594?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217150600 +0100" stop="20260217164800 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El año de las luces (1986) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.1/5
· En la primavera de 1940, dos muchachos con síntomas de tuberculosis son enviados a un sanatorio dirigido por miembros de Falange y de la Sección Femenina. Durante su estancia allí, Manolo, el mayor de los dos, vive su despertar sexual.
· País: España
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Jorge Sanz, Maribel Verdú, Verónica Forqué, Manuel Alexandre, Rafaela Aparicio, Santiago Ramos, Chus Lampreave, José Sazatornil 'Saza'
· Guion: Manuel Huete,Fernando Trueba,Rafael Azcona,Manolo Huete
· Música: Francisco Guerrero
· Producción: Andrés Vicente Gómez
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3779696?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217164800 +0100" stop="20260217183400 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">El sueño del mono loco (1989) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.1/5
· Dan Gillis, un guionista estadounidense que vive en París, recibe el encargo de escribir el guión de una película que dirigirá el joven y extraño Malcom.
· País: España y Francia
· Director: Fernando Trueba
· Reparto: Jeff Goldblum, Miranda Richardson, Anémone, Daniel Ceccaldi, Dexter Fletcher, Liza Walker, Asunción Balaguer
· Guion: Fernando Trueba,Manolo Matji,Menno Meyjes
· Música: Antoine Duhamel
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Emmanuel Schlumberger
· Productora: Iberoamericana Films Producción S.A., International Production Company, Sofica Valor</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4075158?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217183400 +0100" stop="20260217201700 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Goya en Burdeos (1999) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Biopic | No recomendado para menores de siete años | *3.1/5
· A los 82 años, exiliado en Burdeos, Goya relata a su hija Rosario su vida marcada por política, pasiones intensas y la gloria artística.
· País: España e Italia
· Director: Carlos Saura
· Reparto: Francisco Rabal, José Coronado, Maribel Verdú, Eulalia Ramón, Dafne Fernández, Mario de Candia, Joaquín Climent, Josep Maria Pou, Carlos Hipólito, Emilio Gutiérrez Caba
· Guion: Carlos Saura
· Música: Roque Baños
· Producción: Andrés Vicente Gómez, Fulvio Lucisano
· Productora: Lolafilms S.A., Italian International Film, Vía Digital, Televisión Española (TVE), RAI Radiotelevisione Italiana</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4410528?od[]=Z1V:FLIXO_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217201700 +0100" stop="20260217220000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Amantes (1991) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.3/5
· Madrid, 1955. Al terminar el servicio militar, un joven decide no volver a su pueblo y establecerse en la capital para casarse con la hija de su comandante. Pronto encuentra alojamiento en casa de una atractiva viuda que se gana la vida como estafadora.
· País: España
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Jorge Sanz, Victoria Abril, Maribel Verdú, Enrique Cerro, Mabel Escaño
· Guion: Vicente Aranda,Álvaro del Amo,Carlos Pérez Merinero
· Música: José Nieto
· Productora: Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3755822?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217220000 +0100" stop="20260217235000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">La furia (2025) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.0/5
· Alex, una joven actriz, es violada en una fiesta, a oscuras y por sorpresa, siendo incapaz de reconocer a su agresor. Cuando acude a su hermano Adrián en busca de abrigo y compresión, éste reacciona cuestionándola y presionándola.
· País: España
· Director: Gemma Blasco
· Reparto: Ángela Cervantes, Àlex Monner, Elisabet Iranzo, Salim Tamoud, Carla Linares, Pau Escobar, Ana Torrent
· Guion: Gemma Blasco,Eva Pauné
· Música: Jona Hamann
· Producción: Mireia Graell Vivancos
· Productora: RM película, A.I.E, Ringo Media, Radio Televisión Española (RTVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4453312?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217235000 +0100" stop="20260218012600 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Barrio (1998) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.5/5
· Javi, Manu y Rai son amigos. Comparten esa edad en la que ni se es hombre, ni se es niño; en la que se habla mucho de chicas, pero muy poco con ellas. Comparten también la vida en el barrio y la dificultad de salir de él.
· País: España y Francia
· Director: Fernando León de Aranoa
· Reparto: Timy Benito, Críspulo Cabezas, Eloi Yebra, Marieta Orozco, Alicia Sánchez, Enrique Villén, Francisco Algora, Francisco Maestre
· Guion: Fernando León de Aranoa
· Producción: Elías Querejeta
· Productora: Canal+ España, Elías Querejeta P.C., Esicma, Eurimages, MACT Productions, MGN Filmes, Sogetel, Sogepaq, Televisión Española (TVE)</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3756964?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217012600 +0100" stop="20260217030000 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Días contados (1994) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Thriller | No recomendado para menores de dieciocho años | *3.2/5
· Antonio es un miembro de ETA que, escondido en un piso de Madrid y bajo la identidad falsa de un fotógrafo, prepara un atentado. Allí conoce a Charo, una joven drogadicta cuyo novio está a punto de salir de prisión y que se gana la vida prostituyéndose.
· País: España
· Director: Imanol Uribe
· Reparto: Carmelo Gómez, Ruth Gabriel, Javier Bardem, Karra Elejalde, Candela Peña, Elvira Mínguez, Pepón Nieto, Joseba Apaolaza, Pedro Casablanc
· Guion: Imanol Uribe
· Música: José Nieto
· Producción: Imanol Uribe, Andrés Santana
· Productora: Ariane Films España, Aiete Films, Sogepaq</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F4366349?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
  <programme start="20260217030000 +0100" stop="20260217045500 +0100" channel="M+ Los Goya">
    <title lang="es">Juana la Loca (2001) | Movistar Plus+</title>
    <desc lang="es">Drama | No recomendado para menores de dieciséis años | *3.4/5
· Laredo, 22 de agosto de 1496. Una flota parte con destino a Flandes. Su objetivo es conducir a la infanta Juana a la corte de Bruselas, donde contraerá matrimonio con el que más tarde será conocido como Felipe el Hermoso.
· País: España, Italia y Portugal
· Director: Vicente Aranda
· Reparto: Pilar López de Ayala, Daniele Liotti, Rosana Pastor, Giuliano Gemma, Roberto Álvarez, Willy Toledo, Susi Sánchez, Manuela Arcuri, Eloy Azorín, Carolina Bona
· Guion: Vicente Aranda,Antonio Larreta
· Música: José Nieto
· Producción: Enrique Cerezo
· Productora: Sogepaq, Pedro Costa Producciones Cinematográficas S.A, Enrique Cerezo P.C., Eurimages, Canal+ España, Enrique Cerezo Producciones Cinematográficas S.A</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula5/F3809306?od[]=Z1V:MM3_V"/>
  </programme>
</tv>
